{
    "data": [
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-12-09T16:31:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468981521717542913"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "78725785",
                        "start": 3,
                        "username": "AssembleiaSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468981521717542913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na @AssembleiaSP, participo da Audi\u00eancia promovida pela Comiss\u00e3o de Meio Ambiente, para discutir o processo de concess\u00e3o do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR), um patrim\u00f4nio p\u00fablico situado numa das \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica original mais preservadas do Pa\u00eds. https://t.co/O4u66r5u6C"
        },
        {
            "author_id": "79165365",
            "created_at": "2021-12-09T16:26:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468980462966251528"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2674564802",
                        "start": 9,
                        "username": "NiltoTatto"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "834065907743854592",
                        "start": 191,
                        "username": "depeniotatto"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "76206825",
                        "start": 206,
                        "username": "paulofiorilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468980462966251528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado @NiltoTatto fala agora durante audi\u00eancia p\u00fablica sobre o processo de concess\u00e3o do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (Petar), pedindo o imediato interrompimento do processo. \n@depeniotatto  @paulofiorilo \nhttps://t.co/pvB4Td89Ub"
        },
        {
            "author_id": "135399949",
            "created_at": "2021-12-09T16:23:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468979593667358736"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1458583564648435713",
                        "start": 79,
                        "username": "esportepaulista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468979593667358736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Valinhos sedia 2\u00ba Campeonato Municipal de bets\nAgora somos @esportepaulista . Acesse https://t.co/sgK0hmZWv6\nhttps://t.co/v5wEbSomWa"
        },
        {
            "author_id": "1268432230570962946",
            "created_at": "2021-12-09T16:18:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468978385976184833"
            ],
            "id": "1468978385976184833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o prev\u00ea a soltura de 500 mil filhotes de tartarugas da Amaz\u00f4nia do Parque Estadual Corumbiar: https://t.co/OPfQngY36j https://t.co/DS8C2JJ7zU"
        },
        {
            "author_id": "1458583564648435713",
            "created_at": "2021-12-09T16:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468973791577473033"
            ],
            "id": "1468973791577473033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Valinhos sedia 2\u00ba Campeonato Municipal de bets   https://t.co/SYieCQq5E0"
        },
        {
            "author_id": "1450125084648218627",
            "created_at": "2021-12-09T16:00:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468973745997975554"
            ],
            "id": "1468973745997975554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Valinhos sedia 2\u00ba Campeonato Municipal de bets   https://t.co/6VcPZuhuCM"
        },
        {
            "author_id": "36761127",
            "created_at": "2021-12-09T15:45:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468969961645232142"
            ],
            "id": "1468969961645232142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o acontece no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, \u00e0s 11h, e tem entrada gratuita\n#barueri #baruerisp #prefeituradebarueri #cultura \nhttps://t.co/9NTwG2UdB2"
        },
        {
            "author_id": "1178327987617517568",
            "created_at": "2021-12-09T14:43:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468954563554074630"
            ],
            "id": "1468954563554074630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele tentou casar em uma \u00e1rea protegida de uma esp\u00e9cie em extin\u00e7\u00e3o e al\u00e9m dos diversos pl\u00e1gios que ele cometeu. Motivo \u00e9 o que n\u00e3o falta, por qu\u00ea ele \u00e9 t\u00f3xico e rid\u00edculo. https://t.co/UG5HwAPSTu"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-12-09T14:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468951074031636484"
            ],
            "id": "1468951074031636484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 24,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COORINGAS COOPERATIVA DOS GARIMPEIROS.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw5MVMm https://t.co/k4xugwPpwK"
        },
        {
            "author_id": "69370960",
            "created_at": "2021-12-09T13:57:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468942781796265991"
            ],
            "id": "1468942781796265991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O GOVERNO DORIA QUER DESTRUIR O PETAR!\n\nDoria quer entregar o  Parque Estadual Tur\u00edstico Alto Ribeira e o futuro de centenas de fam\u00edlias de comunidades tradicionais \u00e0 iniciativa privada, gerando impactos ambientais e sociais irrevers\u00edveis!+"
        },
        {
            "author_id": "63834444",
            "created_at": "2021-12-09T13:49:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468940987728900096"
            ],
            "id": "1468940987728900096",
            "in_reply_to_user_id": "63834444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Al\u00e9m da produ\u00e7\u00e3o de latic\u00ednios, Porteirinha tamb\u00e9m \u00e9 reconhecida por outra atividade, a do turismo. \u201cTemos o segundo maior parque de Minas Gerais, o Parque Estadual de Serra Nova\u201d, diz o presidente da CDL Porteirinha , C\u00e1ssio Samuel."
        },
        {
            "author_id": "52183009",
            "created_at": "2021-12-09T13:45:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468939950758535174"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1105178936407928833",
                        "start": 2,
                        "username": "semaspara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468939950758535174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @semaspara apreendeu 15 toneladas de pescado em Tucurui, no Sudeste do Estado e tamb\u00e9m numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Oeste do Estado. https://t.co/A5Ev8KhExO"
        },
        {
            "author_id": "2855336399",
            "created_at": "2021-12-09T13:39:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468938277700911110"
            ],
            "id": "1468938277700911110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quiz sobre Parques Nacionais https://t.co/EmjAthEuu8"
        },
        {
            "author_id": "932408972560044032",
            "created_at": "2021-12-09T13:31:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468936392080248838"
            ],
            "id": "1468936392080248838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu deus e eu fico querendo brincar com esses bicho no parque municipal........ https://t.co/gtpaqb14vS"
        },
        {
            "author_id": "43384506",
            "created_at": "2021-12-09T13:28:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468935685742673924"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "186061737",
                        "start": 0,
                        "username": "f_wagnerr"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1081603250502152197",
                        "start": 11,
                        "username": "Omardeideais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468935685742673924",
            "in_reply_to_user_id": "186061737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@f_wagnerr @Omardeideais BH tem muitos p\u00e9s de jaca no Parque Municipal. Fica no centro. At\u00e9 onde eu sei, elas amadurecem e caem peda\u00e7os. Nunca vi uma inteira cair."
        },
        {
            "author_id": "1299403216661118978",
            "created_at": "2021-12-09T13:22:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468934156465889287"
            ],
            "id": "1468934156465889287",
            "in_reply_to_user_id": "1299403216661118978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "5. Em aulas multidisciplinares fizemos um trabalho lindo sobre os moradores do Parque Estadual da Pedra Branca e sobre a polui\u00e7\u00e3o de rios (inclusive despoluimos de vdd a \u00e1gua coletada do Arroio Fundo) \n\n#SescRespeiteOsProfessores"
        },
        {
            "author_id": "120087189",
            "created_at": "2021-12-09T13:20:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468933622212317194"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "10228272",
                        "start": 97,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "1169413835268284418",
                        "start": 106,
                        "username": "InstitutoOnca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468933622212317194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pintadas \"pescando\" juntas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 (MT) https://t.co/2lVGNC4PjT via @YouTube @InstitutoOnca #oncapintada #on\u00e7aspintadas #phanteraonca #On\u00e7a #MeioAmbiente #Am\u00e9ricas  #sulamerica #animais #natureza #felinos #puma #jaguar\ud83d\udc06 #fotografia #NaturePhotography"
        },
        {
            "author_id": "1158737830472015872",
            "created_at": "2021-12-09T13:20:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468933484576129030"
            ],
            "id": "1468933484576129030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf84PROGRAMA\u00c7\u00c3O DE NATAL I  Esta\u00e7\u00e3o das Docas, Parque Estadual do Utinga e Mangal das Gar\u00e7as, em Bel\u00e9m, ter\u00e3o atra\u00e7\u00f5es especiais deste Natal. As programa\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas. \ud83c\udf85\ud83c\udf81\n\n#belemcombr #programa\u00e7\u00e3o #Natal \n\nhttps://t.co/YrtNVKgKhE"
        },
        {
            "author_id": "732730857123926016",
            "created_at": "2021-12-09T13:19:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468933327042367498"
            ],
            "id": "1468933327042367498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o prev\u00ea a soltura de 500 mil filhotes de tartarugas da Amaz\u00f4nia do Parque Estadual Corumbiara neste s\u00e1bado, 11 https://t.co/J6skIkdhbI"
        },
        {
            "author_id": "1432822214047502336",
            "created_at": "2021-12-09T13:15:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468932225437782019"
            ],
            "id": "1468932225437782019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 as acusa\u00e7\u00f5es de pl\u00e1gio e aquele rol\u00ea de querer casar numa \u00e1rea protegida pra uma esp\u00e9cie em vias de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/zokC5HWeWp"
        },
        {
            "author_id": "25713137",
            "created_at": "2021-12-09T12:52:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468926421359804421"
            ],
            "id": "1468926421359804421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente de Itaperuna inicia programa de monitoramento em unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/wY4J9TuLtk"
        },
        {
            "author_id": "866638450598006785",
            "created_at": "2021-12-09T12:36:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468922414813917196"
            ],
            "id": "1468922414813917196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual do pau furado"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2021-12-09T12:35:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468922295368433665"
            ],
            "id": "1468922295368433665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alesp realiza audi\u00eancia p\u00fablica nesta quinta sobre concess\u00e3o do Parque Estadual Tur\u00edstico Alto Ribeira (Petar) \u00e0 iniciativa privada ==&gt; https://t.co/lloZHSYLDF #g1SP"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-12-09T12:23:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468919304708108296"
            ],
            "id": "1468919304708108296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Mais de 300 hectares de caatinga e cerrado desmatados em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Chapada do Araripe\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 30/11/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ezZfQIcjmi\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1287591431805308929",
            "created_at": "2021-12-09T12:17:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468917612545519620"
            ],
            "id": "1468917612545519620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1962 \u2014 O Parque Nacional da Floresta Petrificada \u00e9 criado no Arizona."
        },
        {
            "author_id": "39488078",
            "created_at": "2021-12-09T11:57:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468912635999662087"
            ],
            "id": "1468912635999662087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: sucuri de 4 metros \u00e9 encontrada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Jata\u00ed em SP https://t.co/dvb8eMXaoQ"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-12-09T11:47:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468910219203956738"
            ],
            "id": "1468910219203956738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente de Itaperuna inicia programa de monitoramento em unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/ALE7U5eSMB"
        },
        {
            "author_id": "1050469500242599941",
            "created_at": "2021-12-09T11:46:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468909870141300736"
            ],
            "id": "1468909870141300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mais imagens espetaculares desde o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas e da zona das Minhas dos Carris.\nValente!... De cal\u00e7\u00f5es! \ud83e\udd76\ud83e\udd23\n08.12.2021\n\u00a9\ufe0fAlexandre Pinto https://t.co/Ns82s4DZLl"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-12-09T11:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468905767436644355"
            ],
            "id": "1468905767436644355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "REABERTURA | ESTRADA DONA CASTORINA: carros e motos poder\u00e3o voltaram a circular na via, localizada no Parque Nacional da Tijuca, em dias \u00fateis, das 9h \u00e0s 17h. CET-Rio est\u00e1 sinalizando a regi\u00e3o. Detalhes: https://t.co/GBQ4xBBHim https://t.co/KjGlv3Prns"
        },
        {
            "author_id": "67625878",
            "created_at": "2021-12-09T11:13:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468901562500239362"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1080522253",
                        "start": 0,
                        "username": "Embaixador_Galo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468901562500239362",
            "in_reply_to_user_id": "1080522253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Embaixador_Galo Bacana, fui em uma a\u00e7\u00e3o dos embaixadores no parque Municipal  top!! Parab\u00e9ns pelo trabalho!!"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-12-09T11:00:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468898462578184194"
            ],
            "id": "1468898462578184194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Censo aponta estabilidade na popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas na regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/KyPHE2SYPm Estimativa m\u00e9dia do Corredor Verde, \u00e1rea situada na fronteira da Argentina com Brasil, \u00e9 de 90 animais. J\u00e1 no parque brasileiro, n\u00famero m\u00e9dio \u00e9 de 24 indiv\u00edduos https://t.co/0yIeM24O6B"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-12-09T10:31:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468890943298355201"
            ],
            "id": "1468890943298355201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aranha da teia de funil\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/5aD7Ar7iwE"
        },
        {
            "author_id": "49889167",
            "created_at": "2021-12-09T09:43:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468879071727681536"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.76008,
                        -23.55884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1468879071727681536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT de um dia no parque\u2026 \ud83d\ude0a em Parque Municipal Colina De S\u00e3o Francisco https://t.co/sInn8pkR9J"
        },
        {
            "author_id": "1322604277978812417",
            "created_at": "2021-12-09T09:18:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468872717948575748"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1468872717948575748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol Floresta Nacional do Araripe Crato Cear\u00e1. https://t.co/riS52JfvcV"
        },
        {
            "author_id": "884699176264753152",
            "created_at": "2021-12-09T08:07:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468854691899625474"
            ],
            "id": "1468854691899625474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lesoto, o para\u00edso africano com paisagens fant\u00e1sticas e um incr\u00edvel parque nacional https://t.co/gBTXEOMKPy"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-12-09T06:03:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468823700405465092"
            ],
            "id": "1468823700405465092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Queimada iniciada em pasto atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, em Alagoas\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 6/12/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/HHlHSSSctB\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1145434108920827904",
            "created_at": "2021-12-09T05:45:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468819177293107201"
            ],
            "id": "1468819177293107201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 93,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ele literalmente queria casar numa \u00e1rea protegida de uma especie em vias de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/4aWvo5d1XN"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2021-12-09T05:44:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468818750552084481"
            ],
            "id": "1468818750552084481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca ganha cadeiras de rodas adaptadas para trilhas  https://t.co/1h9jZ6W9lt"
        },
        {
            "author_id": "889628930436730881",
            "created_at": "2021-12-09T04:07:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468794513191837696"
            ],
            "id": "1468794513191837696",
            "in_reply_to_user_id": "889628930436730881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "S\u00f3 depois da den\u00fancia do Marco Zero not\u00edcia, a CPRH suspendeu a licen\u00e7a da empresa. A quest\u00e3o, por\u00e9m, \u00e9 anterior: por qual motivo um \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel por proteger o meio ambiente autorizou plantio de soja e milho numa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental?\n\n+"
        },
        {
            "author_id": "889628930436730881",
            "created_at": "2021-12-09T04:07:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468794511526670336"
            ],
            "id": "1468794511526670336",
            "in_reply_to_user_id": "889628930436730881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Segundo o Marco Zero not\u00edcias, mais uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) foi desmatada, dessa vez em Exu. Mais de 300 hectares da Serra da Perua foram desmatados para plantar soja e milho. A destrui\u00e7\u00e3o aconteceu com autoriza\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia Estadual de Meio Ambiente (CPRH).\n\n+"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-12-09T02:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468765089037647872"
            ],
            "id": "1468765089037647872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "REABERTURA | ESTRADA DONA CASTORINA: carros e motos poder\u00e3o voltar a circular na via, localizada no Parque Nacional da Tijuca, em dias \u00fateis, das 9h \u00e0s 17h, a partir desta segunda (06/12). CET-Rio est\u00e1 sinalizando a regi\u00e3o. Detalhes: https://t.co/GBQ4xBBHim https://t.co/w9O92L8KA0"
        },
        {
            "author_id": "170748780",
            "created_at": "2021-12-09T01:40:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468757440330149891"
            ],
            "id": "1468757440330149891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ora Y\u00ea Y\u00ea \u00d4, m\u00e3e Oxum!\nSalve tua for\u00e7a!\n\n\ud83d\udc9b @ Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/KFWergL5FY"
        },
        {
            "author_id": "142835897",
            "created_at": "2021-12-09T01:26:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468753765151002628"
            ],
            "id": "1468753765151002628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o de resgate envolveu a redu\u00e7\u00e3o do fluxo de \u00e1gua com a ajuda de uma barragem no rio, explicou a Pol\u00edcia do Parque Estadual de Nova York em um comunicado\n\nhttps://t.co/KkXn9eJ9Wj"
        },
        {
            "author_id": "224218067",
            "created_at": "2021-12-08T23:15:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468720933825359880"
            ],
            "id": "1468720933825359880",
            "in_reply_to_user_id": "224218067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os casos aconteceram em 2 comunidades lim\u00edtrofes \u00e0 mata, em \u00e1rea de reserva de mata Atl\u00e2ntica do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os\n\nV\u00e1rias hip\u00f3teses foram levantadas p/o surto e inclu\u00edram intoxica\u00e7\u00e3o por ivermectina, escabiose, picadas de insetos e outras,mas sem nenhuma comprova\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "72959334",
            "created_at": "2021-12-08T23:07:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468718918068023300"
            ],
            "id": "1468718918068023300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liguei o computador e vi essa ft. Fiquei morrendo de vontade de viajar pra conhecer.\n\u00c9 o Parque nacional lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia. https://t.co/Gpc0TtdROG"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2021-12-08T23:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468717027372249090"
            ],
            "id": "1468717027372249090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u2198\ufe0f Sucuri de 4 metros \u00e9 encontrada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP.\n\nCobra foi localizada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jata\u00ed, no munic\u00edpio de Luiz Ant\u00f4nio, e assustou funcion\u00e1rios pelo tamanho.\n\nLeia: https://t.co/oGDXRLvIum https://t.co/LtiaqXj2Wn"
        },
        {
            "author_id": "37000261",
            "created_at": "2021-12-08T20:37:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468681265436151814"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "38799818",
                        "start": 0,
                        "username": "andrefran"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468681265436151814",
            "in_reply_to_user_id": "38799818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrefran o problema \u00e9 quando voc\u00ea acostuma com o errado. minha irm\u00e3zinha fala \u201calimado\u201d ao inv\u00e9s de \u201canimado\u201d e \u201cparque do principal\u201d ao inv\u00e9s de parque municipal e eu aprendi \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2021-12-08T20:21:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468677137427226624"
            ],
            "id": "1468677137427226624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o prev\u00ea a soltura de 500 mil filhotes de tartarugas da Amaz\u00f4nia do Parque Estadual Corumbiara neste s\u00e1bado,\u00a011 https://t.co/Ouv8Y2a0Ch"
        },
        {
            "author_id": "3802920622",
            "created_at": "2021-12-08T19:58:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468671396582678528"
            ],
            "id": "1468671396582678528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou usar este espa\u00e7o para dar dicas genuinamente cariocas. O primeiro \u00e9 o Parque Estadual da Pedra Branca, em Realengo.\nPs.: O \u00e1udio t\u00e1 estranho https://t.co/DOlufSmnom"
        },
        {
            "author_id": "1384186444659322881",
            "created_at": "2021-12-08T19:46:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468668317254701072"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468668317254701072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sucuri gigante \u00e9 flagrada na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Jata\u00ed da regi\u00e3o de Ribeir... https://t.co/KH1sXRvT4w via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "97282420",
            "created_at": "2021-12-08T19:29:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468664099479425028"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468664099479425028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/EVZIuXLt2U via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "188059968",
            "created_at": "2021-12-08T19:29:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468664073944539140"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "188895691",
                        "start": 0,
                        "username": "caju_sz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468664073944539140",
            "in_reply_to_user_id": "188895691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caju_sz eu dou uma visitada no parque nacional, pego uma bike de 10 conto/h pra pedalar\nou ent\u00e3o vou num treino de esporte/luta\nnormalmente a energia ajuda a ter g\u00e1s pro dia"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2021-12-08T19:01:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468656977647747081"
            ],
            "id": "1468656977647747081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Com pelo menos tr\u00eas fazendas dentro de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, Gilmar Mendes teria utilizado suas rela\u00e7\u00f5es para questionar uma fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental em suas terras sobre uso irregular de agrot\u00f3xicos. #ArquivoDaP\u00fablica \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/Oc23tkS7gl"
        },
        {
            "author_id": "181774895",
            "created_at": "2021-12-08T19:01:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468656970290901002"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1260750689460006914",
                        "start": 0,
                        "username": "nayasa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468656970290901002",
            "in_reply_to_user_id": "1260750689460006914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nayasa_ Parque nacional de itatiaia, frienda"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-12-08T19:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468656634381676544"
            ],
            "id": "1468656634381676544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "REABERTURA | ESTRADA DONA CASTORINA: carros e motos poder\u00e3o voltar a circular na via, localizada no Parque Nacional da Tijuca, em dias \u00fateis, das 9h \u00e0s 17h, a partir desta segunda (06/12). CET-Rio est\u00e1 sinalizando a regi\u00e3o. Detalhes: https://t.co/GBQ4xBTiGW https://t.co/uOzSWRlhz4"
        },
        {
            "author_id": "1333425703803629572",
            "created_at": "2021-12-08T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468656629549830145"
            ],
            "id": "1468656629549830145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ol\u00e1, amigos de Rond\u00f4nia! Voc\u00ea sabia que no Parque Nacional do Paca\u00e1s Novos tem v\u00e1rias nascentes de rios do nosso estado? Pois \u00e9...\n\nAqui est\u00e1 a nascente do Rio Paca\u00e1s Novos, \u00e9 um espet\u00e1culo da natureza n\u00e3o \u00e9?!\ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udcf8@eu_leandro_marques\n\n#VivaRond\u00f4nia #travel #turismo #mtur #nature https://t.co/fHxFeaDDHr"
        },
        {
            "author_id": "90931240",
            "created_at": "2021-12-08T18:55:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468655551496302601"
            ],
            "id": "1468655551496302601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: sucuri de 4 metros \u00e9 encontrada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP - https://t.co/lhRzlnVm1G https://t.co/xEtVuVjIhq"
        },
        {
            "author_id": "4215239055",
            "created_at": "2021-12-08T18:54:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468655175980269568"
            ],
            "id": "1468655175980269568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O N\u00facleo de Pato Branco do Gaema expediu recomenda\u00e7\u00e3o ao prefeito para a cessa\u00e7\u00e3o imediata das atividades com ve\u00edculos automotores no kart\u00f3dromo da cidade. O empreendimento n\u00e3o tem licenciamento para a atividade e o local \u00e9 \u00e1rea protegida pela legisla\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "282331591",
            "created_at": "2021-12-08T18:54:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468655133852585997"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "900348469",
                        "start": 187,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468655133852585997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken NAO FODE CARAIIIIIIII Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/BKm6xcJFTm via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "82498066",
            "created_at": "2021-12-08T18:50:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468654131506298886"
            ],
            "id": "1468654131506298886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ComissoesALRS Audi\u00eancia debate perspectivas de turismo no Parque Estadual do Espinilho\nhttps://t.co/RbsJkdBKCh"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2021-12-08T18:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468654107804065793"
            ],
            "id": "1468654107804065793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A magia da Reserva Biol\u00f3gica Huilo-Huio, no sul do pa\u00eds, vai te surpreender \ud83d\ude2f. \u00c9 uma das \u00e1reas mais bonitas do Chile, mas tamb\u00e9m um de nossos destinos sustent\u00e1veis \u200b\u200bpor excel\u00eancia, onde protegem esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, como nosso animal nativo, o Huemul \ud83e\udd8c https://t.co/i5Dbsgai4z"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-12-08T18:42:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468652149072703488"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1468652149072703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/tdZB3D5T6V"
        },
        {
            "author_id": "1081197467729907712",
            "created_at": "2021-12-08T18:30:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468649130176258049"
            ],
            "id": "1468649130176258049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OBRAS \u27a1 O Parque Municipal Dom Jos\u00e9, que fica localizado na Rua \u00c2ngela Mirella, 500, est\u00e1 passando por um processo de revitaliza\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udc49 Saiba mais em https://t.co/d3HM5F1Mhe\u2800 https://t.co/SDSGZhwXuY"
        },
        {
            "author_id": "83889557",
            "created_at": "2021-12-08T18:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468641527622688776"
            ],
            "id": "1468641527622688776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7ou nesta segunda-feira (06), a obrigatoriedade da carteira de vacina\u00e7\u00e3o para entrada e perman\u00eancia nos espa\u00e7os tur\u00edsticos Esta\u00e7\u00e3o das Docas, Mangal das Gar\u00e7as e Parque Estadual do Utinga. https://t.co/pO2gBSChAl"
        },
        {
            "author_id": "128228187",
            "created_at": "2021-12-08T18:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468641525936578569"
            ],
            "id": "1468641525936578569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou nesta segunda-feira (06), a obrigatoriedade da carteira de vacina\u00e7\u00e3o para entrada e perman\u00eancia nos espa\u00e7os tur\u00edsticos Esta\u00e7\u00e3o das Docas, Mangal das Gar\u00e7as e Parque Estadual do Utinga. https://t.co/IH7rlpUIJK"
        },
        {
            "author_id": "2657429119",
            "created_at": "2021-12-08T17:58:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468641253709565956"
            ],
            "id": "1468641253709565956",
            "in_reply_to_user_id": "2657429119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Mau\u00e1 esta o Parque Municipal da Gruta de Santa Luzia ele faz divisa com a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o aos mananciais, aonde encontram-se tbm a nascente do Rio Tamanduatei"
        },
        {
            "author_id": "54368455",
            "created_at": "2021-12-08T17:31:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468634252896002053"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "49641853",
                        "start": 0,
                        "username": "Cesaurio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468634252896002053",
            "in_reply_to_user_id": "54368455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cesaurio T\u00e1 cheio d constru\u00e7\u00e3o nova no sert\u00e3o onde antes o povo local n\u00e3o podia fazer nada\n\nPq ser\u00e1 q o dario aprovou a mudan\u00e7a de Parque pra Monumento Natural?"
        },
        {
            "author_id": "55366483",
            "created_at": "2021-12-08T17:27:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468633340232224780"
            ],
            "id": "1468633340232224780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A justi\u00e7a suspendeu, por tempo indeterminado, a consulta p\u00fablica da concess\u00e3o do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (Petar) \u00e0 iniciativa privada.  Ser\u00e3o necess\u00e1rios estudos de impactos social, ambiental e econ\u00f4mico, por parte do Estado. O que Doria  ignorou no edital. https://t.co/vULBzkN8WD"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2021-12-08T17:12:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468629495888453632"
            ],
            "id": "1468629495888453632",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na segunda quinzena de novembro, monitores que realizam o automonitoramento da pesca na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Itatup\u00e3-Baqui\u00e1, no Par\u00e1, participaram da amostragem anual de atividades, que neste ano trouxe novos indicadores para o formul\u00e1rio de coleta."
        },
        {
            "author_id": "509231386",
            "created_at": "2021-12-08T16:44:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468622543435317248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468622543435317248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Hb9pOEZ7QH via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1424787296319115270",
            "created_at": "2021-12-08T16:08:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468613438595293192"
            ],
            "id": "1468613438595293192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "oi gente. sou do primeiro per\u00edodo de geografia na puc minas e estamos na fase de finaliza\u00e7\u00e3o de um projeto de pesquisa. caso voc\u00ea j\u00e1 tenha visitado o parque municipal fazenda lagoa do nado, voc\u00ea poderia responder esse question\u00e1rio rapidinho, por favor? \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/WRx5EjMYjO"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2021-12-08T15:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468605034581532672"
            ],
            "id": "1468605034581532672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sucuri de 4,5 metros \u00e9 flagrada em reserva no interior de SP\n\n\u27a1 Um funcion\u00e1rio da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jata\u00ed, em Lu\u00eds Ant\u00f4nio (SP), levou um susto ao encontrar uma cobra de 4,5 metros atravessando uma das entradas da reserva. O v\u00eddeo foi feito no domingo (5) https://t.co/KGIhBOTkRm"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2021-12-08T15:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468605034522832897"
            ],
            "id": "1468605034522832897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sucuri de 4,5 metros \u00e9 flagrada em reserva no interior de SP\n\n\u27a1 Um funcion\u00e1rio da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jata\u00ed, em Lu\u00eds Ant\u00f4nio (SP), levou um susto ao encontrar uma cobra de 4,5 metros atravessando uma das entradas da reserva. O v\u00eddeo foi feito no domingo (5) https://t.co/wW5GfgnLmS"
        },
        {
            "author_id": "1379871176852443141",
            "created_at": "2021-12-08T15:25:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468602567945031688"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "350440122",
                        "start": 0,
                        "username": "Diego1Amorim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468602567945031688",
            "in_reply_to_user_id": "350440122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Diego1Amorim Por que n\u00e3o vai grilar e invadir terra p\u00fablica, unidade de conserva\u00e7\u00e3o e terras de povos tradicionais na China? O partido ia cuidar direitinho deles."
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-12-08T15:23:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468602216110043142"
            ],
            "id": "1468602216110043142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Queimada iniciada em pasto atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, em Alagoas\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 6/12/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/HHlHSSSctB\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "119727019",
            "created_at": "2021-12-08T15:09:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468598737954131975"
            ],
            "id": "1468598737954131975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jata\u00ed, fica em Luiz Ant\u00f4nio, pr\u00f3xima a Ribeir\u00e3o Preto https://t.co/Fz4Mik1xbS"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2021-12-08T15:04:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468597361756803076"
            ],
            "id": "1468597361756803076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai neve no Parque Nacional\u00a0Peneda-Ger\u00eas https://t.co/y1gmrGRV4l"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-12-08T14:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468588684844875776"
            ],
            "id": "1468588684844875776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 48,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO VIRU\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA GARIMPEIRA MINERADORA NACIONAL. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/cMfdSG8Uib"
        },
        {
            "author_id": "183749610",
            "created_at": "2021-12-08T14:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468588677324546066"
            ],
            "id": "1468588677324546066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudan\u00e7a de limites de parque estadual no Jequitinhonha/Mucuri op\u00f5e interesses econ\u00f4micos e de ambientalistas. Projeto que altera \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Alto Cariri para permitir minera\u00e7\u00e3o de grafite foi debatido pela Comiss\u00e3o de Meio Ambiente. https://t.co/hFZPYoCatH"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2021-12-08T14:27:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468588136536100864"
            ],
            "id": "1468588136536100864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo loteava e comercializava glebas de terra ap\u00f3s invadir a reserva ambiental =&gt; https://t.co/ZrDp8so54m #g1 #rond\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "1191773817946984448",
            "created_at": "2021-12-08T13:04:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468567258339364875"
            ],
            "id": "1468567258339364875",
            "in_reply_to_user_id": "1191773817946984448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/btvePYeBbU"
        },
        {
            "author_id": "52072706",
            "created_at": "2021-12-08T13:00:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468566176456650757"
            ],
            "id": "1468566176456650757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debate cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Cavernas de Martins https://t.co/ksvEEVHBdR"
        },
        {
            "author_id": "76077681",
            "created_at": "2021-12-08T12:55:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468564832337154048"
            ],
            "id": "1468564832337154048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura revitaliza \u00e1reas do Parque Municipal https://t.co/4h0pKNrMzm"
        },
        {
            "author_id": "1123264564517380102",
            "created_at": "2021-12-08T12:49:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468563429011173384"
            ],
            "id": "1468563429011173384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REABERTURA | ESTRADA DONA CASTORINA: carros e motos poder\u00e3o voltar a circular na via, localizada no Parque Nacional da Tijuca, em dias \u00fateis, das 9h \u00e0s 17h, a partir desta segunda (06/12). CET-Rio est\u00e1 sinalizando a regi\u00e3o. https://t.co/tpaWVQtVwb"
        },
        {
            "author_id": "627921719",
            "created_at": "2021-12-08T11:52:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468548985904320514"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.58453369,
                        -21.72633442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "1468548985904320514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vassununga in Santa Rita do Passa Quatro, SP https://t.co/8UZc1HRhk5"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2021-12-08T11:35:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468544846763859969"
            ],
            "id": "1468544846763859969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 200 anos, bugios voltam a procriar no Parque Nacional da Tijuca - https://t.co/dBJPrl2tzc https://t.co/sFMdwTww5G"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-12-08T11:35:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468544781898838021"
            ],
            "id": "1468544781898838021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,01 km\u00b2) causada pelo desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal, no dia 11 de novembro de 2021 na RESERVA EXTRATIVISTA VERDE PARA SEMPRE / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 3 dias com alertas e 0,49 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-12-08T11:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468543378493169664"
            ],
            "id": "1468543378493169664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REABERTURA | ESTRADA DONA CASTORINA: carros e motos poder\u00e3o voltar a circular na via, localizada no Parque Nacional da Tijuca, em dias \u00fateis, das 9h \u00e0s 17h, a partir desta segunda (06/12). CET-Rio est\u00e1 sinalizando a regi\u00e3o. Detalhes: https://t.co/GBQ4xBTiGW https://t.co/Epw1Yp60ao"
        },
        {
            "author_id": "1064501255702282245",
            "created_at": "2021-12-08T10:51:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468533767644106759"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1944741320",
                        "start": 0,
                        "username": "Camisa13doGalo"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1134890803531341824",
                        "start": 16,
                        "username": "Lukks1313"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468533767644106759",
            "in_reply_to_user_id": "1944741320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Camisa13doGalo @Lukks1313 Falo \u00e9 mais nada. Se eu dou bom dia, sou opressor, se eu n\u00e3o dou sou omisso. Se eu canto sou marginal, se eu n\u00e3o canto sou revoltado.\nN\u00e3o sei se vivo ou jogo p\u00e3o pra peixe no Parque Municipal. \nVou ali, seu Josias pediu pra limpar a piscina do Labareda. Parece l\u00e1 segunda https://t.co/bUiv0bWhIx"
        },
        {
            "author_id": "1240579752982917120",
            "created_at": "2021-12-08T09:19:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468510560119623692"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1058819604741525510",
                        "start": 0,
                        "username": "GeneralMourao"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 15,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "184762182",
                        "start": 22,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468510560119623692",
            "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeneralMourao @govbr @exercitooficial Tu n\u00e3o tava t\u00e3\u00e3\u00e3o preocupado com a Amaz\u00f4nia? T\u00e1 deixando o coleguinha Heleno aprovar explora\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida porque?? D\u00e1 um cascudo, Mour\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-12-08T09:17:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468509923986317315"
            ],
            "id": "1468509923986317315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aranha \n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/gape4t5ikS"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-12-08T09:02:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468506363412185095"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "1087321546602020864",
                        "start": 263,
                        "username": "primobevolab"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468506363412185095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 Susana Carvalho pela promo\u00e7\u00e3o a Professora Catedr\u00e1tica da Oxford University. A Professora Carvalho e a sua equipa encontraram mais de 1.000 f\u00f3sseis no Parque Nacional da #Gorongosa - alguns datando de 8 milh\u00f5es de anos ou mais. https://t.co/MTozuNbEOY\n@primobevolab https://t.co/jTlYxqUnIT"
        },
        {
            "author_id": "137469976",
            "created_at": "2021-12-08T03:59:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468429952282345476"
            ],
            "id": "1468429952282345476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARTE BRASILEIRA RUPESTRE INTRODUZIDA NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA NO PIAU\u00cd https://t.co/5a2Seb6hQd"
        },
        {
            "author_id": "112272483",
            "created_at": "2021-12-08T03:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468415035496181762"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4747648,
                        -23.0271367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1468415035496181762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/l3JZnnPjsk"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-12-08T02:43:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468410957407862784"
            ],
            "id": "1468410957407862784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Queimada iniciada em pasto atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, em Alagoas\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 6/12/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/HHlHSSSctB\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1455549049332019212",
            "created_at": "2021-12-08T02:14:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468403666281541638"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d8682c2de8fdb268"
            },
            "id": "1468403666281541638",
            "in_reply_to_user_id": "1448716547736973322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@migalathynius Parque municipal da paulista, tenho 15"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2021-12-08T01:51:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468397918453436420"
            ],
            "id": "1468397918453436420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BATE E VOLTA SANTO AMARO - Sa\u00edda de S\u00e3o Lu\u00eds\nInclui transporte de S\u00e3o Lu\u00eds a Santo Amaro e passeios nas dunas e lagoas do parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nConfira: https://t.co/O3c9eLQWz2\nReservas / WhatsApp: (98) 98918-1701\n#santoamaro #santoamaroma #maranh\u00e3o #batevolta"
        },
        {
            "author_id": "51929489",
            "created_at": "2021-12-08T01:31:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468392885506695172"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "342493148",
                        "start": 12,
                        "username": "HenriquevRocha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1468392885506695172",
            "in_reply_to_user_id": "1450497312711749635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@XpressGalo @HENRIQUEVROCHA Mas os atleticanos sabem, conhecem sua hist\u00f3ria, sabem quem foram os 22 no parque municipal, sabem o que represente o Trio Maldito, Guar\u00e1, Carlayle, Lucas, Z\u00e9 do Monte, Kafunga, Nivio, Afonso, Ubaldo, Bui\u00e3o, at\u00e9 chegar em Dario, Reinaldo, \u00c9der, Renaldo, Marques, R10, Hulk e cia.."
        },
        {
            "author_id": "979006728724508672",
            "created_at": "2021-12-08T01:23:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468390641818382340"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1280568734780993536",
                        "start": 0,
                        "username": "hunterdetaiIs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468390641818382340",
            "in_reply_to_user_id": "1280568734780993536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hunterdetaiIs Quando tive em BH, eu lembro que passei perto das Igreja, indo para o parque municipal, se n\u00e3o me engano."
        },
        {
            "author_id": "929901959473254400",
            "created_at": "2021-12-08T01:02:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468385412330790914"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468385412330790914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/yf37ek5uxY via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3412731118",
            "created_at": "2021-12-08T00:52:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468382940925157376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "112498734",
                        "start": 0,
                        "username": "IvanValente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468382940925157376",
            "in_reply_to_user_id": "112498734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IvanValente \u00c9 O MIN\u00c9RIO NI\u00d3BIO FARTO NA RESERVA BIOL\u00d3GICA SEIS LAGOS S.G.da Cachoeira Ti Balaio. Em terras raras encontra-se toda a Tabela peri\u00f3dica como Bolsonaro ofereceu em N.York 3/20 e em Dubai 9/21. https://t.co/BZOv5g8qxk"
        },
        {
            "author_id": "3412731118",
            "created_at": "2021-12-08T00:47:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468381582545362949"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "112498734",
                        "start": 0,
                        "username": "IvanValente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468381582545362949",
            "in_reply_to_user_id": "112498734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IvanValente Muita investiga\u00e7\u00e3o, Reserva biol\u00f3gica morro dos seis lagos, Para quem os militares  criminosamente, querem dar o Min\u00e9rio NI\u00d3BIO nesta regi\u00e3o existente? https://t.co/BYzI2aspCF"
        },
        {
            "author_id": "890324192389943296",
            "created_at": "2021-12-08T00:34:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468378395805466626"
            ],
            "id": "1468378395805466626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o esse domingo em cascatinhaaa no parque municipal, se tiver sol pega a roupa de banho da um mergulho no po\u00e7o e aprecia minhas artes tudo junto \n\nPs: Vai ter muito mais atra\u00e7\u00f5es \nPs: lugar perfeito pra um date \nPs: vou estar vendendo alguns prints meus \nPs : v\u00e3o por favor https://t.co/enSAyxhass"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2021-12-08T00:08:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468371840007503874"
            ],
            "id": "1468371840007503874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/RUHtG2KS8r"
        },
        {
            "author_id": "747966400115912706",
            "created_at": "2021-12-07T23:39:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468364474495209473"
            ],
            "id": "1468364474495209473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa dos Salgados toma forma como \u00e1rea protegida - https://t.co/MnjepT8MEp - #Algarve https://t.co/WYL7zQiMhr"
        },
        {
            "author_id": "308748276",
            "created_at": "2021-12-07T23:16:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468358828966227969"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "271880892",
                        "start": 136,
                        "username": "UERN"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "1565773196053331969",
                        "start": 156,
                        "username": "uernoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468358828966227969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo do Curso de \nIntrodu\u00e7\u00e3o \u00e0s Pr\u00e1ticas de Conserva\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o Ambiental em cavernas tur\u00edsticas -\rParque Nacional Furna Feia.\n.\n@uern.natal.oficial @uernoficial presentes!\n.\n@espeleonordeste presente!\n. \n#espeleologia #espeleonordeste\n#imagemepoesia\n#imagem\n#poesia\n#fot\u2026 https://t.co/Dh6OCWXqdr"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-12-07T23:12:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468357785821884424"
            ],
            "id": "1468357785821884424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Mais de 300 hectares de caatinga e cerrado desmatados em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Chapada do Araripe\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 30/11/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ezZfQIcjmi\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1041313568195469312",
            "created_at": "2021-12-07T22:31:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468347386124816387"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468347386124816387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/o5pU1ihs9R via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "4492320869",
            "created_at": "2021-12-07T22:06:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468341164013142029"
            ],
            "id": "1468341164013142029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu fosse prefeito de BH iria meter uns assim l\u00e1 no parque municipal e na lagoa da Pampulha https://t.co/aAdaNBnlyU"
        },
        {
            "author_id": "1181662192040583173",
            "created_at": "2021-12-07T22:05:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468340986829017092"
            ],
            "id": "1468340986829017092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Patagonia da por inaugurada la temporada alta  https://t.co/cg899sMsB3 https://t.co/0C8q3NCAEG"
        },
        {
            "author_id": "1204361035748171777",
            "created_at": "2021-12-07T21:54:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468338087998676996"
            ],
            "id": "1468338087998676996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anima\u00e7\u00e3o de rua, carrossel e comboio de Natal, presen\u00e7a do Pai Natal, pista de gelo e mercadinho de Natal prometem animar o Parque Municipal da Chamusca. O evento arranca a 10 de dezembro com um programa que inclui eventos para toda a fam\u00edlia.\n\nhttps://t.co/Wb03VCInJS https://t.co/a1kHRTvaRi"
        },
        {
            "author_id": "823538965596819456",
            "created_at": "2021-12-07T21:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468337018652475392"
            ],
            "id": "1468337018652475392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma excurs\u00e3o escolar, o corpo do jovem estava em uma das cachoeiras do parque nacional.\n\nhttps://t.co/GGekhogZIC"
        },
        {
            "author_id": "1293670396135342080",
            "created_at": "2021-12-07T21:05:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468325867805974531"
            ],
            "id": "1468325867805974531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/1wZ1ePVw4W"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2021-12-07T20:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468324184006832140"
            ],
            "id": "1468324184006832140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo surucu\u00e1 \u00e9 exclusivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici; popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o supera os 90 casais. Confira: https://t.co/fX6zQbm4gQ #terradagente #tg #natureza #animais #aves"
        },
        {
            "author_id": "961299852008349697",
            "created_at": "2021-12-07T20:32:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468317448369811457"
            ],
            "id": "1468317448369811457",
            "in_reply_to_user_id": "961299852008349697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bia falou que ele tem cara que trabalha no parque municipal eu to \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3"
        },
        {
            "author_id": "151851819",
            "created_at": "2021-12-07T20:13:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468312713529106435"
            ],
            "id": "1468312713529106435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus, Acr\u00e9scimo e \u00cdris: interven\u00e7\u00e3o do ICNF destr\u00f3i \u00e1rea protegida na Mata dos Medos em Almada https://t.co/lOclqXtSiV"
        },
        {
            "author_id": "69020170",
            "created_at": "2021-12-07T19:47:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468306073220169729"
            ],
            "id": "1468306073220169729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Debate sobre altera\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Estadual do Cariri. Acompanhe ao vivo: https://t.co/sK4LvUXjP3. https://t.co/osxfb5WYJK"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2021-12-07T19:45:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468305780902404096"
            ],
            "id": "1468305780902404096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OrdemDoDia RECEBEU 31 EMENDAS E RETORNA \u00c0S COMISS\u00d5ES projeto 5113/21 https://t.co/lBbqpeewil que transforma a Fazenda Coluband\u00ea, no munic\u00edpio de S\u00e3o Gon\u00e7alo, em um Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "779680105480196096",
            "created_at": "2021-12-07T19:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468301798570172424"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "35775946",
                        "start": 144,
                        "username": "granadaturismo"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "92945251",
                        "start": 160,
                        "username": "viveandalucia"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "18241502",
                        "start": 175,
                        "username": "spain"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468301798570172424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilho Cahorros de Monachil: guia completo para percorrer um dos melhores #trilhos do Parque Nacional da Serra Nevada \ud83d\ude0d\n#trekking #SierraNevada @granadaturismo @viveandalucia @spain \nhttps://t.co/BNGXBWnZeo"
        },
        {
            "author_id": "78614627",
            "created_at": "2021-12-07T19:06:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468295779488051201"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468295779488051201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/MhU6wtxRFr via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-12-07T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468294242124513284"
            ],
            "id": "1468294242124513284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Objetivo de evento virtual que ocorre hoje (7), a partir das 16h, \u00e9 debater a autoriza\u00e7\u00e3o, dada pelo Governo de Minas, \u00e0 instala\u00e7\u00e3o de uma f\u00e1brica da Heineken dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Carste de Lagoa Santa e Pedro Leopoldo. \nhttps://t.co/auC2AKvQDd"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2021-12-07T18:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468287442096640005"
            ],
            "id": "1468287442096640005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "VILA DO GER\u00caS: termas e cascatas no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\ud83d\udc34\ud83c\udf32\n#passaportenobolso #Portugal #viajar \n https://t.co/pUo4GW5BJK"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2021-12-07T18:32:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468287213989515265"
            ],
            "id": "1468287213989515265",
            "in_reply_to_user_id": "1085917835619155970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando voc\u00ea chegar ao topo voc\u00ea estar\u00e1 a 1.552 m de altitude e ter\u00e1 a vis\u00e3o panor\u00e2mica de toda a regi\u00e3o, dos munic\u00edpios da Baixada Verde e, caso a visibilidade esteja boa, do Parque Nacional da Tijuca ao Fundo. \u00c9 maravilhoso!\n\ud83d\udcf8: @personal_batata\n\n#TurismoRJ #TurisRio"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2021-12-07T18:29:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468286647330557952"
            ],
            "id": "1468286647330557952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#TempoReal Acompanhe debate da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente sobre os impactos sociais e ambientais de projeto q altera os limites do Parque Estadual Alto Cariri, localizado em Salto da Divisa e Santa Maria do Salto (Jequitinhonha/Mucuri). #ParticipeAoVivo: https://t.co/b1KogAggjy https://t.co/lsvLUF5Leu"
        },
        {
            "author_id": "183749610",
            "created_at": "2021-12-07T18:17:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468283648143085576"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "69020170",
                        "start": 145,
                        "username": "noraldinojunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468283648143085576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que impactos a mudan\u00e7a de limites do Parque Estadual Alto Cariri pode provocar? Audi\u00eancia da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente, solicitada pelo deputado @noraldinojunior, discute projeto que altera \u00e1rea no Jequitinhonha/Mucuri: https://t.co/oHVdQX9Ha9. Proposta \u00e9 debatida desde 2013. https://t.co/efJDrcvPGS"
        },
        {
            "author_id": "273929133",
            "created_at": "2021-12-07T17:48:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468276129785995268"
            ],
            "id": "1468276129785995268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Natural da Lagoa dos Salgados: Pela primeira vez em duas d\u00e9cadas, Portugal cria uma nova \u00e1rea protegida: \u00c9 a nova \u00e1rea protegida nacional, a primeira a ser criada em 21 anos. Os termos que d\u00e3o forma, corpo e\u2026 https://t.co/UO32v6e6g5 #postal #algarve #postaldoalgarve"
        },
        {
            "author_id": "882286249",
            "created_at": "2021-12-07T17:08:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468266186525876227"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468266186525876227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/J2jXTxaLGf via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1311440183951319040",
            "created_at": "2021-12-07T17:08:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468266166691016706"
            ],
            "id": "1468266166691016706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Edmundo Zanoni que, por volta de 1937, era conhecido como Clube de Campo de Atibaia. \u00c9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio para quem busca relaxar, passear em fam\u00edlia e apreciar a natureza.\nhttps://t.co/LcA9zYun4c https://t.co/wDwwpvTmzc"
        },
        {
            "author_id": "1373294177165926412",
            "created_at": "2021-12-07T16:46:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468260755237658636"
            ],
            "id": "1468260755237658636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O PL 3.300/21, de autoria do deputado Thiago Cota (MDB), que altera os limites do Monumento Natural da Serra da Moeda, pode ser votado em breve na Assembleia Legislativa de Minas Gerais (ALMG). O PL atende aos interesses da mineradora e sider\u00fargica Gerdau.\nhttps://t.co/NvJq4SFzoK"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2021-12-07T16:40:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468259100475723781"
            ],
            "id": "1468259100475723781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Natural da Lagoa dos Salgados \u00e9 a nova \u00e1rea protegida nacional, a primeira a ser criada em 21 anos https://t.co/DdH8ymjaVN"
        },
        {
            "author_id": "322157442",
            "created_at": "2021-12-07T16:18:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468253591383298063"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "67743025",
                        "start": 0,
                        "username": "DanielaLima_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468253591383298063",
            "in_reply_to_user_id": "67743025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielaLima_ Reportagem de jul. 2020. Em resumo: N\u00e3o \u00e9 \"s\u00f3\" terra ind\u00edgena, \u00e9 decretada como unidade de conserva\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m. Acesso complicado, povo ind\u00edgena sem orienta\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de ge\u00f3logos afirmando que a demanda j\u00e1 \u00e9 suprida pelas reservas atuais de ni\u00f3bio.\n\nhttps://t.co/E3E6LynqJU"
        },
        {
            "author_id": "52134936",
            "created_at": "2021-12-07T16:15:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468252873461055488"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "104547688",
                        "start": 0,
                        "username": "Diogotapuio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468252873461055488",
            "in_reply_to_user_id": "104547688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Diogotapuio Hipoteticamente no extrativismo **vegetal** familiar, as fam\u00edlias destroem toda a reserva extrativista, todas as \u00e1rvores, solo, expulsam antigos moradores, para extrair os frutos e vender\n\nFazem isso apenas uma vez e partem para uma nova reserva intocada para repetir o processo."
        },
        {
            "author_id": "1435267077158457344",
            "created_at": "2021-12-07T16:05:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468250248111968265"
            ],
            "id": "1468250248111968265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Cratera de Col\u00f4nia comemora 14 anos | Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente | Prefeitura da Cidade de S\u00e3o Paulo https://t.co/jnwxLaVWsL"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-12-07T15:51:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468246685625245696"
            ],
            "id": "1468246685625245696",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O v\u00eddeo foi no Parque Estadual do Rio Doce, o lugar mais incr\u00edvel de MG.\n\nA filmagem \u00e9 horr\u00edvel, tentativa est\u00fapidas de fotos, etc, tinha rec\u00e9m comprado a c\u00e2mera. E os coment\u00e1rios lament\u00e1veis.. molecagem e muita emo\u00e7\u00e3o. Mas o registro \u00e9 inestim\u00e1vel. Um animal extraordin\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-12-07T15:40:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468243955137617925"
            ],
            "id": "1468243955137617925",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em novembro, a RESERVA EXTRATIVISTA VERDE PARA SEMPRE acumula 0,49 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-12-07T15:40:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468243953153716237"
            ],
            "id": "1468243953153716237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 0,08 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA VERDE PARA SEMPRE / Par\u00e1 em 23 de novembro de 2021 - a RESERVA EXTRATIVISTA VERDE PARA SEMPRE j\u00e1 teve 3 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-12-07T15:29:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468241139744612356"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "22914738",
                        "start": 115,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468241139744612356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada iniciada em pasto atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, em Alagoas - ((o))eco - https://t.co/jALGXj9KxL via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1185568219618271233",
            "created_at": "2021-12-07T15:16:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468237961229742111"
            ],
            "id": "1468237961229742111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#puertorico #boricua #isladelencanto #cerrogordopr #bre\u00f1as #beautiful #palmeras\ud83c\udf34 #palmtrees #ocean #cavern #edwinmartinezphotography #edwinmartinezrivera @ Parque Nacional de Cerro Gordo https://t.co/pZlwlk3Rkz"
        },
        {
            "author_id": "1251677694217125888",
            "created_at": "2021-12-07T15:14:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468237537474973708"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1184899763377987586",
                        "start": 0,
                        "username": "falazadacomleo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468237537474973708",
            "in_reply_to_user_id": "1184899763377987586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@falazadacomleo @GabrielLIVEx Algu\u00e9m sabe porque o Parque Municipal ainda est\u00e1 fechado??\n\nN\u00e3o \u00e9 Kalil \u00e9 Kalixo. https://t.co/BykITSvmWg"
        },
        {
            "author_id": "87023019",
            "created_at": "2021-12-07T15:10:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468236511208476679"
            ],
            "id": "1468236511208476679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Servidores ambientais sofrem emboscada durante fiscaliza\u00e7\u00e3o contra invasores. Emboscada aconteceu no entorno do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim. Invasores usaram uma crian\u00e7a como escudo para evitar que policiais atirassem; servidor foi baleado. https://t.co/hSnAvzMrUB"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-12-07T14:40:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468228829328064512"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "22914738",
                        "start": 172,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468228829328064512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 144,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Emboscada aconteceu no entorno do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim. Invasores usaram uma crian\u00e7a como escudo para evitar que policiais atirassem. Um servidor foi baleado. Via @o_eco\nhttps://t.co/ppWtA99xY8"
        },
        {
            "author_id": "563076201",
            "created_at": "2021-12-07T14:25:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468225224239984649"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "86545772",
                        "start": 0,
                        "username": "Gaules"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "309366491",
                        "start": 8,
                        "username": "Twitch"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468225224239984649",
            "in_reply_to_user_id": "86545772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gaules @Twitch Parque municipal muito lindo\nBH \u00e9 quem?"
        },
        {
            "author_id": "64451003",
            "created_at": "2021-12-07T13:47:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468215599805476868"
            ],
            "id": "1468215599805476868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AgoranoLegislativo\nPrimeira discuss\u00e3o e vota\u00e7\u00e3o do Projeto de Lei que disp\u00f5e sobre o Parque Natural Municipal das Dunas de Abrantes e Jau\u00e1, e d\u00e1 outras provid\u00eancias."
        },
        {
            "author_id": "43362621",
            "created_at": "2021-12-07T13:41:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468214117886484480"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468214117886484480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/bdkrCsAN9W via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "751421870122164224",
            "created_at": "2021-12-07T13:36:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468212941879193608"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1118027201339973632",
                        "start": 0,
                        "username": "Junior9Edu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468212941879193608",
            "in_reply_to_user_id": "1118027201339973632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Junior9Edu Parque municipal abriu dnv, leva ele l\u00e1!\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2021-12-07T13:32:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468211749912555522"
            ],
            "id": "1468211749912555522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira das Almas \u00e9 um dos pontos onde o banho \u00e9 permitido no Parque Nacional da Tijuca. A trilha tem n\u00edvel oeve com dura\u00e7\u00e3o aproximada de meia hora. O n\u00edvel da \u00e1gua da cachoeora varia muito, em algumas \u00e9pocas chega a cair apenas um fio d'\u00e1gua.\nAgende o seu passeio! https://t.co/fIuAIT7LB6"
        },
        {
            "author_id": "545710167",
            "created_at": "2021-12-07T13:17:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468207998057254928"
            ],
            "id": "1468207998057254928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma saudade imensa: Par\u00e1! Algodoal e seus carimb\u00f3s na beira da areia da praia; sambinha na esquina de Alter do Ch\u00e3o; e o parque estadual de Monte Alegre, o Par\u00e1 sempre me emociona demais! https://t.co/L6s54egVM3"
        },
        {
            "author_id": "268512837",
            "created_at": "2021-12-07T12:25:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468194983568101385"
            ],
            "id": "1468194983568101385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudante morre durante excurs\u00e3o de escola a Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es \n\nhttps://t.co/AVLe6XMTog"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-12-07T12:18:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468193229724020736"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1468193229724020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/dhC6fccTf9"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-12-07T12:17:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468192844422729735"
            ],
            "id": "1468192844422729735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem chega em Tamandar\u00e9 passa pela Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho, \u00e1rea com bela mata nativa conservada https://t.co/VWICzV5ED2"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-12-07T11:44:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468184655438438403"
            ],
            "id": "1468184655438438403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Risadinha\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/qyBqo8B95r"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-12-07T11:37:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468182906413600768"
            ],
            "id": "1468182906413600768",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DE CAXIUAN\u00c2 foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-12-07T11:37:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468182905893494785"
            ],
            "id": "1468182905893494785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No dia 11 de novembro de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 0,09 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE CAXIUAN\u00c2 / Par\u00e1. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1208638522112061441",
            "created_at": "2021-12-07T11:33:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468181969041301508"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58710075,
                        -25.53257061
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1468181969041301508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoy toc\u00f3 paseo al parque nacional. (@ Terminal de Transporte Urbano Pedro Ant\u00f4nio de Nadai in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/OQ1Osan9ID"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-12-07T11:22:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468179196123955208"
            ],
            "id": "1468179196123955208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "BAIXE GRATUITAMENTE | Estudo aponta as desigualdades existentes no uso de unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal na #Amaz\u00f4nia. Quilombolas e ribeirinhos t\u00eam direitos desconsiderados no Plano de Manejo, que privilegia a minera\u00e7\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o madeireira https://t.co/3qWAUW3g6B https://t.co/BsbdSewHZS"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2021-12-07T11:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468177215686852610"
            ],
            "id": "1468177215686852610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Agenda \u00c0s 15h, Comiss\u00e3o de Meio Ambiente debate impactos sociais e ambientais de projeto q altera os limites do Parque Estadual Alto Cariri, localizado em Salto da Divisa e Santa Maria do Salto (Jequitinhonha/Mucuri). #ParticipeAoVivo: https://t.co/b1KogAggjy https://t.co/XrRX0nawmS"
        },
        {
            "author_id": "2306735057",
            "created_at": "2021-12-07T11:09:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468175834733322240"
            ],
            "id": "1468175834733322240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "3 Cachoeiras INSANAS em UM DIA! Dia intenso no PARQUE NACIONAL DA SERRA DO CIP\u00d3\nhttps://t.co/nrE6P6lNAi"
        },
        {
            "author_id": "68683783",
            "created_at": "2021-12-07T11:06:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468175023571677188"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1636621579",
                        "start": 0,
                        "username": "nalidja"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468175023571677188",
            "in_reply_to_user_id": "1636621579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nalidja @kar2ne1 Parque municipal. Hahaha no domingo, em frente ao parque, tem a feira hippie (que n\u00e3o \u00e9 exatamente hippie, mas \u00e9 esse o nome)."
        },
        {
            "author_id": "745997475241144320",
            "created_at": "2021-12-07T11:00:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468173563626758147"
            ],
            "id": "1468173563626758147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percorrendo as estradas de montanha do \u00fanico Parque Nacional de Portugal https://t.co/8XCpYvtLiA"
        },
        {
            "author_id": "48755143",
            "created_at": "2021-12-07T10:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468158400345346049"
            ],
            "id": "1468158400345346049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou chocada com as imagens daquela invas\u00e3o perto da Floresta Nacional e o governo fazendo vistas grossas, fingindo que n\u00e3o v\u00ea. aquilo ali era para ser passado o trator sem d\u00f3  nem piedade. Mas o foco do GDF est\u00e1 nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es. #BDDF"
        },
        {
            "author_id": "1062324541865771009",
            "created_at": "2021-12-07T09:42:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468153978668011521"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468153978668011521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA MUNICPAL BOMBINHAS: SALVE A PRAIA DO RIBEIRO- CRIA\u00c7\u00c3O PARQUE MUNICIPAL DO RIBEIRO - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/HTxjL4xDDa via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-12-07T08:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468135691733413890"
            ],
            "id": "1468135691733413890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REABERTURA | ESTRADA DONA CASTORINA: carros e motos voltaram a circular na via, localizada no Parque Nacional da Tijuca, em dias \u00fateis, das 9h \u00e0s 17h, desde a segunda (06/12). CET-Rio est\u00e1 sinalizando a regi\u00e3o. Detalhes: https://t.co/GBQ4xBTiGW https://t.co/O4Wiyfjf7W"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-12-07T05:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468082846187372545"
            ],
            "id": "1468082846187372545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Susana Carvalho, a Primat\u00f3loga Portuguesa da Universidade de Oxford e Directora do Projecto Paleo-Primata do Parque Nacional de Gorongosa, visitou recentemente a Escola Portuguesa de Mo\u00e7ambique e inspirou futuros cientistas - https://t.co/KnjqJqZKsG https://t.co/QRegQwHF7a"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-12-07T04:53:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468081285532901376"
            ],
            "id": "1468081285532901376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1435783168100081667",
            "created_at": "2021-12-07T02:38:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468047356360859655"
            ],
            "id": "1468047356360859655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conforme j\u00e1 hav\u00edamos dito, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel confiar nas informa\u00e7\u00f5es do governo. O general Heleno realmente autorizou a minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia. N\u00e3o se pode confiar em nenhum dado, nenhuma informa\u00e7\u00e3o que tenha como fonte o governo. https://t.co/bgjOOVhg93"
        },
        {
            "author_id": "889628930436730881",
            "created_at": "2021-12-07T02:38:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468047174764277764"
            ],
            "id": "1468047174764277764",
            "in_reply_to_user_id": "889628930436730881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 105,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00e1rios pesquisadores, representantes de movimentos sociais e afins, tamb\u00e9m denunciam que a escola de forma\u00e7\u00e3o de sargentos vai causar grande impacto e devasta\u00e7\u00e3o ambiental, j\u00e1 que a previs\u00e3o \u00e9 construir a escola dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Aldeia-Beberibe. \n\n+"
        },
        {
            "author_id": "3046837136",
            "created_at": "2021-12-07T02:18:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468042196947513347"
            ],
            "id": "1468042196947513347",
            "in_reply_to_user_id": "975533780223086592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_DonataV ou parque municipal quando adolescente t\u00e1 matando aula dms"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2021-12-07T01:47:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468034412487061506"
            ],
            "id": "1468034412487061506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Janeiro ser\u00e3o 5 dias no Parque Nacional Serra da Capivara.  Reserve agora, s\u00e3o apenas 7 lugares. \nhttps://t.co/NMKfxK8F7S https://t.co/sk4KkxvZ08"
        },
        {
            "author_id": "1156513423930404864",
            "created_at": "2021-12-07T01:20:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468027486093066240"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1468027486093066240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta \u00e0s pedaladas do Parque Municipal... Muito bom!!! https://t.co/ZNuownrpNm"
        },
        {
            "author_id": "59928126",
            "created_at": "2021-12-07T01:05:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468023895370477570"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1468023895370477570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/3Ula2so2st"
        },
        {
            "author_id": "1349818197910941697",
            "created_at": "2021-12-07T00:55:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468021272726708227"
            ],
            "id": "1468021272726708227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro concedendo desmatamento em area protegida na Amaz\u00f4nia. Sim, o brasileiro deve ser estudado."
        },
        {
            "author_id": "351625966",
            "created_at": "2021-12-07T00:50:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468020178713825282"
            ],
            "id": "1468020178713825282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jornaldacultura Governo patriota autoriza garimpo em \u00e1rea protegida na amaz\u00f4nia? Agora sim o pa\u00eds se desenvolver\u00e1, taolquei?"
        },
        {
            "author_id": "853457428704354304",
            "created_at": "2021-12-07T00:24:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468013487695802372"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468013487695802372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cora\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL DA SERRA DO CIP\u00d3 #SHORTS https://t.co/XTDW5Xe1Nh via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-12-07T00:15:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468011225892245504"
            ],
            "id": "1468011225892245504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada iniciada em pasto atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, em Alagoas - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/T2LcrTz3ri\n\n#FicaDuda #ADuda\u00c9Nossa #AVerdadeVenceu #DireitosNaRede https://t.co/xUEsiR3yP7"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-12-06T23:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467992306624118788"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "22914738",
                        "start": 249,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467992306624118788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Queimada iniciada em pasto atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, em Alagoas | Inc\u00eandio iniciou na quinta-feira (2) e levou mais de 13 horas para ser contido. Multa para o propriet\u00e1rio da fazenda onde iniciou o fogo foi calculada em 312 mil reais. Via @o_eco\nhttps://t.co/C9JiDRPbhU"
        },
        {
            "author_id": "849715195450716160",
            "created_at": "2021-12-06T22:52:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467990378439716872"
            ],
            "id": "1467990378439716872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMMC participar\u00e1 do I Semin\u00e1rio Far\u00f3is de Boas Pr\u00e1ticas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca (APABF) organizado pelo Conselho Gestor da APA da Baleia Franca (CONAPABF). Ser\u00e1 amanh\u00e3, 07/12/,  no Youtube https://t.co/hR3jRox14Z https://t.co/rr773FGXcE"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-12-06T22:51:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467990094627885059"
            ],
            "id": "1467990094627885059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra das Lontras\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Uf9kRkaStc\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/tfXOwKybyM"
        },
        {
            "author_id": "1462076275338760200",
            "created_at": "2021-12-06T22:49:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467989489876361219"
            ],
            "id": "1467989489876361219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gente, o que passa na cabe\u00e7a de uma pessoa querem destruir um para\u00edso desse?\n\nFloresta Nacional do Tapaj\u00f3s, Santar\u00e9m. Aqui do lado. https://t.co/FatXeuJN56"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-12-06T22:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467977215304474635"
            ],
            "id": "1467977215304474635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Q6h5MgZsek - Itaja\u00ed, SC, amea\u00e7ada pela especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria da Praia Brava pede o embargo de obra, considerando que o alvar\u00e1 de constru\u00e7\u00e3o seria irregular para o local, dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/xm3itG8Fng"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-12-06T21:51:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467974927227797512"
            ],
            "id": "1467974927227797512",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"fiscais faziam vistoria em \u00e1rea que d\u00e1 acesso \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do Rio Vertente, onde v\u00e1rias pontes constru\u00eddas ilegalmente j\u00e1 foram destru\u00eddas pela Pol\u00edcia Militar Ambiental\""
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-12-06T21:51:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467974882348703745"
            ],
            "id": "1467974882348703745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "REABERTURA | ESTRADA DONA CASTORINA: carros e motos poder\u00e3o voltar a circular na via, localizada no Parque Nacional da Tijuca, em dias \u00fateis, das 9h \u00e0s 17h, a partir desta segunda (06/12). CET-Rio est\u00e1 sinalizando a regi\u00e3o. Detalhes: https://t.co/R1bwtdEZFI https://t.co/QEsfbF8HtA"
        },
        {
            "author_id": "3472200615",
            "created_at": "2021-12-06T21:50:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467974742443450368"
            ],
            "id": "1467974742443450368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidor da Sedam \u00e9 baleado durante confronto no parque estadual Guajar\u00e1-Mirim, RO https://t.co/QRhZ9lcp75"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-12-06T21:50:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467974728732319749"
            ],
            "id": "1467974728732319749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\"Invasores de terra armaram uma emboscada contra funcion\u00e1rios da Secretaria de Estado do Desenvolvimento de Rond\u00f4nia (SEDAM) que faziam opera\u00e7\u00e3o no entorno do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim, no \u00faltimo s\u00e1bado (4)\"\nCARACA QUE INFERNO https://t.co/JL4PbolUJh"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-12-06T21:47:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467973961581481991"
            ],
            "id": "1467973961581481991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 578,
                "quote_count": 29,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 167
            },
            "text": "Emboscada aconteceu no entorno do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim. Invasores usaram uma crian\u00e7a como escudo para evitar que policiais atirassem. Um servidor foi baleado.\n\nhttps://t.co/ZhBF37Dt8X"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2021-12-06T21:37:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467971365898956802"
            ],
            "id": "1467971365898956802",
            "in_reply_to_user_id": "1052984598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea ainda n\u00e3o foi visitar o Parque Municipal de Juiz de Fora ou ainda tem d\u00favidas sobre seu funcionamento, vai aqui algumas informa\u00e7\u00f5es importantes para voc\u00ea aproveitar seu passeio e ter a melhor experi\u00eancia poss\u00edvel:\n+"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2021-12-06T21:37:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467971363285745668"
            ],
            "id": "1467971363285745668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31O PARQUE MUNICIPAL J\u00c1 \u00c9 UM SUCESSO!!!!\n\nMais de 10 mil pessoas j\u00e1 visitaram o Parque Municipal em menos de dois meses de funcionamento.\n\nDesde o dia 12 de outubro, o Parque passou a ser destino constante de visitas por parte dos moradores da cidade nos momentos de lazer!\n+ https://t.co/bg65mpN1TL"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-12-06T21:34:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467970789051809793"
            ],
            "id": "1467970789051809793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,15 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1 no dia 24 de novembro de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1369609422490722307",
            "created_at": "2021-12-06T21:33:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467970602325749763"
            ],
            "id": "1467970602325749763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sem legenda pq n precisa devido ao fot\u00e3o\n\nTe amo \u2764 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/aJHEb0PxTB"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2021-12-06T20:48:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467959172667002883"
            ],
            "id": "1467959172667002883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "17h48 Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na Av. do Contorno com R. Esp\u00edrito Santo, em dire\u00e7\u00e3o ao T\u00fanel da Lagoinha, refletindo na Av. dos Andradas at\u00e9 na altura do parque Municipal. https://t.co/lRIwkezRVp"
        },
        {
            "author_id": "1370355855154159623",
            "created_at": "2021-12-06T20:47:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467958866784796688"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3082003566",
                        "start": 0,
                        "username": "sofia_fonsecao"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1394279438267863040",
                        "start": 16,
                        "username": "felipe_alves_r"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467958866784796688",
            "in_reply_to_user_id": "3082003566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sofia_fonsecao @felipe_alves_r No Parque Nacional do Xingu, l\u00e1 no mei\u00e3o, longe de qq luz a gente ve como est\u00e1. A impress\u00e3o \u00e9 que se levantar a m\u00e3o a gente pega uma estrela."
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2021-12-06T20:43:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467957901432176647"
            ],
            "id": "1467957901432176647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidor \u00e9 baleado durante confronto no Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim, diz Sedam ==&gt; https://t.co/MczGr8tg1t #g1RO"
        },
        {
            "author_id": "1290490595106893824",
            "created_at": "2021-12-06T20:37:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467956502908616705"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1467956502908616705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/3UjgaDFfeP"
        },
        {
            "author_id": "314172393",
            "created_at": "2021-12-06T20:22:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467952501806616579"
            ],
            "id": "1467952501806616579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es Singita / GAPP Architects &amp; Urban Designers https://t.co/1Us3wWmA7m"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2021-12-06T20:11:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467949935521898500"
            ],
            "id": "1467949935521898500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Organiza\u00e7\u00e3o Social Par\u00e1 2000 informa que a partir desta segunda-feira, 6 de dezembro, para entrada e perman\u00eancia nos espa\u00e7os tur\u00edsticos Esta\u00e7\u00e3o das Docas, Mangal das Gar\u00e7as e Parque Estadual do Utinga ser\u00e1 obrigat\u00f3ria a comprova\u00e7\u00e3o da vacina\u00e7\u00e3o com duas doses, ou dose \u00fanica."
        },
        {
            "author_id": "52609117",
            "created_at": "2021-12-06T20:06:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467948611807985674"
            ],
            "id": "1467948611807985674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual promove \u201cExposi\u00e7\u00e3o da B\u00edblia\u201d em parceria com a Sociedade B\u00edblica do Brasil\nhttps://t.co/fszRR7JYH5 https://t.co/NWTWTekjOx"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-12-06T19:58:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467946518212661255"
            ],
            "id": "1467946518212661255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamamento p\u00fablico: Ambulantes v\u00e3o vender alimentos no Horto e na sede do Parque Municipal em Santa Rita, em\u00a0Teres\u00f3polis https://t.co/lsbZJAgm73"
        },
        {
            "author_id": "1319717055470444548",
            "created_at": "2021-12-06T19:56:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467945975553703940"
            ],
            "id": "1467945975553703940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03/12/2021 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - Portaria aprova o Plano de Manejo da Reserva Extrativista Marinha do Pirajuba\u00e9 (SC) \nhttps://t.co/XHseirx1IM"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-12-06T19:45:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467943398791389188"
            ],
            "id": "1467943398791389188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Queimada iniciada em pasto atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, em Alagoas. Multa para o propriet\u00e1rio da fazenda onde iniciou o fogo foi calculada em 312 mil reais.\n\nhttps://t.co/DP4s07pseR"
        },
        {
            "author_id": "1029365223680102400",
            "created_at": "2021-12-06T19:16:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467935969433329664"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1163562471854133250",
                        "start": 0,
                        "username": "gen_heleno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467935969433329664",
            "in_reply_to_user_id": "1163562471854133250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gen_heleno At\u00e9 onde eu sei a regi\u00e3o de S\u00e3o Gabriel da Cachoeira se situa dentro de uma RESERVA BIOL\u00d3GICA, constituindo uma Unidade de Prote\u00e7\u00e3o Integral. A lei e o decreto supracitados n\u00e3o tem poder de \"atropelar\" as leis que determinam a prote\u00e7\u00e3o desse tipo de Unidade, Augusto."
        },
        {
            "author_id": "1016522638804570112",
            "created_at": "2021-12-06T19:02:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467932574341378063"
            ],
            "id": "1467932574341378063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugares que tu mais gosta em BH \u2014 parque municipal, pra\u00e7a da papa, mercado novo, embaixo do viaduto sta tereza  https://t.co/OzGBn9OKxG"
        },
        {
            "author_id": "938683183574511616",
            "created_at": "2021-12-06T18:27:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467923639907536901"
            ],
            "id": "1467923639907536901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas que ideia de merda meterem passadi\u00e7os na \u00e1rea protegida da serra dos medos???????? Agora v\u00e3o para l\u00e1 os imbecis fazerem a volta de domingo e sujarem aquilo tudo \ud83e\udd2c"
        },
        {
            "author_id": "420571777",
            "created_at": "2021-12-06T18:21:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467922269821358083"
            ],
            "id": "1467922269821358083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "construir uma escola de sargento do tamanho do bairro das gra\u00e7as dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental eu fico pra morrer"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-12-06T18:16:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467920831082811396"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1467920831082811396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Dlfa6VEuYl"
        },
        {
            "author_id": "1035376997738930176",
            "created_at": "2021-12-06T17:52:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467914736914374659"
            ],
            "id": "1467914736914374659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque diabos um militar \u00e9 o encarregado de autorizar explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio em \u00e1rea de fronteira? Em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Ex\u00e9rcito num presta pra NADA mas puta que pariu gente, n\u00e3o tinha um departamento de pintar o meio-fio???"
        },
        {
            "author_id": "1283518261183885313",
            "created_at": "2021-12-06T17:43:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467912509185306634"
            ],
            "id": "1467912509185306634",
            "in_reply_to_user_id": "1283518261183885313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui nessa mat\u00e9ria explica direitinho o que \u00e9 essa pauta e o projeto de lei que quer alterar o decreto que envolve essa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Cq2RDZzCpL"
        },
        {
            "author_id": "950667150238343168",
            "created_at": "2021-12-06T17:43:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467912495956439044"
            ],
            "id": "1467912495956439044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ser\u00e1 que a #StormBarra vai deixar #neve \u2744\ufe0f em #Portugal continental? \n\nSim! Nas serras do extremo Norte \ud83c\udfd4\ufe0f, em especial nas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, onde se espera uma acumula\u00e7\u00e3o de 7 cm at\u00e9 quinta-feira \ud83d\udccf.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/chjbHP1LT6 https://t.co/EH4VrUuahp"
        },
        {
            "author_id": "1435562896931577858",
            "created_at": "2021-12-06T17:04:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467902886579482626"
            ],
            "id": "1467902886579482626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Balan\u00e7oGeralRJ. Tino Junior aqui em realengo no parque nacional da pedra branca (cachoeira do barata)  Estar com crescimento desordenado .est\u00e3o acabando vom floresta ,destruindo tudo."
        },
        {
            "author_id": "1142544021283381248",
            "created_at": "2021-12-06T16:37:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467896005400088577"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1024134285668896768",
                        "start": 0,
                        "username": "MetodoMoreira"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1278138802394091521",
                        "start": 15,
                        "username": "Cruzfermes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467896005400088577",
            "in_reply_to_user_id": "1024134285668896768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MetodoMoreira @Cruzfermes Fui para o sul e o \u00fanico lugar que pediram comprovante de vacina foi num parque municipal.\nO cobrador perguntou: est\u00e3o vacinados? meu marido disse: sim.\ne pronto, n\u00e3o pediram para ver nem o nosso nome.\nngm quer barrar cliente. isso tem que acabar. \u00e9 loucura."
        },
        {
            "author_id": "1112527262937743361",
            "created_at": "2021-12-06T16:16:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467890802642857995"
            ],
            "id": "1467890802642857995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REGISTROS DE CAMPO NA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE PIRAPITINGA\n\nSegue o fio de algumas aranhas e bichinhos fofos que eu encontrei no campo nessa ilha linda no meio do Rio S\u00e3o Francisco.\n\nDeixe seu biscoito pelo meu princ\u00edpio de calv\u00edcie... \ud83e\udd72 https://t.co/67XXNpv8rm"
        },
        {
            "author_id": "473519168",
            "created_at": "2021-12-06T16:14:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467890126898487308"
            ],
            "id": "1467890126898487308",
            "in_reply_to_user_id": "473519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "2/2\n\nDocumentos mostram que 6 dos 7 empreendimentos se localizariam em uma regi\u00e3o pr\u00f3xima ao Parque Nacional do Pico da Neblina e diferentes terras ind\u00edgenas!\n\n\ud83d\uddde Saiba mais: https://t.co/Hi8fU7yArE\n\u270a Se posicione contra o genoc\u00eddio ind\u00edgena no Brasil: https://t.co/ntvoACFX5A."
        },
        {
            "author_id": "4128028901",
            "created_at": "2021-12-06T15:48:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467883653627846658"
            ],
            "id": "1467883653627846658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Ahmadia do Isl\u00e3 no Brasil, Sr. Wasim Ahmad Zafar, participou ontem, dia 04 de dezembro, da primeira Baixada M\u00edstica, evento que ocorreu no Parque Municipal Sara Areal, em Nil\u00f3polis, a convite do Sr. Diego Claudino, respons\u00e1vel \u2026 https://t.co/bcxacF40IP https://t.co/cJMBdUkH0u"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-12-06T15:42:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467882043052756993"
            ],
            "id": "1467882043052756993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,59 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre no dia 25 de novembro de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2021-12-06T15:21:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467876854602219529"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95941424,
                        -20.43096132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1467876854602219529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As nuvens invadem as montanhas no Alto Capara\u00f3, MG. em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/0WaLCA7JLs"
        },
        {
            "author_id": "345086080",
            "created_at": "2021-12-06T14:49:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467868781095575557"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "900348469",
                        "start": 142,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467868781095575557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito  Axel Grael e Deputados da ALERJ : N\u00c3O MUTILE O PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/swoKdBaLDT via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1267280060064694272",
            "created_at": "2021-12-06T14:48:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467868672668676107"
            ],
            "id": "1467868672668676107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Distribuir renda, taxar grandes fortunas, investir em infraestrutura pra gerar emprego: RADICAL \ud83d\ude21\ud83d\ude2d\nVender comida vencida, dar calote, entregar \u00e1rea protegida pra vagabundo grileiro: a mimir \ud83d\ude34\ud83e\udd2b\nA IMPRENSA NO BRASIL \u00c9 A PIADA QUE DEU ERRADO"
        },
        {
            "author_id": "1294716646788136962",
            "created_at": "2021-12-06T14:43:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467867261545467918"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1163562471854133250",
                        "start": 0,
                        "username": "gen_heleno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467867261545467918",
            "in_reply_to_user_id": "1163562471854133250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gen_heleno General, pra quem se diz patriota e protetor da Amaz\u00f4nia, eih? Autorizar explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida? Que vergonha pra um militar."
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2021-12-06T14:42:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467866929457246213"
            ],
            "id": "1467866929457246213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A medida segue recomenda\u00e7\u00f5es do decreto lan\u00e7ado pelo Governo de Pernambuco, que torna obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o da carteirinha para a entrada em \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos estaduais\nhttps://t.co/TX6ihjwG1g"
        },
        {
            "author_id": "36789594",
            "created_at": "2021-12-06T14:21:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467861713949102085"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1467861713949102085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\u2618\ufe0f\ud83c\udf43 em Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os / Teres\u00f3polis - RJ https://t.co/8OvlphfoeP"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-12-06T14:20:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467861402471776266"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "64257256",
                        "start": 241,
                        "username": "brasildefato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467861402471776266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O PL 3300/2021, do deputado Tiago Cota (MDB), retira da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 12,81 hectares e permite a atua\u00e7\u00e3o da sider\u00fargica e mineradora Gerdau A\u00e7o Minas S/A para extrair min\u00e9rio de ferro do monumento natural da Serra da Moeda. Via @brasildefato\nhttps://t.co/DsjpNiZeVk"
        },
        {
            "author_id": "863450661748432897",
            "created_at": "2021-12-06T14:13:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467859639534555139"
            ],
            "id": "1467859639534555139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O patriotismo deles \u00e9 de espantar!\nGal. Heleno autoriza garimpo em \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia!"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-12-06T14:01:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467856780898275334"
            ],
            "id": "1467856780898275334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "AL\u00d4, DDD 21! BOLETIM DAS 11H AQUI | Leia: https://t.co/YlJTGUuCYq\n\n\u2614\ufe0fPrevis\u00e3o de pancadas de chuva de intensidade moderada em pontos isolados\n\ud83c\udf34Estrada Dona Castorina, no Parque Nacional da Tijuca, reaberta nesta segunda (06/12) https://t.co/mSZ64NUSRJ"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-12-06T14:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467856351653253122"
            ],
            "id": "1467856351653253122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "REABERTURA | ESTRADA DONA CASTORINA: carros e motos poder\u00e3o voltar a circular na via, localizada no Parque Nacional da Tijuca, em dias \u00fateis, das 9h \u00e0s 17h, a partir desta segunda (06/12). CET-Rio est\u00e1 sinalizando a regi\u00e3o. Detalhes: https://t.co/GBQ4xBTiGW https://t.co/5yShQZXUB0"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2021-12-06T13:59:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467856255490404356"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1467856255490404356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gKfeTznH3y"
        },
        {
            "author_id": "344998744",
            "created_at": "2021-12-06T13:39:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467851291242250245"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1467851291242250245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino do rio, calor que provoca arrepio \ud83d\ude39\ud83c\udfb6 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/EQoFFDeIHo"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2021-12-06T13:33:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467849603324203009"
            ],
            "id": "1467849603324203009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo no cerrado: Parque Nacional das Emas \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o para goianos\n\nhttps://t.co/DmrymoSwly"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-12-06T13:30:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467848955367153664"
            ],
            "id": "1467848955367153664",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em C\u00e1ceres, MT. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 1 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. https://t.co/iAXpoINeGc"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-12-06T13:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467848928817303552"
            ],
            "id": "1467848928817303552",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de Cedral, MA. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA das Reentr\u00e2ncias Maranhenses. https://t.co/KY3gA3dvAW"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-12-06T13:30:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467848903055785992"
            ],
            "id": "1467848903055785992",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, nos arredores de Carutapera, MA. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA das Reentr\u00e2ncias Maranhenses. Pontos amarelos representam focos de calor. https://t.co/nEbOkfP7Po"
        },
        {
            "author_id": "1287591431805308929",
            "created_at": "2021-12-06T13:27:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467848068360024066"
            ],
            "id": "1467848068360024066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1947 \u2014 Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Everglades, na Fl\u00f3rida."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-12-06T13:03:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467842030546079751"
            ],
            "id": "1467842030546079751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Risadinha\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/pYUcyjoF2f"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2021-12-06T12:54:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467839822366662667"
            ],
            "id": "1467839822366662667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/TjaIe8iWtv"
        },
        {
            "author_id": "7489332",
            "created_at": "2021-12-06T12:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467837479617286147"
            ],
            "id": "1467837479617286147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa dos Salgados passa a Reserva Natural o que p\u00f5e em causa as 4000 camas para ali previstas https://t.co/SGfas7PPeV https://t.co/r3td9juVTk Ministro do Ambiente diz que n\u00e3o h\u00e1 direitos adquiridos por parte das imobili\u00e1rias dentro da nova \u00e1rea protegida. J\u00e1 a C\u00e2mara de Silve\u2026"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2021-12-06T12:30:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467833808607186946"
            ],
            "id": "1467833808607186946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Mais verde, mais vida. \n\nCerca de 400 mudas foram plantas em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, conhecida como quarteir\u00e3o 15. A\u00e7\u00e3o ser\u00e1 repetida em outras \u00e1reas verdes urbanas da Regi\u00e3o Metropolitana de BH \ud83c\udf33 \n\nhttps://t.co/rvZvsjdsEs"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2021-12-06T12:28:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467833207844478983"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1467833207844478983",
            "in_reply_to_user_id": "43326346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal De Niter\u00f3i (Parnit) tamb\u00e9m tem um grupo expressivo de volunt\u00e1rios: uma rede de 200 pessoas que dedicam parte de seu tempo atuando no parque com atividades que contribuem para que a gest\u00e3o do local funcione de maneira organizada e sustent\u00e1vel. https://t.co/eLg6I5MKLJ"
        },
        {
            "author_id": "173951823",
            "created_at": "2021-12-06T12:13:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467829660864196616"
            ],
            "id": "1467829660864196616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta edi\u00e7\u00e3o: Audi\u00eancia P\u00fablica debate Dia da Consci\u00eancia Negra, Legislativo aprova mudan\u00e7as na prefeitura e restaurante do servidor, tenista Laura Pigossi recebe t\u00edtulo Cidad\u00e3 Osasquense, Manchinha ganha monumento no Pet Parque Municipal.\n\n\u27a1 Ou\u00e7a em https://t.co/cP2TRNcHqc https://t.co/KVGcC4U0H5"
        },
        {
            "author_id": "1960911786",
            "created_at": "2021-12-06T11:55:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467825083762843650"
            ],
            "id": "1467825083762843650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que poucas pessoas n\u00e3o entendem \u00e9 que sempre h\u00e1 lagoas cheias no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses com at\u00e9 02 metros de profundidade ou mais. S\u00e3o mais de 36 mil lagoas nessa regi\u00e3o e muitas delas s\u00e3o visitas nesse per\u00edodo. Lagoas no Parque? Sim, sempre vai ter."
        },
        {
            "author_id": "1441071324563185665",
            "created_at": "2021-12-06T11:54:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467824789234536448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "31152928",
                        "start": 0,
                        "username": "RudaMorcillo"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "43340387",
                        "start": 14,
                        "username": "DCM_online"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1467824789234536448",
            "in_reply_to_user_id": "31152928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RudaMorcillo @DCM_online concordo com vc . Isso \u00e9 ir\u00f4nico! j\u00e1 basta o que General Heleno fez de apoiar e aprovar o avan\u00e7o  do garimpo na Amaz\u00f4nia pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do pico da Neblina e local onde tem mais de 20 etnias diferentes de povos origin\u00e1rios."
        },
        {
            "author_id": "1122171015017181185",
            "created_at": "2021-12-06T11:47:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467823077149061136"
            ],
            "id": "1467823077149061136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou morrendo de dor mais o dia ontem foi t\u00e3o bom!!\nParque Estadual do Guartel\u00e1 em Tibaji https://t.co/oUdWz5gLUp"
        },
        {
            "author_id": "1259491144196653056",
            "created_at": "2021-12-06T11:45:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467822511949766660"
            ],
            "id": "1467822511949766660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITO WASHINGTON REIS, COM APOIO DE ALGUNS VEREADORES E EMPRES\u00c1RIOS PLANEJA DESTRUIR UMA RESERVA BIOL\u00d3GICA, PARA GANHAR \ud83d\udcb8\ud83d\udcb0\n\nhttps://t.co/YDMysuFmoD"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-12-06T11:39:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467820963504869379"
            ],
            "id": "1467820963504869379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 8 de novembro de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,23 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI / Maranh\u00e3o. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-12-06T11:23:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467817040283148289"
            ],
            "id": "1467817040283148289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Mais de 300 hectares de caatinga e cerrado desmatados em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Chapada do Araripe\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 30/11/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ezZfQIcjmi\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1140651971982123009",
            "created_at": "2021-12-06T10:44:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467807058166702082"
            ],
            "id": "1467807058166702082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "arnaldo me REBOLOU no \u00f4nibus e disse VAI chega eu t\u00f4 desorientada perdida tal qual zuzu no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-12-06T08:41:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467776233157103619"
            ],
            "id": "1467776233157103619",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O casario colonial e as igrejas barrocas das cidades hist\u00f3ricas constituem, ao lado das paisagens rochosas e da rica biodiversidade do Parque Nacional da Chapada Diamantina, grandes atrativos tur\u00edsticos da regi\u00e3o. (4/4) https://t.co/Mgm2CDtyTc"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-12-06T08:40:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467775869976551424"
            ],
            "id": "1467775869976551424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cidades Hist\u00f3ricas da Chapada Diamantina\n\nNa regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina, na zona central do estado da Bahia, encontra-se um conjunto de cidades hist\u00f3ricas de grande beleza e detentoras de rico patrim\u00f4nio cultural e arquitet\u00f4nico. (1/4) https://t.co/QKYica6Wcd"
        },
        {
            "author_id": "830421971632525313",
            "created_at": "2021-12-06T07:09:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467753097422413825"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0052064,
                        -24.335432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1467753097422413825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de encontrar em nossa Passarinhada esse baby de Haddadus binotatus, nunca tinha visto um com esse tamanho. em Parque Estadual do Itingu\u00e7u https://t.co/cRF4ln7Rbr"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-12-06T06:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467735555144302598"
            ],
            "id": "1467735555144302598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Zelinha Zeca \u00e9 uma volunt\u00e1ria das \"M\u00e3es Modelo\", uma iniciativa de sa\u00fade materna no Parque Nacional da Gorongosa que ensina m\u00e3es sobre nutri\u00e7\u00e3o. No Parque da Gorongosa, n\u00f3s estamos orgulhosos dos muitos volunt\u00e1rios locais que trabalham connosco em sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/53dNgblfzc"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-12-06T04:21:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467710710792794118"
            ],
            "id": "1467710710792794118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 JORNAL GGN | \"TJ de Rond\u00f4nia determina inconstitucionalidade da lei que altera limites de \u00e1reas de reserva extrativista e de parque estadual\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 4/12/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/elm0YjRPH7\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "28943563",
            "created_at": "2021-12-06T03:57:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467704716788486145"
            ],
            "id": "1467704716788486145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acesso de carros e motos na Estrada Dona Castorina, via localizada dentro do Parque Nacional da Tijuca, volta a ser liberado nesta segunda-feira (6).\n\nA CET-Rio vai refor\u00e7ar a sinaliza\u00e7\u00e3o no local."
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2021-12-06T02:57:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467689549618950147"
            ],
            "id": "1467689549618950147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/HodvYHIqm8"
        },
        {
            "author_id": "91106061",
            "created_at": "2021-12-06T02:36:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467684355753619466"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "128372940",
                        "start": 110,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "74756085",
                        "start": 125,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "68712576",
                        "start": 138,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "82271629",
                        "start": 155,
                        "username": "carlosjordy"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "225925013",
                        "start": 168,
                        "username": "filipebarrost"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "357030742",
                        "start": 183,
                        "username": "Biakicis"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "1559574001927733253",
                        "start": 193,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "1163562471854133250",
                        "start": 210,
                        "username": "gen_heleno"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "1087259768",
                        "start": 222,
                        "username": "taoquei1"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "52048790",
                        "start": 232,
                        "username": "allanldsantos"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 247,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467684355753619466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente e pode isso Presidente fazer PRAIA PARTICULAR EM \u00c1REA de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL?\n#EuAutorizoPresidente\n@jairbolsonaro\n@BolsonaroSP @CarlosBolsonaro @carlosjordy @filipebarrost @Biakicis @CarlaZambelli38 @gen_heleno @taoquei1 @allanldsantos @depheliolopes https://t.co/ASvMHdty3Q"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2021-12-06T02:30:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467682791231918082"
            ],
            "id": "1467682791231918082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Consema aprova Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha Litoral\u00a0Norte https://t.co/SIASdyfOuq"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2021-12-06T02:30:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467682785737392134"
            ],
            "id": "1467682785737392134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Consema aprova Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha Litoral\u00a0Norte https://t.co/1jJyOJGZD9"
        },
        {
            "author_id": "1321911550890987520",
            "created_at": "2021-12-06T02:30:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467682779756318722"
            ],
            "id": "1467682779756318722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Consema aprova Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha Litoral\u00a0Norte https://t.co/UJPcjeIO2s"
        },
        {
            "author_id": "236193581",
            "created_at": "2021-12-06T02:28:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467682240616407045"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47749329,
                        -23.89830017
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1467682240616407045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ritmo da natureza, o segredo dela \u00e9 a paci\u00eancia  \ud83d\udccc\ud83d\udcf4\ud83d\udc9b\ud83c\udf3f\ud83d\udca7\u262e\ufe0f em Parque Estadual Da Serra Do Mar - N\u00facleo Itutinga Pil\u00f5es https://t.co/fHlhOOiBxs"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2021-12-06T02:09:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467677474704220164"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1467677474704220164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coincid\u00eancia? O Parque Municipal estava fechado por um surto de raiva no local. Foi reaberto na semana que o Galo foi bicampe\u00e3o. O clube foi fundado no parque. \ud83d\udde3"
        },
        {
            "author_id": "1387791429485924353",
            "created_at": "2021-12-06T01:49:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467672431594811399"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1412958345875570689",
                        "start": 0,
                        "username": "readbycarol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467672431594811399",
            "in_reply_to_user_id": "1412958345875570689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@readbycarol uso sustent\u00e1vel: APA, florestas, \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico, reservas extrativistas, reservas de desenvolvimento sustent\u00e1vel, reservas de fauna, reserva particular do patrim\u00f4nio natural"
        },
        {
            "author_id": "3375954849",
            "created_at": "2021-12-06T01:08:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467662234516340736"
            ],
            "id": "1467662234516340736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus%2C Acr%C3%A9scimo e %C3%8Dris: interven%C3%A7%C3%A3o do ICNF destr%C3%B3i %C3%A1rea protegida na Mata dos Medos em Almada https://t.co/7Iqpp0uKoe"
        },
        {
            "author_id": "830421971632525313",
            "created_at": "2021-12-06T00:03:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467645874041991169"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0052064,
                        -24.335432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1467645874041991169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje parte da nossa Passarinhada foi no N\u00facleo Arpoador no Parque Estadual do Itingu\u00e7u-Peruibe-SP. em Parque Estadual do Itingu\u00e7u https://t.co/cggjwv2tyt"
        },
        {
            "author_id": "736208789226033154",
            "created_at": "2021-12-05T23:57:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467644404533907456"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10952,
                        -24.73128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0682939bd51382b2"
            },
            "id": "1467644404533907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc96\u2728\ud83c\udf19\ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Parque Estadual do Rio Turvo https://t.co/50rlGP6Dh7"
        },
        {
            "author_id": "736208789226033154",
            "created_at": "2021-12-05T23:56:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467644072051585024"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10952,
                        -24.73128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0682939bd51382b2"
            },
            "id": "1467644072051585024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem parece 05:30 da manh\u00e3!\n\ud83d\udc96\u2728\u2600\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Parque Estadual do Rio Turvo https://t.co/uA3gZpLvFj"
        },
        {
            "author_id": "736208789226033154",
            "created_at": "2021-12-05T23:53:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467643307488473088"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10952,
                        -24.73128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0682939bd51382b2"
            },
            "id": "1467643307488473088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Can\u00e1rio terra \ud83d\udc96\ud83c\udf43\nS\u00f3 aprecia\u00e7\u00e3o... em Parque Estadual do Rio Turvo https://t.co/tOIYUAVe3r"
        },
        {
            "author_id": "2715181526",
            "created_at": "2021-12-05T23:49:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467642255582404608"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467642255582404608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone acaba de revelar que algo est\u00e1 acontece... https://t.co/LzD0MQIREz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "141845827",
            "created_at": "2021-12-05T22:10:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467617424186953729"
            ],
            "id": "1467617424186953729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d #prfoficial #prfmotivacional #prfbrasil em Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/Ly6nmKXXDp"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-12-05T21:36:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467608897535938564"
            ],
            "id": "1467608897535938564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,30 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos, no dia 24 de novembro de 2021 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 0,37 km\u00b2 desmatar."
        },
        {
            "author_id": "853457428704354304",
            "created_at": "2021-12-05T21:19:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467604583635632133"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467604583635632133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "3 Cachoeiras INSANAS em UM DIA! Dia intenso no PARQUE NACIONAL DA SERRA ... https://t.co/NrvV39uCRl via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "56245102",
            "created_at": "2021-12-05T21:01:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467600040378212362"
            ],
            "id": "1467600040378212362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parece que \u00e9 um lugar muito bonito o parque nacional Quebrada de los Cuervos. Podem ir l\u00e1 de qualquer forma. https://t.co/zcxQobhVG9"
        },
        {
            "author_id": "1187677686535262208",
            "created_at": "2021-12-05T20:58:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467599236556537862"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1467599236556537862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara, o que ningu\u00e9m me disse \u00e9 que fazer trilha no Parque Nacional da Chapada \u00e9 perigos\u00edssimo se a pessoa n\u00e3o se cuidar. Risco de morte real"
        },
        {
            "author_id": "56245102",
            "created_at": "2021-12-05T20:44:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467595813140447239"
            ],
            "id": "1467595813140447239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quem sair andando de Porto Alegre agora rumo ao sul deve chegar em cinco dias no parque nacional Quebrada de los Cuervos. Parce ser um lugar especialmente desolado e no meio do nada do Uruguai. Fica a dica."
        },
        {
            "author_id": "62306101",
            "created_at": "2021-12-05T20:38:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467594150983917585"
            ],
            "id": "1467594150983917585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio de barquinho na lagoa do Parque Municipal \u00e9 mais emocionante que o Rog\u00e9rio Corr\u00eaa narrando jogo do Galo."
        },
        {
            "author_id": "85589675",
            "created_at": "2021-12-05T20:31:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467592500466618375"
            ],
            "id": "1467592500466618375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de parque!\nHoje conheci o Parque Municipal Vict\u00f3rio Siquierolli, aqui em Uberl\u00e2ndia. https://t.co/GdhNokWpz5"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-12-05T20:14:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467588292657008654"
            ],
            "id": "1467588292657008654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Marab\u00e1 e Parque Municipal recebem agendamento de visitas\u00a0monitoradas https://t.co/baD8w61ioP"
        },
        {
            "author_id": "112272483",
            "created_at": "2021-12-05T20:14:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467588245361872898"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4747648,
                        -23.0271367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1467588245361872898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/lmuLjNA3kc"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2021-12-05T20:04:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467585685095866374"
            ],
            "id": "1467585685095866374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeita visita local que dever\u00e1 ser transformado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\n\u00c1rea de cerca de 800 hectares, junto \u00e0s dunas do Pontal da Barra, j\u00e1 conta com estudo cient\u00edfico desenvolvido pela UFPel.\nAcesse https://t.co/j1koo1xVDL\n\n(Foto: Gustavo Vara) #JDPGeral https://t.co/6YeTkdxoZs"
        },
        {
            "author_id": "1097133881965326337",
            "created_at": "2021-12-05T19:45:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467581017267609613"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "58917164",
                        "start": 0,
                        "username": "mellglitter"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "47977680",
                        "start": 13,
                        "username": "RodrigoExploit"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467581017267609613",
            "in_reply_to_user_id": "58917164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mellglitter @RodrigoExploit Eu iria falar parque Municipal, por causa da grade, s\u00f3 errei a avenida."
        },
        {
            "author_id": "330535506",
            "created_at": "2021-12-05T19:45:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467580897834717193"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "341109393",
                        "start": 0,
                        "username": "Emeirelesv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467580897834717193",
            "in_reply_to_user_id": "341109393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Emeirelesv O Parque Estadual Adahil Barreto est\u00e1 lindo.\nVale \u00e0 pena uma visita ou caminhada."
        },
        {
            "author_id": "1455338510907592705",
            "created_at": "2021-12-05T19:42:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467580039504044037"
            ],
            "id": "1467580039504044037",
            "in_reply_to_user_id": "1455338510907592705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\ufe0f\u20e3 \u00a1Parque Nacional Cerros de Amotape! \u26f0 https://t.co/v1cRk5cib5"
        },
        {
            "author_id": "53724791",
            "created_at": "2021-12-05T19:40:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467579614461636611"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4747648,
                        -23.0271367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1467579614461636611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turistando #turistandorj #carioca #cariocandonorio #cariocadagema em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/1DfSv13hcx"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-12-05T19:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467577011254095872"
            ],
            "id": "1467577011254095872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REABERTURA | ESTRADA DONA CASTORINA: carros e motos poder\u00e3o voltar a circular na via, localizada no Parque Nacional da Tijuca, em dias \u00fateis, das 9h \u00e0s 17h, a partir desta segunda (06/12). CET-Rio est\u00e1 sinalizando a regi\u00e3o. Detalhes: https://t.co/GBQ4xBBHim https://t.co/CfVJh1iiFP"
        },
        {
            "author_id": "33926935",
            "created_at": "2021-12-05T18:20:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467559613759254528"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1467559613759254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao fundo, a Cascata do Moinho. em Parque Estadual do Caracol https://t.co/rnvxtyp2jc"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-12-05T17:44:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467550382935232514"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1467550382935232514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/MwfCokPh0z"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-12-05T17:42:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467549838330011666"
            ],
            "id": "1467549838330011666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 417,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 31,
                "retweet_count": 92
            },
            "text": "\ud83e\udd80\ud83d\udc1f Agora, no Abra\u00e7o \u00e0 Lagoa de Itaipu e Lagoa de Piratininga, em Niter\u00f3i, em defesa do Parque Estadual da Serra da Tiririca contra a especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria.\n\nASSINE O ABAIXO ASSINADO: https://t.co/hLgaWJ6Ssl\n\n#LagoaParaTodos #LagoaDeItaipu #LagoaParaSempre #Niter\u00f3i #Itaipu https://t.co/BsevkNyRyD"
        },
        {
            "author_id": "280060379",
            "created_at": "2021-12-05T17:36:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467548452234088451"
            ],
            "id": "1467548452234088451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/Pv7jCSnDwp"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-12-05T17:11:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467542098425561089"
            ],
            "id": "1467542098425561089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1265791267746852864",
            "created_at": "2021-12-05T17:07:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467541216988479494"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "153259769",
                        "start": 13,
                        "username": "lucianadepvh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467541216988479494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Jornalista @lucianadepvh acabou de denunciar uma tocaia Ocorrida (04/12), aos servidores da SEDAM e BPA/PM  dentro Parque Estadual Guajar\u00e1 Mirim - PEGM . Um servidor da SEDAM foi atingido por tiro de rasp\u00e3o no bra\u00e7o. \nA\u00e7\u00e3o de grileiros.\nIsso \u00e9 muito grave! https://t.co/9VQzaL7L4K"
        },
        {
            "author_id": "937749200225398784",
            "created_at": "2021-12-05T16:49:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467536639052468229"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "108519962",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelarraiz"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "130503732",
                        "start": 14,
                        "username": "Mariche17"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467536639052468229",
            "in_reply_to_user_id": "108519962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelarraiz @Mariche17 Propongo: Parque Nacional \u00c9dgar Sanabria\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1058001006926221313",
            "created_at": "2021-12-05T16:34:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467532806196711424"
            ],
            "id": "1467532806196711424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "meu barraco com o Valim t\u00e1 bem distribu\u00eddo na rede ao lado, chega l\u00e1 e d\u00e1 teu apoio tb \ud83d\udde3\ufe0f\nVitor Valim tem q revogar o decreto de desapropria\u00e7\u00e3o do povo do litoral de Caucaia e respeitar o devido processo legal para cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \nhttps://t.co/NtxC5UcQMS"
        },
        {
            "author_id": "72443127",
            "created_at": "2021-12-05T16:15:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467528126540484615"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "182573469",
                        "start": 0,
                        "username": "lolaescreva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467528126540484615",
            "in_reply_to_user_id": "182573469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lolaescreva Uma vez eu vi no DF tv demoli\u00e7\u00e3o de mans\u00f5es em espa\u00e7o de invas\u00e3o (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental). N\u00e3o gosto nada do Ibaneis (inganeis para os \u00edntimos) mas nesse dia deu at\u00e9 um quentinho no cora\u00e7\u00e3o.\n\nNo DF \u00e9 muito comum a grilagem com apadrinhamento pol\u00edtico. Estrat\u00e9gia de campanha"
        },
        {
            "author_id": "390369171",
            "created_at": "2021-12-05T16:08:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467526226260770818"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "58917164",
                        "start": 0,
                        "username": "mellglitter"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "47977680",
                        "start": 13,
                        "username": "RodrigoExploit"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467526226260770818",
            "in_reply_to_user_id": "58917164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mellglitter @RodrigoExploit Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "49158153",
            "created_at": "2021-12-05T15:59:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467524015736639502"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467524015736639502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/qH43XqTLSI via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1453030787536805893",
            "created_at": "2021-12-05T15:54:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467522665623830532"
            ],
            "id": "1467522665623830532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Graja\u00fa.\n@parqueestadualdograjau https://t.co/Nmm4YAihcZ"
        },
        {
            "author_id": "1224052901305356291",
            "created_at": "2021-12-05T15:16:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467513221544353802"
            ],
            "id": "1467513221544353802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre!\n#DICASDAROSS \n#ROSSINROCK em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/YXmQBHz2yS"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-12-05T14:03:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467494848068472840"
            ],
            "id": "1467494848068472840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "BH: Domingo com a volta do Parque Municipal \u00e9 de alegria para os visitantes\n\nhttps://t.co/TSNCA8zO7o"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-12-05T13:51:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467491754853036041"
            ],
            "id": "1467491754853036041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,40 km\u00b2) causada pelo desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local, no dia 13 de novembro de 2021 na RESERVA EXTRATIVISTA VERDE PARA SEMPRE / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 3 dias com alertas e 0,49 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "772539791334400002",
            "created_at": "2021-12-05T13:47:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467490700690399232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "202349129",
                        "start": 0,
                        "username": "ParadaVarzea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467490700690399232",
            "in_reply_to_user_id": "202349129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ParadaVarzea Tambem estou nessa com minha outorga... ainda mais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83d\ude2a"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2021-12-05T13:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467488930140352520"
            ],
            "id": "1467488930140352520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL DO ALV\u00c3O: \u00e1rea protegida em Mondim de Basto e Vila Real \ud83d\ude0d\ud83c\udf33\n\n#passaportenobolso #viajar \nhttps://t.co/weW5D2rybB"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2021-12-05T13:29:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467486405571932166"
            ],
            "id": "1467486405571932166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para Programa de Voluntariado no Parque Estadual Cachoeira da\u00a0Fuma\u00e7a https://t.co/fS5lppOp1x"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2021-12-05T13:29:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467486399406362627"
            ],
            "id": "1467486399406362627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para Programa de Voluntariado no Parque Estadual Cachoeira da\u00a0Fuma\u00e7a https://t.co/0l0Q80hcEI"
        },
        {
            "author_id": "1321911550890987520",
            "created_at": "2021-12-05T13:29:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467486392989061121"
            ],
            "id": "1467486392989061121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Inscri\u00e7\u00f5es abertas para Programa de Voluntariado no Parque Estadual Cachoeira da\u00a0Fuma\u00e7a https://t.co/2b8KPkGVZH"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-12-05T13:18:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467483574429528064"
            ],
            "id": "1467483574429528064",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "n\u00e3o bastasse toda a beleza c\u00eanica de Chianbai, localizada junto a fronteira com a Coreia do Norte, ainda h\u00e1 a floresta nacional de Longwanqun, tamb\u00e9m considerada uma das mais bonitas de toda a China.\nhttps://t.co/8Cbp1T4aXj https://t.co/b5DdgEaiDW"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2021-12-05T13:07:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467480733681922052"
            ],
            "id": "1467480733681922052",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A foto traz o voluntariado na sinaliza\u00e7\u00e3o de trilhas do Projeto Travessias do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 / Trilha de Longo Curso @trilhatransespinhaco. A iniciativa foi apresentada no I Encontro de Boas Pr\u00e1ticas, realizado pelo IP\u00ca, em outubro/2021. Cr\u00e9dito: Andr\u00e9 Deberdt https://t.co/nCHkOWYcMJ"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2021-12-05T13:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467478865966632960"
            ],
            "id": "1467478865966632960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Maislidas da semana: Decreto municipal legitima posse do monumento e seu conjunto arquitet\u00f4nico, o que pode encerrar pol\u00eamica com ICMBio, gestor do Parque Nacional da Tijuca \nhttps://t.co/39YqEPYPEx"
        },
        {
            "author_id": "2491059035",
            "created_at": "2021-12-05T12:36:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467472901565726720"
            ],
            "id": "1467472901565726720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pensar na minha vida l\u00e1 no parque municipal pq aq n t\u00e1 dando"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-12-05T12:23:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467469761638551552"
            ],
            "id": "1467469761638551552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Mais de 300 hectares de caatinga e cerrado desmatados em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Chapada do Araripe\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 30/11/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ezZfQIcjmi\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1305480986512293889",
            "created_at": "2021-12-05T12:02:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467464464538685440"
            ],
            "id": "1467464464538685440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar o domingo e levar a fam\u00edlia para conferir o novo playground do Parque Municipal Odilon Soares?! L\u00e1 ainda tem pista de skate, quadra poliesportiva, e muita \u00e1rea verde.\n\n\ud83c\udf33 O parque est\u00e1 localizado na Alameda Ana Maria Moraes Verano, no Setor Fai\u00e7alville. https://t.co/EqEcrBhGA9"
        },
        {
            "author_id": "920602698101264384",
            "created_at": "2021-12-05T11:17:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467453117394415619"
            ],
            "id": "1467453117394415619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e1dio Cedo Venho - Biblioteca Parque Estadual do Rio de Janeiro promove https://t.co/zDMELzxPtj https://t.co/PWv65kNhob"
        },
        {
            "author_id": "1429270695670915080",
            "created_at": "2021-12-05T03:36:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467336955654455296"
            ],
            "id": "1467336955654455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "role pro dia 14 passear no parque municipal andar horas a fio embaixo do sol"
        },
        {
            "author_id": "261340015",
            "created_at": "2021-12-05T02:51:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467325620669534211"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467325620669534211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone acaba de revelar que algo est\u00e1 acontece... https://t.co/inFcdqHJly via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2842615187",
            "created_at": "2021-12-05T02:37:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467322284557938700"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1217950492040536065",
                        "start": 0,
                        "username": "matias_aderbal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467322284557938700",
            "in_reply_to_user_id": "1217950492040536065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matias_aderbal Parque Municipal \u00e9 pequeno demais"
        },
        {
            "author_id": "1217950492040536065",
            "created_at": "2021-12-05T02:35:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467321720944328705"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2842615187",
                        "start": 0,
                        "username": "dariojjunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467321720944328705",
            "in_reply_to_user_id": "2842615187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dariojjunior Eu correria no parque municipal, mas mesmo assim \u00e9 bom saber que vc t\u00e1 por aqui.\n\nVai ficar at\u00e9 quando?"
        },
        {
            "author_id": "886582946",
            "created_at": "2021-12-05T02:26:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467319533279055881"
            ],
            "id": "1467319533279055881",
            "in_reply_to_user_id": "886582946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma reportagem algo desiludida sobre o Alentejo no jornal alem\u00e3o taz. \u201cA fadista Am\u00e1lia Rodrigues tinha aqui uma casa \u00e0 beira-mar, que agora \u00e9 alugada como casa de f\u00e9rias.\nLogo atr\u00e1s da grande propriedade no parque nacional encontram-se enormes estufas de pl\u00e1stico\u2026"
        },
        {
            "author_id": "4504596621",
            "created_at": "2021-12-05T01:09:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467300150066434057"
            ],
            "id": "1467300150066434057",
            "in_reply_to_user_id": "4504596621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00a0#ReservaBiol\u00f3gica Federal do #Tingu\u00e1\u00a0\u00e9 uma\u00a0reserva biol\u00f3gica\u00a0brasileira. Estende-se por uma \u00e1rea de 26 mil\u00a0hectares\u00a0e abrange seis cidades, sendo a maior parte em #NovaIgua\u00e7u, #RJ.\nhttps://t.co/Bw8WJp6xIV"
        },
        {
            "author_id": "66814653",
            "created_at": "2021-12-05T00:44:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467293771536740353"
            ],
            "id": "1467293771536740353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo o nosso apoio \u00e0 luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Jardim Alfamares. Exigimos que a prefeitura transforme a \u00e1rea num parque municipal e impe\u00e7a o ataque destruidor da especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria nesse santu\u00e1rio ecol\u00f3gico urbano. #sosalfamares https://t.co/SWBbetLYTs"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2021-12-05T00:28:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467289828823871493"
            ],
            "id": "1467289828823871493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal tem movimento tranquilo em fim de semana de reabertura https://t.co/tIjddzhT62 https://t.co/NWiByWTHMc"
        },
        {
            "author_id": "156639822",
            "created_at": "2021-12-05T00:23:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467288371735064577"
            ],
            "id": "1467288371735064577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura e Associa\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista debatem a\u00e7\u00f5es para a alta temporada 2022 em Arraial https://t.co/MAuKXPfQAm #folhadoslagos"
        },
        {
            "author_id": "1228400410563620867",
            "created_at": "2021-12-05T00:00:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467282622934093831"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "4793616808",
                        "start": 27,
                        "username": "MKexpeditions"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467282622934093831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa \ud83c\udf43\n\n\ud83d\udcf7@mkexpeditions\n\n#amazonia #jungle #floresta #souamazonia #jau #parquenacional #parquenacionaldojau #samauma #rionegro #amazon https://t.co/EaMk8d6wgH"
        },
        {
            "author_id": "144857162",
            "created_at": "2021-12-04T23:54:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467281248548798464"
            ],
            "id": "1467281248548798464",
            "in_reply_to_user_id": "144857162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um trabalho no Parque Nacional de S\u00e3o Louren\u00e7o, pesquisadores do Instituto Nacional da Mata Atl\u00e2ntica (INMA) e do Projeto Bromeligenous (IMD), em trabalho de monitoramento de fauna, em abril de 2020, se depararam com uma perereca diferente daquelas j\u00e1 registradas na regi\u00e3o. https://t.co/tXI9uDWfSS"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-12-04T23:30:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467275181009903619"
            ],
            "id": "1467275181009903619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andar, quase, diariamente pelo Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim sempre me proporciona alguns prazeres e surpresas.\nOntem, por exemplo, foi dia de ver um gato-mourisco (Herpailurus yagouaroundi)."
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-12-04T22:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467261179588321281"
            ],
            "id": "1467261179588321281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "REABERTURA | ESTRADA DONA CASTORINA: carros e motos poder\u00e3o voltar a circular na via, localizada no Parque Nacional da Tijuca, em dias \u00fateis, das 9h \u00e0s 17h, a partir desta segunda (06/12). CET-Rio est\u00e1 sinalizando a regi\u00e3o. Detalhes: https://t.co/GBQ4xBBHim\n\n#zonanorte https://t.co/vbpi7jqJVS"
        },
        {
            "author_id": "361849520",
            "created_at": "2021-12-04T22:06:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467253958766964751"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "90676816",
                        "start": 0,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "3092780614",
                        "start": 10,
                        "username": "galou2_franco"
                    },
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "40721032",
                        "start": 218,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "95e9d745485dc2de"
            },
            "id": "1467253958766964751",
            "in_reply_to_user_id": "90676816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@Atletico @galou2_franco \u26a0\ufe0f AVISO IMPORTANTE \u203c\ufe0f\nEst\u00e1 liberado comemora\u00e7\u00f5es na Pra\u00e7a 7, Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o, Mercado Central, Parque Municipal e todos os cantos de BH... A Massa Atleticana tem a chancela do Prefeito de BH @alexandrekalil !!!\n\nCHUPA MARIA S\u00c9RIE \ud83c\udd71\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "912300297346801665",
            "created_at": "2021-12-04T21:21:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467242686071685136"
            ],
            "id": "1467242686071685136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei amea\u00e7a monumento natural e abastecimento da Grande Belo Horizonte (MG) https://t.co/0H2ZtKmAPs"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-12-04T21:19:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467242053343928323"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "37259474",
                        "start": 274,
                        "username": "Shub"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467242053343928323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que as forma\u00e7\u00f5es vistas no Parque Estadual de Cathedral Gorge s\u00e3o chamadas de Plataformas Aluviais?\n\nTrata-se de um relevo criado por sedimentos argilosos depositados durante um longo per\u00edodo de tempo. J\u00e1 conhece este destino?\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada\nPc: @shub https://t.co/fjo8L6EAlL"
        },
        {
            "author_id": "106300802",
            "created_at": "2021-12-04T20:54:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467235875406950408"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.92352547,
                        -22.52741906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "1467235875406950408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da cada da vizinha \ud83d\ude03 em Monumento Natural Dos Cost\u00f5es Rochosos Rio Das Ostras https://t.co/Vfzs1Le2kU"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2021-12-04T20:53:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467235579138031622"
            ],
            "id": "1467235579138031622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O apresentador Dusty Crum ficou famoso pelo programa de TV \u201cCa\u00e7adores de P\u00edtons\u201d, em que ele ca\u00e7a cobras no Parque Nacional Everglades, na Fl\u00f3rida. Em novembro deste ano, ele sofreu um grave acidente e quase perdeu a perna direita. https://t.co/WatjjHwJPw"
        },
        {
            "author_id": "15679930",
            "created_at": "2021-12-04T20:50:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467234928106561536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "518476845",
                        "start": 0,
                        "username": "CiclistaBinotti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467234928106561536",
            "in_reply_to_user_id": "518476845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CiclistaBinotti s\u00e3o seguran\u00e7as particulares, aparentemente contratados pelo parque estadual da serra do mar. falamos sobre isso nas reuni\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "59840910",
            "created_at": "2021-12-04T20:35:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467231114607611910"
            ],
            "id": "1467231114607611910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui levar o lixo recicl\u00e1vel no ponto verde do parque municipal (pq meu pr\u00e9dio n\u00e3o tem coleta) e 17h de um s\u00e1bado, o parque t\u00e1 fechado... Que loucura hein? Tive que voltar com a bosta do lixo pra casa \ud83e\udd75"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-12-04T20:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467229722673352707"
            ],
            "id": "1467229722673352707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REABERTURA | ESTRADA DONA CASTORINA: carros e motos poder\u00e3o voltar a circular na via, localizada no Parque Nacional da Tijuca, em dias \u00fateis, das 9h \u00e0s 17h, a partir desta segunda (06/12). CET-Rio est\u00e1 sinalizando a regi\u00e3o. Detalhes: https://t.co/GBQ4xBTiGW\n\n#zonanorte https://t.co/rdpKP2HFMw"
        },
        {
            "author_id": "53532346",
            "created_at": "2021-12-04T20:29:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467229541760475140"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1467229541760475140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considero absurdo o fato de n\u00e3o haver investimento no INEA, que durante muitos anos, sofre com o descaso do poder p\u00fablico estadual. N\u00e3o h\u00e1 muito tempo, o \u00f3rg\u00e3o tinha sequer um carro para fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Lagoa do A\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2021-12-04T20:06:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467223719852613637"
            ],
            "id": "1467223719852613637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de trilha em fam\u00edlia!\n\nO Parque Lago Azul em Campo Mour\u00e3o \u00e9 lugar espl\u00eandido que guarda belezas naturais. \u00c9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o aberta ao p\u00fablico com profissionais que cuidam do local e guiam os visitantes nas trilhas. https://t.co/DG2DPgU4FV"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-12-04T19:19:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467212090775683074"
            ],
            "id": "1467212090775683074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Pesquisadores do Parque Nacional \u00c1rtico russo descobriram que uma pen\u00ednsula localizada na ilha mais ao norte do arquip\u00e9lago Terra de Francisco Jos\u00e9 derreteu e desapareceu completamente\" https://t.co/jNmZ74IHOB"
        },
        {
            "author_id": "3103382554",
            "created_at": "2021-12-04T19:07:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467208866471591942"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "599544137",
                        "start": 0,
                        "username": "jpnewsnatal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467208866471591942",
            "in_reply_to_user_id": "599544137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jpnewsnatal O processo natural de desertifica\u00e7\u00e3o do semi-arido h\u00e1 tempos conhecido, e muito discutindo durante a ECO92, inclusive na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - Serra Negra do Norte RN por cientista locais. Agora que e imprensa veio d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o e evid\u00eancia porque +"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-12-04T18:58:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467206714546139138"
            ],
            "id": "1467206714546139138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei amea\u00e7a monumento natural e abastecimento da Grande Belo Horizonte (MG) - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/8EdI6igYks\n\n#FicaDuda #ADuda\u00c9Nossa #AVerdadeVenceu #DireitosNaRede"
        },
        {
            "author_id": "1133214258920120320",
            "created_at": "2021-12-04T18:51:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467204904431366147"
            ],
            "id": "1467204904431366147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei na Assembleia amea\u00e7a monumento natural e abastecimento da Grande\u00a0BH https://t.co/h1aCYEfuEN"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2021-12-04T18:49:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467204337893969924"
            ],
            "id": "1467204337893969924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto de lei na Assembleia amea\u00e7a monumento natural e abastecimento da Grande BH  https://t.co/bBeNmhNs5y"
        },
        {
            "author_id": "25776957",
            "created_at": "2021-12-04T18:16:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467196226642796549"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5769821,
                        -22.6457544
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "1467196226642796549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do dia: Parque Nacional Serra da Bocaina e Cachoeira Santo Isidro! Muito top!\n\n#parquenacionaldabocaina #cachoeirasantoisidro  #trilha em Cachoeira Santo Isidro https://t.co/KCBFTRipu2"
        },
        {
            "author_id": "2798927624",
            "created_at": "2021-12-04T16:43:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467172766545858566"
            ],
            "id": "1467172766545858566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de BH* https://t.co/IIEtJfeRLP"
        },
        {
            "author_id": "92382536",
            "created_at": "2021-12-04T16:01:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467162161592123392"
            ],
            "id": "1467162161592123392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/uixMHb1Rx8"
        },
        {
            "author_id": "172211148",
            "created_at": "2021-12-04T15:47:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467158546458583044"
            ],
            "id": "1467158546458583044",
            "in_reply_to_user_id": "172211148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra de Madureira que n\u00e3o tem nada a ver com o bairro de Madureira. Ela fica entre Campo Grande e Nova Igua\u00e7u. Abriga o vulc\u00e3o de Nova Igua\u00e7u e o Parque Estadual do Mendanha"
        },
        {
            "author_id": "623418789",
            "created_at": "2021-12-04T15:37:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467156131340500996"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467156131340500996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/8hc3hnsszV via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-12-04T15:20:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467151807092768780"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 129,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467151807092768780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nCenso aponta estabilidade na popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas na regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/OrAUETfRn2 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "570169681",
            "created_at": "2021-12-04T15:06:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467148184703098883"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "68313718",
                        "start": 0,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467148184703098883",
            "in_reply_to_user_id": "68313718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@STF_oficial contra o desenvolvimento do Brasil!\n ministro do STF Alexandre de Moraes, a pedido do PSol, suspendeu a licita\u00e7\u00e3o em mar\u00e7o. O motivo \u00e9 que no caminho da ferrovia fica o Parque Nacional do Jamaxin. O tra\u00e7ado pega cerca de 400 hectares de 1 milh\u00e3o que comp\u00f5e a reserva. https://t.co/2UAy8yoEAT"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-12-04T14:50:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467144233937215494"
            ],
            "id": "1467144233937215494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJ de Rond\u00f4nia determina inconstitucionalidade da lei que altera limites de \u00e1reas de reserva extrativista e de parque estadual - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/sgtOCpUgTJ\n\n#FicaDuda #ADuda\u00c9Nossa #AVerdadeVenceu #DireitosNaRede"
        },
        {
            "author_id": "95216054",
            "created_at": "2021-12-04T14:21:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467137052936491014"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467137052936491014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/R2vyWZAmSq via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2021-12-04T13:39:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467126306143973377"
            ],
            "id": "1467126306143973377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais do 2\u00ba BABM realizam a pris\u00e3o por porte ilegal de arma de fogo e ca\u00e7a ilegal, em Santana do Livramento\n\nForam abordados dois ve\u00edculos no interior da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Ibirapuit\u00e3\n\n( https://t.co/wpVYpKntyC ) https://t.co/Dg6bJ4Ciup"
        },
        {
            "author_id": "1417555802139906051",
            "created_at": "2021-12-04T13:36:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467125656978739202"
            ],
            "id": "1467125656978739202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o queimando at\u00e9 a caatinga...#TAQUEPARIU\n\nMais de 300 hectares da Serra da Perua, encravada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Chapada do Araripe, em Exu, PE, foi completamente desmatada. A degrada\u00e7\u00e3o \u00e9 resultado das opera\u00e7\u00f5es de uma empresa av\u00edcola.\n\nhttps://t.co/NQpkY1f8M1 https://t.co/3EvkVJH2qX"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-12-04T13:33:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467124993700024321"
            ],
            "id": "1467124993700024321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "TJ de Rond\u00f4nia determina inconstitucionalidade da lei que altera limites de \u00e1reas de reserva extrativista e de parque estadual\nhttps://t.co/Mz2PxktTqf https://t.co/bDD0sQ4MIz"
        },
        {
            "author_id": "316804648",
            "created_at": "2021-12-04T13:33:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467124946476609539"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04313869,
                        -26.48533051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1467124946476609539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o que tem pra hoje. em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/Zzeq1fER8O"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2021-12-04T13:20:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467121670158696451"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4139,
                        -22.8078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "1467121670158696451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vacina\u00e7\u00e3o contra a raiva segue fluindo com tranquilidade no Posto montado dentro do Parque Municipal Natural do Gericin\u00f3.\n\nA vacina\u00e7\u00e3o segue at\u00e9 as 16h.\n\n#nilopolis #nil\u00f3polis #nilopolisonline https://t.co/bKLtwE7Iut"
        },
        {
            "author_id": "2893773898",
            "created_at": "2021-12-04T13:15:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467120490926030856"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "53818265",
                        "start": 0,
                        "username": "keuriguerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467120490926030856",
            "in_reply_to_user_id": "53818265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@keuriguerra Da uma chegadinha no parque municipal ver os peixinho"
        },
        {
            "author_id": "901087175634300929",
            "created_at": "2021-12-04T13:10:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467119107661303815"
            ],
            "id": "1467119107661303815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 A reforma do Parque Estadual Ilha das Cobras, local que abrigava a resid\u00eancia oficial de veraneio do Governo do Estado, atingiu a marca de 31,64% das... Clique e saiba mais!\n\nhttps://t.co/7W7bm1wgWG"
        },
        {
            "author_id": "128228187",
            "created_at": "2021-12-04T13:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467116485420060672"
            ],
            "id": "1467116485420060672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 investiga den\u00fancias de mulheres que afirmam ter sido atacadas e sofrido viol\u00eancia sexual dentro das depend\u00eancias do Parque estadual do Utinga, em Bel\u00e9m. Ao menos quatro v\u00edtimas procuraram a pol\u00edcia na quinta-feira (2). https://t.co/E60EcyTuQ2"
        },
        {
            "author_id": "83889557",
            "created_at": "2021-12-04T13:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467116480575721473"
            ],
            "id": "1467116480575721473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 investiga den\u00fancias de mulheres que afirmam ter sido atacadas e sofrido viol\u00eancia sexual dentro das depend\u00eancias do Parque estadual do Utinga, em Bel\u00e9m. Ao menos quatro v\u00edtimas procuraram a pol\u00edcia na quinta-feira (2). https://t.co/ZLdJdN9ViN"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-12-04T12:52:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467114599107411969"
            ],
            "id": "1467114599107411969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "2686234747",
            "created_at": "2021-12-04T12:45:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467112751109656582"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96219696",
                        "start": 0,
                        "username": "isa_sousam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467112751109656582",
            "in_reply_to_user_id": "96219696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isa_sousam vou gravar um assim no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "273929133",
            "created_at": "2021-12-04T11:03:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467087173161676803"
            ],
            "id": "1467087173161676803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Classifica\u00e7\u00e3o da Lagoa dos Salgados como \u00e1rea protegida em consulta p\u00fablica: Projeto foi aplaudido por ambientalistas, que consideram haver \u201cmuito trabalho por fazer\u201d para proteger o local https://t.co/kqk0KQIOCf #postal #algarve #postaldoalgarve"
        },
        {
            "author_id": "56002324",
            "created_at": "2021-12-04T10:43:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467082191599325185"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1467082191599325185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/BruDVk4yrd"
        },
        {
            "author_id": "273283553",
            "created_at": "2021-12-04T10:27:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467078067755573249"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "141912235",
                        "start": 0,
                        "username": "NelloStrazzeri"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1388854795",
                        "start": 16,
                        "username": "QLexPipiens"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1428732356022652939",
                        "start": 29,
                        "username": "PLDC09710726"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467078067755573249",
            "in_reply_to_user_id": "141912235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NelloStrazzeri @QLexPipiens @PLDC09710726 Caraibi. Da San Jos\u00e9 a Parque Nacional Tortuguero"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-12-04T10:13:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467074506342678528"
            ],
            "id": "1467074506342678528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiziu (jovem)\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/4cNwbgl70C"
        },
        {
            "author_id": "956137654852177920",
            "created_at": "2021-12-04T09:58:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467070700620062724"
            ],
            "id": "1467070700620062724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/wHZSJMWP3f"
        },
        {
            "author_id": "1396517829894098950",
            "created_at": "2021-12-04T09:45:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467067442295934979"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 124,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467067442295934979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Censo aponta estabilidade na popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas na regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/uXKVXKeRJK via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "101855528",
            "created_at": "2021-12-04T05:55:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1467009599282855936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1467009599282855936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL ROMEO BEN\u00cdCIO WOLF - DOIS IRM\u00c3OS - RIO GRANDE DO SUL https://t.co/zajWAxGyK8 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "66153685",
            "created_at": "2021-12-04T02:30:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466957951369895939"
            ],
            "id": "1466957951369895939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagens pelo reino da #fauna nacional (Parque Nacional da #PenedaGer\u00eas): https://t.co/yZdcKNkpFc #Portugal #Natureza #AltoMinho https://t.co/QwBcEi2MOm"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2021-12-04T02:22:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466956013035208706"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "380555838",
                        "start": 4,
                        "username": "GloboReporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466956013035208706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver @GloboReporter \u00e1rea protegida \ud83d\ude0d\n\nLembrar do desmonte e aparelhamento para agro \u00e9  tec e minera\u00e7\u00e3o/grilagem acabarem com isso tudo \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1354540749212291074",
            "created_at": "2021-12-04T02:15:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466954379332882437"
            ],
            "id": "1466954379332882437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via L\u00e1ctea sobre o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Brasil.\n\nCr\u00e9ditos:  Marcos Felipe Terra https://t.co/s6MnWta9iy"
        },
        {
            "author_id": "989085721859371008",
            "created_at": "2021-12-04T02:12:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466953431415934979"
            ],
            "id": "1466953431415934979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostando dos belos lugares da costa catarinense exibidos no Globo Rep\u00f3rter? Ent\u00e3o, alguns deles s\u00e3o unidades de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, como a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo e o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro!"
        },
        {
            "author_id": "2502828370",
            "created_at": "2021-12-04T02:03:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466951331848101897"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "307515994",
                        "start": 14,
                        "username": "LeoCampos_13"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "92149534",
                        "start": 28,
                        "username": "victmartins"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "14595245",
                        "start": 41,
                        "username": "UOLEsporte"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "70799317",
                        "start": 53,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466951331848101897",
            "in_reply_to_user_id": "1359591360442093569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gabriel21068 @LeoCampos_13 @victmartins @UOLEsporte @UOL O Galo foi fundado no Parque Municipal de BH. E caso n\u00e3o saiba, nosso CT, que fica em Vespasiano, faz parte da regi\u00e3o metropolitana de BH... (fora que esse argumento seu a\u00ed foi bem lero lero)\ud83d\udc34"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-12-04T01:44:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466946441163812865"
            ],
            "id": "1466946441163812865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do MPF quer impedir constru\u00e7\u00e3o de moradias da Marinha em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Rio de Janeiro | Combate Racismo Ambiental https://t.co/XblhPA8h3N"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-12-04T01:37:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466944708962357256"
            ],
            "id": "1466944708962357256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Loango, Gab\u00e3o. https://t.co/nnoLfn71Uk"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-12-04T01:20:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466940488523694081"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 124,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466940488523694081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Censo aponta estabilidade na popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas na regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/xLPCI6GsKz via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "177002479",
            "created_at": "2021-12-04T01:19:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466940286362431494"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "53530153",
                        "start": 128,
                        "username": "ojornalonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466940286362431494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul participa de a\u00e7\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o ambiental com escolas da regi\u00e3o https://t.co/a6NnnAznbP a trav\u00e9s de @ojornalonline"
        },
        {
            "author_id": "848484451",
            "created_at": "2021-12-04T01:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466935361289043972"
            ],
            "id": "1466935361289043972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade Cora\u00e7\u00e3o do Vale pode ganhar um refor\u00e7o na preserva\u00e7\u00e3o ambiental e na atividade tur\u00edstica. A Prefeitura de Gaspar, por meio da Secretaria de Planejamento Territorial e Superintend\u00eancia de MeioAmbiente, encaminha a cria\u00e7\u00e3o de um Parque Natural\n\nhttps://t.co/I7OEDLzI3b https://t.co/Y5q8EVO6Xk"
        },
        {
            "author_id": "956137654852177920",
            "created_at": "2021-12-04T00:57:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466934622298771462"
            ],
            "id": "1466934622298771462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo certo, nd errado em Parque Municipal - Barueri https://t.co/ERRa0phZ6B"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-12-04T00:31:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466928048431943680"
            ],
            "id": "1466928048431943680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Mais de 300 hectares de caatinga e cerrado desmatados em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Chapada do Araripe\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 30/11/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ezZfQIcjmi\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1455692521032585224",
            "created_at": "2021-12-04T00:17:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466924679818588162"
            ],
            "id": "1466924679818588162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive hoje(03), juntamente com o meu amigo Daniel Eugenio Figueiredo - Secret\u00e1rio Executivo da ABC, representando a operosa Associa\u00e7\u00e3o Batista Caxiense no evento: Exposi\u00e7\u00e3o da B\u00edblia no Estado do Rio de Janeiro- Biblioteca Parque Estadual.\n\nPr.Carlos Alberto- Presidente da ABC. https://t.co/HQVksJsKHN"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2021-12-04T00:15:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466924047682486274"
            ],
            "id": "1466924047682486274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do MPF quer impedir constru\u00e7\u00e3o de moradias da Marinha em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Rio de Janeiro | Combate Racismo Ambiental https://t.co/8vJcetsEub"
        },
        {
            "author_id": "1695218684",
            "created_at": "2021-12-03T23:52:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466918188046852097"
            ],
            "id": "1466918188046852097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu vi o gostoso do parque municipal sem camisa, quase desmaiei........ \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33"
        },
        {
            "author_id": "964176986649387010",
            "created_at": "2021-12-03T23:12:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466908113819377670"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "202764714",
                        "start": 0,
                        "username": "drexalvarez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466908113819377670",
            "in_reply_to_user_id": "202764714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drexalvarez Na cidade de Juiz de Fora ao visitar o Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "964176986649387010",
            "created_at": "2021-12-03T23:10:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466907653033103361"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "202764714",
                        "start": 0,
                        "username": "drexalvarez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466907653033103361",
            "in_reply_to_user_id": "202764714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drexalvarez Sim. Em outubro s\u00f3 visitar um parque municipal em juiz de fora"
        },
        {
            "author_id": "257675246",
            "created_at": "2021-12-03T23:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466905139592450052"
            ],
            "id": "1466905139592450052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes do ICMBio foram a Murici para calcular o tamanho da \u00e1rea atingida pelas chamas. O propriet\u00e1rio da Fazenda Jitituba, local onde o inc\u00eandio teria come\u00e7ado, ser\u00e1 multado.\n#CBNmacei\u00f3 #cbnmacei\u00f3 #Alagoas #Jornalismo #not\u00edcia #fogo #Murici #esta\u00e7\u00e3o #Ecol\u00f3gica #fazenda https://t.co/GljBwt84AG"
        },
        {
            "author_id": "1325922748544266240",
            "created_at": "2021-12-03T22:43:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466900879446097933"
            ],
            "id": "1466900879446097933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul no ES participa de a\u00e7\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o ambiental com escolas da regi\u00e3o https://t.co/9RQZI8Xc06 https://t.co/I64ddIPWS3"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-12-03T22:41:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466900425421074435"
            ],
            "id": "1466900425421074435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Amaz\u00f4nia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/xKxQdSr5qr\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/c07WhJlLll"
        },
        {
            "author_id": "1006702061268979712",
            "created_at": "2021-12-03T22:15:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466893925583622147"
            ],
            "id": "1466893925583622147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu falando com minha m\u00e3e na maior empolga\u00e7\u00e3o hoje:\n- A senhora viu que o Parque dos Dinossauros vai ser reaberto em BH?\nEla me olha com cara de tacho.\nEu percebo e corrijo:\n- Eu falei dinossauros? N\u00e3o, gente! \u00c9 o Parque Municipal!!!\nCa\u00edmos na gargalhada!!!"
        },
        {
            "author_id": "1465018168259268615",
            "created_at": "2021-12-03T22:09:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466892253910249472"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466892253910249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/0sEvDXHjXH via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-12-03T22:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466890207706456073"
            ],
            "id": "1466890207706456073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Censo aponta estabilidade na popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas na regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/KyPHE2SYPm Estimativa m\u00e9dia do Corredor Verde, \u00e1rea situada na fronteira da Argentina com Brasil, \u00e9 de 90 animais. J\u00e1 no parque brasileiro, n\u00famero m\u00e9dio \u00e9 de 24 indiv\u00edduos https://t.co/3ZJtOisnsJ"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2021-12-03T22:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466889987555831821"
            ],
            "id": "1466889987555831821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas come\u00e7aram na tarde da quinta-feira, atingiram pasto de uma outra fazenda e cerca de 100 metros de floresta. https://t.co/RPKhR0CV2c #g1al"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-12-03T21:49:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466887288764481538"
            ],
            "id": "1466887288764481538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Censo aponta estabilidade na popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas na regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/naSzFMtD7z"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2021-12-03T21:34:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466883586360066048"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2897377,
                        -23.00256493
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1466883586360066048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Terra \u00e0 Vista\"\n.\n.\n\ud83d\udccc Pedra da G\u00e1vea, S\u00e3o Conrado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n.\n.\n.\n#PedradaGavea #PNT em Pedra da G\u00e1vea - PNT https://t.co/kJvKMx7rol"
        },
        {
            "author_id": "911682655829274626",
            "created_at": "2021-12-03T21:08:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466877094441406469"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "1466877094441406469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Grande Rota do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas leva-nos numa viagem inesquec\u00edvel por entre montanhas, aldeias, pessoas, tradi\u00e7\u00f5es, cheiros e sabores.\nP\u00f5e-te a andar pela tua sa\u00fade.\nCABRIL ECO RURAL \u2013 onde a natureza habita\n #cabrilecorural  #lifecanbesimple https://t.co/MQzDdLND9X"
        },
        {
            "author_id": "66153685",
            "created_at": "2021-12-03T21:03:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466875652326539265"
            ],
            "id": "1466875652326539265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida Selvagem no Parque Nacional #PenedaGer\u00eas - #Wildlife at National Park of #Peneda #Ger\u00eas\": https://t.co/crb9aye6AP #Portugal #Natureza #AltoMinho https://t.co/KM0fPemk2b"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2021-12-03T20:59:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466874784009138178"
            ],
            "id": "1466874784009138178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIMI: Tribunal de Justi\u00e7a de Rond\u00f4nia determina inconstitucionalidade da lei que altera limites de \u00e1reas de reserva extrativista e de parque\u00a0estadual https://t.co/l3bdSdNiXz"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2021-12-03T20:59:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466874778715934731"
            ],
            "id": "1466874778715934731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIMI: Tribunal de Justi\u00e7a de Rond\u00f4nia determina inconstitucionalidade da lei que altera limites de \u00e1reas de reserva extrativista e de parque\u00a0estadual https://t.co/5ZnDju4P2J"
        },
        {
            "author_id": "44258831",
            "created_at": "2021-12-03T20:54:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466873428330352646"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466873428330352646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/pWfh0xJoA3 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "27519517",
            "created_at": "2021-12-03T20:39:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466869849758568451"
            ],
            "id": "1466869849758568451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Caso seja sancionado na \u00edntegra pelo prefeito Jos\u00e9 Sarto (PDT), o projeto de lei deve impactar diretamente o Parque Natural Municipal das Dunas da Sabiaguaba, a APA da Sabiaguaba e o Parque Estadual do Coc\u00f3, assim como os moradores locais. https://t.co/ijH6pCNGVe"
        },
        {
            "author_id": "1171886030837964801",
            "created_at": "2021-12-03T20:07:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466861588879712259"
            ],
            "id": "1466861588879712259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE, NO #JORNALDOACTA: Comit\u00ea Cient\u00edfico do Nordeste recomenda proibi\u00e7\u00e3o de festas na regi\u00e3o; Inc\u00eandio em fazenda atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Alagoas; IBGE divulga n\u00fameros da pobreza e da extrema pobreza no estado.\n\n18h, ao vivo: https://t.co/EZJPkT9WqT"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2021-12-03T19:54:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466858383567376384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1208570756",
                        "start": 32,
                        "username": "PRFBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466858383567376384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As aves foram encaminhadas pela @PRFBrasil  ao Centro de Triagem e Reabilita\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Ibama - assista tamb\u00e9m um v\u00eddeo\nhttps://t.co/VzB64o4BTL"
        },
        {
            "author_id": "1156311508244152320",
            "created_at": "2021-12-03T19:47:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466856682215116800"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466856682215116800",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva Rond\u00f4nia j\u00e1 est\u00e1 devastada, \u00e9 um crime n\u00e3o proteger o Parque  Estadual"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2021-12-03T19:43:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466855749401853962"
            ],
            "id": "1466855749401853962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVAS FREQU\u00caNCIAS: Nesta sexta-feira rolam tr\u00eas apresenta\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas na Biblioteca Parque Estadual, no #Centro do #Rio, de Deize Tigrona, Leandra Lambert e Taticocteau todas relacionadas a alguma obra liter\u00e1ria escrita por mulheres. Vamos nessa? #BandRio https://t.co/fjaYgyBTlY"
        },
        {
            "author_id": "81962383",
            "created_at": "2021-12-03T19:43:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466855577192214528"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1466855577192214528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 300 fam\u00edlias tiradas de suas propriedades. O governo do estado de S\u00e3o Paulo move a\u00e7\u00e3o afim de tornar as terras em parque estadual. Por\u00e9m essas terras tem donos. #brasilurgente #AJASUSTENTAVEL https://t.co/shcD9hOhdZ"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2021-12-03T19:27:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466851568578441229"
            ],
            "id": "1466851568578441229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici \u00e9 atingida por inc\u00eandio | Jornal de Alagoas\n\nhttps://t.co/mWH24kmjuc\n\n#incendio #murici #alagoas #Brasil #fatalidade https://t.co/4NUJKvbIQ6"
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2021-12-03T19:12:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466847884909944846"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "105155795",
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466847884909944846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: A Assembleia Legislativa do estado de Rond\u00f4nia aprovou projeto de lei do governo local que derrubava a prote\u00e7\u00e3o de 220 mil hectares de florestas em um Parque Estadual e em uma Reserva Extrativista. Em decis\u00e3o com argumento de que (+)"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2021-12-03T19:11:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466847559113191433"
            ],
            "id": "1466847559113191433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 348,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 55
            },
            "text": "A Assembleia Legislativa do estado de Rond\u00f4nia aprovou projeto de lei do governo local que derrubava a prote\u00e7\u00e3o de 220 mil hectares de florestas em um Parque Estadual e em uma Reserva Extrativista. Em decis\u00e3o com argumento de que (+)"
        },
        {
            "author_id": "1384925602583560195",
            "created_at": "2021-12-03T18:46:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466841316369829888"
            ],
            "id": "1466841316369829888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL | As obras iniciaram no dia 1\u00ba de dezembro e a primeira etapa - \u00e1rea de lazer -  tem previs\u00e3o de t\u00e9rmino para o dia 15 de janeiro de 2022.\n\nhttps://t.co/wngF4ILs38"
        },
        {
            "author_id": "989971710572195841",
            "created_at": "2021-12-03T18:35:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466838584607051778"
            ],
            "id": "1466838584607051778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca3 DESTRUI\u00c7\u00c3O\nProjeto de lei na Assembleia amea\u00e7a monumento natural e abastecimento da Grande BH\n\nSerra da Moeda \u00e9 alvo da mineradora e sider\u00fargica Gerdau\n\n\ud83d\udcf1 No BdF: https://t.co/5Jm85BqAkv"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-12-03T18:30:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466837294590173192"
            ],
            "id": "1466837294590173192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do MPF quer impedir constru\u00e7\u00e3o de moradias da Marinha em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Rio de Janeiro - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/GQUtqFvW66\n\n#FicaDuda #ADuda\u00c9Nossa #AVerdadeVenceu #DireitosNaRede"
        },
        {
            "author_id": "78807310",
            "created_at": "2021-12-03T18:12:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466832744042971148"
            ],
            "id": "1466832744042971148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto da senadora Mailza para transformar a Gleba Seringal Afluente em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel \u00e9 aprovado https://t.co/8FvmvSmOdx"
        },
        {
            "author_id": "340904827",
            "created_at": "2021-12-03T18:11:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466832497279488004"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "38498888",
                        "start": 104,
                        "username": "jornalhojeemdia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466832497279488004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 reaberto ao p\u00fablico; confira regras para visitar o local https://t.co/iAX0H4myJE via @jornalhojeemdia | #BeloHorizonte #cidadeBH #BH"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2021-12-03T18:09:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466832036832894978"
            ],
            "id": "1466832036832894978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do MPF quer impedir constru\u00e7\u00e3o de moradias da Marinha em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Rio de Janeiro\n\nhttps://t.co/MndY9VfnbQ https://t.co/WqdyzvxXTQ"
        },
        {
            "author_id": "1107365838414401540",
            "created_at": "2021-12-03T18:07:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466831390209630210"
            ],
            "id": "1466831390209630210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici\n\nhttps://t.co/07Ur9Q57wN"
        },
        {
            "author_id": "3327729562",
            "created_at": "2021-12-03T18:04:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466830768441806848"
            ],
            "id": "1466830768441806848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 348,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Se liga na pose \ud83d\ude0d\n\nBicho pregui\u00e7a resgatado pela Guarda Municipal em V\u00e1rzea das Mo\u00e7as e reintegrado \u00e0 natureza no Caminho de Darwin, no Parque Estadual da Serra da Tiririca (PESET). https://t.co/tV7VwGM0qm"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2021-12-03T17:47:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466826454931587072"
            ],
            "id": "1466826454931587072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UFSC participa do I Semin\u00e1rio Far\u00f3is de Boas Pr\u00e1ticas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca https://t.co/0MI51ZFjhi"
        },
        {
            "author_id": "242813150",
            "created_at": "2021-12-03T17:36:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466823681829744643"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "46336403",
                        "start": 0,
                        "username": "_shipuri"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "15869895",
                        "start": 10,
                        "username": "milaalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466823681829744643",
            "in_reply_to_user_id": "46336403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_shipuri @milaalves Teres\u00f3polis. Ao fundo, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "848484451",
            "created_at": "2021-12-03T17:19:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466819290812846083"
            ],
            "id": "1466819290812846083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (4) e domingo (5) de dezembro, Indaial ir\u00e1 sediar a etapa final da Copa Brasil de Velo cross, a qual acontecer\u00e1 no Mot\u00f3dromo do Munic\u00edpio, situado no Parque Municipal Jorge Hardt - Ribeir\u00e3o das Pedras.\n\nhttps://t.co/d7lRFse547 https://t.co/lvbf38uirq"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2021-12-03T17:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466814499021754370"
            ],
            "id": "1466814499021754370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 reaberto ao p\u00fablico; confira regras para visitar o local\nhttps://t.co/TxsiTJ15JY"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-12-03T16:42:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466810154159120385"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "56683654",
                        "start": 112,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466810154159120385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do MPF quer impedir constru\u00e7\u00e3o de moradias da Marinha em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Rio de Janeiro (via @MPF_PRRJ)\nhttps://t.co/Gl5dpFTeKt https://t.co/Qbt4wPSY9K"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-12-03T16:08:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466801605358067713"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1466801605358067713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/k2AO45WHC2"
        },
        {
            "author_id": "1037815212425064451",
            "created_at": "2021-12-03T15:58:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466798894977892355"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "14539108",
                        "start": 0,
                        "username": "df_porto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466798894977892355",
            "in_reply_to_user_id": "14539108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@df_porto Tudinho na capital S\u00e3o Paulo que voc\u00eas falam que \u00e9 cinza \ud83d\ude19\n1 - Horto Florestal de S\u00e3o Paulo (pra quem quer um cen\u00e1rio mais gringo)\n2 - Parque Estadual do Guarapiranga\n3 - Cachoeira da Usina (PE da Serra do Mar Curucutu)\n4 - Solo Sagrado da Igreja Messi\u00e2nica (Repr. Guarapiranga) https://t.co/Qce3wKuILP"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-12-03T15:42:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466794989132865540"
            ],
            "id": "1466794989132865540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal de Justi\u00e7a de Rond\u00f4nia determina inconstitucionalidade da lei que altera limites de \u00e1reas de reserva extrativista e de parque estadual | Cimi https://t.co/6KT1I8pEd2"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-12-03T15:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466791843446902785"
            ],
            "id": "1466791843446902785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 42,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro das UCs PARQUE NACIONAL DO VIRU\u00c1 e ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA NIQUI\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA GARI.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/OEET4swCqK"
        },
        {
            "author_id": "3975973049",
            "created_at": "2021-12-03T15:24:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466790540184375303"
            ],
            "id": "1466790540184375303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto da senadora Mailza para transformar a Gleba Seringal Afluente em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel \u00e9 aprovado https://t.co/9wGnB3QnlD"
        },
        {
            "author_id": "326932480",
            "created_at": "2021-12-03T15:21:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466789757275586575"
            ],
            "id": "1466789757275586575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservat\u00f3rio do Parque Estadual Lago Azul em Campo Mour\u00e3o recebe 300 mil alevinos / https://t.co/MjSWcU74eL"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-12-03T15:18:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466788866493489163"
            ],
            "id": "1466788866493489163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do MPF quer impedir constru\u00e7\u00e3o de moradias da Marinha em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Rio de\u00a0Janeiro https://t.co/KF69J6DcJd"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2021-12-03T15:15:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466788187766931462"
            ],
            "id": "1466788187766931462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do MPF quer impedir constru\u00e7\u00e3o de moradias da Marinha em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Rio de Janeiro https://t.co/qCN1venys0"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-12-03T14:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466776745764442114"
            ],
            "id": "1466776745764442114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 42,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro das UCs PARQUE NACIONAL DO VIRU\u00c1 e ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA NIQUI\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA GARI.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/s48FPLXEGo"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2021-12-03T14:27:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466776078068891657"
            ],
            "id": "1466776078068891657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal de Justi\u00e7a de Rond\u00f4nia determina inconstitucionalidade da lei que altera limites de \u00e1reas de reserva extrativista e de parque estadual | Combate Racismo Ambiental https://t.co/CnhQhdX9p8"
        },
        {
            "author_id": "172861776",
            "created_at": "2021-12-03T14:11:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466772142205419523"
            ],
            "id": "1466772142205419523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 os evang\u00e9licos que misturam o estado com cren\u00e7a religiosa. Aqui na minha cidade colocaram uma santa no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2021-12-03T13:44:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466765387505311750"
            ],
            "id": "1466765387505311750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03/12/2021 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - Portaria aprova o Plano de Manejo da Reserva Extrativista Marinha do Pirajuba\u00e9 (SC) \nhttps://t.co/r0POYHqail"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2021-12-03T13:31:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466762070255448074"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2897377,
                        -23.00256493
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1466762070255448074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c9 preciso amar as pessoas como se n\u00e3o houvesse o amanh\u00e3!\" (Renato Russo)\n.\n.\n\ud83d\udccc Pedra da G\u00e1vea, S\u00e3o Conrado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n.\n.\n.\n#PedradaGavea #PNT em Pedra da G\u00e1vea - PNT https://t.co/hwyF1TsA6l"
        },
        {
            "author_id": "410436602",
            "created_at": "2021-12-03T12:51:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466751985764421639"
            ],
            "id": "1466751985764421639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis a\u00ed o maior treinador desde a reuni\u00e3o dos 22 estudantes no parque municipal em 25 de mar\u00e7o de 1908!\n#BicaBicampeao #Atletico #AMassaFazTremer https://t.co/xiepDrw6XD"
        },
        {
            "author_id": "1689521654",
            "created_at": "2021-12-03T12:00:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466739140662382596"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95444444,
                        -22.91444444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "1466739140662382596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de #fbf e eu n\u00e3o poderia deixar de mostrar um pouquinho dessa evolu\u00e7\u00e3o, com ajuda da @renatinhapersonal0901 sigo na luta constantemente para melhorar cada vez mais\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2764\ufe0f em Parque Estadual Cunhambebe https://t.co/SE4ZoyvlVh"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-12-03T11:44:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466735184137568259"
            ],
            "id": "1466735184137568259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tiziu f\u00eamea\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/aUkFdOTbba"
        },
        {
            "author_id": "978220341687439360",
            "created_at": "2021-12-03T11:34:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466732677147602950"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1079564054732173313",
                        "start": 0,
                        "username": "Pedro7elipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466732677147602950",
            "in_reply_to_user_id": "1079564054732173313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pedro7elipe J\u00e1 me pediram\u2026 de febre amarela pra entrar em parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1083416253069447170",
            "created_at": "2021-12-03T11:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466731450519232517"
            ],
            "id": "1466731450519232517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo o Minist\u00e9rio P\u00fablico, a Pequena Central Hidrel\u00e9trica  est\u00e1 sendo constru\u00edda em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nhttps://t.co/Khsr39SNLl"
        },
        {
            "author_id": "31106646",
            "created_at": "2021-12-03T11:24:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466730010463645703"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "636955791",
                        "start": 158,
                        "username": "ChangeItalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466730010463645703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Firma la petizione! https://t.co/ibtxvOvBCL via @ChangeItalia"
        },
        {
            "author_id": "167965376",
            "created_at": "2021-12-03T11:08:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466726044707307520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "927632082154729472",
                        "start": 0,
                        "username": "Direita_EuSou"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466726044707307520",
            "in_reply_to_user_id": "927632082154729472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Direita_EuSou Sim \u00e9 linda, com belos rios; abriga o maior parque estadual do estado, o Parque dos Tr\u00eas Picos. Pena que entra prefeito e sai prefeito sempre explorando o voto de cabresto cm uma c\u00e2mara \"pouco\" corrupta. E o povo se lascando \ud83d\ude05"
        },
        {
            "author_id": "24449243",
            "created_at": "2021-12-03T10:53:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466722376117366789"
            ],
            "id": "1466722376117366789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvaro e o fac\u00e3o: ele garante que o Parque Natural Municipal do Morro do C\u00e9u n\u00e3o corre riscos. Que bom https://t.co/IDnWjCV6jw"
        },
        {
            "author_id": "289632175",
            "created_at": "2021-12-03T10:29:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466716336193773568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1309510466708869126",
                        "start": 0,
                        "username": "bbarbarices"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466716336193773568",
            "in_reply_to_user_id": "1309510466708869126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbarbarices minhoc\u00e3o do parque municipal de bh pisa"
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2021-12-03T09:09:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466695995367079938"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.58333333,
                        -9.75
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "1466695995367079938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 10 anitos em #Kissama (e os elefantes ainda est\u00e3o la !...).\n10 short years ago in Kissama NP #Angola (and the elephants are still there!...). @ Parque Nacional da Kissama https://t.co/BQG5i4hoqo"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-12-03T08:43:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466689614106791936"
            ],
            "id": "1466689614106791936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "366257278",
            "created_at": "2021-12-03T08:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466683623717814277"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "712676738065637376",
                        "start": 112,
                        "username": "ambiente_pt"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "26102409",
                        "start": 125,
                        "username": "CMAlmada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466683623717814277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMUNICADO CONJUNTO | Interven\u00e7\u00e3o do ICNF destr\u00f3i \u00e1rea protegida na Mata dos Medos, no concelho de Almada #ICNF @ambiente_pt @CMAlmada \nhttps://t.co/oaKxetqZp3 https://t.co/eNa3qOy1SI"
        },
        {
            "author_id": "109294532",
            "created_at": "2021-12-03T05:26:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466640059277316098"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1466640059277316098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e0 municipaliza\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tamoios, Angra dos Reis, que retirar\u00e1 a administra\u00e7\u00e3o do INEA e abrir\u00e1 espa\u00e7o pra explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica desta e precedente pra outras \u00e1reas protegidas da Costa Verde! Assine! #apaTamoios #costaverde #RJ\nhttps://t.co/YzNVMf7uWI"
        },
        {
            "author_id": "1106583994781581314",
            "created_at": "2021-12-03T04:57:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466632644381356036"
            ],
            "id": "1466632644381356036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse neg\u00f3cio horroroso poderia ter sido um parque municipal \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/in58ROOADo"
        },
        {
            "author_id": "78767059",
            "created_at": "2021-12-03T03:09:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466605378683097090"
            ],
            "id": "1466605378683097090",
            "in_reply_to_user_id": "78767059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Le\u00f5es vivem por volta de 10-14 anos na natureza, enquanto em cativeiro eles podem viver por at\u00e9 30 anos. \" \n\n\"Na \u00c1sia, o le\u00e3o est\u00e1 confinado a uma \u00fanica \u00e1rea protegida, mas est\u00e1 classificado como \"em perigo\", j\u00e1 que a popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o passa de 350 animais.\""
        },
        {
            "author_id": "78767059",
            "created_at": "2021-12-03T03:09:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466605362442870789"
            ],
            "id": "1466605362442870789",
            "in_reply_to_user_id": "78767059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas voltando ao Le\u00e3o:\n\n\"\u00e9 uma esp\u00e9cie de mam\u00edfero carn\u00edvoro do g\u00eanero Panthera e da fam\u00edlia Felidae. A esp\u00e9cie \u00e9 atualmente encontrada na \u00c1frica subsaariana e na \u00c1sia, com uma \u00fanica popula\u00e7\u00e3o remanescente em perigo, no Parque Nacional da Floresta de Gir, Gujarat, \u00cdndia. \""
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-12-03T03:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466603098240020481"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "1587470684275490817",
                        "start": 190,
                        "username": "Amazonasturam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466603098240020481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "#DicaDeDestino \nA maior reserva florestal do Brasil t\u00e1 l\u00e1 no Amazonas e \u00e9 linda demais! \ud83c\udf33\ud83c\udf43\n\n\ud83d\udcf8 pelomundocomoscar\n\ud83d\udccd Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1\n\u27a1\ufe0f https://t.co/weS2WtiQ6p\n\n@amazonasturam @AmazonasGoverno https://t.co/UzyA7LW6Kz"
        },
        {
            "author_id": "1414196825725227017",
            "created_at": "2021-12-03T02:56:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466602127908876288"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466602127908876288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/1DHd5Dqhud via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2871552057",
            "created_at": "2021-12-03T02:55:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466601875613048835"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1466074968765173765",
                        "start": 0,
                        "username": "JJordan_br"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1173673628858236929",
                        "start": 12,
                        "username": "suedfreitas04"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "15869895",
                        "start": 27,
                        "username": "milaalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466601875613048835",
            "in_reply_to_user_id": "1466074968765173765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JJordan_br @suedfreitas04 @milaalves Digo o mesmo se n\u00e3o tivesse escuro mostrava a vista da minha casa e \u00e9 pra citar os lugares? Vamos l\u00e1 chapada diamantina, S\u00e3o Desid\u00e9rio,\nParque Nacional Marinho dos Abrolhos e fora as praias que j\u00e1 ganha pra qualquer lugar de S\u00e3o Paulo que voc\u00ea citar"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2021-12-03T02:54:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466601757253902336"
            ],
            "id": "1466601757253902336",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Jorge Ricardo Valentim - agente ambiental volunt\u00e1rio da biodiveridade na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Puranga Conquista, em Manaus (AM)\n\n\ud83d\udde3 E a\u00ed, bora entrar no clima?"
        },
        {
            "author_id": "1104158122397048832",
            "created_at": "2021-12-03T02:34:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466596716514361347"
            ],
            "id": "1466596716514361347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estrada Federal do Tingu\u00e1\nReserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 - Nova Igua\u00e7u\nPor Enzo Augusto https://t.co/2z1OPnu1Ui"
        },
        {
            "author_id": "1417312319206477834",
            "created_at": "2021-12-03T02:06:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466589644850536449"
            ],
            "id": "1466589644850536449",
            "in_reply_to_user_id": "1417312319206477834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vidigal com 3 predio da 10x0 nesse tro\u00e7o feio que chamam de A Grande Sao Paulo \nsem contar o monumento natural, ne"
        },
        {
            "author_id": "1119114439758757888",
            "created_at": "2021-12-03T01:58:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466587727483310081"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1383870321959133194",
                        "start": 96,
                        "username": "BTSArmyHomeArg"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "1383870321959133194",
                        "start": 246,
                        "username": "BTSArmyHomeArg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466587727483310081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 Not\u00edcia inspiradora do dia!\n\nEm comemora\u00e7\u00e3o pelo anivers\u00e1rio de #NAMJOON, a fanbase argentina @BTSArmyHomeArg festejou o plantio de 250 \u00e1rvores ao norte do Parque Nacional Lan\u00edn, na Patag\u00f4nia argentina.\nEste foi um presente de todo o ARMY!\n\n\u00a9\ufe0f @BTSArmyHomeArg https://t.co/k1Wt2ITJvz"
        },
        {
            "author_id": "1202180176441937920",
            "created_at": "2021-12-03T01:56:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466587227341787136"
            ],
            "id": "1466587227341787136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do Parque Municipal das Dunas passa pela CCJ da C\u00e2mara de Cama\u00e7ari e pode ser aprovado na pr\u00f3xima ter\u00e7a - OrlaNEWS https://t.co/cuXjWdCLxG https://t.co/u8NBlIhPxF"
        },
        {
            "author_id": "125661728",
            "created_at": "2021-12-03T01:34:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466581622577242112"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1217652029730017280",
                        "start": 0,
                        "username": "joaquimpaneto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "1466581622577242112",
            "in_reply_to_user_id": "1217652029730017280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaquimpaneto A bica do sert\u00e3ozinho n\u00e3o conhe\u00e7o pessoalmente, s\u00f3 de relato, mas n\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, como um parque estadual, \u00e9 institu\u00eddo via decreto estadual."
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2021-12-03T01:24:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466579042610692106"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1466579042610692106",
            "in_reply_to_user_id": "1436081150603284481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fatbikebrasil   https://t.co/ERaRCW8L29\nUma experi\u00eancia de flutua\u00e7\u00e3o no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nA imers\u00e3o de paz e tranquilidade num passeio singular no campo de dunas com milhares de lagoas cristalinas\n #fatbikelen\u00e7\u00f3is #bike\n#len\u00e7\u00f3ismaranhenses #atins #bikelove"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-12-03T01:19:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466577764337782789"
            ],
            "id": "1466577764337782789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal de Justi\u00e7a de Rond\u00f4nia determina inconstitucionalidade da lei que altera limites de \u00e1reas de reserva extrativista e de parque estadual | Combate Racismo Ambiental https://t.co/yrDjNDSDES"
        },
        {
            "author_id": "1217652029730017280",
            "created_at": "2021-12-03T01:11:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466575840112566274"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "125661728",
                        "start": 0,
                        "username": "NatiPessoa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466575840112566274",
            "in_reply_to_user_id": "125661728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NatiPessoa_ Infelizmente o Parque Estadual da Bica do Sert\u00e3ozinho \u00f1 tem a mesma sorte de ter a m\u00ednima preserva\u00e7\u00e3o, com in\u00fameros focos de desmatamento :/ e \u00e9 um local bem vis\u00edvel p popula\u00e7\u00e3o e \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis da cidade, pq fica pr\u00f3ximo ao n\u00facleo urbano central e tbm as margens da BR"
        },
        {
            "author_id": "540364906",
            "created_at": "2021-12-03T00:55:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466571764037791747"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466571764037791747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/dqhnq3bQXb via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "125661728",
            "created_at": "2021-12-03T00:33:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466566299526434818"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "1466566299526434818",
            "in_reply_to_user_id": "125661728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas riquezas de Pitanga, seu povo e sua unidade de conserva\u00e7\u00e3o: uma alegria para mim, que em meio a tempos t\u00e3o dif\u00edceis para quem trabalha com preserva\u00e7\u00e3o ambiental, ainda tenho dias assim t\u00e3o gratificantes!"
        },
        {
            "author_id": "125661728",
            "created_at": "2021-12-03T00:33:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466566294262611969"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "1466566294262611969",
            "in_reply_to_user_id": "125661728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o incr\u00edvel , um dos mais importantes remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica com ocorr\u00eancia de Pau Brasil do pa\u00eds! Este tesouro chama-se Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Pau Brasil, 54 hectares de mata exuberante, com fauna e flora diversa."
        },
        {
            "author_id": "125661728",
            "created_at": "2021-12-03T00:33:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466566292824113156"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "1466566292824113156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estive em Pitanga da Estrada, distrito do Munic\u00edpio de Mamanguape, pra conversar com a comunidade sobre a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que existe na localidade e a qual estou como gestora..."
        },
        {
            "author_id": "46487952",
            "created_at": "2021-12-03T00:30:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466565393078644737"
            ],
            "id": "1466565393078644737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Prof. Luiz Carlos Grecco sediar\u00e1 evento nos dias 4 e 5/12, das 10h \u00e0s 17h. Gastronomia, artesanato e oficinas gratuitas integram programa\u00e7\u00e3o. https://t.co/6P2HoMTRF4"
        },
        {
            "author_id": "1078348931585753089",
            "created_at": "2021-12-03T00:12:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466560936072732674"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1466560936072732674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/2w7SgMkDwz via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "77877991",
            "created_at": "2021-12-02T23:58:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466557423263621120"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466557423263621120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/CVIX2oKywN via @change_br \"\u00e1gua de beber, bica no quintal, sede de viver tudo; e o esquecer, era t\u00e3o normal que o tempo parava; e a menin"
        },
        {
            "author_id": "55306382",
            "created_at": "2021-12-02T23:30:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466550297371815945"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25978459,
                        -20.20074155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1466550297371815945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/4UCYahoM5Y"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2021-12-02T23:06:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466544273784901637"
            ],
            "id": "1466544273784901637",
            "in_reply_to_user_id": "524349796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vier sentido Parque Municipal / Rodovi\u00e1ria\nAv. Afonso Pena-&gt;R. Esp\u00edrito Santo-&gt;R. dos Guaicurus-&gt;R. Curitiba\n\nQuem vier do Viaduto da Floresta, sentido Pra\u00e7a Raul Soares\nViaduto da Floresta-&gt;Av. dos Andradas-&gt;R. dos Caet\u00e9s-&gt;R. da Bahia-&gt;Av. Augusto de Lima\nOutra alternativa"
        },
        {
            "author_id": "1360295155757121539",
            "created_at": "2021-12-02T22:59:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466542603374149634"
            ],
            "id": "1466542603374149634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ativista Jorge Ricardo Valentim  entra pro time de palestrantes do #ProtejaTalks2021\n\nO manauara Jorge Ricardo \u00e9 agente ambiental volunt\u00e1rio da biodiveridade na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Puranga Conquista, localizada na margem esquerda do rio Negro. \n\n\ud83e\uddf5 https://t.co/7K7ZuRelZa"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2021-12-02T22:35:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466536623177355264"
            ],
            "id": "1466536623177355264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Decreto municipal legitima posse do monumento e seu conjunto arquitet\u00f4nico, o que pode encerrar pol\u00eamica com ICMBio, gestor do Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/39YqEPHeMZ"
        },
        {
            "author_id": "1268190706495107074",
            "created_at": "2021-12-02T22:32:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466535664233566210"
            ],
            "id": "1466535664233566210",
            "in_reply_to_user_id": "1268190706495107074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Zool\u00f3gico de S\u00e3o Paulo inserido no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga (PEFI) conta com mais de 1.500 animais, entre aves, r\u00e9pteis, mam\u00edferos, anf\u00edbios e invertebrados. https://t.co/3YUfWLYp4d"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2021-12-02T22:31:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466535623926419461"
            ],
            "id": "1466535623926419461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Mailza para transformar a Gleba Seringal Afluente em unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9\u00a0aprovado https://t.co/wPUzHylrb5"
        },
        {
            "author_id": "1268190706495107074",
            "created_at": "2021-12-02T22:30:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466535231058595847"
            ],
            "id": "1466535231058595847",
            "in_reply_to_user_id": "1268190706495107074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Zool\u00f3gico de S\u00e3o Paulo t\u00e1 inserido no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga (PEFI), um fragmento de Mata Atl\u00e2ntica. Durante uma ronda, os t\u00e9cnicos acharam uma ninhada de gamb\u00e1 com a m\u00e3e morta. Eles, ent\u00e3o, resgataram e cuidaram dos filhotes para uma poss\u00edvel soltura. https://t.co/7iLSfaHTwF"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-12-02T22:30:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466535210061905930"
            ],
            "id": "1466535210061905930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal de Justi\u00e7a de Rond\u00f4nia determina inconstitucionalidade da lei que altera limites de \u00e1reas de reserva extrativista e de parque estadual - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/HssJKTpZmY\n\n#FicaDuda #ADuda\u00c9Nossa #AVerdadeVenceu #DireitosNaRede"
        },
        {
            "author_id": "81737202",
            "created_at": "2021-12-02T21:59:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466527584896749571"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466527584896749571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/4Pbk5qVLnA via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1054044958301274112",
            "created_at": "2021-12-02T21:59:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466527569294024707"
            ],
            "id": "1466527569294024707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo de SP est\u00e1 prestes a destruir o Parque Estadual Tur\u00edstico Alto Ribeira! D\u00f3ria quer entregar o Parque e o futuro de centenas de comunidades tradicionais \u00e0 privataria por 30 anos, com impactos ambientais e sociais irrevers\u00edveis!  Digamos N\u00c3O! https://t.co/Elnq4SL4hk"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2021-12-02T21:57:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466527091042787329"
            ],
            "id": "1466527091042787329",
            "in_reply_to_user_id": "24746057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizada no Parque Estadual Vassununga, a \u00e1rvore tem 42 metros de altura e tamb\u00e9m \u00e9 avaliada como o maior jequitib\u00e1-rosa do Estado de SP, segundo a Funda\u00e7\u00e3o Florestal. https://t.co/bPF4orBSeF"
        },
        {
            "author_id": "81737202",
            "created_at": "2021-12-02T21:51:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466525361676505089"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466525361676505089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/NkQasSpNjs via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2021-12-02T21:29:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466519816936714245"
            ],
            "id": "1466519816936714245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto da senadora Mailza para transformar a Gleba Seringal Afluente em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel \u00e9\u00a0aprovado https://t.co/3bwlb5vmye"
        },
        {
            "author_id": "2839922728",
            "created_at": "2021-12-02T21:23:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466518441918189571"
            ],
            "id": "1466518441918189571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "98Live: Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto depois de nove\u00a0meses https://t.co/okowIwNqd7"
        },
        {
            "author_id": "53042967",
            "created_at": "2021-12-02T21:13:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466515994080432129"
            ],
            "id": "1466515994080432129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LED - Ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica de Indaial \u00e9 modernizada\n\nCemit\u00e9rio e Parque Municipal Jorge Hardt passaram por processo de moderniza\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o no sistema de ilumina\u00e7\u00e3o\n\n\ud83d\udcf2 Leia a not\u00edcia completa no site Timb\u00f3 Net\nhttps://t.co/TE8Wyv7FUX\n\n#LED #Ilumina\u00e7\u00e3op\u00fablica #Indaial https://t.co/iRllpMX8Bi"
        },
        {
            "author_id": "2594883667",
            "created_at": "2021-12-02T20:59:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466512459276107776"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466512459276107776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Ilp6z7TPeA via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1361423082423017474",
            "created_at": "2021-12-02T20:51:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466510231379357700"
            ],
            "id": "1466510231379357700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o aprova a concess\u00e3o do Parque Nacional Igua\u00e7u\nhttps://t.co/90vFtjKdq3 https://t.co/y5sqyU2ol1"
        },
        {
            "author_id": "437679488",
            "created_at": "2021-12-02T20:29:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466504739462463501"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25978459,
                        -20.20074155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1466504739462463501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por hoje \u00e9 s\u00f3, amanh\u00e3 tem maismeu samba\n\n#corridinha \ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f \n.\n\n#corridaderua #strava #foco #queimargordura #bhfyp #saude #bemestar #qualidadedevida em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/6roPZt5QP4"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2021-12-02T20:22:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466502955339849739"
            ],
            "id": "1466502955339849739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaTurSP Onde ir com as crian\u00e7as em Campos do Jord\u00e3o \u2013 Programe seu passeio em Fam\u00edlia:\n1. Parque Estadual \u2013 Horto Florestal\n2. Aventura no Rancho\n3. Tarundu\n4. Parque da Floresta encantada\nVEJA+ https://t.co/U8s8066nRz #CamposdoJord\u00e3o #turismopaulista https://t.co/UVIC8jyluf"
        },
        {
            "author_id": "65558549",
            "created_at": "2021-12-02T20:16:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466501511471673352"
            ],
            "id": "1466501511471673352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT de um momento bem zen pra ver se inspira essa reta final de 2021!!!  Rsrs #T\u00e1Acabando #Vem2022 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/1brJ6Svw2N"
        },
        {
            "author_id": "15801740",
            "created_at": "2021-12-02T20:04:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466498609894076418"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1466498609894076418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas 2011\n.\n.\n#throwbackthursday #throwback #surprisephoto #memyselfandi #me #travel #memory #instagram #eu #geres #parquenacionalpenedageres #portugal @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/6oUyRxvLrM"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-12-02T19:58:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466497120173760521"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1466497120173760521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Zvr3aD5wjc"
        },
        {
            "author_id": "1332134048160944130",
            "created_at": "2021-12-02T19:51:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466495185332936713"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "993989614569512963",
                        "start": 0,
                        "username": "InformeSantista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466495185332936713",
            "in_reply_to_user_id": "993989614569512963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InformeSantista Par\u00e1\n\nUm estado no norte do Brasil, \u00e9 onde se encontra o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. Protegendo uma extensa faixa da exuberante e densa Floresta Amaz\u00f4nica, o parque \u00e9 lar de milhares de esp\u00e9cies da vida selvagem."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-12-02T19:40:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466492372695535626"
            ],
            "id": "1466492372695535626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u201cNo caso do Parque Estadual Guaraj\u00e1-Mirim, existem povos isolados, o que seria uma grande amea\u00e7a \u00e0 integridade f\u00edsica e cultural. J\u00e1 na Resex Jaci-Paran\u00e1, os seringueiros foram todos expulsos, tiveram casas queimadas e amea\u00e7as\u201d, diz Laura Vicu\u00f1a.\nhttps://t.co/a6CaQosvia"
        },
        {
            "author_id": "602915012",
            "created_at": "2021-12-02T19:31:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466490104025948164"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 86,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466490104025948164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a da Cascatinha, no Parque Nacional da Floresta da Tijuca, no Alto da Boa Vista.\n\n@prefeitura_rio https://t.co/ZF3XfKxiME"
        },
        {
            "author_id": "602915012",
            "created_at": "2021-12-02T19:30:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466490070551207943"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 86,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466490070551207943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a da Cascatinha, no Parque Nacional da Floresta da Tijuca, no Alto da Boa Vista.\n\n@prefeitura_rio https://t.co/d6euc8VO2J"
        },
        {
            "author_id": "602915012",
            "created_at": "2021-12-02T19:30:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466490031791656967"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 86,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466490031791656967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a da Cascatinha, no Parque Nacional da Floresta da Tijuca, no Alto da Boa Vista.\n\n@prefeitura_rio https://t.co/xYxu7evI1e"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cruzfermes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cruzfermes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cruzfermes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CarlaZambelli38].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CarlaZambelli38",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CarlaZambelli38"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [allanldsantos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "allanldsantos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "allanldsantos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Direita_EuSou].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Direita_EuSou",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Direita_EuSou"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Olinda, Brasil",
                "id": "d8682c2de8fdb268",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cajati, Brasil",
                "id": "0682939bd51382b2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carmo do Cajuru, Brasil",
                "id": "95e9d745485dc2de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mangaratiba, Brasil",
                "id": "0798587d746bce3b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "Nilto Tatto \ud83c\udf40 COM LULA E O BRASIL NA COP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78725785",
                "name": "Alesp",
                "username": "AssembleiaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79165365",
                "name": "PT Alesp",
                "username": "ptalesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834065907743854592",
                "name": "Deputado Enio Tatto",
                "username": "depeniotatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76206825",
                "name": "Paulo Fiorilo",
                "username": "paulofiorilo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135399949",
                "name": "ThiNoticias",
                "username": "ThiNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458583564648435713",
                "name": "Esporte Paulista",
                "username": "esportepaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268432230570962946",
                "name": "Valor e Mercado RO",
                "username": "valoremercadoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450125084648218627",
                "name": "Thiago Batista de Olim",
                "username": "PerfilDoBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36761127",
                "name": "Di\u00e1rio da Regi\u00e3o",
                "username": "webdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178327987617517568",
                "name": "Ares \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u267f",
                "username": "ArexAkira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69370960",
                "name": "Monica das Pretas",
                "username": "MonicaSeixas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63834444",
                "name": "CNDL",
                "username": "sistemacndl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52183009",
                "name": "JL1 - TV Liberal",
                "username": "JL1edicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105178936407928833",
                "name": "Semas Par\u00e1",
                "username": "semaspara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855336399",
                "name": "JC DOS SANTOS",
                "username": "jcdosantos65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932408972560044032",
                "name": "nicuzinho",
                "username": "nicotinani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43384506",
                "name": "Cefas Alves Meira",
                "username": "Cefasalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186061737",
                "name": "Relax!!!!!!",
                "username": "f_wagnerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081603250502152197",
                "name": "Omar",
                "username": "Omardeideais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299403216661118978",
                "name": "chuchu",
                "username": "ju_ssimonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120087189",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cpdrenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1169413835268284418",
                "name": "InstitutoOncaPintada",
                "username": "InstitutoOnca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158737830472015872",
                "name": "Belem.com.br",
                "username": "belem_com_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732730857123926016",
                "name": "Jornal Not\u00edcias RO",
                "username": "noticias_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1432822214047502336",
                "name": "\u09ce\u0b6d",
                "username": "i4kawaguchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25713137",
                "name": "Folha de Italva",
                "username": "folhadeitalva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866638450598006785",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "eIiminadorzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "g1 S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287591431805308929",
                "name": "Hoje na Hist\u00f3ria",
                "username": "hj_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39488078",
                "name": "Saulo Prado",
                "username": "sauloprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050469500242599941",
                "name": "Meteo Tr\u00e1s-os-Montes - Portugal",
                "username": "MeteoTrasMontPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67625878",
                "name": "Felipe Reis\u00b9\u00b3\ud83d\udc13\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FelipeReisGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080522253",
                "name": "Embaixadores do Galo",
                "username": "Embaixador_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49889167",
                "name": "Muka Troccoli",
                "username": "MukaTroccoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322604277978812417",
                "name": "trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884699176264753152",
                "name": "Para Eles",
                "username": "ParaEles2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145434108920827904",
                "name": "Rafael Korin (oficial!!)",
                "username": "lizephyros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889628930436730881",
                "name": "Jones Manoel - YouTube: Jones Manoel",
                "username": "jonesmanoel_PCB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170748780",
                "name": "Lays Souza",
                "username": "souzalayss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142835897",
                "name": "Portal NE10",
                "username": "portalne10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "224218067",
                "name": "F\u00e1bio Reis \ud83d\udc89",
                "username": "_FabioReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72959334",
                "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc9a ~ \ud83d\udcda: Onde mora o Amor",
                "username": "ThaayKarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37000261",
                "name": "Thayn\u00e1 de Mileto",
                "username": "kakayalone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38799818",
                "name": "Andr\u00e9 Fran",
                "username": "andrefran",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3802920622",
                "name": "Raphael Dovysk \ud83c\udd998\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3",
                "username": "raphaeldovysk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384186444659322881",
                "name": "Tiago Amaral",
                "username": "TiagoAm02836519",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97282420",
                "name": "Instituto Nina Rosa",
                "username": "ninarosabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188059968",
                "name": "jacy agora \u00e9 marrocos \ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_KITANNA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188895691",
                "name": "\ud83d\udd25 Caju \ud83d\udd25",
                "username": "caju_sz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "181774895",
                "name": "Amanda \u263d",
                "username": "rezendeamanda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260750689460006914",
                "name": "venlafaxiner",
                "username": "nayasa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333425703803629572",
                "name": "Superintend\u00eancia Estadual de Turismo",
                "username": "seturrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90931240",
                "name": "Portal SGC",
                "username": "portalsgc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4215239055",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Paran\u00e1 - MPPR",
                "username": "mpparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "282331591",
                "name": "Andy",
                "username": "AndersonValenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82498066",
                "name": "Assembleia Legislativa RS",
                "username": "AssembleiaRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081197467729907712",
                "name": "jornaldebarueri",
                "username": "jornaldebarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83889557",
                "name": "R\u00e1dio Clube do Par\u00e1",
                "username": "rclubepara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128228187",
                "name": "Rede Brasil Amaz\u00f4nia",
                "username": "RBATVBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657429119",
                "name": "~ISAAC~",
                "username": "isaaccles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54368455",
                "name": "vermelhorr\u00e1gica #Lulal\u00e1",
                "username": "myjacques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1rio Sim\u00f5es, papai, fichado no DOPS. sou o Jr",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55366483",
                "name": "Sim\u00e3o Pedro",
                "username": "simaopedro_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509231386",
                "name": "Rebeca Franco",
                "username": "beckycfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424787296319115270",
                "name": "vinicin",
                "username": "vinicintuita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1379871176852443141",
                "name": "Cigala Maldita",
                "username": "marooggooram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350440122",
                "name": "Diego Amorim",
                "username": "Diego1Amorim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119727019",
                "name": "Revide",
                "username": "revistarevide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183749610",
                "name": "TV Assembleia MG",
                "username": "tvalmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "g1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1191773817946984448",
                "name": "Hey, you \ud83d\udc9c",
                "username": "HeeeyYouTheere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52072706",
                "name": "Ana \u2600\ufe0f",
                "username": "AnaCadengue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76077681",
                "name": "O Rep\u00f3rter Regional",
                "username": "Reporterregiona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123264564517380102",
                "name": "INFORME NA PISTA",
                "username": "Informenapista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627921719",
                "name": "Hey, Ana!",
                "username": "itsnajup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064501255702282245",
                "name": "Galoucura (Oficial)",
                "username": "tog_oficial84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1944741320",
                "name": "CAMISA 13 DO GALO",
                "username": "Camisa13doGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134890803531341824",
                "name": "Lucas\u1d9c\u1d2c\u1d50",
                "username": "Lukks1313",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240579752982917120",
                "name": "Ms. Adeus Bozo!\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udd95",
                "username": "ttmflp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "Ex\u00e9rcito Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087321546602020864",
                "name": "Primate Models for Behavioural Evolution Lab",
                "username": "primobevolab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137469976",
                "name": "NewtonAvelinoOficial",
                "username": "newtonavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112272483",
                "name": "Reginaldo Alexandre",
                "username": "regisapis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455549049332019212",
                "name": "Aysha \ud83d\udca8",
                "username": "addictedxx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51929489",
                "name": "J\u00fanior Dornas",
                "username": "jrdornas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342493148",
                "name": "HENRIQUE ROCHA",
                "username": "HenriquevRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979006728724508672",
                "name": "Eddie Tejo - | Livro em qualquer lugar",
                "username": "EddieTejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280568734780993536",
                "name": "mel - \ud83d\udcda: daisy jones & the six",
                "username": "hunterdetaiIs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929901959473254400",
                "name": "Soaresx4",
                "username": "soaresx42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3412731118",
                "name": "Marilda Oliveira",
                "username": "NIOBIOMINERIOBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112498734",
                "name": "Ivan Valente",
                "username": "IvanValente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "890324192389943296",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udcff\ud835\udd8e\ud835\udd91 \ud835\udce6\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd89",
                "username": "Hellney_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747966400115912706",
                "name": "algarvemail.com \u26f1\ufe0f\u2194\ufe0f2m\u2194\ufe0f\u26f1\ufe0f",
                "username": "algarvemailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308748276",
                "name": "Ricardo Morais",
                "username": "rstmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271880892",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "UERN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1565773196053331969",
                "name": "UERN - Universidade Estado do Rio Grande do Norte",
                "username": "uernoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041313568195469312",
                "name": "Elinalva Roseno",
                "username": "ElinalvaRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4492320869",
                "name": "digoigo",
                "username": "lixuslixosos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181662192040583173",
                "name": "Diario Regional Ays\u00e9n - Prensa Patagonia",
                "username": "regionalaysen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204361035748171777",
                "name": "maisribatejo",
                "username": "maisribatejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823538965596819456",
                "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria",
                "username": "AvHistoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293670396135342080",
                "name": "Denis Oliveira",
                "username": "oliveiraadenis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "961299852008349697",
                "name": "guilherme",
                "username": "camttgui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151851819",
                "name": "Filipe",
                "username": "erbantar13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69020170",
                "name": "Noraldino Junior",
                "username": "noraldinojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "779680105480196096",
                "name": "VagaMundos",
                "username": "VagaMundos_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35775946",
                "name": "Granada Turismo",
                "username": "granadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92945251",
                "name": "Vive Andaluc\u00eda",
                "username": "viveandalucia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18241502",
                "name": "Spain",
                "username": "spain",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78614627",
                "name": "Dri Silva",
                "username": "adrisilva1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso (Portuguese Travel Blog)",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273929133",
                "name": "Postal do Algarve",
                "username": "postaldoalgarve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882286249",
                "name": "Lina Machado",
                "username": "LinaMachado2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311440183951319040",
                "name": "Duclass Im\u00f3veis",
                "username": "Duclassimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373294177165926412",
                "name": "Maristela Jardim Gaudio",
                "username": "JardimGaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322157442",
                "name": "Chutando Pro Gol",
                "username": "ChutandoProGol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67743025",
                "name": "Daniela Lima",
                "username": "DanielaLima_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52134936",
                "name": "Alexandre ACMO",
                "username": "uebacmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1435267077158457344",
                "name": "Povo",
                "username": "oPovoEhSupremo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1185568219618271233",
                "name": "Edwin Martinez",
                "username": "EdwinMa32105954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251677694217125888",
                "name": "jldafonseca",
                "username": "jldafonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184899763377987586",
                "name": "L\u00e9o Martini",
                "username": "falazadacomleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87023019",
                "name": "Dan Jung",
                "username": "DanJung1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563076201",
                "name": "matheus",
                "username": "mth_pp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86545772",
                "name": "Gaules",
                "username": "Gaules",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "309366491",
                "name": "Twitch",
                "username": "Twitch",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64451003",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Cama\u00e7ari",
                "username": "CamaraCamacari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43362621",
                "name": "Marcos E. Oliveira",
                "username": "Marcos_Edson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751421870122164224",
                "name": "DIEGOcec",
                "username": "Diegol_031",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118027201339973632",
                "name": "Edu J\u00fanior 9",
                "username": "Junior9Edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545710167",
                "name": "Andr\u00e9 Santos",
                "username": "santosandre_san",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268512837",
                "name": "HiperNot\u00edcias",
                "username": "hipernoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1208638522112061441",
                "name": "Isaias H. Galeano",
                "username": "JaguarUnileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306735057",
                "name": "berg",
                "username": "bergsonjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68683783",
                "name": "Gisa",
                "username": "carvalhogisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1636621579",
                "name": "ana",
                "username": "nalidja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745997475241144320",
                "name": "VMTV",
                "username": "VMTVpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48755143",
                "name": "Malu Gomes",
                "username": "Malugomess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062324541865771009",
                "name": "Eliliani Alves",
                "username": "ElilianiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435783168100081667",
                "name": "O Partisano",
                "username": "opartisanobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3046837136",
                "name": "h i g u",
                "username": "higor_v8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414608616783556618",
                "name": "EcoRupestre Hostel e Receptivo Serra da Capivara",
                "username": "LugarDormir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156513423930404864",
                "name": "\ud83c\udd79\ud83c\udd7e\ud83c\udd81\ud83c\udd76\ud83c\udd74",
                "username": "JorgeAniceguy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59928126",
                "name": "luiz nerd",
                "username": "luiznerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349818197910941697",
                "name": "Robson",
                "username": "Robson78648544",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351625966",
                "name": "D'Alembert Santos",
                "username": "DAlembert75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853457428704354304",
                "name": "dieguin",
                "username": "Diegoagf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849715195450716160",
                "name": "Instituto Monitoramento Mirim Costeiro",
                "username": "mmirimcosteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462076275338760200",
                "name": "Isaac1318 \ud83c\udf8b\u2764\ud83d\udc98",
                "username": "Isaac13181",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3472200615",
                "name": "Madeir\u00e3o Madeir\u00e3o",
                "username": "madeiraoweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369609422490722307",
                "name": "zeca",
                "username": "fbzrra__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1370355855154159623",
                "name": "MarciaMottaVelloso",
                "username": "MottaVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082003566",
                "name": "Sofia Fonseca",
                "username": "sofia_fonsecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394279438267863040",
                "name": "Felipe",
                "username": "felipe_alves_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290490595106893824",
                "name": "Village do Cap\u00e3o",
                "username": "Villagedocapao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314172393",
                "name": "ArchDaily Brasil",
                "username": "ArchDailyBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52609117",
                "name": "TONOGOSPEL",
                "username": "tonogospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319717055470444548",
                "name": "teste",
                "username": "teste10074713",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029365223680102400",
                "name": "Pedro, Dobrador do H&P11 \ud83c\udf0b\u26f0\ufe0f\u2692\ufe0f",
                "username": "petrus_geol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163562471854133250",
                "name": "General Heleno",
                "username": "gen_heleno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016522638804570112",
                "name": "yanca",
                "username": "yancaac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938683183574511616",
                "name": "Satishivs \ud83c\udf40",
                "username": "Maracandeias98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420571777",
                "name": "maurit\u00e2nia",
                "username": "maryannarmlho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035376997738930176",
                "name": "luzerrique",
                "username": "luzerrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283518261183885313",
                "name": "Ana L\u00facia Martins",
                "username": "analucia13180",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950667150238343168",
                "name": "Meteored | Tempo.pt",
                "username": "MeteoredPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435562896931577858",
                "name": "Gil",
                "username": "Gilgil_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142544021283381248",
                "name": "N. B.",
                "username": "nathob86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024134285668896768",
                "name": "Moreira \ud83e\udd4a",
                "username": "MetodoMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112527262937743361",
                "name": "Voyeur de Aranhas",
                "username": "VoyeurDeAranhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473519168",
                "name": "Survival Brasil",
                "username": "SurvivalBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4128028901",
                "name": "Ihtsham Ahmad Moman",
                "username": "IhtshamMoman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel L. \uea00",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345086080",
                "name": "maria clara paulo",
                "username": "mariaclarapaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267280060064694272",
                "name": "Itamar \u00e9 LULA \u2729 13",
                "username": "itamar_fih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294716646788136962",
                "name": "Sb88",
                "username": "Sb88PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36789594",
                "name": "Alex P Ramos.",
                "username": "Zalache",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "863450661748432897",
                "name": "Marcos\ud83d\udea9",
                "username": "MarcosRedondo12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21162927",
                "name": "Pedro Casinhas",
                "username": "pmcasinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344998744",
                "name": "e agora jos\u00e9?",
                "username": "nettosaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7489332",
                "name": "Samuel Viana",
                "username": "digfish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173951823",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Osasco",
                "username": "camaraosasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960911786",
                "name": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "username": "lencoisma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441071324563185665",
                "name": "\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f \u0f06\u0f12 \u0280\u0585\u0586\u025b \u0f12 \u0f06 \ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "callado_ros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31152928",
                "name": "Rud\u00e1 Morcillo\ud83e\udd91",
                "username": "RudaMorcillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1122171015017181185",
                "name": "freya",
                "username": "FREYADIARY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259491144196653056",
                "name": "Edmorto",
                "username": "Edmorto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140651971982123009",
                "name": "Lara",
                "username": "lararaquelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830421971632525313",
                "name": "Mochileiros Pousada",
                "username": "BirdMochileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28943563",
                "name": "Vinicius Fernandes",
                "username": "vinifernandes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91106061",
                "name": "Eduardo da Luz Pereira",
                "username": "eduluz2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82271629",
                "name": "Carlos Jordy 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "carlosjordy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "225925013",
                "name": "Filipe Barros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "filipebarrost",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087259768",
                "name": "TeAtualizei 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u2764\ufe0f",
                "username": "taoquei1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321911550890987520",
                "name": "Duna Press Brasil",
                "username": "duna_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236193581",
                "name": "Rob\u03b5rt Di\u03b5go d\u03b5 Lima \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Robert_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355832",
                "name": "EduSarsur",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387791429485924353",
                "name": "gabi.",
                "username": "lenwjns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412958345875570689",
                "name": "carol",
                "username": "readbycarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3375954849",
                "name": "Agricultura e Mar",
                "username": "Agriculturaemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736208789226033154",
                "name": "Willians F. de Souza",
                "username": "wfsouza2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715181526",
                "name": "Poemas Espirituais/s\u00f4nia",
                "username": "PoemaEspiritas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141845827",
                "name": "silvio",
                "username": "milalau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56245102",
                "name": "Corneta Colorada",
                "username": "cornetacolorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187677686535262208",
                "name": "Gio",
                "username": "giovannadutraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62306101",
                "name": "Leo Braga",
                "username": "leo_rbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85589675",
                "name": "Danielle Carvalho",
                "username": "donadanielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907102475949309952",
                "name": "Rede Bcn",
                "username": "RedeBcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1097133881965326337",
                "name": "Carlos Da Silva Pereira",
                "username": "CarlosD69488851",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58917164",
                "name": "Mell Barcellos \u262d\ud83d\udea9\ud83d\udc19",
                "username": "mellglitter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47977680",
                "name": "Rodri13\u1d9c\u1d49\u1d9c \u262d\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "RodrigoExploit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330535506",
                "name": "Humberto Vieira",
                "username": "HumbertoVieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341109393",
                "name": "Emanuel Meireles",
                "username": "Emeirelesv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455338510907592705",
                "name": "Ra\u00edces Per\u00fa",
                "username": "raicesperu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53724791",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabela_gsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33926935",
                "name": "Gustavo Fernandes",
                "username": "gustavoalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280060379",
                "name": "Lucas Ribeiro (Naza)",
                "username": "_lucasnaza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265791267746852864",
                "name": "lumiranda # 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "lumiran71147984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153259769",
                "name": "Luciana Oliveira",
                "username": "lucianadepvh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937749200225398784",
                "name": "CarlosEObertoM",
                "username": "CarlosEObertoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108519962",
                "name": "Rafael Arraiz Lucca",
                "username": "rafaelarraiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130503732",
                "name": "Maria Verdeal Duran",
                "username": "Mariche17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058001006926221313",
                "name": "ambientalista da caucaia",
                "username": "caiafo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72443127",
                "name": "Sabrina Simons",
                "username": "sabrinasimons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "390369171",
                "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9RESIST!\ud83d\udcaa\ud83d\udea9",
                "username": "olhar_geografic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49158153",
                "name": "\u222bNitr\u00f3xido \u02ce\u02ca\u02d7 \ud83d\udc7b\ud83d\udea9\ud83c\udf10\u267b",
                "username": "uchihanitro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453030787536805893",
                "name": "Eduardo Prates",
                "username": "Eduardo90420636",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224052901305356291",
                "name": "Rossana Cristina Gon\u00e7alves Suzano",
                "username": "SuzanoRossana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "772539791334400002",
                "name": "Ze Enio",
                "username": "jebpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202349129",
                "name": "Agricultor Periurbano",
                "username": "ParadaVarzea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2491059035",
                "name": "Pri",
                "username": "prihncesa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305480986512293889",
                "name": "Prefeitura de Goi\u00e2nia",
                "username": "prefeituradegyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920602698101264384",
                "name": "R\u00e1dio Cedo Venho - RCV",
                "username": "ContatoCedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429270695670915080",
                "name": "\u0618",
                "username": "BRlTADEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261340015",
                "name": "DAIRLEY",
                "username": "sfvanderley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842615187",
                "name": "d\u00e1rio j\u00fanior",
                "username": "dariojjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217950492040536065",
                "name": "Aderbal Matias",
                "username": "matias_aderbal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886582946",
                "name": "Helge J\u00f6rgens \ud83e\udda3 mas.to/@helgej_",
                "username": "helgej_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4504596621",
                "name": "Revista Petz",
                "username": "RevistaPetz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66814653",
                "name": "Prof Carlos Giannazi",
                "username": "carlosgiannazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156639822",
                "name": "Folha dos Lagos",
                "username": "folhadoslagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228400410563620867",
                "name": "Sou Amazonia\u00ae",
                "username": "SouAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4793616808",
                "name": "MK Expeditions \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MKexpeditions",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857162",
                "name": "PET Biologia #todesPelaVacina",
                "username": "PETBIOUFV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361849520",
                "name": "\u2605 \ud835\udde0\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\uddf2 \ud835\uddde\ud835\uddee\ud835\uddf7\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\ude02 \u2605\u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "Minelle_Kajuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3092780614",
                "name": "Cristi\ud83c\udd70\ufe0fno G\ud83c\udd70\ufe0flo",
                "username": "galou2_franco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "912300297346801665",
                "name": "Marco Antonio Anflor",
                "username": "MarcoAnflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37259474",
                "name": "Shub",
                "username": "Shub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106300802",
                "name": "Cris",
                "username": "CrisCAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15679930",
                "name": "V\u00e1 de Bike",
                "username": "wcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518476845",
                "name": "Binotti",
                "username": "CiclistaBinotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59840910",
                "name": "feiolipe",
                "username": "feiolipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53532346",
                "name": "Nickolas Abreu",
                "username": "NickolasAbreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390475281316646917",
                "name": "Marcio Nunes",
                "username": "depmarcionunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326184845",
                "name": "Lauro Ant\u00f4nio Lula/Z",
                "username": "NovoLauropro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3103382554",
                "name": "Everardo",
                "username": "brito_everardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599544137",
                "name": "Jovem Pan News Natal",
                "username": "jpnewsnatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133214258920120320",
                "name": "Sa\u00edda Sul DF",
                "username": "df_sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25776957",
                "name": "Samuel Lopes \u24df",
                "username": "samuelmmalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798927624",
                "name": "luizin ruindade pura",
                "username": "ninosos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92382536",
                "name": "Lincoln Lyra",
                "username": "lincolnlyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172211148",
                "name": "Doku",
                "username": "charllitin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623418789",
                "name": "Cl\u00e1udio Olendzki  ",
                "username": "COlendzki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570169681",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "cidadefutura2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95216054",
                "name": "Raphael Matos",
                "username": "RaphacomPH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417555802139906051",
                "name": "Berobero Correia",
                "username": "BeroberoCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347385232",
                "name": "Jornal GGN",
                "username": "JornalGGN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316804648",
                "name": "J. Magalh\u00e3es",
                "username": "JM_1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893773898",
                "name": "Rifa",
                "username": "Rifiilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53818265",
                "name": "keurigyelli no insta \ud83d\udc49",
                "username": "keuriguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901087175634300929",
                "name": "Litor\u00e2nea 91.5",
                "username": "redelitoranea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2686234747",
                "name": "joy**",
                "username": "joyceIolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96219696",
                "name": "bells",
                "username": "isa_sousam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56002324",
                "name": "Jair Walter",
                "username": "jairwalter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273283553",
                "name": "Supermandrake",
                "username": "supermandrake2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141912235",
                "name": "Nello Strazzeri",
                "username": "NelloStrazzeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388854795",
                "name": "Culex Pipiens Molestus \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "QLexPipiens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428732356022652939",
                "name": "PLDC",
                "username": "PLDC09710726",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956137654852177920",
                "name": "M\u00e1rcio Pitt",
                "username": "PittMarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396517829894098950",
                "name": "Maria de F\u00e1tima Soares",
                "username": "Mariade42745134",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101855528",
                "name": "Aqui RS",
                "username": "aquirsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66153685",
                "name": "Reis Lima Quarteu",
                "username": "reisquarteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "Dani",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354540749212291074",
                "name": "Instigamente \ud83e\udde0 \u2615 \ud83d\udcf8\ud83e\udd18\ud83c\udfa5\ud83d\udd2d",
                "username": "denis_1998",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989085721859371008",
                "name": "Evandro Regis Eckel",
                "username": "EckelRegis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2502828370",
                "name": "menino do golf",
                "username": "filhovemjantaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307515994",
                "name": "Leonardo Campos \ud83d\udc14\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f",
                "username": "LeoCampos_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92149534",
                "name": "Victor Martins",
                "username": "victmartins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14595245",
                "name": "UOL Esporte",
                "username": "UOLEsporte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177002479",
                "name": "Helio J B Baptista",
                "username": "Helilbarboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53530153",
                "name": "O Jornal",
                "username": "ojornalonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848484451",
                "name": "VALE DO ITAJAI NEWS",
                "username": "portaldomediova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455692521032585224",
                "name": "Pastor Carlos Alberto dos Santos",
                "username": "PastorCarlosA10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695218684",
                "name": "beliche",
                "username": "OnePretender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964176986649387010",
                "name": "Maria Jos\u00e9 rabello",
                "username": "MariaJosrabell2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202764714",
                "name": "drex",
                "username": "drexalvarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257675246",
                "name": "CBN Macei\u00f3",
                "username": "cbnmaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325922748544266240",
                "name": "S\u00c3O MATEUS NEWS",
                "username": "SaoMateusNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006702061268979712",
                "name": "Ant\u00f4nio Pedro de Souza",
                "username": "antoniopedro89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465018168259268615",
                "name": "Patrick Neves Monteiro de Barros Guimar\u00e3es",
                "username": "PatrickGuimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "g1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911682655829274626",
                "name": "Cabril Eco Rural",
                "username": "CabrilR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931198298932858881",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Direitos e Pol\u00edticas Indigenistas",
                "username": "OBIND_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575713446",
                "name": "Marcelo Zelic",
                "username": "MarceloZelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44258831",
                "name": "Jane Santos",
                "username": "janepsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27519517",
                "name": "Pl\u00ednio Bortolotti",
                "username": "plinioce",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1171886030837964801",
                "name": "Acta",
                "username": "actaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727226855615545345",
                "name": "Misto Bras\u00edlia",
                "username": "Mistobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208570756",
                "name": "PRF Brasil",
                "username": "PRFBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1156311508244152320",
                "name": "Chantal Bernanos de Zayas",
                "username": "BernanosDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81962383",
                "name": "Flavio Torres",
                "username": "TorresDS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3183224997",
                "name": "A Marina N\u00c3O Sumiu",
                "username": "AMarinaSumiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384925602583560195",
                "name": "Start Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "Start_comunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989971710572195841",
                "name": "Brasil de Fato MG",
                "username": "brasildefatomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78807310",
                "name": "O Alto Acre",
                "username": "oaltoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340904827",
                "name": "cidade BH",
                "username": "cidadeBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107365838414401540",
                "name": "BR104",
                "username": "portalbr104",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3327729562",
                "name": "Eu Sou de Niter\u00f3i",
                "username": "SoudeNiteroi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242813150",
                "name": "Hudson Malta Visual Arts",
                "username": "hudsonmalta_art",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46336403",
                "name": "vallie \u2727",
                "username": "_shipuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15869895",
                "name": "M\u00e3e da Luna",
                "username": "milaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1037815212425064451",
                "name": "Junior \ud83e\udddd\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "juniordomiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14539108",
                "name": "Elinhas",
                "username": "df_porto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3975973049",
                "name": "Mariano Maciel",
                "username": "dplanalto2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326932480",
                "name": "Cidade Portal",
                "username": "Cidadeportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172861776",
                "name": "Regis Prestes",
                "username": "pt132025",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410436602",
                "name": "Renato Nascimento",
                "username": "Renatosiffert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689521654",
                "name": "Nandes",
                "username": "Lucks_Fernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978220341687439360",
                "name": "napaula - Taylor\u2019s Version \ud83e\udde3",
                "username": "anaverseofmad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079564054732173313",
                "name": "Pedro Felipe",
                "username": "Pedro7elipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083416253069447170",
                "name": "Plural",
                "username": "pluraljorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31106646",
                "name": "\ud83d\udea9Ivanilde Carvalho\u270a\ud83c\udffe",
                "username": "carvalho_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636955791",
                "name": "Change.org Italia",
                "username": "ChangeItalia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167965376",
                "name": "Marcia Carla",
                "username": "ValkiriaK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24449243",
                "name": "Denis Luciano",
                "username": "denisluciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289632175",
                "name": "J\u00e3o",
                "username": "poxjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309510466708869126",
                "name": "b\u00e1rbara nome de puta",
                "username": "bbarbarices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366257278",
                "name": "Acr\u00e9scimo",
                "username": "acrescimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26102409",
                "name": "C\u00e2mara de Almada",
                "username": "CMAlmada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109294532",
                "name": "Cl\u00e1udia Magalh\u00e3es \ud83d\udc0a",
                "username": "mclaudiamagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106583994781581314",
                "name": "Alex\ud83c\udf4e\ud83c\udf80",
                "username": "alexS2sayori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78767059",
                "name": "Priss Guerrero #Zumzum",
                "username": "prissguerrero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1587470684275490817",
                "name": "Amazonastur",
                "username": "Amazonasturam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414196825725227017",
                "name": "TrullyJujuBird",
                "username": "BirdTrully",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2871552057",
                "name": "Layla",
                "username": "EvelynLayla_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466074968765173765",
                "name": "Jordan M",
                "username": "JJordan_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173673628858236929",
                "name": "Sued \u2b50\ud83d\udc88\ud83d\udd3c\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\u2b50",
                "username": "suedfreitas04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1104158122397048832",
                "name": "NID - Nova Igua\u00e7u Depress\u00e3o",
                "username": "Novaiguacudepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417312319206477834",
                "name": "uepa acde eu",
                "username": "samuel58220388",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119114439758757888",
                "name": "Army Help The Planet",
                "username": "ARMY_HTP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1383870321959133194",
                "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u0299\u1d1b\ua731 \u1d00\u0280\u1d0d\u028f \u029c\u1d0f\u1d0d\u1d07 \u1d00\u0280\u0262\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00cdndigo \ud83d\udc9c",
                "username": "BTSArmyHomeArg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202180176441937920",
                "name": "OrlaNews",
                "username": "OrlaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125661728",
                "name": "Natti\ud83d\udea9",
                "username": "NatiPessoa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217652029730017280",
                "name": "Joaquim Neto",
                "username": "joaquimpaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540364906",
                "name": "Raimundo Nonato",
                "username": "rndsspit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46487952",
                "name": "Ribeir\u00e3o Pires TV",
                "username": "ribeiraopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078348931585753089",
                "name": "Antonio Prado 21",
                "username": "AntonioPrado21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77877991",
                "name": "Lairton Santos",
                "username": "lairtonls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55306382",
                "name": "Fl\u00e1via Mendon\u00e7a | Scrapier",
                "username": "vinhamorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360295155757121539",
                "name": "portalproteja",
                "username": "portalproteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268190706495107074",
                "name": "MastoCaf\u00e9 \ud83d\udc35",
                "username": "MastoCafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81737202",
                "name": "CELIA LIMA",
                "username": "CELIAGATA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054044958301274112",
                "name": "CONSTRUA MEMORIAIS ILEGAIS - ArlekinoDeIoio \ud83d\udc27",
                "username": "ArlekinoDeIoio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3044646035",
                "name": "amazoniaagora",
                "username": "diariodoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839922728",
                "name": "Portal Amirt",
                "username": "portalamirt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53042967",
                "name": "timbonet",
                "username": "TimboNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2594883667",
                "name": "Frei Gilvander Moreira",
                "username": "gilvanderlm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361423082423017474",
                "name": "Aroldo Mur\u00e1 G. Haygert",
                "username": "aroldomura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437679488",
                "name": "Leo Vieira Oficial",
                "username": "LeoVieira_samba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65558549",
                "name": "Lucianne dos Santos",
                "username": "LuhSantossS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15801740",
                "name": "pitagroz",
                "username": "pitagroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332134048160944130",
                "name": "Ramona Gusyeva \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ramonagusyeva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993989614569512963",
                "name": "Informe Santista \ud83d\udc51",
                "username": "InformeSantista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602915012",
                "name": "Wagner Coe",
                "username": "Wagner_Coe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1468981521717542913",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdy83c6svzzofjrbjjezgy2d7dunx",
        "oldest_id": "1466490031791656967",
        "result_count": 488
    }
}