{
    "data": [
        {
            "author_id": "66858920",
            "created_at": "2021-07-24T00:02:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418723229909274626"
            ],
            "id": "1418723229909274626",
            "in_reply_to_user_id": "1142582938082729984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexTrezAs Mas em Itatiaia pode nevar sim. Principalmente l\u00e1 em cima perto do pico das Agulhas Negras. https://t.co/9joTJZfPm7"
        },
        {
            "author_id": "202389898",
            "created_at": "2021-07-23T23:56:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418721638602903553"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "263819080",
                        "start": 0,
                        "username": "melportugal80"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418721638602903553",
            "in_reply_to_user_id": "263819080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@melportugal80 Clickbait. \u00c9 no Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "23246734",
            "created_at": "2021-07-23T23:50:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418720136693964800"
            ],
            "id": "1418720136693964800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itatiaia est\u00e1 localizado a 3.340 metros de altitude e costuma fazer frio no inverno. No come\u00e7o de julho, o local registrou temperatura de -14,8\u00b0 C, na Esta\u00e7\u00e3o do Campo Belo. https://t.co/3AvBWdydHI"
        },
        {
            "author_id": "23998941",
            "created_at": "2021-07-23T23:50:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418720102929866753"
            ],
            "id": "1418720102929866753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calma gente, \u00e9 no Parque Nacional de Itatiaia. L\u00e1 nos 3 mil e poucos de altitude rsrs https://t.co/oh5sQwyzFf"
        },
        {
            "author_id": "132923225",
            "created_at": "2021-07-23T23:47:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418719379827699712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "234548729",
                        "start": 0,
                        "username": "alexathaide"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "810833702288785408",
                        "start": 13,
                        "username": "Edu70sp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418719379827699712",
            "in_reply_to_user_id": "234548729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexathaide @Edu70sp Casei em Julho de 2006.... fiquei em penedo, fomos ao parque  nacional de Itatiaia ja era frio pra encrenca la em cima... imagina assim, vai congelar tudo mesmo..."
        },
        {
            "author_id": "41292330",
            "created_at": "2021-07-23T23:44:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418718727718191106"
            ],
            "id": "1418718727718191106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional de Itatiaia, n\u00e3o entrem em p\u00e2nico https://t.co/bcTdROuTQH"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-07-23T23:44:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418718580091273216"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "42683392",
                        "start": 76,
                        "username": "nsctvoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418718580091273216",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim completa 60 anos\nhttps://t.co/QaP6ISqXN0 via @nsctvoficial"
        },
        {
            "author_id": "2746829452",
            "created_at": "2021-07-23T23:42:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418718273168986118"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1418718273168986118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com nova onda de frio, Rio de Janeiro pode ter neve na pr\u00f3xima semana.\n\nA previs\u00e3o \u00e9 de poss\u00edvel nevasca no Parque Nacional de Itatiaia na madrugada da quarta-feira, 28 de julho.\n\nO frio dessa semana PODE SER MAIS INTENSO DO QUE NOS ULTIMOS DIAS https://t.co/6ZA325cIr2"
        },
        {
            "author_id": "192023929",
            "created_at": "2021-07-23T23:39:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418717331832909833"
            ],
            "id": "1418717331832909833",
            "in_reply_to_user_id": "192023929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontal de Sernambetiba\n\ud83d\udfe2 Em frente ao canal de Sernambetiba\n\ud83d\udfe2 Em frente ao n\u00ba 6.287 da Estrada do Pontal\n\nRecreio\n\ud83d\udfe2 Em frente \u00e0 Rua Manuel Jorge Lydia\n\ud83d\udfe2 Canto direito da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi\n\ud83d\udfe2 Canto esquerdo da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi"
        },
        {
            "author_id": "300861555",
            "created_at": "2021-07-23T22:29:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418699841874677762"
            ],
            "id": "1418699841874677762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta do C\u00e2nion Bandeirinhas...... eu e o primo @carlos_roberto__12 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/3aaZMIBlya"
        },
        {
            "author_id": "56204309",
            "created_at": "2021-07-23T22:17:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418696725351567361"
            ],
            "id": "1418696725351567361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma conversa muito interessante sobre o Museus do Homem Americano, Museu da Natureza e o Parque Nacional Serra da Capivara. S\u00e1bado, 24/07 \u00e0s 17h.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/43IEvsHEVj https://t.co/COVVjtArJP"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-07-23T22:10:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418695162813980675"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "106837463",
                        "start": 95,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418695162813980675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO https://t.co/jE4LLBzhBR via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-07-23T22:08:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418694615826407425"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1418694615826407425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/cxFwaLMz7D"
        },
        {
            "author_id": "3085070741",
            "created_at": "2021-07-23T22:07:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418694293523517440"
            ],
            "id": "1418694293523517440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | Parque Nacional Chapada dos Veadeiros/Goi\u00e1s. Territ\u00f3rio com v\u00e1rios atrativos tur\u00edsticos como rios, cachoeiras, c\u00f3rregos e ribeir\u00f5es. \ud83c\udf0a\ud83d\udea3 https://t.co/6RVBkoEOi1"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-07-23T21:59:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418692244354310144"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "106837463",
                        "start": 93,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418692244354310144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Serra das Torres, Parque Nacional do Catimbau, Pernambuco https://t.co/ZJB2n4FMzY via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-07-23T21:58:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418691963541499910"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "106837463",
                        "start": 84,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418691963541499910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Roncador, Parque Estadual do Desengano - RJ https://t.co/VBKGdCgf9g via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "155012148",
            "created_at": "2021-07-23T21:51:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418690131905687558"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "48298703",
                        "start": 229,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "4730986876",
                        "start": 242,
                        "username": "cbmerjoficial"
                    },
                    {
                        "end": 268,
                        "id": "4869900857",
                        "start": 257,
                        "username": "ambienterj"
                    },
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "84377699",
                        "start": 269,
                        "username": "MP_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418690131905687558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venho comunicar \u00e0s autoridades competentes do munic\u00edpio do Rio de Janeiro um inc\u00eandio na unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental Serra da Santa Eug\u00eania. Liguei para o corpo de bombeiros mas at\u00e9 o momento nenhuma provid\u00eancia foi tomada.\n@eduardopaes @cbmerjoficial @ambienterj @MP_RJ https://t.co/0F6fKaSYSI"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-23T21:39:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418687326247477258"
            ],
            "id": "1418687326247477258",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-23T21:39:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418687325752545281"
            ],
            "id": "1418687325752545281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 16 de julho de 2021 o desmatamento de 1,26 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 5 dias, somando 5,37 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "326932480",
            "created_at": "2021-07-23T21:26:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418684019143811072"
            ],
            "id": "1418684019143811072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 contido por Policiais Ambientais / https://t.co/DTmNHiOXvy"
        },
        {
            "author_id": "544709940",
            "created_at": "2021-07-23T21:26:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418683847508643842"
            ],
            "id": "1418683847508643842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo um dia tinha que ver a lua cheia no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is"
        },
        {
            "author_id": "1406683576775684096",
            "created_at": "2021-07-23T21:12:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418680471089786880"
            ],
            "id": "1418680471089786880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Estado do Ambiente e Inea combatem crime ambiental no Parque Estadual da Costa do\u00a0Sol https://t.co/1rIoWg1bLG"
        },
        {
            "author_id": "203162326",
            "created_at": "2021-07-23T21:09:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418679588708749319"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1418679588708749319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a Caminhada foi at\u00e9 a Floresta da Tijuca. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/2jActq3PB5"
        },
        {
            "author_id": "749830889962631168",
            "created_at": "2021-07-23T20:59:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418677104103677954"
            ],
            "id": "1418677104103677954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Da Lapa Grande https://t.co/qGEREedKpQ"
        },
        {
            "author_id": "126631418",
            "created_at": "2021-07-23T20:54:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418676022669611008"
            ],
            "id": "1418676022669611008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FridayFeeling Parque Municipal Da Caixa D'\u00e1gua\nhttps://t.co/N3sgULRDhK https://t.co/JVvH71hLoJ"
        },
        {
            "author_id": "1011428949963001856",
            "created_at": "2021-07-23T20:20:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418667251801133057"
            ],
            "id": "1418667251801133057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geraldo tirando foto no Parque municipal de Novrigrad https://t.co/kE8LtGMBcr"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2021-07-23T20:14:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418665819781873674"
            ],
            "id": "1418665819781873674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u segue estruturado para receber os visitantes com toda prote\u00e7\u00e3o, mantendo o distanciamento entre as pessoas, com limita\u00e7\u00e3o de p\u00fablico por hor\u00e1rio e orienta\u00e7\u00e3o das equipes ao longo dos passeios.\n https://t.co/07KM2OjW0S"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2021-07-23T19:48:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418659382666084360"
            ],
            "id": "1418659382666084360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Vila Velha, em Ponta Grossa, nos Campos Gerais, realiza, neste s\u00e1bado (24), a primeira caminhada noturna depois do in\u00edcio da pandemia de Covid-19. https://t.co/t2blJX8l42"
        },
        {
            "author_id": "91857820",
            "created_at": "2021-07-23T19:48:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418659370037092361"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "91857820",
                        "start": 45,
                        "username": "portaldorn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418659370037092361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem estacionamento ampliado @portaldorn https://t.co/lPT5uykoip"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2021-07-23T19:47:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418659164990185472"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "53085255",
                        "start": 0,
                        "username": "GovernoMA"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1587533085033250817",
                        "start": 11,
                        "username": "GovernoAlagoas"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1042840596585623553",
                        "start": 27,
                        "username": "governodabahia"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "247310664",
                        "start": 43,
                        "username": "GovernoDoCeara"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "224661399",
                        "start": 59,
                        "username": "govparaiba"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "1592877910079291392",
                        "start": 71,
                        "username": "governope"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "1574536308327960586",
                        "start": 82,
                        "username": "GovernodoRN"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "57341747",
                        "start": 95,
                        "username": "governosergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418659164990185472",
            "in_reply_to_user_id": "53085255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GovernoMA @GovernoAlagoas @governodabahia @GovernoDoCeara @govparaiba @governope @GovernodoRN @governosergipe Aqui s\u00e3o DEZENAS de cachoeiras, o piauiense d\u00e1 valor! Agora que n\u00e3o t\u00e1 em \u00e9poca, a gente fica s\u00f3 se co\u00e7ando e aproveita para dar uma volta pela hist\u00f3ria. \ud83d\ude0d Parque Nacional Serra da Capivara, Parque Nacional de Sete Cidades e Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es. \ud83d\udcf8 Google https://t.co/Gw7GCCklkE"
        },
        {
            "author_id": "1135583166251569152",
            "created_at": "2021-07-23T19:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418657486198956033"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1395919841505300480",
                        "start": 0,
                        "username": "durlipa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418657486198956033",
            "in_reply_to_user_id": "1395919841505300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@durlipa Procura ent\u00e3o ai Parque Nacional do Itatiaia aqui no Rio, esse ano fez -9"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-07-23T19:37:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418656547207581698"
            ],
            "id": "1418656547207581698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento e mant\u00e9m venda de ingressos exclusivamente\u00a0on-line https://t.co/dt7clzTqRr"
        },
        {
            "author_id": "841081091414982657",
            "created_at": "2021-07-23T18:35:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418640968929234944"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1084809211",
                        "start": 0,
                        "username": "edinho_23"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "841081091414982657",
                        "start": 11,
                        "username": "siteagendaMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418640968929234944",
            "in_reply_to_user_id": "1084809211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edinho_23 @siteagendaMA O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um dos locais mais belos do planeta Terra."
        },
        {
            "author_id": "717832084304359426",
            "created_at": "2021-07-23T18:31:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418639834848141314"
            ],
            "id": "1418639834848141314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos\u00a0Corais https://t.co/msscNaYg22"
        },
        {
            "author_id": "127523230",
            "created_at": "2021-07-23T18:26:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418638764721725440"
            ],
            "id": "1418638764721725440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma a\u00e7\u00e3o das secretarias de Seguran\u00e7a P\u00fablica e de Meio Ambiente de Rio das Ostras, com participa\u00e7\u00e3o da equipe do Centro de Defesa Ambiental, foi conclu\u00edda com a localiza\u00e7\u00e3o de entorpecentes https://t.co/qjUc0zyX5H\n\n#Seguran\u00e7aP\u00fablica #RiodasOstras"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-07-23T17:19:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418621716536889345"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "67645610",
                        "start": 210,
                        "username": "mongabay_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418621716536889345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No 1\u00ba semestre de 2021, um ter\u00e7o do desmatamento na Amaz\u00f4nia ocorreu nas florestas p\u00fablicas n\u00e3o destinadas \u2013 \u00e1reas florestais que n\u00e3o tiveram seu uso decretado como unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nPor Sib\u00e9lia Zanon - @mongabay_brasil  https://t.co/XLs7UJEOzT"
        },
        {
            "author_id": "2855975873",
            "created_at": "2021-07-23T17:18:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418621618713202688"
            ],
            "id": "1418621618713202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/tssju2MYUR"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2021-07-23T16:25:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418608342490963970"
            ],
            "id": "1418608342490963970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO acordo foi estabelecido entre ICMBio e ACTP em 2019 para constru\u00e7\u00e3o de um centro de reprodu\u00e7\u00e3o, unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal criada em 2018 para abranger a popula\u00e7\u00e3o a ser reintroduzida\u201d, explicou Lugarini.\n\nVeja em:\nhttps://t.co/gfBaJN48RY"
        },
        {
            "author_id": "41345416",
            "created_at": "2021-07-23T16:15:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418605734384836610"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 269,
                        "id": "900348469",
                        "start": 259,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418605734384836610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia este coment\u00e1rio e assine o abaixo-assinado. Um lindo parque estadual encravado em plena Copacabana. Um o\u00e1sis de Mata Atl\u00e2ntica (por sinal reflorestada por antigos moradores) que precisa muito de ser valorizado e revitalizado! https://t.co/95dVdsc76g via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2021-07-23T16:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418601810361651201"
            ],
            "id": "1418601810361651201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir deste s\u00e1bado, dia 24, ser\u00e3o expandidos o hor\u00e1rio de funcionamento e a limita\u00e7\u00e3o de pessoas que podem permanecer ao mesmo tempo no Parque Municipal da Lajinha. O hor\u00e1rio de funcionamento ser\u00e1 das 8h \u00e0s 16h, de ter\u00e7a-feira a domingo. Saiba mais: https://t.co/P5pZsBQlcF https://t.co/Qi61h816Dc"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-23T15:38:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418596416256053259"
            ],
            "id": "1418596416256053259",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 6,25 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-23T15:38:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418596415748546564"
            ],
            "id": "1418596415748546564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 11 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 1,22 km\u00b2, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2021-07-23T15:23:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418592704045457418"
            ],
            "id": "1418592704045457418",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcd6 O curso contou com a participa\u00e7\u00e3o de 60 comunit\u00e1rios e teve como objetivo capacitar o setor do Turismo de Base Comunit\u00e1ria na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3, atrav\u00e9s de boas pr\u00e1ticas voltadas \u00e0 recep\u00e7\u00e3o em meios de hospedagem."
        },
        {
            "author_id": "951265155853275138",
            "created_at": "2021-07-23T15:19:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418591501408522244"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "850729332452577280",
                        "start": 0,
                        "username": "minandherbooks"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "3722393487",
                        "start": 33,
                        "username": "Faaby02"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "534928453",
                        "start": 42,
                        "username": "PohaGabe"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1366159351925334021",
                        "start": 52,
                        "username": "LauraPazinato4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418591501408522244",
            "in_reply_to_user_id": "850729332452577280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minandherbooks @mariap_medeiros @Faaby02 @PohaGabe @LauraPazinato4 Gente comassim todo lugar do Brasil tem uma Andradas???\n\nVamo competir\n\nNa Andradas de BH tem um shopping, o Rio arrudas, uma esta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4, tem pra\u00e7a, tem o Parque Municipal... E a\u00ed tem oq"
        },
        {
            "author_id": "1184198864238186498",
            "created_at": "2021-07-23T15:12:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418589918994092038"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1108787233",
                        "start": 0,
                        "username": "ascel_lobo"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1098150384554651648",
                        "start": 12,
                        "username": "oapngob"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1005028594136092673",
                        "start": 21,
                        "username": "mitecogob"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "104129067",
                        "start": 32,
                        "username": "gobjccm"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "870378877",
                        "start": 41,
                        "username": "flxromeroc"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "58417540",
                        "start": 53,
                        "username": "desdelamoncloa"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "50982086",
                        "start": 69,
                        "username": "PSOE"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "301920587",
                        "start": 75,
                        "username": "RevistaQuercus"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1257783060478689284",
                        "start": 91,
                        "username": "AAMM_JCCM"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "447260411",
                        "start": 102,
                        "username": "CristinaNarbona"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "442932958",
                        "start": 119,
                        "username": "Teresaribera"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "1491392774",
                        "start": 133,
                        "username": "Moran_Fernandez"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "72494826",
                        "start": 150,
                        "username": "pscmpsoe"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "3055168421",
                        "start": 160,
                        "username": "PodemosCLM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418589918994092038",
            "in_reply_to_user_id": "1108787233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ascel_lobo @oapngob @mitecogob @gobjccm @flxromeroc @desdelamoncloa @PSOE @RevistaQuercus @AAMM_JCCM @CristinaNarbona @Teresaribera @Moran_Fernandez @pscmpsoe @PodemosCLM Non hai un Parque Nacional con  lobos. Nin Ancares-Courel, nin Macizo Central de Ourense, nin Costa da Morte, Sierra de la Culebra... . Menos mal que nos queda  Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1353092214822461441",
            "created_at": "2021-07-23T14:51:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418584554735120385"
            ],
            "id": "1418584554735120385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama, autorizada pelo Governo Federal, atua para impedir o desmatamento, a queimada e os crimes ambientais na Amaz\u00f4nia Legal. Confira no v\u00eddeo a megaopera\u00e7\u00e3o realizada na Floresta Nacional de Jamari (RO) para coibir criminosos e proteger a Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2021-07-23T14:32:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418579704144089092"
            ],
            "id": "1418579704144089092",
            "in_reply_to_user_id": "1354081454221877252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador (SC) e Itatiaia- Parque Nacional (RJ) 1,9\u00b0C\nRio de Campo (SC) 3,4\u00b0C\nRancho Queimado (SC) 3,6\u00b0C\nSerafina Corr\u00eaa (RS) 3,7\u00b0C"
        },
        {
            "author_id": "193733536",
            "created_at": "2021-07-23T14:25:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418577994139021318"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1418577994139021318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 o seu limite?\n\nSomos n\u00f3s quem decidimos os limites da nossa felicidade. \n\n#EcoSafari #ValeDoCatimbau em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/RBgJZlD5Da"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-07-23T14:18:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418576248851386374"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "10228272",
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418576248851386374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CENAP e Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi gravam imagens da vida selvagem https://t.co/ZvMFgso9Cu via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-07-23T14:17:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418575891253366785"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "10228272",
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418575891253366785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques do Brasil - Parque Nacional de Boa Nova - Caatinga e umbuzeiro https://t.co/Okdyw689DV via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-07-23T14:09:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418573867983982593"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418573867983982593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques do Brasil - Parque Nacional de Boa Nova - Caatinga https://t.co/oizLu7dk7w via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-07-23T14:08:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418573669408952323"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418573669408952323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques do Brasil - Parque Nacional de Boa Nova - Mata de Cip\u00f3/Cabur\u00e9 https://t.co/ipHRvns2pi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-07-23T14:02:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418572196822228995"
            ],
            "id": "1418572196822228995",
            "in_reply_to_user_id": "45964106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 2008, o Governo de Mo\u00e7ambique e a Funda\u00e7\u00e3o Carr assinaram um acordo de 20 anos para desenvolver um plano - baseado na tese pr\u00e9-guerra de 1977 de Tinley - para proteger e restaurar a vida selvagem do Parque Nacional da Gorongosa e ecossistema. https://t.co/fS0RvYaUMW"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-07-23T14:02:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418572189901549580"
            ],
            "id": "1418572189901549580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O filantropo Americano Greg Carr chegou ao Parque Nacional da Gorongosa em 2004. \n \n#GorongosaNationalPark #GorongosaBirthday #GNP61st #GNPAnos https://t.co/FbjTqnnaiK"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-07-23T13:56:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418570747946143748"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418570747946143748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques do Brasil - Parque Nacional das Emas https://t.co/uPHQ4mzj1N via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "104894716",
            "created_at": "2021-07-23T13:45:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418568035728871427"
            ],
            "id": "1418568035728871427",
            "in_reply_to_user_id": "2227024028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tenistriste Floresta Nacional amiii! Ali entre perto da cei e da estrutural"
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2021-07-23T13:17:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418560805042331651"
            ],
            "id": "1418560805042331651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um mon\u00f3lito de arenito, com cerca de 6 metros de altura, foi redescoberto por funcion\u00e1rios do Parque Estadual Monte Alegre (Pema), no Oeste do Par\u00e1. A estrutura geol\u00f3gica n\u00e3o era vista h\u00e1 mais de 100 anos. #CulturaDaHora https://t.co/avmgbbJgHR"
        },
        {
            "author_id": "162162851",
            "created_at": "2021-07-23T13:15:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418560308549931013"
            ],
            "id": "1418560308549931013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Santo Andr\u00e9, infrator \u00e9 pego descartando terra e entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/wGhBDc4kMq #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-07-23T12:18:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418546019919409154"
            ],
            "id": "1418546019919409154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, amigos, sexta-feira iluminada para todos. E vamos que vamos! Em plena regi\u00e3o metropolitana de Bel\u00e9m e \u00e0s margens do rio Guam\u00e1, o Ref\u00fagio da Vida Silvestre Metr\u00f3pole da Amaz\u00f4nia \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada em 2010 pela Ana J\u00falia Carepa, quando era governadora do Par\u00e1. https://t.co/iHhRUN9PYj"
        },
        {
            "author_id": "307128431",
            "created_at": "2021-07-23T12:17:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418545712967598080"
            ],
            "id": "1418545712967598080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta, mas vcs sabiam que existe uma cidade chamada Akanda? Ela fica no Gab\u00e3o e tem um parque nacional, o Parque Nacional de Akanda, que protege uma regi\u00e3o importante de mangue e vida marinha"
        },
        {
            "author_id": "2953940313",
            "created_at": "2021-07-23T12:02:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418541997275721731"
            ],
            "id": "1418541997275721731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Quissama lidera  lista de casos de ca\u00e7a furtiva \nManuela Gomes\n\nO Parque Nacional da Quissama, na prov\u00edncia de Luanda, tem sido a \u00e1rea preferida para a pr\u00e1tica da ca\u00e7a furtiva de v\u00e1rias esp\u00e9cies ali existentes... continue a ler as not\u00edcias em https://t.co/vw0URyI2hK https://t.co/Ilf7Bsflnf"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2021-07-23T12:01:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418541756099010565"
            ],
            "id": "1418541756099010565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio fomenta visita\u00e7\u00e3o guiada no Parque Nacional de\u00a0Noronha https://t.co/Yo1ugfsEVj"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2021-07-23T12:01:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418541752324079621"
            ],
            "id": "1418541752324079621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio fomenta visita\u00e7\u00e3o guiada no Parque Nacional de\u00a0Noronha https://t.co/hAZ0dB9C5j"
        },
        {
            "author_id": "1321911550890987520",
            "created_at": "2021-07-23T12:01:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418541748477992964"
            ],
            "id": "1418541748477992964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio fomenta visita\u00e7\u00e3o guiada no Parque Nacional de\u00a0Noronha https://t.co/VYLPM4dk5Z"
        },
        {
            "author_id": "1377365090517839872",
            "created_at": "2021-07-23T11:42:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418537019744137216"
            ],
            "id": "1418537019744137216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podengo do Porto Santo, um monumento natural https://t.co/VeWggG4TPX\n#portosanto #meetportosanto"
        },
        {
            "author_id": "70771129",
            "created_at": "2021-07-23T11:39:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418536258620510209"
            ],
            "id": "1418536258620510209",
            "in_reply_to_user_id": "70771129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ele fala tamb\u00e9m sobre pesquisas  hidrol\u00f3gicas e geomorfol\u00f3gicas nas Ilhas de Trindade, Fradinhos e Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas e as rela\u00e7\u00f5es dessas pesquisas com os deslizamentos de terra nos morros e encostas."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-23T11:37:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418535700153061376"
            ],
            "id": "1418535700153061376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 14 de julho de 2021 o desmatamento de 1,46 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 4 dias, somando 6,25 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "138812030",
            "created_at": "2021-07-23T11:19:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418531247261986820"
            ],
            "id": "1418531247261986820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ta\u00e7a e a Tocha - em 2016 o Parque Estadual de Vila Velha localizado na regi\u00e3o dos Campos Gerais do Paran\u00e1, recebeu a Tocha Ol\u00edmpica - Foto\ud83d\udcf8Denis Ferreira Netto. https://t.co/4EhSuap1iO"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-07-23T11:11:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418529255705677830"
            ],
            "id": "1418529255705677830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tesourinha\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/opE1TY73To"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2021-07-23T11:05:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418527701758095364"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.141101,
                        -16.534458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1418527701758095364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de fogo. \n#mif #brigadistas #preven\u00e7\u00e3o #incendioflorestal #aceiro em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/279XXzIwZK"
        },
        {
            "author_id": "394685427",
            "created_at": "2021-07-23T11:00:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418526333232107521"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1418526333232107521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/cjpO0S5tgM"
        },
        {
            "author_id": "62566400",
            "created_at": "2021-07-23T10:00:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418511390986342404"
            ],
            "id": "1418511390986342404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio de Vida Silvestre Pedra da Andorinha ser\u00e1 inaugurado\u00a0HOJE https://t.co/S3iucB54Pd"
        },
        {
            "author_id": "1389185351269376007",
            "created_at": "2021-07-23T09:50:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418508844850888704"
            ],
            "id": "1418508844850888704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Claro que est\u00e1 possibilidade \u00e9 pequena e \u00e9 muito restrita. Por enquanto, as previs\u00f5es indicam que apenas o Parque Nacional do Itatiaia, no Rio de Janeiro, pode ter a chuva congelante https://t.co/6fsxgbaQxD"
        },
        {
            "author_id": "635425881",
            "created_at": "2021-07-23T07:30:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418473662630465538"
            ],
            "id": "1418473662630465538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Caparao, Minas Gerais. Apartamentos para hospedagem 32985259211(1)\nhttps://t.co/IsP0HIEJz0"
        },
        {
            "author_id": "635425881",
            "created_at": "2021-07-23T07:30:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418473644460810241"
            ],
            "id": "1418473644460810241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Caparao, Minas Gerais. Apartamentos para hospedagem 32985259211(2)\nhttps://t.co/DV2dHdfMKZ"
        },
        {
            "author_id": "315231967",
            "created_at": "2021-07-23T03:30:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418413237545144322"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "913164276768149504",
                        "start": 0,
                        "username": "umestela"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418413237545144322",
            "in_reply_to_user_id": "913164276768149504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@umestela Tem um lugar que ficava a uns 30km de Floripa,Parque Estadual da Serra do Tabuleiro,lugar incr\u00edvel,assim como a regi\u00e3o do capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "808640774837563392",
            "created_at": "2021-07-23T03:08:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418407723843080194"
            ],
            "id": "1418407723843080194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "\u00a1minchan au!\nradio crush \n\nonde minho \u00e9 o locutor na r\u00e1dio da escola e todos os dias toca uma m\u00fasica favorita do garoto que fica no terra\u00e7o \n\nou\n\nonde a \u00fanica motiva\u00e7\u00e3o de christopher \u00e9 ir na loja de discos na esquina do parque municipal apenas para ver um certo atendente https://t.co/m7VUNV22Vc"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-07-23T02:55:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418404437790494722"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 135,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418404437790494722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica revela a chegada de dois novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/miw6iTzOmH via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2021-07-23T02:43:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418401281870282754"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1968829813",
                        "start": 102,
                        "username": "deolhonoagro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418401281870282754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 458,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 121
            },
            "text": "Esposa de Ciro Nogueira, deputada Iracema Portella tem ilha em reserva extrativista no Maranh\u00e3o, via \u2066@deolhonoagro\u2069  https://t.co/AoQV91f8KB"
        },
        {
            "author_id": "117127649",
            "created_at": "2021-07-23T02:04:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418391663580418048"
            ],
            "id": "1418391663580418048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Corcovado #MVPcostarica https://t.co/fpVoBb8Fz4"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2021-07-23T01:41:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418385660763854891"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50862741,
                        -20.40784835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1418385660763854891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/rJgSF44PGT"
        },
        {
            "author_id": "54275584",
            "created_at": "2021-07-23T01:08:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418377567552380930"
            ],
            "id": "1418377567552380930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver um v\u00eddeo de uma pessoa fazendo trilha e apareceu uma cobrinha verde no caminho. Isso me fez lembrar quando eu fiz trilha no Parque Nacional de Itatiaia e na parte final minha amiga pisou na tal cobra. Eu dei um pinote que n\u00e3o sei nem como busquei f\u00f4lego"
        },
        {
            "author_id": "1002260754022748162",
            "created_at": "2021-07-23T01:07:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418377167247978498"
            ],
            "id": "1418377167247978498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se realmente ocorrer a precipita\u00e7\u00e3o prevista, altas chances de neve/chuva congelada no sudeste: Parque Nacional do Itatiaia no Rio de Janeiro. https://t.co/RIoP52dF93"
        },
        {
            "author_id": "1414555316306550786",
            "created_at": "2021-07-23T00:49:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418372592528986115"
            ],
            "id": "1418372592528986115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Ilhas e V\u00e1rzeas do Rio Paran\u00e1 https://t.co/CiGUeQZ9Cw"
        },
        {
            "author_id": "23246734",
            "created_at": "2021-07-23T00:43:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418371167119978499"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "859172154939781122",
                        "start": 0,
                        "username": "titiaopina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418371167119978499",
            "in_reply_to_user_id": "859172154939781122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@titiaopina Foram plantadas no Parque Municipal de Deodoro, que o genocida queria destruir pra fazer o aut\u00f3dromo."
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-07-23T00:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418367760090996740"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1418367760090996740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/OD4962FwFH"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2021-07-22T23:54:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418358805470007302"
            ],
            "id": "1418358805470007302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de registro de marca coletiva da Associa\u00e7\u00e3o de Produtores Agroextrativistas da Floresta Nacional de Tef\u00e9 e Entorno\u00a0(APAFE) https://t.co/MQLAFI8mfw"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2021-07-22T23:54:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418358801699328002"
            ],
            "id": "1418358801699328002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de registro de marca coletiva da Associa\u00e7\u00e3o de Produtores Agroextrativistas da Floresta Nacional de Tef\u00e9 e Entorno\u00a0(APAFE) https://t.co/GORZtzX5Xw"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-07-22T23:40:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418355228118765580"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.01333618,
                        -20.62250226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "030e335297dd22ae"
            },
            "id": "1418355228118765580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque estadual Forno Grande https://t.co/1oxQ1USm5q"
        },
        {
            "author_id": "1024393346939334657",
            "created_at": "2021-07-22T23:38:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418354895023915011"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4747648,
                        -23.0271367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1418354895023915011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/dxPzqJo8C7"
        },
        {
            "author_id": "852700710382784512",
            "created_at": "2021-07-22T23:20:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418350290122776577"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2368118213",
                        "start": 0,
                        "username": "spikeian"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418350290122776577",
            "in_reply_to_user_id": "2368118213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@spikeian Vou sim quando for no parque municipal e quiser fazer um lanchin escolha o San ao inv\u00e9s do Supervale"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-07-22T22:47:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418342015532769281"
            ],
            "id": "1418342015532769281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de registro de marca coletiva da Associa\u00e7\u00e3o de Produtores Agroextrativistas da Floresta Nacional de Tef\u00e9 e Entorno (APAFE) https://t.co/O1DGVpZB8F"
        },
        {
            "author_id": "1038474935407194114",
            "created_at": "2021-07-22T22:35:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418338862213042181"
            ],
            "id": "1418338862213042181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIAS DO GOVERNO\n\nPedido de registro de marca coletiva da Associa\u00e7\u00e3o de Produtores Agroextrativistas da Floresta Nacional de Tef\u00e9 e Entorno (APAFE)\n\nLeia mais: https://t.co/7wreOuR7JJ\n\n#noticias #news #urgente https://t.co/AP98xU9uhL"
        },
        {
            "author_id": "132586217",
            "created_at": "2021-07-22T22:23:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418335815697109000"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1418335815697109000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/3vTsjXN3Tx"
        },
        {
            "author_id": "803959258832310272",
            "created_at": "2021-07-22T22:22:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418335740614696961"
            ],
            "id": "1418335740614696961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To querendo come\u00e7ar a ir correr no parque municipal,algm anima?"
        },
        {
            "author_id": "809490928226500613",
            "created_at": "2021-07-22T22:20:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418335148806873090"
            ],
            "id": "1418335148806873090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se amanh\u00e3 fizer sol eu vou no parque nacional lavar minha alma com \u00e1gua gelada"
        },
        {
            "author_id": "4614839536",
            "created_at": "2021-07-22T22:03:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418330808889323521"
            ],
            "id": "1418330808889323521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 38,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "\ud83c\udf38 #BlossomWithRM Dia 4 \ud83c\udf38\n\nO passeio desta semana de Namjoon ser\u00e1 pelo Parque Nacional de Bukhansan. Um local com montanhas e riachos cristalinos, rico em flora, fauna, cultura e hist\u00f3ria!\nPostem seus prints da stream com a tag #BlossomWithRM\n\n\u2022 https://t.co/uYZj9mElvD https://t.co/ppziDr8gFf"
        },
        {
            "author_id": "1651231370",
            "created_at": "2021-07-22T21:52:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418328162044416000"
            ],
            "id": "1418328162044416000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que seja infinito o que nos faz bem  \ud83c\udf43 #love #amor #instagram #goodvibes #teamo #photooftheday #instalike em Parque Estadual Nova Baden https://t.co/CIlHeLaJbn"
        },
        {
            "author_id": "1942800014",
            "created_at": "2021-07-22T21:43:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418325857731497988"
            ],
            "id": "1418325857731497988",
            "in_reply_to_user_id": "1942800014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Amap\u00e1\nFortaleza de S\u00e3o Jos\u00e9 de Macap\u00e1, Parque Nacional do Cabo Orange, Marco 0 https://t.co/w6EpCcjXIX"
        },
        {
            "author_id": "1942800014",
            "created_at": "2021-07-22T21:42:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418325491547873287"
            ],
            "id": "1418325491547873287",
            "in_reply_to_user_id": "1942800014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Tocantins \nFervedouro do Cei\u00e7a, Cachoeira da Velha, Parque Nacional do Araguaia https://t.co/JHiOpJGw1G"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-22T21:36:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418323985813495812"
            ],
            "id": "1418323985813495812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 6 de julho de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,11 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1234960610816929795",
            "created_at": "2021-07-22T21:14:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418318508027482113"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "73745956",
                        "start": 0,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418318508027482113",
            "in_reply_to_user_id": "73745956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvarodias_ Tr\u00eas que merecem ser lembrados e aplaudidos: o pioneiro Alvaro Godoy, que preservou; o mano Olavo, que deu continuidade; e o governador Alvaro Dias, que transformou a mata em parque estadual e patrim\u00f4nio de todos n\u00f3s."
        },
        {
            "author_id": "73745956",
            "created_at": "2021-07-22T21:00:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418315068845002762"
            ],
            "id": "1418315068845002762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Mata dos Godoy foi criado pelo ent\u00e3o Governador do Paran\u00e1, Alvaro Dias, em 1989, e apesar de consrituir em inestim\u00e1vel patrim\u00f4nio de todos os brasileiros,"
        },
        {
            "author_id": "85319864",
            "created_at": "2021-07-22T20:46:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418311431620018176"
            ],
            "id": "1418311431620018176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois que vc volta do Parque Nacional do Itatiaia qualquer montanha n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o alta e nem o clima \u00e9 t\u00e3o frio!"
        },
        {
            "author_id": "1017183130120224769",
            "created_at": "2021-07-22T20:41:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418310282594684930"
            ],
            "id": "1418310282594684930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores mergulhadores de arraial do cabo denunciam excesso de armadilhas de polvo na \u00e1rea da reserva\u00a0extrativista https://t.co/BVABLPxTNK"
        },
        {
            "author_id": "38352041",
            "created_at": "2021-07-22T20:31:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418307829174345741"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "998660486035132416",
                        "start": 0,
                        "username": "ildaaloturco"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1164946894327558144",
                        "start": 14,
                        "username": "CleideVon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418307829174345741",
            "in_reply_to_user_id": "998660486035132416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ildaaloturco @CleideVon Quando crian\u00e7a meu pai era Pol\u00edcia Militar Florestal, mor\u00e1vamos dentro do parque nacional do Igua\u00e7u, era comum as on\u00e7as rodarem o quartel."
        },
        {
            "author_id": "72668316",
            "created_at": "2021-07-22T20:15:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418303810116673548"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "1340156732",
                        "start": 191,
                        "username": "NiteroiPref"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "4730986876",
                        "start": 205,
                        "username": "cbmerjoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418303810116673548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com clima seco, aumenta o perigo de combust\u00e3o espont\u00e2nea. Agora, fogo em vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Municipal da \u00c1gua Escondida, no bairro de F\u00e1tima, em #Niter\u00f3i. Flagrante enviado por ouvinte. Al\u00f4 @NiteroiPref, @cbmerjoficial. https://t.co/rSRnbu2P5U"
        },
        {
            "author_id": "965627221363908611",
            "created_at": "2021-07-22T20:15:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418303762322665479"
            ],
            "id": "1418303762322665479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou hospedado perto de um Parque Nacional, tava almo\u00e7ando do lado de fora e vi umas cinzas ca\u00eddas no gramado, agora t\u00e1 um cheiro insuport\u00e1vel de fuma\u00e7a q n\u00e3o d\u00e1 nem pra abrir a janela, fora o c\u00e9u emba\u00e7ado o dia todo\n\nTerceira seca (esperamos q d apenas 4) do Brasil bolsonarista"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2021-07-22T20:00:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418299974928982020"
            ],
            "id": "1418299974928982020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maen Llia \u00e9 uma antiga pedra, que fica na charneca do Parque Nacional Brecon Beacons em Powys no Pa\u00eds de Gales; medindo 3,7 m por 2,8 m. Sua idade e origem s\u00e3o desconhecidos, embora se pense que data da Idade do Bronze. #lovegreatbritain \n\n\ud83d\udcf8 \u00a9VisitBritain/ Adam Burton https://t.co/4e7cgOZGNd"
        },
        {
            "author_id": "76093496",
            "created_at": "2021-07-22T20:00:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418299934667952134"
            ],
            "id": "1418299934667952134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiadosAv\u00f3s | Na pr\u00f3xima segunda-feira, 26, o Parque Municipal da Pessoa Idosa Francisco Xavier de Oliveira realizar\u00e1 a live 'Interatividade entre Netos e Av\u00f3s: Um Olhar da Atividade F\u00edsica', em celebra\u00e7\u00e3o ao Dia dos Av\u00f3s. O evento tem in\u00edcio \u00e0s 15h.\n\nhttps://t.co/lz0vddJz2Q https://t.co/WqbTUL4H2W"
        },
        {
            "author_id": "15636901",
            "created_at": "2021-07-22T19:12:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418287959800008706"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "16835998",
                        "start": 12,
                        "username": "apart"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17989663,
                        -22.9626492
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1418287959800008706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertinho do @apart.feliz tem um parque pequeno e agrad\u00e1vel.  Tr\u00eas minutos de caminhada at\u00e9 o Parque da Chacrinha em Parque Municipal Da Chacrinha https://t.co/Owdy4a79j5"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-22T19:00:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418284806463492101"
            ],
            "id": "1418284806463492101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\"Profissionais da derrubada\" chegam a derrubar \u00e1rvores com mais de 100 anos de idade na Ilha do Bananal, que \u00e9 terra ind\u00edgena e parte do Parque Nacional do Araguaia. \"S\u00e3o muito r\u00e1pidos, eles j\u00e1 v\u00eam, j\u00e1 derruba e j\u00e1 faz o transporte\"\n\nhttps://t.co/ylx2rCT3I9"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2021-07-22T18:50:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418282310235983881"
            ],
            "id": "1418282310235983881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores mergulhadores de Arraial do Cabo est\u00e3o denunciando o n\u00famero excessivo de armadilhas usadas para a captura de polvos em \u00e1reas de cost\u00e3o, de acordo com a Aremac.\n\nSaiba mais: https://t.co/KTDwfjpG6r \ud83c\udf10\n\n\ud83d\udcf8 Foto: Divulga\u00e7\u00e3o/Ascom Aremac\n\n#DENUNCIA"
        },
        {
            "author_id": "94896344",
            "created_at": "2021-07-22T18:40:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418279725248786434"
            ],
            "id": "1418279725248786434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As a\u00e7\u00f5es n\u00e3o param! Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama: militares, pol\u00edcias Civis e Militares e servidores do ICMBio apreenderam 700 m\u00b3 de madeira em a\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Jamari (RO). Quantidade \u00e9 equivalente a 60 caminh\u00f5es de toras de madeira. Metro c\u00fabico de cada foi avaliado em R$ 2 mil https://t.co/mqc3fnGPue"
        },
        {
            "author_id": "1020730112063549446",
            "created_at": "2021-07-22T18:34:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418278284870225925"
            ],
            "id": "1418278284870225925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pleno do TJPB indefere liminar contra lei que instituiu \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em\u00a0Jacarap\u00e9 https://t.co/uPN1BcoNv1"
        },
        {
            "author_id": "1391460610999832582",
            "created_at": "2021-07-22T18:22:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418275389655371784"
            ],
            "id": "1418275389655371784",
            "in_reply_to_user_id": "1391460610999832582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Namjoon(Matheus)\n-Brasiliense.\n-Faculdade de letras e rela\u00e7\u00f5es exteriores.\n-Rol\u00ea de bike no parque nacional de bras\u00edlia hmmm.\n-Plantas e bichos bem vegano.\n-Um amor por\u00e9m depende, se for bolsominion ele taca o pau mesmo.+"
        },
        {
            "author_id": "3375954849",
            "created_at": "2021-07-22T17:47:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418266579435917315"
            ],
            "id": "1418266579435917315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montalegre faz sess\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o do modelo de co-gest\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/wLiSTQJMaQ"
        },
        {
            "author_id": "2379539964",
            "created_at": "2021-07-22T17:28:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418261751125118980"
            ],
            "id": "1418261751125118980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa est\u00e1 aberto para visitas.: https://t.co/OWk8eYuEIv \u00a1Impresionante!"
        },
        {
            "author_id": "912597014",
            "created_at": "2021-07-22T17:12:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418257701671477248"
            ],
            "id": "1418257701671477248",
            "in_reply_to_user_id": "912597014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfd4 O Parque Nacional Padjelanta - parte da Lap\u00f4nia, no extremo norte da Su\u00e9cia - \u00e9 reconhecido tanto por sua cultura quanto por sua natureza. \u00c9 o lar do povo Sami, que todos os ver\u00f5es conduzem as suas renas para as montanhas.\n\u2b07\ufe0f https://t.co/4PNhGzZhrz"
        },
        {
            "author_id": "912597014",
            "created_at": "2021-07-22T17:12:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418257695392555012"
            ],
            "id": "1418257695392555012",
            "in_reply_to_user_id": "912597014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd7eA Costa Alta de \u00c5ngermanland \u00e9 conhecida por sua paisagem mar\u00edtima e terrestre \u00fanica e altamente c\u00eanica. Ela se estende por 100 km de Norte a Sul, com o Parque Nacional Skuleskogen no centro. A caminhada na Costa Alta atrai viajantes de v\u00e1rios cantos do mundo.\n\u2b07\ufe0f https://t.co/qdgQ595Ni2"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2021-07-22T17:01:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418254883862503429"
            ],
            "id": "1418254883862503429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sitiante \u00e9 multado em R$ 6 mil por degradar \u00e1rea protegida de matas ciliares de lago em Anauril\u00e2ndia  https://t.co/xRbHsZOqPh"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-07-22T16:35:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418248435786977280"
            ],
            "id": "1418248435786977280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia Militar Ambiental de Anauril\u00e2ndia autua sitiante em R$ 6 mi...\nhttps://t.co/CEgLjwX30C"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2021-07-22T16:28:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418246530243383298"
            ],
            "id": "1418246530243383298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udce2 Confira as Menores Temperaturas registradas na manh\u00e3 de hoje (dia 22/07):\n\nMonte Verde (MG) -2,8\u00b0C (menor do ano at\u00e9 ent\u00e3o, 0,1\u00b0C menor do que registrado em 30/06) \nGeneral Carneiro (PR) -2,2\u00b0C\nItatiaia- Parque Nacional (RJ) -2,1\u00b0C\nRancharia (SP) -1,3\u00b0C\n\nContinua\u00e7\u00e3o \ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2021-07-22T16:25:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418245837818322950"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "74842999",
                        "start": 205,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418245837818322950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 157,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 54
            },
            "text": "\"S\u00edmbolo da luta ambientalista no Brasil, a Reserva Extrativista (Resex) Chico Mendes foi a terceira entre as dez mais desmatadas em junho e s\u00f3 neste ano perdeu 13 km\u00b2 de floresta nativa, segundo dados do @Imazon\".\nhttps://t.co/wPKJOgtAbX"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2021-07-22T16:18:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418243947520958467"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24898567,
                        -4.84346334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "1418243947520958467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TBT - Por Mais Momentos Assim. #goodvibes em Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/cwQ19cRsSS"
        },
        {
            "author_id": "843228989468692480",
            "created_at": "2021-07-22T16:16:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418243534432448513"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2518537096",
                        "start": 0,
                        "username": "carmenfontao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418243534432448513",
            "in_reply_to_user_id": "2518537096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carmenfontao J\u00e1 valeu a pena esta estadia no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas para saber estas coisas sobre os espigueiros. Falta acrescentar que s\u00e3o feitos assim empoleirados para os ratos n\u00e3o comerem o milho."
        },
        {
            "author_id": "77903908",
            "created_at": "2021-07-22T16:00:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418239576175366145"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "144719114",
                        "start": 0,
                        "username": "SavCavalcante"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b0092c9e93fe35f"
            },
            "id": "1418239576175366145",
            "in_reply_to_user_id": "144719114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SavCavalcante Meu top 3 acho que \u00e9 o besouro-h\u00e9rcules da mata atl\u00e2ntica, o besouro-tit\u00e3 da Amaz\u00f4nia e os cupinzeiros bioluminescentes no Parque Nacional das Emas. \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "747821704974589952",
            "created_at": "2021-07-22T15:52:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418237464628633600"
            ],
            "id": "1418237464628633600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT: Saudades de uma cachoeira e ver sua alma sendo purificada por inteira... \ud83d\ude0e\ud83c\udfb5 em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/qkIn3rambE"
        },
        {
            "author_id": "1054768279527571457",
            "created_at": "2021-07-22T15:43:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418235303064707073"
            ],
            "id": "1418235303064707073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo domingo, 18, aconteceu a abertura da trilha do Tangar\u00e1 e da ponte suspensa no Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis (sede Santa Rita). Entre as atividades realizadas no local, exposi\u00e7\u00f5es sobre o combate a inc\u00eandios florestais.\n\nhttps://t.co/QhW0SgZ1F2 https://t.co/K1KY7L34gZ"
        },
        {
            "author_id": "1311682476792786944",
            "created_at": "2021-07-22T15:41:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418234795637805057"
            ],
            "id": "1418234795637805057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Amboseli, no Qu\u00e9nia, tamb\u00e9m \u00e9 conhecido como a \"Terra dos Gigantes\" - devido aos impressionantes elefantes carregando presas enormes. \n\nO nome \"Amboseli\" vem de uma palavra maasai que significa \"p\u00f3 salgado\".\n#afrecult https://t.co/8ngvifGmya"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-22T15:34:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418233097745670145"
            ],
            "id": "1418233097745670145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,11 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo, no dia 8 de julho de 2021 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 0,80 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1328688853172023299",
            "created_at": "2021-07-22T15:34:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418232992745594885"
            ],
            "id": "1418232992745594885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1- O Semae abasteceu, com 25 mil litros de \u00e1gua de reuso, uma caixa d\u00b4\u00e1gua localizada na \u00e1rea da Fatec, no antigo IPA. O reservat\u00f3rio fica pr\u00f3ximo da Floresta Estadual do Noroeste Paulista, num ponto estrat\u00e9gico para o abastecimento de viaturas que atuam no combate a inc\u00eandios. https://t.co/xzp8xWRxYN"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2021-07-22T15:34:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418232963343474688"
            ],
            "id": "1418232963343474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 689,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 30,
                "retweet_count": 187
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama, autorizada pelo Governo Federal, atua para impedir o desmatamento, a queimada e os crimes ambientais na Amaz\u00f4nia Legal. Confira no v\u00eddeo a megaopera\u00e7\u00e3o realizada na Floresta Nacional de Jamari (RO) para coibir criminosos e proteger a Amaz\u00f4nia. https://t.co/LINdA6qduZ"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-07-22T15:30:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418232047982743559"
            ],
            "id": "1418232047982743559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quem \u00e9 Vermelho?, o deputado que pode arruinar o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/KxLJZn8KU3 Pol\u00edtico paranaense, dono de empresa de pavimenta\u00e7\u00e3o, \u00e9 autor de PL para abrir rodovia que vai rasgar Parque do Igua\u00e7u ao meio, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ref\u00fagio da on\u00e7a-pintada https://t.co/fRWeCgSzn3"
        },
        {
            "author_id": "107575663",
            "created_at": "2021-07-22T15:02:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418224901337489413"
            ],
            "id": "1418224901337489413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 E vamos de #tbt\u2764\ufe0f de maio - 2018! . Upa upa cavalinho e esse cen\u00e1rio incr\u00edvel \ud83d\ude0d (em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os) https://t.co/6i9zrew2aw https://t.co/1HnPcV2vR9"
        },
        {
            "author_id": "1229392170114781184",
            "created_at": "2021-07-22T15:00:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418224521794883586"
            ],
            "id": "1418224521794883586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qualquer cidad\u00e3o em #Guarulhos pode informar crimes ambientais pelo Disque-Den\u00fancia\nhttps://t.co/7KhMAvlxj3"
        },
        {
            "author_id": "2416023523",
            "created_at": "2021-07-22T14:51:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418222287052886021"
            ],
            "id": "1418222287052886021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos.\u00a0Teres\u00f3polis. https://t.co/nsIhbLvDKI"
        },
        {
            "author_id": "1363312964326068224",
            "created_at": "2021-07-22T14:50:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418221996337373200"
            ],
            "id": "1418221996337373200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chimpanz\u00e9 macho adulto no Parque Nacional de Loango, no Gab\u00e3o (Foto: LCP/Tobias Deschner)\nPesquisadores que estudam\u00a0chimpanz\u00e9s\u00a0e gorilas no Parque Nacional Loango, no Gab\u00e3o, acreditavam ser pac\u00edfico o conv\u00edvio entre as duas\u00a0esp\u00e9cies.  #Ataqueletal\n\nhttps://t.co/L4CKm2Sz6o https://t.co/NnEXKRe3jN"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-07-22T14:49:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418221596150358028"
            ],
            "id": "1418221596150358028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica revela a chegada de dois novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qdIy4WzSrw"
        },
        {
            "author_id": "91226221",
            "created_at": "2021-07-22T14:41:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418219718029107218"
            ],
            "id": "1418219718029107218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o chove a tanto tempo , umidade do ar 12% mas as queimadas clandestinas dentro da cidade continuam ! Uma l\u00e1stima! Este inc\u00eandio est\u00e1 acontecendo pr\u00f3ximo \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Ribeir\u00e3o , e anel vi\u00e1rio !\ud83e\udd72\ud83c\udf31 https://t.co/P2JnZDDRr5"
        },
        {
            "author_id": "1396517829894098950",
            "created_at": "2021-07-22T14:38:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418218877494779904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 135,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418218877494779904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica revela a chegada de dois novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SXvkG2yNs1 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2021-07-22T14:34:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418217957700685829"
            ],
            "id": "1418217957700685829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O filhote de anta achado com 40% do corpo queimado voltou a comer sozinho, ap\u00f3s um inc\u00eandio no Parque Nacional das Emas. De acordo com o bi\u00f3logo Airton Katsuyama, o quadro cl\u00ednico do animal ainda \u00e9 delicado, mas ele est\u00e1 evoluindo bem...\n\n\u200bLEIA MAIS em https://t.co/cFY4s0g8Da https://t.co/ICgCn8z4VV"
        },
        {
            "author_id": "2657945006",
            "created_at": "2021-07-22T14:30:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418216802904166400"
            ],
            "id": "1418216802904166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJRJ determinou a imediata paralisa\u00e7\u00e3o das atividades de estacionamento que funcionava em zona de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, no Parque Estadual da Costa do Sol, na cidade de B\u00fazios. Decis\u00e3o integra o Ement\u00e1rio de Jurisprud\u00eancia C\u00edvel n\u00ba 18/2021. Leia aqui:  https://t.co/xQ4AWTGOTv https://t.co/2NbXhwwdDA"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-07-22T14:27:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418216255476043778"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1418216255476043778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/rsVnGjNgYK"
        },
        {
            "author_id": "1398703889554214913",
            "created_at": "2021-07-22T14:25:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418215554888867848"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "337107760",
                        "start": 0,
                        "username": "diariouniversox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418215554888867848",
            "in_reply_to_user_id": "337107760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diariouniversox Voc\u00ea tem raz\u00e3o, amiga! Eu acho que vou visitar uma parques na minha cidade. Aqui tem dois que eu gosto muito: o Parque das Mangabeiras e o Parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "1184198864238186498",
            "created_at": "2021-07-22T14:23:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418215060363628550"
            ],
            "id": "1418215060363628550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Capelada. Noutros pa\u00edses ser\u00eda Parque Nacional. #Feij\u00f3o https://t.co/G58Rg2qZ9D"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-07-22T14:22:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418214939190173703"
            ],
            "id": "1418214939190173703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas novas on\u00e7as s\u00e3o registradas no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/HewtVeoQsY"
        },
        {
            "author_id": "231579149",
            "created_at": "2021-07-22T14:18:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418213885077725188"
            ],
            "id": "1418213885077725188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1755,
                "quote_count": 22,
                "reply_count": 137,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "J\u00e1 me sinto pronta pra acompanhar a aventura de Vivo e Gabi pelo Parque Nacional Everglades.\n\nA Jornada de Vivo estreia dia 6 de agosto no meu site. \ud83c\udfb6 https://t.co/zesrF3rQUr"
        },
        {
            "author_id": "871509608",
            "created_at": "2021-07-22T14:17:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418213527471366149"
            ],
            "id": "1418213527471366149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoxe fixen a visita guiada do Monumento Natural Costa Dexo-Serantes un espazo con moitisimo valor que deberiase coidar e protexer moito mais do que esta,grazas a Concello e a Irene que fixo de guia, o senderismo \u00e9 seguro https://t.co/yuLHRkQkXx"
        },
        {
            "author_id": "71615244",
            "created_at": "2021-07-22T14:11:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418212131611156481"
            ],
            "id": "1418212131611156481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pleno do TJPB indefere liminar contra lei que instituiu \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Jacarap\u00e9 https://t.co/Ch8XEQFuza"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-07-22T14:07:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418211112282169344"
            ],
            "id": "1418211112282169344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica revela chegada de dois novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/6Up6q2cDCu Segundo equipe do Projeto #On\u00e7asDoIgua\u00e7u, animais devem ter cerca de oito meses e parecem estar fortes e saud\u00e1veis https://t.co/NOxodR5cAk"
        },
        {
            "author_id": "65684286",
            "created_at": "2021-07-22T14:03:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418210150775595015"
            ],
            "id": "1418210150775595015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cidade de #Iporanga \u00e9 reconhecida pela #Unesco como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade por sua flora abundante, fauna diversificada e paisagem geol\u00f3gica: s\u00e3o mais de 350 cavernas e grutas catalogadas - a maior concentra\u00e7\u00e3o do Brasil -, na \u00e1rea do Parque Estadual #Petar https://t.co/XiyoKdriWh"
        },
        {
            "author_id": "796223962523009024",
            "created_at": "2021-07-22T13:47:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418205942634606603"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 15,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 23,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418205942634606603",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @ICMBio @govbr E no Paran\u00e1?, no parque estadual do Marumbi est\u00e1 precisando! Ouve \u00f3bito esse m\u00eas no salto dos macacos."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-07-22T13:44:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418205431801868295"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 0,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 8,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418205431801868295",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "@ICMBio @govbr Saiba mais: https://t.co/xzIMPviOlB"
        },
        {
            "author_id": "1353838637520220161",
            "created_at": "2021-07-22T13:07:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418195879983468548"
            ],
            "id": "1418195879983468548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada do Forte\n\nSituada em Barra do Cunha\u00fa, a 9 km do Parque\u00a0Estadual de Pipa, Leia mais...\n\nO post Pousada do Forte apareceu primeiro em Portal Praia de Pipa.\n\nhttps://t.co/8p65zuC77l"
        },
        {
            "author_id": "127523230",
            "created_at": "2021-07-22T12:55:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418192971367866369"
            ],
            "id": "1418192971367866369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As grava\u00e7\u00f5es aconteceram nesta ter\u00e7a-feira, 20 de julho, na \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) de Itapebussus.\n\nSaiba mais: https://t.co/jRmSKyLFUW\n\n#Sesc #RiodasOstras #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "61276423",
            "created_at": "2021-07-22T12:51:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418191987870683144"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1418191987870683144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um #tbt pra lembrar o quanto foi incr\u00edvel essa viagem! Contando os dias pra voltar!! \ud83c\udf35\ud83d\udc9a \n\n#chapadadiamantina #valedocapao #cachoeiradafuma\u00e7a em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/ZlkB1oh1Zm"
        },
        {
            "author_id": "28460694",
            "created_at": "2021-07-22T12:44:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418190107463585792"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1418190107463585792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 uma aventura. #tbt em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/S2cOxz7e9T"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2021-07-22T12:22:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418184715677442049"
            ],
            "id": "1418184715677442049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama: militares, pol\u00edcias Civis e Militares e servidores do ICMBio apreenderam 700 m\u00b3 de madeira em a\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Jamari (RO).\n\nQuantidade \u00e9 equivalente a 60 caminh\u00f5es de toras de madeira.\n\nMetro c\u00fabico de cada uma foi avaliado em R$ 2 mil. https://t.co/LHRczI2ZQk"
        },
        {
            "author_id": "119887863",
            "created_at": "2021-07-22T12:19:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418183835825606659"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26750393,
                        -22.92369786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1418183835825606659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em tudo te d\u00e1 por exemplo\" \ud83d\udc99\n\nSeja refer\u00eancia! #aventurascomisaac @ Parque Estadual Do Graja\u00fa https://t.co/CuwYwOPdiX"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-07-22T12:16:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418183104016134144"
            ],
            "id": "1418183104016134144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/WGemPIRuxD"
        },
        {
            "author_id": "123882884",
            "created_at": "2021-07-22T11:44:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418175058049224706"
            ],
            "id": "1418175058049224706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pleno do TJPB indefere liminar contra lei que instituiu \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em\u00a0Jacarap\u00e9 https://t.co/rUvcXsPIZ2"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-22T11:33:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418172416413421570"
            ],
            "id": "1418172416413421570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,11 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 no dia 8 de julho de 2021 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "552153312",
            "created_at": "2021-07-22T11:23:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418169878389919745"
            ],
            "id": "1418169878389919745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama: militares, pol\u00edcias Civis e Militares e servidores do ICMBio apreenderam 700 m\u00b3 de madeira em a\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Jamari (RO).\nQuantidade \u00e9 equivalente a 60 caminh\u00f5es de toras de madeira.\nMetro c\u00fabico de cada uma foi avaliado em R$ 2 mil.\n\nSecomVc"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-07-22T11:10:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418166455728807939"
            ],
            "id": "1418166455728807939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "As a\u00e7\u00f5es n\u00e3o param! Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama: militares, pol\u00edcias Civis e Militares e servidores do ICMBio apreenderam 700 m\u00b3 de madeira em a\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Jamari (RO). https://t.co/0m3BRnSzg3"
        },
        {
            "author_id": "1243613493896585219",
            "created_at": "2021-07-22T10:56:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418163005410402304"
            ],
            "id": "1418163005410402304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas de News Microsoft BR | Cavalos selvagens pr\u00e9-hist\u00f3ricos est\u00e3o sendo salvos pela IA no Parque Nacional Hortob\u00e1gy | https://t.co/gLGoM48JzN"
        },
        {
            "author_id": "142439705",
            "created_at": "2021-07-22T09:40:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418143953283600385"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1418143953283600385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESCADORES MERGULHADORES DE ARRAIAL DENUNCIAM EXCESSO DE ARMADILHAS DE POLVO NA \u00c1REA DA RESERVA EXTRATIVISTA\nhttps://t.co/M3VfdxQfac. https://t.co/ZMQlL5qYaF"
        },
        {
            "author_id": "4419417501",
            "created_at": "2021-07-22T09:19:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418138596532527105"
            ],
            "id": "1418138596532527105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E bor\u00e1 de parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "142499519",
            "created_at": "2021-07-22T08:48:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418130702097424385"
            ],
            "id": "1418130702097424385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Igua\u00e7u: a estrada n\u00e3o \u00e9 o caminho!\" https://t.co/ymTtC1jT4i"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2021-07-22T03:01:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418043393133928448"
            ],
            "id": "1418043393133928448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Estadual do Parque Nacional e da Gruta de Ubajara - https://t.co/2WOqutGW3E"
        },
        {
            "author_id": "1253870108298170368",
            "created_at": "2021-07-22T00:32:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418006020966727683"
            ],
            "id": "1418006020966727683",
            "in_reply_to_user_id": "1253870108298170368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para sua prote\u00e7\u00e3o, foi nomeado em 1975 como \u201cmonumento natural japon\u00eas\u201d! Um detalhe curioso \u00e9 que os dugongos de Okinawa s\u00e3o mais rosados diferente da cor cinza tradicional, que faz acreditarem que seja por conta de queimaduras ou muita exposi\u00e7\u00e3o ao sol \u2600\ufe0f \n\ud83d\udcf8: Gejuni https://t.co/0cmWrTOszu"
        },
        {
            "author_id": "38500982",
            "created_at": "2021-07-22T00:11:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418000687158398976"
            ],
            "id": "1418000687158398976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do #Araguaia"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-22T00:07:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417999611868946435"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417999611868946435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/O66j3jCQZg"
        },
        {
            "author_id": "8170142",
            "created_at": "2021-07-22T00:06:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417999380725047296"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1417999380725047296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed entra uma entrevista no #JN com o administrador de um parque estadual, com o nome de Henri Dubois - e \u00e9 o sotaque mineiro mais pronunciado desde Romeu Zema. Como n\u00e3o adorar meu pa\u00eds Minas Gerais? \n(P\u00f5e fogo no mato n\u00e3o, gente!!)"
        },
        {
            "author_id": "156639822",
            "created_at": "2021-07-21T23:40:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417992928736149510"
            ],
            "id": "1417992928736149510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores mergulhadores de Arraial denunciam excesso de armadilhas de polvo na Reserva Extrativista https://t.co/kGtA8VmkOV #folhadoslagos"
        },
        {
            "author_id": "332301469",
            "created_at": "2021-07-21T22:57:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417982012930105351"
            ],
            "id": "1417982012930105351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje teve um pedal top! Volta a Ilha de Vit\u00f3ria com subida ao Parque da Fonte Grande com os amigos @pedaldosamigosserraes em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/pxj5qSsYwA"
        },
        {
            "author_id": "39138267",
            "created_at": "2021-07-21T22:53:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417981084608905217"
            ],
            "id": "1417981084608905217",
            "in_reply_to_user_id": "39138267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Lembrando que Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 aquela ideia de parque florestal que a gente v\u00ea em filme americano. Tem gente vivendo l\u00e1. Vivendo da floresta e pela floresta.\nNas 16 UCs analisadas vivem umas 40 mil pessoas. https://t.co/aIpDFSh2td"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2021-07-21T22:44:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417978925523914763"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1417978925523914763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica est\u00e1 em dia? \ud83d\ude02 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/WbHr3z06O7"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-07-21T22:40:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417977696060067840"
            ],
            "id": "1417977696060067840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Planejando uma viagem a um parque nacional? Tem uma palestra imperd\u00edvel do Educa+ sobre boas pr\u00e1ticas recheada de dicas \u00fateis no nosso YouTube. Assista agora! https://t.co/lLL2uYz1zo"
        },
        {
            "author_id": "137330265",
            "created_at": "2021-07-21T22:28:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417974915383414792"
            ],
            "id": "1417974915383414792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pleno do TJPB indefere liminar contra lei que instituiu \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Jacarap\u00e9\nhttps://t.co/3QoOyOCBbJ https://t.co/U4ZUZR5oMS"
        },
        {
            "author_id": "57166849",
            "created_at": "2021-07-21T22:23:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417973424727678977"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "281225798",
                        "start": 0,
                        "username": "certezamente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417973424727678977",
            "in_reply_to_user_id": "281225798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@certezamente Isto \u00e9 perfeito se considerarmos que Portugal deu cabo da floresta nacional para construir os barcos porque o Brasil tinha muitas e c\u00e1 n\u00e3o faziam falta."
        },
        {
            "author_id": "49762925",
            "created_at": "2021-07-21T21:58:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417967261445468169"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1587539501005537284",
                        "start": 46,
                        "username": "inpibrasil"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "14584765",
                        "start": 62,
                        "username": "sebrae"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417967261445468169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Gra\u00e7as \u00e0 atua\u00e7\u00e3o conjunta do #Itamaraty com o @inpibrasil e o @sebrae, a Associa\u00e7\u00e3o de Produtores Agroextrativistas da Floresta Nacional de Tef\u00e9 e Entorno (#APAFE), que re\u00fane comunidades ribeirinhas no Amazonas, deu in\u00edcio ao registro de sua marca coletiva. https://t.co/7zq1eYUNN7"
        },
        {
            "author_id": "1092851790532489217",
            "created_at": "2021-07-21T21:48:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417964689418510338"
            ],
            "id": "1417964689418510338",
            "in_reply_to_user_id": "876498178165665793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bene_israelita Era pra mim ir pra floresta Nacional M\u00e1rio Xavier, \ud83d\ude35"
        },
        {
            "author_id": "402286341",
            "created_at": "2021-07-21T21:33:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417961075237167104"
            ],
            "id": "1417961075237167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu amo a vista do meu quarto mas fui fazer um levantamento perto da sapucai e fiquei \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a das janelas dava p ver o viaduto e o parque municipal todinho, fiquei babando"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-21T21:32:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417960720344309760"
            ],
            "id": "1417960720344309760",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 2,88 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-21T21:32:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417960719862026240"
            ],
            "id": "1417960719862026240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 1 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 1,14 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1134861679135797253",
            "created_at": "2021-07-21T21:32:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417960583123685376"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1417960583123685376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama: militares, pol\u00edcias Civil e Militar e servidores do ICMBio apreenderam 700 m\u00b3 d madeira em a\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional d Jamari (RO).\nQuantidade \u00e9 equivalente a 60 caminh\u00f5es d toras d madeira.\nMetro c\u00fabico d cada uma foi avaliado em R$ 2 mil https://t.co/ohcAV96AW5"
        },
        {
            "author_id": "148352132",
            "created_at": "2021-07-21T21:29:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417959828362866706"
            ],
            "id": "1417959828362866706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a na Alesc projeto que transforma a Praia de Taquarinhas de Balne\u00e1rio Cambori\u00fa em Parque Estadual #Balne\u00e1rioCambori\u00fa\nhttps://t.co/NliDr3rcJR"
        },
        {
            "author_id": "41345416",
            "created_at": "2021-07-21T21:05:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417953941816553473"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "900348469",
                        "start": 177,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417953941816553473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito do Rio de Janeiro Eduardo Paes: PELA REVITALIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL DA CHACRINHA EM COPACABANA. - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/B5QAg4L7Ep via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3165343372",
            "created_at": "2021-07-21T21:04:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417953531554893825"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "1417953531554893825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 se vai mais um dia. \ud83c\udfb6\n\nEm Parque Nacional Chapada das Mesas. https://t.co/SGsQvQtquA"
        },
        {
            "author_id": "88928196",
            "created_at": "2021-07-21T21:00:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417952556865638403"
            ],
            "id": "1417952556865638403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature \u2764\ufe0f\ud83c\udf43 em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/F0Hlw2Nbcz"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2021-07-21T20:48:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417949656357670914"
            ],
            "id": "1417949656357670914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vargens podem ter Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o:\nhttps://t.co/AA94Wo81Qm"
        },
        {
            "author_id": "1095848406793273345",
            "created_at": "2021-07-21T20:45:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417948913982709769"
            ],
            "id": "1417948913982709769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultura aqui \u00e9 nascente seca, po\u00e7o artesiano, agrot\u00f3xico do lado de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, correnta\u00e7o num dos maiores fragmentos do cerrado do Estado de S\u00e3o Paulo, lixo nas estradas, na cachoeira, festa do pe\u00e3o, rombo nos cofres da prefeitura e da Santa Casa da cidade."
        },
        {
            "author_id": "1098377378097704960",
            "created_at": "2021-07-21T20:21:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417942900189630472"
            ],
            "id": "1417942900189630472",
            "in_reply_to_user_id": "1098377378097704960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao longo desses dois dias de evento, a\u00e7\u00f5es importantes foram discutidas e executadas. Tivemos o lan\u00e7amento do Projeto de Revitaliza\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Parque do Pericum\u00e3, importante ecossistema da nossa regi\u00e3o;"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-07-21T20:17:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417941862921474056"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "106837463",
                        "start": 99,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417941862921474056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imagem cont\u00e9m: Cachoeira Itaporani, Parque Nacional do Itatiaia - RJ https://t.co/VmLNwQebWy via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "69053483",
            "created_at": "2021-07-21T19:54:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417936010214879235"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1417936010214879235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f nature \ud83c\udf43 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/ESYmIZrqRV"
        },
        {
            "author_id": "1331326589280395265",
            "created_at": "2021-07-21T19:42:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417933084822024192"
            ],
            "id": "1417933084822024192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Profs do LabGAMA contribuiram com Cap3: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Acre: tend\u00eancia de desmtamento e queimadas\n\nDesmatamento e queimadas dobrou nas UCs em 2019 e 2020\n\nMesmo com as fortes press\u00f5es, as UCs ainda s\u00e3o fortalezas para conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade https://t.co/OehIF57v9D"
        },
        {
            "author_id": "877360585813483520",
            "created_at": "2021-07-21T19:13:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417925823882014720"
            ],
            "id": "1417925823882014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "lakers vai virar um parque municipal do idoso"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2021-07-21T19:02:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417922890666844163"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 73,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417922890666844163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 568,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 36,
                "retweet_count": 118
            },
            "text": "\u2694\ufe0f\ud83c\udf32Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama: militares, pol\u00edcias Civil e Militar e servidores do @ICMBio apreenderam 700 m\u00b3 de madeira em a\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Jamari (RO).\n\nQuantidade \u00e9 equivalente a 60 caminh\u00f5es de toras de madeira.\n\nMetro c\u00fabico de cada uma foi avaliado em R$ 2 mil. https://t.co/E36Gdth6Ca"
        },
        {
            "author_id": "1356649796015120384",
            "created_at": "2021-07-21T18:48:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417919469054316551"
            ],
            "id": "1417919469054316551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m das surpreendentes paisagens, o Parque Nacional S\u00e3o Joaquim \u00e9 palco de importantes a\u00e7\u00f5es de ci\u00eancia e inova\u00e7\u00e3o. Muitas delas s\u00e3o apoiadas pela Fapesc. Quer saber quais?\n\nhttps://t.co/Z5pSCV9M2Z"
        },
        {
            "author_id": "754190539",
            "created_at": "2021-07-21T18:27:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417914046012133376"
            ],
            "id": "1417914046012133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed a prefeitura vai l\u00e1 enxugar gelo demolindo tudo, e resolver o problema cr\u00f4nico de habita\u00e7\u00e3o digna ningu\u00e9m se mexe, mais uma de muitas lacunas onde o poder paralelo se aproveita da aus\u00eancia da M\u00e1quina P\u00fablica.\nhttps://t.co/EkBZN9XNCK"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2021-07-21T18:26:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417913927086837767"
            ],
            "id": "1417913927086837767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udc06\ud83d\udc06\ud83d\udc06 As c\u00e2meras do projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u registraram dois filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Os pesquisadores acreditam que os animais tenham cerca de oito meses. A on\u00e7a-pintada est\u00e1 na lista de esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o: https://t.co/fCcAw86ugC #JH https://t.co/fNOQe4kuPK"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-07-21T18:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417907223662108673"
            ],
            "id": "1417907223662108673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra filhotes de on\u00e7a-pintada passeando pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u\n#RICMais \nhttps://t.co/xvJGrzOr6j https://t.co/GJgwTlQn5U"
        },
        {
            "author_id": "1212914840898957312",
            "created_at": "2021-07-21T17:50:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417904921685499905"
            ],
            "id": "1417904921685499905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhhhhhhh, o extremo sudoeste do estado do Acre \u00e9 incr\u00edvel!\nParque Nacional Serra do Divisor - Mancio Lima/AC. #acre https://t.co/yTKf0jsLXw"
        },
        {
            "author_id": "50177479",
            "created_at": "2021-07-21T17:28:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417899273203691521"
            ],
            "id": "1417899273203691521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O futuro pertence \u00e0queles que acreditam na beleza de seus\u00a0sonhos.\n\n#tbt #natureza em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/CvrOY6Y3Ji"
        },
        {
            "author_id": "949819193049976832",
            "created_at": "2021-07-21T17:19:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417896936292638726"
            ],
            "id": "1417896936292638726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Filhote de On\u00e7a Pintuda aparece em Parque Nacional https://t.co/2CdOxYEBrF"
        },
        {
            "author_id": "1020730112063549446",
            "created_at": "2021-07-21T17:01:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417892440778870789"
            ],
            "id": "1417892440778870789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS \u2013 PARTE\u00a01 https://t.co/ocLTCU4YIh"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-07-21T16:35:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417885905579298823"
            ],
            "id": "1417885905579298823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS DUAS NOVAS ON\u00c7AS!!! \ud83d\udc06\ud83d\udc06 \n\nA equipe do Parque Nacional do Igua\u00e7u registrou mais duas novas on\u00e7as na ter\u00e7a-feira, 20 de julho. As novas on\u00e7as possuem cerca de oito meses, ainda n\u00e3o poss\u00edvel identificar o sexo dos filhotes. \ud83e\udd29\n\nhttps://t.co/QOgTlGFcOY"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-21T15:31:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417869826559680520"
            ],
            "id": "1417869826559680520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 26 de junho de 2021, o desmatamento de 0,13 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE BALATA-TUFARI / Amazonas. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "836384745068064768",
            "created_at": "2021-07-21T15:28:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417869203701391365"
            ],
            "id": "1417869203701391365",
            "in_reply_to_user_id": "836384745068064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd8c Tema: Parque Estadual Paulo Cesar Vinha, Vila Velha - ES \nMaterial: Tinta acr\u00edlica\nDimens\u00e3o: 30x30 cm\n\nhttps://t.co/9plLUyYsNu"
        },
        {
            "author_id": "817078565971890176",
            "created_at": "2021-07-21T15:17:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417866435414614018"
            ],
            "id": "1417866435414614018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SelvaViva Dos cachorros de yaguaret\u00e9 son vistos paseando en el parque nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/DyTehOEx14  https://t.co/jvl02Nd42H"
        },
        {
            "author_id": "1417147864992600073",
            "created_at": "2021-07-21T15:11:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417864807819227136"
            ],
            "id": "1417864807819227136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SER\u00c1 QUE A PREFEITURA IR\u00c1 QUERER FAZER? SENDO QUE TEM O PARQUE ESTADUAL DO UTINGA??? FICA ESSA D\u00daVIDA A\u00cd PREFEITURA DE BEL\u00c9M?? #VCnoJL1"
        },
        {
            "author_id": "64543699",
            "created_at": "2021-07-21T14:58:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417861664129654793"
            ],
            "id": "1417861664129654793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vai ser diferente, partiu:\n1) Caminhada\n2) Tomar vacina e virar jacar\u00e9\n3) Cortar os cabelos \ud83d\ude4c\n4) Buscar umas plantas no parque municipal\n5) Apresentar frontend de site\n6) Patinar"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-07-21T14:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417859408965476353"
            ],
            "id": "1417859408965476353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra filhotes de on\u00e7a-pintada passeando pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u #RICMais \nhttps://t.co/A9tbvyqMK5 https://t.co/JTJdBQUxt8"
        },
        {
            "author_id": "64240608",
            "created_at": "2021-07-21T14:22:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417852459507195910"
            ],
            "id": "1417852459507195910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra Bonita, Parque Nacional Da Tijuca, R\u00edo Da Janeiro https://t.co/PeAs8QS7Qf"
        },
        {
            "author_id": "1092448521641512961",
            "created_at": "2021-07-21T13:52:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417845017327067140"
            ],
            "id": "1417845017327067140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da Prainha em Parque Natural Municipal da Prainha https://t.co/qFaZNKrLdQ"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-07-21T13:35:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417840631595077638"
            ],
            "id": "1417840631595077638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois novos filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o flagrados passeando no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n https://t.co/8DYQScORpE\n\n#on\u00e7as #ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #FozdoIgua\u00e7u #Brasil #Argentina https://t.co/bbhvimqZ9Q"
        },
        {
            "author_id": "2855975873",
            "created_at": "2021-07-21T13:32:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417839957004234758"
            ],
            "id": "1417839957004234758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/J7YAB0Vr5o"
        },
        {
            "author_id": "1311682476792786944",
            "created_at": "2021-07-21T13:10:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417834445864845312"
            ],
            "id": "1417834445864845312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Kruger Shalati no Parque Nacional Kruger de \u00c1frica do Sul \u00e9 talvez a acomoda\u00e7\u00e3o mais inovadora de 2020, j\u00e1 que era um trem de luxo que agora foi reformado em um hotel igualmente luxuoso.\n#afrecult https://t.co/vE6i1xxEdp"
        },
        {
            "author_id": "1360095680182820864",
            "created_at": "2021-07-21T12:50:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417829442739707911"
            ],
            "id": "1417829442739707911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o filmados no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nAs imagens foram divulgadas, na ter\u00e7a-feira (20), pelo projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u, que monitora a esp\u00e9cie na unidade. \nhttps://t.co/Xgw6eOI6bq https://t.co/7Y0LSwRB7z"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-07-21T12:50:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417829345398296578"
            ],
            "id": "1417829345398296578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas afetar\u00e3o uso tur\u00edstico do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/N1khVZTDuj #Braga #EmDestaque"
        },
        {
            "author_id": "242890652",
            "created_at": "2021-07-21T12:50:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417829329271234563"
            ],
            "id": "1417829329271234563",
            "in_reply_to_user_id": "242890652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dps vamos p/ o Parque Municipal sentar na grama de frente pro lago. Ele vai adorar, pois faz isso em Nova York ou Paris e Bh bota as duas pra mamar. Tb podemos dar ra\u00e7\u00e3o pros peixin, tirar umas fotos c/ os lambe lambe, ir no bate bate e tomar picol\u00e9 de Itu. Podres de chique"
        },
        {
            "author_id": "1360095680182820864",
            "created_at": "2021-07-21T12:38:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417826400631988224"
            ],
            "id": "1417826400631988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o filmados no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nAs imagens foram divulgadas, na ter\u00e7a-feira (20), pelo projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u, que monitora a esp\u00e9cie na unidade.                                 https://t.co/Xgw6eOI6bq \n#MeioAmbiente #ONCA #Parana #mar\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-21T12:30:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417824254595375111"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "67645610",
                        "start": 239,
                        "username": "mongabay_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417824254595375111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\"No 1\u00ba semestre de 2021, um ter\u00e7o do desmatamento na #Amaz\u00f4nia ocorreu nas florestas p\u00fablicas n\u00e3o destinadas \u2013 \u00e1reas que n\u00e3o tiveram uso decretado como unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\" Destina\u00e7\u00e3o poderia intimidar grileiros e reduzir desmate. Via @mongabay_brasil\nhttps://t.co/0FJFttVin9"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-07-21T12:18:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417821215864012804"
            ],
            "id": "1417821215864012804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontro\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/nUHY19raz5"
        },
        {
            "author_id": "105957331",
            "created_at": "2021-07-21T12:13:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417819925842993154"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2445921702",
                        "start": 0,
                        "username": "OmarAzizSenador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417819925842993154",
            "in_reply_to_user_id": "2445921702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OmarAzizSenador Isso s\u00f3 pode ser o parque nacional po\u00e7o das antas! Pq nunca vi tantas antas juntas! Meu Deus!"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-07-21T11:53:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417814934801502208"
            ],
            "id": "1417814934801502208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura do Rio estuda criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o nas Vargens https://t.co/qUECcJr6yM"
        },
        {
            "author_id": "224881806",
            "created_at": "2021-07-21T11:42:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417812339152281600"
            ],
            "id": "1417812339152281600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor not\u00edcia do dia at\u00e9 agora:\n\nhttps://t.co/rh5T7jkWvR"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-21T11:40:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417811654868312066"
            ],
            "id": "1417811654868312066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 26 de junho de 2021 o desmatamento de 0,90 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE TEF\u00c9 / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 1,05 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1591529636",
            "created_at": "2021-07-21T11:36:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417810681378787340"
            ],
            "id": "1417810681378787340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "m\u00e1scara segura, \u00f3tima por\u00e9m minha cara virou o parque nacional das espinhas, oremos https://t.co/EA0cDFUkQa"
        },
        {
            "author_id": "523588647",
            "created_at": "2021-07-21T11:30:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417809130694365186"
            ],
            "id": "1417809130694365186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49\ud83d\udddeO desleixo de 4 anos de goberno do #PP e 2 do bigoberno con J\u00e1come deixan a cidade en grave risco en caso de lume.\n\n\u274cO parque municipal de bombeiros est\u00e1 baixo m\u00ednimos e seguir\u00e1 est\u00e1ndoo tralas incorporaci\u00f3ns en setembro.\n\nhttps://t.co/GE95chkVbF"
        },
        {
            "author_id": "211855125",
            "created_at": "2021-07-21T10:51:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417799452807606273"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1417799452807606273",
            "in_reply_to_user_id": "211855125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse livrinho foi produzido no Plano de Manejo do Parque Estadual do Cear\u00e1 que \u00e9 o \u00fanico do estado que \u00e9 totalmente subaqu\u00e1tico. O nome dos animais foi uma homenagem aos filhos e sobrinhos dos integrantes do projeto."
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2021-07-21T10:50:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417799081745911810"
            ],
            "id": "1417799081745911810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o usa t\u00e9cnica de inc\u00eandio controlado h\u00e1 sete anos para combater vegeta\u00e7\u00e3o https://t.co/zDaLDwEZDt #dcmais #parquevilavelha #pontagrossa #queima #queimacontrolada #vilavelha"
        },
        {
            "author_id": "882529537879404544",
            "created_at": "2021-07-21T09:46:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417783096875917314"
            ],
            "id": "1417783096875917314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tatra, Eslovaquia https://t.co/KviK9Ec95r"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2021-07-21T08:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417766294968049665"
            ],
            "id": "1417766294968049665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente: Prefeitura do Rio estuda criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o nas Vargens\nhttps://t.co/51Qf57jKpw"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2021-07-21T08:13:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417759527554805768"
            ],
            "id": "1417759527554805768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeitura do Rio estuda criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o nas Vargens https://t.co/hqa9oGtqxb https://t.co/Ncm7WUFWq6"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-07-21T07:39:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417751060953894912"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1417751060953894912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Natural da Serra da Estrela \u00e9 a maior \u00e1rea protegida portuguesa.\nVeja mais...\nhttps://t.co/8lGljVaSMf\n\n#MaisPortugal #Portugal #SerradaEstrela #Covilh\u00e3 https://t.co/zKJXKg4576"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-07-21T06:25:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417732522201391104"
            ],
            "id": "1417732522201391104",
            "in_reply_to_user_id": "45964106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Acordo de Paz foi assinado em Roma pelo Governo Mo\u00e7ambicano e partido da oposi\u00e7\u00e3o RENAMO a 4 de Outubro de 1992. A cessa\u00e7\u00e3o permanente das hostilidades foi assinada no Parque Nacional da Gorongosa pelo Governo Mo\u00e7ambicano e o partido da oposi\u00e7\u00e3o RENAMO a 1 de Agosto de 2019. https://t.co/2nbULdVSEp"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-07-21T06:22:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417731725627588610"
            ],
            "id": "1417731725627588610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Gorongosa foi designado Parque Nacional a 23 de Julho de 1960. Natural, selvagem e repleto de animais, era o parque nacional emblem\u00e1tico de Mo\u00e7ambique e a sua maior atrac\u00e7\u00e3o tur\u00edstica. Historic Gorongosa (Best of) https://t.co/0yZQkN9r4A\n#GorongosaNationalPark #GNP61st #GNPAnos"
        },
        {
            "author_id": "829450860312752128",
            "created_at": "2021-07-21T03:23:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417686607247851521"
            ],
            "id": "1417686607247851521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1Riqueza natural!\ud83d\udc4c\nhttps://t.co/rJLu4znBjB"
        },
        {
            "author_id": "111880631",
            "created_at": "2021-07-21T03:17:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417685186393821187"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1320108190504280066",
                        "start": 0,
                        "username": "Gilbert89127920"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1542899075120496643",
                        "start": 17,
                        "username": "JoSantossilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417685186393821187",
            "in_reply_to_user_id": "1320108190504280066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gilbert89127920 @JoSaNToSSilva Boa noite. Lament\u00e1vel essa pr\u00e1tica de descarte irregular de res\u00edduos, ainda mais se for em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "74624630",
            "created_at": "2021-07-21T02:03:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417666538069544965"
            ],
            "id": "1417666538069544965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Juquery \ud83d\udc9c\n\n#conhecerparapreservar https://t.co/3bMaYaSXvm"
        },
        {
            "author_id": "1256310931669291009",
            "created_at": "2021-07-21T00:57:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417650019205791748"
            ],
            "id": "1417650019205791748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto dep Vermelho amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u. \nhttps://t.co/gfNRQVqcGB"
        },
        {
            "author_id": "766767535748476928",
            "created_at": "2021-07-21T00:41:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417645895529738242"
            ],
            "id": "1417645895529738242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada das Mesas \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental localizada no Maranh\u00e3o. Possui mais de 160 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o nativa e abrange alguns munic\u00edpios maranhenses, entre eles Carolina e Riach\u00e3o, onde se localiza o po\u00e7o azul, encanto azul e cachoeiras. https://t.co/Rvzd12YJmx"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-07-21T00:39:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417645461335334915"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1417645461335334915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/Ocf0Pim5IT"
        },
        {
            "author_id": "421358558",
            "created_at": "2021-07-21T00:26:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417642169242894339"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 146,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417642169242894339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em perigo! Projeto de estrada que corta a reserva ao meio, em pauta na C\u00e2mara dos Deputados https://t.co/GdeurmMEeW via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "3296781345",
            "created_at": "2021-07-21T00:24:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417641672813461506"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 132,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417641672813461506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro refor\u00e7a apoio a deputado que quer reabertura de estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/kYWbhV1PV6 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "3296781345",
            "created_at": "2021-07-21T00:24:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417641529691320325"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 105,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417641529691320325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem \u00e9 'Vermelho'?, o deputado que pode arruinar o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Vq7VEHPoTG via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1233606122499649537",
            "created_at": "2021-07-21T00:24:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417641493523730433"
            ],
            "id": "1417641493523730433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurda essa tentativa de desmatar o Parque Nacional do Igua\u00e7u sob o pretexto de desenvolver o turismo. Inclusive, o parque argentino \u00e9 mais selvagem do que o brasileiro e me agradou mais justamente por isso."
        },
        {
            "author_id": "1292852942576525312",
            "created_at": "2021-07-21T00:23:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417641394781532162"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 0,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417641394781532162",
            "in_reply_to_user_id": "1242093483151839238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depvermelho N\u00f3s paranaenses n\u00e3o queremos a destrui\u00e7\u00e3o do parque nacional do Igua\u00e7u e N\u00c3O queremos a estrada passando por ele! N\u00e3o seja mais um destruidor do meio ambiente! Vamos lembrar de quem destr\u00f3i o meio ambiente nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "174672029",
            "created_at": "2021-07-21T00:23:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417641225407107074"
            ],
            "id": "1417641225407107074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#N\u00e3o\u00e0EstradaDoColono\n\nPela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "927244021201883137",
            "created_at": "2021-07-21T00:22:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417641022880985088"
            ],
            "id": "1417641022880985088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os cara querem tra\u00e7ar uma avenidona no meio de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e quer falar que \u00e9 turismo"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2021-07-21T00:17:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417639714916556802"
            ],
            "id": "1417639714916556802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera flagra dois novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/NCa4I8CYQb"
        },
        {
            "author_id": "174087980",
            "created_at": "2021-07-21T00:15:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417639414608678915"
            ],
            "id": "1417639414608678915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/vSkK6AvNmd"
        },
        {
            "author_id": "125739635",
            "created_at": "2021-07-21T00:09:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417637835205656581"
            ],
            "id": "1417637835205656581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed vc liga nos telejornais e v\u00ea delegados da \u00e1rea completamente sem tomar nenhuma atitude. E a PM ent\u00e3o? A popula\u00e7\u00e3o t\u00e1 ferrada... https://t.co/kgROzyEPVq"
        },
        {
            "author_id": "125739635",
            "created_at": "2021-07-21T00:02:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417636025757802497"
            ],
            "id": "1417636025757802497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador e prefeito nas m\u00e3os da mil\u00edcia!https://t.co/kgROzyEPVq"
        },
        {
            "author_id": "1233526884794798086",
            "created_at": "2021-07-20T23:49:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417632680158638082"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "65720380",
                        "start": 0,
                        "username": "Glauber_Braga"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "123129365",
                        "start": 15,
                        "username": "aerjnaluta"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1399712471808679936",
                        "start": 77,
                        "username": "AscemaNacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417632680158638082",
            "in_reply_to_user_id": "65720380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Glauber_Braga @aerjnaluta uma aula sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nHoje tem TV @AscemaNacional , cap\u00edtulo especial sobre projetos de lei relacionados de alguma maneira com Unidades de conserva\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o v\u00e3o melhorar em nada a gest\u00e3o ou prote\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio biodiverso!\nhttps://t.co/UBUpmAJaLH"
        },
        {
            "author_id": "1233526884794798086",
            "created_at": "2021-07-20T23:47:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417632377548021765"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45953391",
                        "start": 0,
                        "username": "alessandromolon"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1399712471808679936",
                        "start": 67,
                        "username": "AscemaNacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417632377548021765",
            "in_reply_to_user_id": "45953391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alessandromolon uma aula sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nHoje tem TV @AscemaNacional , cap\u00edtulo especial sobre projetos de lei relacionados de alguma maneira com Unidades de conserva\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o v\u00e3o melhorar em nada a gest\u00e3o ou prote\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio biodiverso!\nhttps://t.co/UBUpmAJaLH"
        },
        {
            "author_id": "1267150370050056192",
            "created_at": "2021-07-20T23:40:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417630544129560579"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "259840707",
                        "start": 11,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417630544129560579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prabens ao @MPF_PGR - https://t.co/DbJPSO9M9v https://t.co/dSBhhtx2fW"
        },
        {
            "author_id": "280274643",
            "created_at": "2021-07-20T23:15:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417624305005903874"
            ],
            "id": "1417624305005903874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O parque estadual \u00e9 um bosque de floresta nativa do cerrado e est\u00e1 bem conservado, a cal\u00e7ada da trilha tamb\u00e9m est\u00e1 em bom estado, tem um tipo de mirante mas \u00e9 bem irrelevante, b...\" #FoursquareFind @ Parque Estadual Massairo Okamura https://t.co/De079juLXu https://t.co/nP8PuytjTR"
        },
        {
            "author_id": "83263717",
            "created_at": "2021-07-20T22:24:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417611421597192194"
            ],
            "id": "1417611421597192194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio bateu recorde no Rio de Janeiro hj! M\u00ednima foi de 8,4\u00b0C,a menor temperatura em 5 anos! No estado,teve geada na Regi\u00e3o Serrana e tamb\u00e9m no Parque Nacional de Itatiaia,onde chegou a fazer -14\u00b0C!! Brrr!!!!! \u2744\u2744\u2744\u2744\ud83d\udc27\ud83d\udc27\ud83d\udc27\ud83d\udc27"
        },
        {
            "author_id": "76189331",
            "created_at": "2021-07-20T22:20:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417610283099598851"
            ],
            "id": "1417610283099598851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse \u00e9 o PM, filho do ex policial civil e grileiro foragido da Justi\u00e7a, Silas  Soares da Silva, que juntos, s\u00e3o suspeitos de atearem fogo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Alter do Ch\u00e3o, para loteamento e venda de terrenos. https://t.co/35XK1oz3u9"
        },
        {
            "author_id": "1404188976945283072",
            "created_at": "2021-07-20T22:13:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417608541532262405"
            ],
            "id": "1417608541532262405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/53oFeXcii8"
        },
        {
            "author_id": "90762875",
            "created_at": "2021-07-20T22:11:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417608139982131201"
            ],
            "id": "1417608139982131201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera flagra dois novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/w7Kzwskhgl"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-07-20T22:02:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417605849875423239"
            ],
            "id": "1417605849875423239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "C\u00e2mera flagra dois novos filhotes de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/pdYev1CggP #G1 #G1PR https://t.co/xr2KreGGn6"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T21:35:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417598995476537347"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "10701102",
                        "start": 46,
                        "username": "Carneiro"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "885223164556587010",
                        "start": 74,
                        "username": "pbelliboni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417598995476537347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colch\u00e3o de Nuvens. Travessia do Rancho Ca\u00eddo.\n@carneiro.ita @carneiroguia @pbelliboni @parquenacionaldoitatiaia #parquenacionaldoitatiaia #travessiaranchocaido em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/OufkmwIIJL"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T21:27:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417597043665620993"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "10701102",
                        "start": 27,
                        "username": "Carneiro"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "885223164556587010",
                        "start": 55,
                        "username": "pbelliboni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417597043665620993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Rancho Ca\u00eddo.\n@carneiro.ita @carneiroguia @pbelliboni @parquenacionaldoitatiaia #parquenacionaldoitatiaia #travessiaranchocaido em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/ZMGCt5LGJO"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T21:25:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417596564541906944"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417596564541906944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/f09AlcoGag"
        },
        {
            "author_id": "2680889106",
            "created_at": "2021-07-20T21:25:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417596441262845958"
            ],
            "id": "1417596441262845958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha descansar e aproveitar o melhor dos Aparados da Serra na Terra dos C\u00e2nions!!\n\nCambar\u00e1 Eco Hotel\n#Cambaraecohotel\n-\u2010-------\u2010------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf7C\u00e2nion Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral. https://t.co/vzS3HIytTZ"
        },
        {
            "author_id": "1239339170193170432",
            "created_at": "2021-07-20T21:22:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417595781066940421"
            ],
            "id": "1417595781066940421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A coisa mais fria no Rio de Janeiro n\u00e3o \u00e9 o Parque Nacional de Itatiaia. \u00c9 o meu p\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1311441235",
            "created_at": "2021-07-20T21:21:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417595608324399104"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.11662711,
                        -22.89112011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1417595608324399104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bacana aqui do RJ \u00e9 que temos, mar, montanha e floresta tudo no meio da cidade! \n#nikon \n#youngnou \n#feiyutech \n#greika \n#gorilapod \n#photo \n#videomaker \n#boya \n#sandisk em Parque Municipal Das \u00c1guas Eduardo Travassos https://t.co/u1g2dhR2WF"
        },
        {
            "author_id": "1379133052111233025",
            "created_at": "2021-07-20T21:10:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417592802863681542"
            ],
            "id": "1417592802863681542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP obt\u00e9m inconstitucionalidade de lei que permite compensa\u00e7\u00e3o de reserva legal por \u00e1reas equivalentes localizadas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/JtL8o0yBRp"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T21:06:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417591701581881345"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "10701102",
                        "start": 27,
                        "username": "Carneiro"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "885223164556587010",
                        "start": 55,
                        "username": "pbelliboni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417591701581881345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Rancho Ca\u00eddo.\n@carneiro.ita @carneiroguia @pbelliboni @parquenacionaldoitatiaia #parquenacionaldoitatiaia #travessiaranchocaido em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/DAzJu3MuMb"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T21:05:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417591484262453250"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "10701102",
                        "start": 27,
                        "username": "Carneiro"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "885223164556587010",
                        "start": 55,
                        "username": "pbelliboni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417591484262453250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Rancho Ca\u00eddo.\n@carneiro.ita @carneiroguia @pbelliboni @parquenacionaldoitatiaia #parquenacionaldoitatiaia #travessiaranchocaido em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/JVbIL2FmaQ"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T21:04:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417591229768888320"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "10701102",
                        "start": 27,
                        "username": "Carneiro"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "885223164556587010",
                        "start": 55,
                        "username": "pbelliboni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417591229768888320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Rancho Ca\u00eddo.\n@carneiro.ita @carneiroguia @pbelliboni @parquenacionaldoitatiaia #parquenacionaldoitatiaia #travessiaranchocaido em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/0RpYMJt6jo"
        },
        {
            "author_id": "1406757677854822402",
            "created_at": "2021-07-20T21:01:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417590577575587842"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1417590577575587842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o nas obras de reabertura do acesso \u00e0s ruas, atr\u00e1s do parque municipal de Itaipava. Essa obra beneficiar\u00e1 direitamente a mobilidade urbana da regi\u00e3o. \n\nPAIX\u00c3O POR PETR\u00d3POLIS \ud83d\udc77\ud83c\udffc\ud83d\udea7 https://t.co/abHhm7jumL"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2021-07-20T20:51:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417587953619116043"
            ],
            "id": "1417587953619116043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Olha que beleza pessoal. Resultados de um projeto de extens\u00e3o pra subsidiar cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o num distrito de S\u00e3o Francisco do Sul/SC. Ajudamos a\u00ed nos estudos da avifauna. Descri\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o ali como diz um amigo meu \"\u00e9 aves pra caramba!\" https://t.co/DXWOwpOfip"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T20:49:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417587595345743873"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "10701102",
                        "start": 44,
                        "username": "Carneiro"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "885223164556587010",
                        "start": 72,
                        "username": "pbelliboni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417587595345743873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 na Montanha.Travessia do Rancho Ca\u00eddo.\n@carneiro.ita @carneiroguia @pbelliboni @parquenacionaldoitatiaia #parquenacionaldoitatiaia #travessiaranchocaido em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/OqJNf0YHND"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T20:47:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417587068641943557"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10701102",
                        "start": 47,
                        "username": "Carneiro"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "885223164556587010",
                        "start": 75,
                        "username": "pbelliboni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417587068641943557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Aiuruoca. Travessia do Rancho Ca\u00eddo.\n@carneiro.ita @carneiroguia @pbelliboni @parquenacionaldoitatiaia #parquenacionaldoitatiaia #travessiaranchocaido em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/89xLGOhx3y"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2021-07-20T20:46:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417586637568049153"
            ],
            "id": "1417586637568049153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em andamento, tr\u00eas importantes #obrasambientaisnoProsa devem ser conclu\u00eddas ainda nesse ano: Tr\u00eas importantes obras ambientais em andamento no Parque Estadual do Prosa prometem trazer solu\u00e7\u00e3o a problema antigo que reflete no [\u2026] O post Em andamento,\u2026 https://t.co/YyJTK2M5LX https://t.co/GqJT1VVyqi"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T20:44:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417586349838770176"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "10701102",
                        "start": 27,
                        "username": "Carneiro"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "885223164556587010",
                        "start": 55,
                        "username": "pbelliboni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417586349838770176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Rancho Ca\u00eddo.\n@carneiro.ita @carneiroguia @pbelliboni @parquenacionaldoitatiaia #parquenacionaldoitatiaia #travessiaranchocaido em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/QgDyVijG2R"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T20:42:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417585670520983558"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "10701102",
                        "start": 27,
                        "username": "Carneiro"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "885223164556587010",
                        "start": 55,
                        "username": "pbelliboni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417585670520983558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Rancho Ca\u00eddo.\n@carneiro.ita @carneiroguia @pbelliboni @parquenacionaldoitatiaia #parquenacionaldoitatiaia #travessiaranchocaido em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/oLzHVA47y1"
        },
        {
            "author_id": "53466713",
            "created_at": "2021-07-20T20:41:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417585382485549056"
            ],
            "id": "1417585382485549056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como resultado do TAC celebrado em 2016, 2 UCs foram criadas no Munic\u00edpio de Maca\u00e9: uma de prote\u00e7\u00e3o integral (Parque Municipal da Restinga do Barreto), e outra de uso sustent\u00e1vel (APA Rio Novo). https://t.co/QdjnZhRfxB"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T20:40:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417585213627117570"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "10701102",
                        "start": 27,
                        "username": "Carneiro"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "885223164556587010",
                        "start": 55,
                        "username": "pbelliboni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417585213627117570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Rancho Ca\u00eddo.\n@carneiro.ita @carneiroguia @pbelliboni @parquenacionaldoitatiaia #parquenacionaldoitatiaia #travessiaranchocaido em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/7UtXV1qdjx"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T20:24:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417581127506833411"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "885223164556587010",
                        "start": 32,
                        "username": "pbelliboni"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "10701102",
                        "start": 64,
                        "username": "Carneiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1417581127506833411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto sensacional do nosso amigo @pbelliboni Parab\u00e9ns pelo Clic. @carneiro.ita @parquenacionaldoitatiaia em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/RP0jRdjU0P"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2021-07-20T20:22:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417580585883770884"
            ],
            "id": "1417580585883770884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP obt\u00e9m inconstitucionalidade de lei que permite compensa\u00e7\u00e3o de reserva legal por \u00e1reas equivalentes localizadas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: O Minist\u00e9rio P\u00fablico de Rond\u00f4nia obteve, por unanimidade... https://t.co/GFpe9mgdDL #ariquemesonline #ariquemes #noticias"
        },
        {
            "author_id": "1100404669900193793",
            "created_at": "2021-07-20T20:20:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417580167132819462"
            ],
            "id": "1417580167132819462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mds o parque municipal n reabriu at\u00e9 hj, maldito gamb\u00e1 com raiva em"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-07-20T20:19:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417579847258451969"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "885223164556587010",
                        "start": 55,
                        "username": "pbelliboni"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "10701102",
                        "start": 67,
                        "username": "Carneiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5380006,
                        -22.9743618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdee2106fac9b386"
            },
            "id": "1417579847258451969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo meu respeito a esse maci\u00e7o. #picodasagulhasnegras @pbelliboni @carneiro.ita @carneiroguia @parquenacionaldoitatiaia em Parque Nacional Do Itatiaia Pico Das Agulhas Negras Rj https://t.co/0H8q9ZcswH"
        },
        {
            "author_id": "399798114",
            "created_at": "2021-07-20T20:13:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417578427717201926"
            ],
            "id": "1417578427717201926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ecol\u00f3gico ser\u00e1 constru\u00eddo em Cama\u00e7ari https://t.co/6o2UjsXxRe"
        },
        {
            "author_id": "1040999851503308807",
            "created_at": "2021-07-20T20:04:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417576251217391619"
            ],
            "id": "1417576251217391619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Feliz #DiaDoAmigo \ud83e\udd8b\ud83d\ude43\n\n\ud83e\udd8b Amiga arnaca\n\ud83d\udccd Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal (Bahia)\n\ud83d\udcf8 Augusto Rosa\n\n#amigo #amiga #satyrini #euptychiina #lepidoptera #DiaDelAmigo #DiaDeLaAmistad https://t.co/wigGDLevO8"
        },
        {
            "author_id": "75343720",
            "created_at": "2021-07-20T20:02:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417575745862438919"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4544437996",
                        "start": 0,
                        "username": "viajepatrimonio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417575745862438919",
            "in_reply_to_user_id": "4544437996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viajepatrimonio Parque Estadual Rio Negro?\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2021-07-20T20:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417575040099442691"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 166,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417575040099442691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edticos rondonienses liberaram o desmatamento de 211mil hectares do Parque Estadual de Guaruj\u00e1-Mirim e da Reserva Extrativista Jacy-Paran\u00e1.\n\nDe acordo com infos da @amazonia_real, \u00e9 como se tivesse rolado um \"liberou-geral\" para grilagem.\n\n#D\u00e1UmReload e assista ao v\u00eddeo! https://t.co/oG5bGQo3ed"
        },
        {
            "author_id": "1158737830472015872",
            "created_at": "2021-07-20T20:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417575039659040776"
            ],
            "id": "1417575039659040776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RARIDADE | Um mon\u00f3lito de arenito, com cerca de 6 metros de altura, foi redescoberto por funcion\u00e1rios do Parque Estadual Monte Alegre (Pema), no Oeste do Par\u00e1, no \u00faltimo dia 6 de julho. A estrutura geol\u00f3gica n\u00e3o era vista h\u00e1 mais de 100 anos. https://t.co/mGRtV0DhGo"
        },
        {
            "author_id": "116758484",
            "created_at": "2021-07-20T19:58:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417574742966652932"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417574742966652932",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo E como chama quando vc \u00e9 autuado por pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e o autuado d\u00e1 carteirada por ser dep. federal e ainda liga pra algu\u00e9m importante pra constranger o fiscal?"
        },
        {
            "author_id": "789319824530927616",
            "created_at": "2021-07-20T19:48:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417572059459227655"
            ],
            "id": "1417572059459227655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS VACINA: SEGUNDA DOSE NA QUINTA-FEIRA\n\n5\u00aa feira (22/07) tem 2\u00aa dose da vacina contra a Covid em Marau.\n\n\u27a1\ufe0f A etapa ser\u00e1 para quem vacinou no dia 11 e 14 de maio. Ser\u00e1 das 9h \u00e0s 15h, no Parque Municipal. https://t.co/EoQtIpbA1d"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2021-07-20T19:47:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417571968317001728"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "1375267141520400392",
                        "start": 165,
                        "username": "robspelomundo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.86686111,
                        -15.30405556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1417571968317001728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada#Parque Nacional#Cidade de Pedra\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83c\udfc3\ud83c\udffb#2,18km#Julho/2021#Amarelo#Conscientizar a popula\u00e7\u00e3o sobre as Hepatites Virais \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83e\udd17\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83c\udf36 \ud83c\udfcd \ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83e\udd7e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @robspelomundo https://t.co/R26JK6J45g"
        },
        {
            "author_id": "3559620317",
            "created_at": "2021-07-20T19:43:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417570986199863304"
            ],
            "id": "1417570986199863304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s acordo com o MPF, Prefeitura de Maca\u00e9 (RJ) cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para a Ilha Col\u00f4nia Leoc\u00e1dia https://t.co/uYIQeQnbTJ"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2021-07-20T19:30:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417567530890186758"
            ],
            "id": "1417567530890186758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 52 anos o homem pisava na Lua pela primeira vez e n\u00f3s separamos dois momentos da #TVRioSul sobre esse sat\u00e9lite natural. #Lua #Gshow https://t.co/829PuqMzd4"
        },
        {
            "author_id": "2477130466",
            "created_at": "2021-07-20T19:17:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417564229511663623"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "784597554",
                        "start": 0,
                        "username": "DivaDepressao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417564229511663623",
            "in_reply_to_user_id": "784597554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DivaDepressao Aqui no litoral Itaja\u00ed SC temos um monumento natural o bico d papagaio. Colocaram m\u00e1scara nele tbm mais gosto desta. Bjos https://t.co/LYEILQ8TgH"
        },
        {
            "author_id": "1341486422004543490",
            "created_at": "2021-07-20T19:01:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417560421314224129"
            ],
            "id": "1417560421314224129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propomos a CRIA\u00c7\u00c3O de uma UNIDADE de CONSERVA\u00c7\u00c3O de USO P\u00daBLICO na Fazenda Arado Velho em Bel\u00e9m Novo, Porto Alegre. Preservar suas qualidades, aliando EDUCA\u00c7\u00c3O, PESQUISA, TURISMO ECOL\u00d3GICO E LAZER, permitindo o acesso da popula\u00e7\u00e3o. Apoie voc\u00ea tamb\u00e9m \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/uuGqU0uw1a https://t.co/bNPVMm4iEs"
        },
        {
            "author_id": "976935447892058117",
            "created_at": "2021-07-20T19:01:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417560245019217920"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4544437996",
                        "start": 0,
                        "username": "viajepatrimonio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417560245019217920",
            "in_reply_to_user_id": "4544437996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viajepatrimonio Parque nacional del Ja\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2021-07-20T19:01:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417560201847132160"
            ],
            "id": "1417560201847132160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP obt\u00e9m inconstitucionalidade de lei que permite compensa\u00e7\u00e3o de reserva legal por \u00e1reas equivalentes localizadas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: O Minist\u00e9rio P\u00fablico de Rond\u00f4nia obteve, por unanimidade, a decreta\u00e7\u00e3o de\u2026 https://t.co/uoeuf73Qh8 #emrondonia #rondonia #portovelho https://t.co/pLlhaTBB3j"
        },
        {
            "author_id": "1214305044859764736",
            "created_at": "2021-07-20T18:36:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417553902468272130"
            ],
            "id": "1417553902468272130",
            "in_reply_to_user_id": "1214305044859764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A esp\u00e9cie est\u00e1 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o pelas atividades humanas na regi\u00e3o. Por\u00e9m uma boa not\u00edcia! Recentemente foi colocada como esp\u00e9cie bandeira do Parque nacional de Mathikettan Shola en Kerala, India. \n\nhttps://t.co/W28stfX8LI"
        },
        {
            "author_id": "2666024814",
            "created_at": "2021-07-20T18:05:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417546304809541639"
            ],
            "id": "1417546304809541639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis 130 Anos: \u2018Um Dia no Parque\u2019 nova trilha e ponte suspensa s\u00e3o abertas no Parque\u00a0Municipal https://t.co/BMy8WSoJrk"
        },
        {
            "author_id": "2892969347",
            "created_at": "2021-07-20T17:56:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417544015336165383"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "1359305909504196613",
                        "start": 69,
                        "username": "feedingbuzz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417544015336165383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pra animar a timeline de voc\u00eas:\n\nUm v\u00eddeo em c\u00e2mera lenta que fiz da @feedingbuzz soltando um Artibeus lituratus. \ud83e\udd87\n\n(Parque Nacional do Capara\u00f3, ES)\n\n#bats https://t.co/petJ4n5bZr"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-07-20T17:40:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417539856096448514"
            ],
            "id": "1417539856096448514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Um Dia no Parque\u2019: nova trilha e ponte suspensa s\u00e3o abertas no Parque Municipal de\u00a0Teres\u00f3polis https://t.co/tEBdfgZd8g"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2021-07-20T17:37:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417539275185348611"
            ],
            "id": "1417539275185348611",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26/07\nParque Estadual Serra dos Mart\u00edrios-Andorinhas \u2013 PESAM\n8h \u2013 Encontro com as crian\u00e7as da APA Araguaia\n8h30min \u2013 Deslocamento para a trilha\n9h \u2013 Trilha do Monitoramento da Biodiversidade\n12h \u2013 Almo\u00e7o\n13h \u2013 Banho nas Cachoeiras do PESAM e APA Araguaia\n16h \u2013 Encerramento"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2021-07-20T17:37:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417539273214025728"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "246799701",
                        "start": 265,
                        "username": "IDEFLOR_PA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417539273214025728",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22/07\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Maraj\u00f3 e Parque Estadual Charapucu \u2013 Afu\u00e1\nDas 15h \u00e0s 17h\nLIVE: \u201cEduca\u00e7\u00e3o Ambiental em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no Maraj\u00f3\u201d\nPalestrantes: Adriele de F\u00e1tima Barbosa (UEPA) e Alzira Ara\u00fajo (IDEFLOR-Bio)\nLocal: Plataforma Google Meet (@IDEFLOR_PA)"
        },
        {
            "author_id": "67645610",
            "created_at": "2021-07-20T17:02:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417530265468035075"
            ],
            "id": "1417530265468035075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No primeiro semestre de 2021, um ter\u00e7o do desmatamento na Amaz\u00f4nia ocorreu nas florestas p\u00fablicas n\u00e3o destinadas \u2013 \u00e1reas florestais que n\u00e3o tiveram seu uso decretado como unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/xJYYHlpLmf"
        },
        {
            "author_id": "1264337248830533638",
            "created_at": "2021-07-20T16:45:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417526163421999108"
            ],
            "id": "1417526163421999108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/OWOS7AxFoT"
        },
        {
            "author_id": "602915012",
            "created_at": "2021-07-20T16:41:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417524965453271040"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 227,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417524965453271040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Graja\u00fa estar\u00e1 sediando uma Col\u00f4nia de f\u00e9rias coordenada pela equipe do N\u00facleo de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental (NEA), com atividades educativas ambientais e voltadas a conscientiza\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e a sustentabilidade.\n\n@prefeitura_rio https://t.co/6E07hojM9s"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2021-07-20T15:56:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417513652530434051"
            ],
            "id": "1417513652530434051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Megatranseto percorreu Parque Municipal do Cabe\u00e7o de\u00a0Montachique https://t.co/bcFP7Xomwq"
        },
        {
            "author_id": "53192272",
            "created_at": "2021-07-20T15:51:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417512608031289356"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1417512608031289356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade. \ud83d\ude0e\ud83d\udcf8\ud83d\udc9a\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf40 https://t.co/6r55Wsx7h8"
        },
        {
            "author_id": "53192272",
            "created_at": "2021-07-20T15:50:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417512325398073350"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1417512325398073350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade. https://t.co/MI6RFkoEoI"
        },
        {
            "author_id": "53192272",
            "created_at": "2021-07-20T15:48:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417511826208825348"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1417511826208825348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade. https://t.co/lJiFic1CNl"
        },
        {
            "author_id": "53192272",
            "created_at": "2021-07-20T15:48:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417511639495102468"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1417511639495102468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade https://t.co/JuAmRRjDSs"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-20T15:37:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417509053077458946"
            ],
            "id": "1417509053077458946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 6 de julho de 2021, o desmatamento de 0,15 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "216190585",
            "created_at": "2021-07-20T15:16:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417503693121929217"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.45410232,
                        18.71788135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0103d4375c78ffad"
            },
            "id": "1417503693121929217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cotubanam\u00e1 #IslaSaona \ud83c\udfd6\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 @ Isla Saona, Rep\u00fablica Dominicana https://t.co/o9ZIxdh9kr"
        },
        {
            "author_id": "1385607562117136386",
            "created_at": "2021-07-20T15:10:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417502205125529602"
            ],
            "id": "1417502205125529602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente apresenta Plano de Manejo do \"Parque Natural Municipal do Basalto\" para o COMDEMA #araraquara https://t.co/12rWFD3o8W"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2021-07-20T15:09:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417501978490556419"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "339974922",
                        "start": 208,
                        "username": "GMRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417501978490556419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Este lindo gamb\u00e1 foi encontrado no Recreio e entregue por um cidad\u00e3o, no Parque Municipal de Marapendi, que tamb\u00e9m fica localizado no Recreio. Ele foi solto em seu habitat.\n\nA popula\u00e7\u00e3o carioca \u00e9 parceira da @gmrio na defesa dos animais da nossa cidade. https://t.co/coVcfKo2hr"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2021-07-20T15:00:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417499553377439751"
            ],
            "id": "1417499553377439751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, dia 20, equipes do Grupamento de Defesa Ambiental (GDA) est\u00e3o atuando em apoio \u00e0 col\u00f4nia de f\u00e9rias no Parque Municipal do Marapendi, na Zona Oeste da cidade. https://t.co/oCmwYnlB4r"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-07-20T14:56:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417498640088768519"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1417498640088768519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/H2d4oEyVgZ"
        },
        {
            "author_id": "2953237494",
            "created_at": "2021-07-20T14:53:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417497854290055171"
            ],
            "id": "1417497854290055171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Este \u00e9 meu galo.  E \u00e9 um monumento natural do Jap\u00e3o.  Eu fiz um item para ele!  Muito agrad\u00e1vel!\n#Galo #Galojapon\u00eas #portugu\u00eas https://t.co/dTrfvxKRIX"
        },
        {
            "author_id": "34179255",
            "created_at": "2021-07-20T14:34:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417493216736186375"
            ],
            "id": "1417493216736186375",
            "in_reply_to_user_id": "34179255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode conferir mais sobre o trabalho em nosso site \ud83d\udc47https://t.co/SpMWqyubUN"
        },
        {
            "author_id": "34179255",
            "created_at": "2021-07-20T14:34:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417493212420263936"
            ],
            "id": "1417493212420263936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem um morceguinho passando pela sua timeline para falar do trabalho incr\u00edvel feito pela equipe do nosso Laborat\u00f3rio de Zoologia e Ecologia de Vertebrados, que realizou uma expedi\u00e7\u00e3o na Reserva Natural Salto Morato, que pertence a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Botic\u00e1rio \ud83c\udf33\ud83c\udfde\ufe0f https://t.co/tOMtnTir0l"
        },
        {
            "author_id": "1111941366",
            "created_at": "2021-07-20T14:30:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417492086023245835"
            ],
            "id": "1417492086023245835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O futuro foi ontem e ser\u00e1 hoje, nas a\u00e7\u00f5es que tomarmos... em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/qIgSaIQQrE"
        },
        {
            "author_id": "2176570934",
            "created_at": "2021-07-20T14:25:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417490750657421342"
            ],
            "id": "1417490750657421342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas. O Maranh\u00e3o \u00e9 um espet\u00e1culo. https://t.co/x81HSomxGc"
        },
        {
            "author_id": "297621886",
            "created_at": "2021-07-20T14:17:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417488732878524422"
            ],
            "id": "1417488732878524422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Garanhuns far\u00e1 plantio de mudas florestais no Parque Natural Municipal das Nascentes do Munda\u00fa https://t.co/G4Gze6mqNt"
        },
        {
            "author_id": "1334289747460706304",
            "created_at": "2021-07-20T14:10:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417487134416642062"
            ],
            "id": "1417487134416642062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/jXnceVZBVy https://t.co/uxH75gmMXr"
        },
        {
            "author_id": "1334289747460706304",
            "created_at": "2021-07-20T14:10:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417487122248970240"
            ],
            "id": "1417487122248970240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/qNrUNamE8d"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2021-07-20T13:42:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417480068075491333"
            ],
            "id": "1417480068075491333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um mon\u00f3lito de arenito, com cerca de 6 metros de altura, foi redescoberto por funcion\u00e1rios do Parque Estadual Monte Alegre (Pema), no Oeste do Par\u00e1, no \u00faltimo dia 6 de julho. A estrutura geol\u00f3gica n\u00e3oera vista h\u00e1 mais de 100 anos, tendo sido\n\nhttps://t.co/Uz6zN3am30 https://t.co/86imvR2Hln"
        },
        {
            "author_id": "1079391548339572736",
            "created_at": "2021-07-20T13:38:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417479107110133761"
            ],
            "id": "1417479107110133761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Atrav\u00e9s de nosso requerimento, manuten\u00e7\u00f5es come\u00e7aram a ser feitas no Parque Municipal Dom Quixote em Sorocaba. \n\nhttps://t.co/tkmncShKzf https://t.co/6Uft0fnLEF"
        },
        {
            "author_id": "46805280",
            "created_at": "2021-07-20T13:15:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417473319591370754"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1417473319591370754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/O6aBnH1aLa"
        },
        {
            "author_id": "49655643",
            "created_at": "2021-07-20T13:05:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417470651066093571"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1417470651066093571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/S8V2k0bmXO"
        },
        {
            "author_id": "1363312964326068224",
            "created_at": "2021-07-20T12:45:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417465580618137605"
            ],
            "id": "1417465580618137605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Municipal de Mobilidade Urbana (IMMU), desbloqueou nesta segunda-feira, 19, para a circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, as al\u00e7as do parque municipal dos Bilhares, na avenida Constantino Nery, bairro Chapada, Zona Centro-Sul.  #IMMU #Manaus\n\nhttps://t.co/7ZniZuEnA4 https://t.co/1iRfIcRQus"
        },
        {
            "author_id": "864769235683344384",
            "created_at": "2021-07-20T12:27:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417461247713361934"
            ],
            "id": "1417461247713361934",
            "in_reply_to_user_id": "864769235683344384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ha um parque nacional no niger que se chama so w"
        },
        {
            "author_id": "46805280",
            "created_at": "2021-07-20T12:08:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417456264913821720"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1417456264913821720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/w1KFuXMcqX"
        },
        {
            "author_id": "293506177",
            "created_at": "2021-07-20T11:52:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417452426915991552"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1417452426915991552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALIMENTE A ALMA COM ENERGIAS POSITIVAS!\n\nAquele que \u00e9 feliz, espalha felicidade. Aquele que teima na infelicidade, que perde o equil\u00edbrio e a confian\u00e7a, perde-se na vida.\n\nAnne Frank em Parque Estadual do Utinga https://t.co/bIhf4qAPkq"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-07-20T11:47:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417451073070112804"
            ],
            "id": "1417451073070112804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bagageiro\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Sr7BDediJL"
        },
        {
            "author_id": "1305610909688225792",
            "created_at": "2021-07-20T11:43:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417450055183835137"
            ],
            "id": "1417450055183835137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele tbt que eu quero!!!! em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/5nTfhj5vMn"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-20T11:36:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417448371804016644"
            ],
            "id": "1417448371804016644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,15 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA / Par\u00e1 no dia 30 de junho de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2778349156",
            "created_at": "2021-07-20T11:32:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417447315221225474"
            ],
            "id": "1417447315221225474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do pa\u00eds \u00e9 -9,9\u00baC no parque nacional de Itatiaia #BomDiaBrasil"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2021-07-20T11:02:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417439827537104898"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "227778533",
                        "start": 211,
                        "username": "edimilsontopgan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417439827537104898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 464,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 51
            },
            "text": "TEMPO | Geada na Catedral de Pedra (Igreja Matriz de Nossa Senhora de Lourdes), no Centro de Canela, neste amanhecer. Temperatura na esta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Caracol chegou a 3,4\u00b0C negativos. Fotografia de @edimilsontopgan. https://t.co/K6tY12Z4Zj"
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2021-07-20T09:05:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417410227780177935"
            ],
            "id": "1417410227780177935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @areadomarcel: 05h52 - Parque Nacional do Itatiaia, no sul do Estado, registrando -5\u00baC."
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2021-07-20T06:39:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417373456526684177"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "537574143",
                        "start": 73,
                        "username": "visitportonorth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417373456526684177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PARQUE NATURAL DO ALV\u00c3O: \u00e1rea protegida em Mondim de Basto e Vila Real \n\n@visitportonorth #passaportenobolso #viajar \n\nhttps://t.co/weW5D2J9Ab"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2021-07-20T02:49:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417315704467075097"
            ],
            "id": "1417315704467075097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garanhuns | Prefeitura far\u00e1 plantio de mudas florestais no Parque Natural Municipal das Nascentes do\u00a0Munda\u00fa https://t.co/HVzp8zBBMX"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2021-07-20T02:49:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417315700495069184"
            ],
            "id": "1417315700495069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garanhuns | Prefeitura far\u00e1 plantio de mudas florestais no Parque Natural Municipal das Nascentes do\u00a0Munda\u00fa https://t.co/vxV7VS8lEM"
        },
        {
            "author_id": "89864494",
            "created_at": "2021-07-20T02:12:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417306265521434624"
            ],
            "id": "1417306265521434624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares pra fugir dos clich\u00eas no Brasil....\n\n Come\u00e7ando..\nUNA - BA\nA cidade fica a 45km de Ilh\u00e9us e conta com uma das \u00faltimas faixas litoraneas de Mata Atl\u00e2ntica preservada, com grande diversidade biol\u00f3gica. L\u00e1 voc\u00ea pode visitar o Ecoparque e a Reserva Biol\u00f3gica de Una https://t.co/AK6QOQZgbx"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-07-20T01:55:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417302006784528393"
            ],
            "id": "1417302006784528393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s acordo com o MPF, Prefeitura de Maca\u00e9 (RJ) cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para a Ilha Col\u00f4nia Leoc\u00e1dia | Combate Racismo Ambiental https://t.co/z1teXTPePb"
        },
        {
            "author_id": "347926681",
            "created_at": "2021-07-20T01:41:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417298644152332293"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1559574001927733253",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417298644152332293",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli38 @jorgeseif E esse \"pescador\" irregular aqui ?! Quem pagou foi o fiscal...\nhttps://t.co/fI2U1Bq34Q"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-07-20T01:33:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417296529044512769"
            ],
            "id": "1417296529044512769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gauja, Let\u00f4nia. https://t.co/sNATVvFujb"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-07-20T00:40:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417283222606696448"
            ],
            "id": "1417283222606696448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Gauja \u00e9 o maior e mais antigo parque nacional da #Let\u00f4nia, se estende por uma \u00e1rea de 917,86 km\u00b2  ao longo do vale do rio Gauja, em #Vidzeme, na parte norte-central do pa\u00eds. O parque foi criado em 1973 visando a prote\u00e7\u00e3o de \u00e1reas naturais.#Rio #Parque #Nice https://t.co/aHMRLVshj8"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2021-07-20T00:33:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417281495383822337"
            ],
            "id": "1417281495383822337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem dia com a\u00e7\u00f5es culturais, ecol\u00f3gicas e de sa\u00fade https://t.co/21ZKo7Y3oG"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2021-07-20T00:33:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417281435275341826"
            ],
            "id": "1417281435275341826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem domingo com a\u00e7\u00f5es culturais, ecol\u00f3gicas e de sa\u00fade https://t.co/wiKiLEenjd"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-07-19T23:48:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417270229953036294"
            ],
            "id": "1417270229953036294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s acordo com o MPF, Prefeitura de Maca\u00e9 (RJ) cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para a Ilha Col\u00f4nia Leoc\u00e1dia - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/j8dXSeam4E\n\nCurta Direitos na Rede: @AAMachadoRP\n#3JForaBolsonaro #CPIdaCOVID #R\u00e9uConfesso"
        },
        {
            "author_id": "722143438037233666",
            "created_at": "2021-07-19T23:35:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417266772869275655"
            ],
            "id": "1417266772869275655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os National Park (Portuguese: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: \"Organs Range\")...\n https://t.co/ee88pHJngT\n\n #travel https://t.co/KwzXmHcZPJ"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-07-19T22:56:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417256949029261315"
            ],
            "id": "1417256949029261315",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83d\udc04 #PL984 \ud83d\udc49\ud83c\udffe Abre Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de todo pa\u00eds \u00e0 constru\u00e7\u00e3o de estradas, come\u00e7ando pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR), Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. Resultado: mais desmatamento, roubo de madeira e conflito. #PL984N\u00e3o! Entenda. \ud83d\udc47\ud83c\udffe \n\nhttps://t.co/P1I0qbEA29"
        },
        {
            "author_id": "723877280632676354",
            "created_at": "2021-07-19T21:59:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417242757219946501"
            ],
            "id": "1417242757219946501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83d\udcccParque nacional peneda do Ger\u00eas https://t.co/Kghu9HMumG"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-19T21:35:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417236664343138339"
            ],
            "id": "1417236664343138339",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 2,88 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2021. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-19T21:35:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417236663860793361"
            ],
            "id": "1417236663860793361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 1 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 1,14 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1010372744238813187",
            "created_at": "2021-07-19T21:24:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417233798232674306"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1030973282118496256",
                        "start": 0,
                        "username": "manuella_lokona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417233798232674306",
            "in_reply_to_user_id": "1030973282118496256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manuella_lokona Venha conhecer as belezas naturais do parque Municipal pedra da cebola! Estamos localizados na rua ana vieira mafra(mata da praia, Vit\u00f3ria), e abertos todos os dias das 08:00 as 22:00 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) \ud83d\ude01\n-parque pedra da cebola."
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2021-07-19T21:21:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417233094675996672"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "18141467",
                        "start": 115,
                        "username": "INEA"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "131286287",
                        "start": 270,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417233094675996672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica sobre cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Estadual da Serra da Maria Comprida est\u00e1 dispon\u00edvel no site do @inea at\u00e9 30 de julho. A proposta \u00e9 do PL 3.209/20, que visa preservar s\u00edtios geol\u00f3gicos, cost\u00f5es rochosos e nascentes da regi\u00e3o \ud83d\udcf2 https://t.co/LuVlIfqTAZ @minc_rj https://t.co/o1TrIIVAjU"
        },
        {
            "author_id": "1010372744238813187",
            "created_at": "2021-07-19T21:20:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417232965407498240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2982059519",
                        "start": 0,
                        "username": "kkkkezia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417232965407498240",
            "in_reply_to_user_id": "2982059519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kkkkezia Venha conhecer as belezas naturais do parque Municipal pedra da cebola! Estamos localizados na rua ana vieira mafra(mata da praia, Vit\u00f3ria), e abertos todos os doias das 08:00 as 22:00 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) \ud83d\ude01\n-parque pedra da cebola."
        },
        {
            "author_id": "36492200",
            "created_at": "2021-07-19T21:13:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417231025491652608"
            ],
            "id": "1417231025491652608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de BH s\u00f3 ser\u00e1 reaberto depois que PBH vacinar 60 gatos contra raiva https://t.co/wpPdkt0bQS"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2021-07-19T21:13:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417231024694743041"
            ],
            "id": "1417231024694743041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH s\u00f3 ser\u00e1 reaberto depois que PBH vacinar 60 gatos contra raiva https://t.co/RuLGMq96VC"
        },
        {
            "author_id": "38740126",
            "created_at": "2021-07-19T21:01:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417228072441552898"
            ],
            "id": "1417228072441552898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem do Fant\u00e1stico mostra uma aventura no cen\u00e1rio deslumbrante no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na Serra Catarinense \n\nAventura \u00e0 beira do abismo: veja travessia de c\u00e2nion a 300 metros de altura em SC | https://t.co/uXLC9XMyFW"
        },
        {
            "author_id": "1067249890508587010",
            "created_at": "2021-07-19T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417227749219987456"
            ],
            "id": "1417227749219987456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A manh\u00e3 do dia 8 de outubro de 1976, uma sexta-feira, era um dia at\u00edpico, chuvoso e frio, principalmente em Knoxville, Tennessee. A jovem Trenny Gibson, saiu com 40 colegas e 1 professor para o famoso Parque Nacional das Grandes Montanhas Fumegantes e nunca mais foi encontrada. https://t.co/0kl4aAdUsR"
        },
        {
            "author_id": "1125844588969721856",
            "created_at": "2021-07-19T20:51:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417225604215316480"
            ],
            "id": "1417225604215316480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00a0Prefeitura de Manaus, por meio do Instituto Municipal de Mobilidade Urbana (IMMU), desbloqueou nesta segunda-feira, 19/7, para a circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, as al\u00e7as do parque municipal dos Bilhares, na avenida Constantino Nery, bairro Chapada,  #IMMU\n\nhttps://t.co/gOOFE8O6Bl https://t.co/tmtvsFu2GJ"
        },
        {
            "author_id": "233997448",
            "created_at": "2021-07-19T20:50:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417225238593646593"
            ],
            "id": "1417225238593646593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parte 1 https://t.co/DHXJOa6V1x"
        },
        {
            "author_id": "1292740020638494720",
            "created_at": "2021-07-19T20:39:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417222474412920847"
            ],
            "id": "1417222474412920847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Salonga na RDCongo sai da lista da UNESCO do Patrim\u00f3nio Mundial em perigo https://t.co/0U41njfLLA #Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "1376555679041744901",
            "created_at": "2021-07-19T20:37:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417222030097797122"
            ],
            "id": "1417222030097797122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "3440881755",
            "created_at": "2021-07-19T20:24:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417218719533740035"
            ],
            "id": "1417218719533740035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uber ta com pressa pra chegar sujeito cortou por dentro do parque municipal https://t.co/3j7nW7mt85"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2021-07-19T20:18:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417217243717455880"
            ],
            "id": "1417217243717455880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau \u2013 Bu\u00edque (PE) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nFoto: Andr\u00e9 Dib\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #parquenacional #Brasil https://t.co/xd9gFZtMB4"
        },
        {
            "author_id": "265732398",
            "created_at": "2021-07-19T20:18:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417217176830885899"
            ],
            "id": "1417217176830885899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo | V\u00e1lter Suman: A cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra de Santo Amaro \u00e9 mais uma importante vit\u00f3ria para Guaruj\u00e1 e representa a garantia de que a cidade delinear\u00e1 seu futuro a partir das diretrizes do desenvolvimento sustent\u00e1vel. https://t.co/ixbjfCcXIF"
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2021-07-19T20:13:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417216069547270147"
            ],
            "id": "1417216069547270147",
            "in_reply_to_user_id": "2365589762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em mar\u00e7o de 1990, o governo criou a Reserva Extrativista Chico Mendes, cobrindo 970 mil hectares, distribu\u00eddos por Xapuri e seis outros munic\u00edpios do Acre."
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2021-07-19T20:13:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417216061380960257"
            ],
            "id": "1417216061380960257",
            "in_reply_to_user_id": "2365589762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(...) criada em 1990 e pioneira no conceito de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel, onde as popula\u00e7\u00f5es tradicionais t\u00eam a permiss\u00e3o de morar e realizar o extrativismo de bens naturais."
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2021-07-19T20:13:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417216059468308480"
            ],
            "id": "1417216059468308480",
            "in_reply_to_user_id": "2365589762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado, em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Florestas, a @SemasPernambuco realizou uma visita t\u00e9cnica \u00e0 Reserva Extrativista Chico Mendes (...)"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-07-19T20:02:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417213371489918982"
            ],
            "id": "1417213371489918982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A planta, uma esp\u00e9cie de trepadeira, foi descoberta na Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas, \u00e1rea que protege raros remanescentes prim\u00e1rios de Mata Atl\u00e2ntica.\n\nhttps://t.co/7MWCrntIax"
        },
        {
            "author_id": "1353295234826981376",
            "created_at": "2021-07-19T20:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417212684228079623"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 227,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417212684228079623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Graja\u00fa estar\u00e1 sediando uma Col\u00f4nia de f\u00e9rias coordenada pela equipe do N\u00facleo de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental (NEA), com atividades educativas ambientais e voltadas a conscientiza\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e a sustentabilidade.\n\n@prefeitura_rio https://t.co/SIc7T5KDj7"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2021-07-19T19:58:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417212229070508037"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "1290083317",
                        "start": 109,
                        "username": "oestadonet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417212229070508037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra rara \u00e9 redescoberta em parque estadual em Monte Alegre | Portal OESTADONET https://t.co/dnzaISvi4r via @oestadonet"
        },
        {
            "author_id": "42233816",
            "created_at": "2021-07-19T19:52:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417210655376084998"
            ],
            "id": "1417210655376084998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma das experi\u00eancias mais infernais que j\u00e1 tive foi na feira hippie. calor, um bando de gente, parada imensa, cansativo demais. enchi o saco, n\u00e3o comprei nada a\u00ed entrei no parque municipal, sentei, comprei um picol\u00e9 e fiquei vendo uma galera jogar t\u00eanis. https://t.co/xmiBYhdU2Y"
        },
        {
            "author_id": "153895149",
            "created_at": "2021-07-19T19:46:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417209284904030212"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2223324913",
                        "start": 0,
                        "username": "LucLima_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1417209284904030212",
            "in_reply_to_user_id": "2223324913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucLima_ \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental lago do Amap\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "92899922",
            "created_at": "2021-07-19T19:42:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417208254246096899"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "306613336",
                        "start": 0,
                        "username": "BetyManrique"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417208254246096899",
            "in_reply_to_user_id": "306613336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetyManrique Chulada de monumento natural #Popocatepetl"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2021-07-19T19:21:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417203032039772164"
            ],
            "id": "1417203032039772164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s acordo com o MPF, Prefeitura de Maca\u00e9 (RJ) cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para a Ilha Col\u00f4nia Leoc\u00e1dia\n\nhttps://t.co/bUm2zjeo8N https://t.co/5cq5Z2G3A8"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2021-07-19T19:06:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417199142334570504"
            ],
            "id": "1417199142334570504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um mon\u00f3lito de arenito, com cerca de 6 metros de altura, foi redescoberto por funcion\u00e1rios do Parque Estadual Monte Alegre (Pema), no Oeste do Par\u00e1, no \u00faltimo dia 6 de julho. A estrutura geol\u00f3gica n\u00e3oera vista h\u00e1 mais de 100 anos, tendo sido\n\nhttps://t.co/NeK6hhkmsJ https://t.co/KwyT7P30Sr"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2021-07-19T19:05:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417198896800010245"
            ],
            "id": "1417198896800010245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um mon\u00f3lito de arenito, com cerca de 6 metros de altura, foi redescoberto por funcion\u00e1rios do Parque Estadual Monte Alegre (Pema), no Oeste do Par\u00e1, no \u00faltimo dia 6 de julho. A estrutura geol\u00f3gica n\u00e3oera vista h\u00e1 mais de 100 anos, tendo sido\n\nhttps://t.co/mE012JhIyA https://t.co/UTe0paLccp"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2021-07-19T19:00:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417197643370045450"
            ],
            "id": "1417197643370045450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - PARTE 1\n#TVBrasil #Variedades\nhttps://t.co/IFNmx9Qvav"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2021-07-19T18:59:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417197325718638613"
            ],
            "id": "1417197325718638613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monte Alegra: Pedra rara \u00e9 redescoberta em Parque\u00a0Estadual https://t.co/o2ORjBiV0W"
        },
        {
            "author_id": "1194280558941085697",
            "created_at": "2021-07-19T18:36:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417191549440569346"
            ],
            "id": "1417191549440569346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s acordo com o MPF, Maca\u00e9 cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para a Ilha Col\u00f4nia Leoc\u00e1dia\nhttps://t.co/l3mQgYQtLs"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2021-07-19T18:34:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417191169067560968"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "56683654",
                        "start": 114,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417191169067560968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s acordo com o MPF, Prefeitura de Maca\u00e9 (RJ) cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para a Ilha Col\u00f4nia Leoc\u00e1dia (via @MPF_PRRJ) #mpf https://t.co/mgtp8eF4Vl"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-07-19T18:32:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417190677742604289"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "56683654",
                        "start": 114,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417190677742604289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ap\u00f3s acordo com o MPF, Prefeitura de Maca\u00e9 (RJ) cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para a Ilha Col\u00f4nia Leoc\u00e1dia (via @MPF_PRRJ)\nhttps://t.co/1qzGENWNj3 https://t.co/dxqEdA6An0"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-07-19T18:26:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417189162256588800"
            ],
            "id": "1417189162256588800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o \u00e9 resultado de Termo de Ajustamento de Conduta (TAC) celebrado entre o MPF e o munic\u00edpio.\n\n#ODia \nhttps://t.co/LfTCv5jhuQ"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2021-07-19T18:26:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417189011630735364"
            ],
            "id": "1417189011630735364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o \u00e9 resultado de Termo de Ajustamento de Conduta (TAC) celebrado entre o MPF e o munic\u00edpio.\n\n#MeiaHora\n\n https://t.co/t2AR6AJqV7"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-07-19T18:13:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417185774508953601"
            ],
            "id": "1417185774508953601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s acordo com o MPF, Prefeitura de Maca\u00e9 cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para a Ilha Col\u00f4nia\u00a0Leoc\u00e1dia https://t.co/V8T65YRy38"
        },
        {
            "author_id": "23941036",
            "created_at": "2021-07-19T18:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417182700054646791"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "1217614988682170368",
                        "start": 236,
                        "username": "camillelichotti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417182700054646791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Mesmo interditada, a prefeitura de Duque de Caxias, no Rio, continua aterrando uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Al\u00e9m de colocar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos em risco, a obra pode aumentar a ocorr\u00eancia de enchentes em sete cidades da regi\u00e3o. Por @camillelichotti. https://t.co/kcRRKXF3eL"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2021-07-19T17:55:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417181350008967169"
            ],
            "id": "1417181350008967169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s acordo com o MPF, Prefeitura de Maca\u00e9 cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para a Ilha Col\u00f4nia Leoc\u00e1dia https://t.co/wa1pYmqzvM"
        },
        {
            "author_id": "78776350",
            "created_at": "2021-07-19T17:47:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417179258145935363"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1417179258145935363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara de quem viu um monte de lavanda dy gr\u00e1tis, \ud83d\ude0e\ud83d\ude1c em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/aaceB7OqwB"
        },
        {
            "author_id": "1357097518899822593",
            "created_at": "2021-07-19T17:38:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417177045155602436"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78922684",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417177045155602436",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefeiturabh \nBoa tarde\nVcs tem previs\u00e3o  de quando o parque municipal  cai ser liberado para agendamento  de visita?\nObrigado"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2021-07-19T17:36:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417176413665386497"
            ],
            "id": "1417176413665386497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beneficiar criminosos, destruir o meio ambiente, e desmontar institui\u00e7\u00f5es  \u00e9 o q faz um criminoso vingativo como bolsonaro (multado por pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica) quando chega ao poder ..\n\n#ForaBolsonaro\nhttps://t.co/osbqCVGj6N"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-19T17:30:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417174942408400898"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "8802752",
                        "start": 151,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417174942408400898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\"Garimpo ilegal foi localizado dentro da floresta nacional. Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama foi realizada pelo ICMBio com apoio de diversos \u00f3rg\u00e3os de seguran\u00e7a.\" Via @g1\nhttps://t.co/u1uiPRiBD9"
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2021-07-19T17:29:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417174666389639172"
            ],
            "id": "1417174666389639172",
            "in_reply_to_user_id": "1390475281316646917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha \u00e9 o primeiro parque concedido pelo Governo do Paran\u00e1 \u00e0 gest\u00e3o da iniciativa privada. E tamb\u00e9m \u00e9 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds a conquistar o selo Aterro Zero, um reconhecimento de que n\u00e3o destina mais nenhum tipo de res\u00edduo para aterro sanit\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2021-07-19T17:26:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417173944646385673"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "1965356954",
                        "start": 234,
                        "username": "LinhaVerdeDD"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "93666404",
                        "start": 251,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417173944646385673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#POL\u00cdCIA\u00a0EM A\u00c7\u00c3O: #PMERJ - 1\u00aaUPAm(PEDRA BRANCA) identifica grande \u00e1rea desmatada dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Suru\u00ed, em Mag\u00e9, no RJ. Nenhum suspeito de ser o autor do il\u00edcito foi encontrado. A a\u00e7\u00e3o ocorreu ap\u00f3s den\u00fancia do @LinhaVerdeDD do @DDalertaRio. Fato na 66\u00aaDP. https://t.co/UVmtiCE4uA"
        },
        {
            "author_id": "130862021",
            "created_at": "2021-07-19T17:17:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417171728481017858"
            ],
            "id": "1417171728481017858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monte Alegre\nDEPOIS DE 118 ANOS, UMA REDESCOBERTA HIST\u00d3RICA \u2013 II Parte\n\nA busca pela \u201cPedra de Coudreau\u201d, no Parque Estadual Monte Alegre (Pema), virou uma obsess\u00e3o aos seus \u201cIndianas Jones\u201d.\n\nhttps://t.co/vbSroegxx6 https://t.co/tL3jgZkCYs"
        },
        {
            "author_id": "891086556580245508",
            "created_at": "2021-07-19T16:59:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417167186171473920"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1020005046560444419",
                        "start": 0,
                        "username": "CavaliereRJ"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "48298703",
                        "start": 13,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417167186171473920",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CavaliereRJ @eduardopaes Hoje, atrav\u00e9s do jornalismo da Globo, mais uma a\u00e7\u00e3o da mil\u00edcia em Campo Grande foi descoberta. Mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental devastada. Incr\u00edvel a cegueira da fiscaliza\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-07-19T16:18:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417157024840884235"
            ],
            "id": "1417157024840884235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advogada den\u00fancia suposta amea\u00e7a em bilhete encontrado no Parque Nacional da Tijuca. De acordo com a mulher, de 44 anos, uma arcada dent\u00e1ria estava junto com o recado. #Pol\u00edcia #BandNewsFM https://t.co/N5aMqplIOY"
        },
        {
            "author_id": "1026622156812312576",
            "created_at": "2021-07-19T16:03:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417153081763061767"
            ],
            "id": "1417153081763061767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu fui procurar o parque nacional de nova igua\u00e7u no instagram pra mostrar pras amizades p gente ir e tal a\u00ed um cara postou foto de uma cobra l\u00e1 kkk n vou mais n fi"
        },
        {
            "author_id": "97281059",
            "created_at": "2021-07-19T16:03:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417153049777352708"
            ],
            "id": "1417153049777352708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal ecol\u00f3gico ser\u00e1 constru\u00eddo em Cama\u00e7ari https://t.co/lOrDgmsefE https://t.co/NSxvOiWlAB"
        },
        {
            "author_id": "1357666113656619012",
            "created_at": "2021-07-19T15:39:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417146964261675008"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "1305480986512293889",
                        "start": 70,
                        "username": "prefeituradegyn"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "360173817",
                        "start": 213,
                        "username": "rogerioodacruz"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "72404258",
                        "start": 260,
                        "username": "alvaro_universo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417146964261675008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Com o objetivo de trazer mais sa\u00fade \u00e0 popula\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do esporte, a @prefeituradegyn lan\u00e7ou o projeto \"F\u00e9rias no Parque\". O evento no Parque Municipal Odilon Soares contou com a presen\u00e7a do prefeito de Goi\u00e2nia, @rogerioodacruz, e do secret\u00e1rio dos Esportes, @alvaro_universo. https://t.co/EGXrkFQxDc"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-19T15:34:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417145778212990977"
            ],
            "id": "1417145778212990977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 26 de junho de 2021 o desmatamento de 0,16 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO IQUIRI / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,26 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2518415112",
            "created_at": "2021-07-19T15:20:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417142338103746566"
            ],
            "id": "1417142338103746566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns aos mo\u00e7ambicanos que comemoram esta semana o 61o anivers\u00e1rio do Parque Nacional Gorongosa\ud83d\udc9a\ud83c\udf0d #Gorongosa https://t.co/IN1AkVj64O"
        },
        {
            "author_id": "599633750",
            "created_at": "2021-07-19T15:10:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417139881105580040"
            ],
            "id": "1417139881105580040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade \u00e9 carente de \u00e1reas verdes para lazer; enquanto algumas est\u00e3o abandonadas, outras nem sa\u00edram do papel https://t.co/i10kkl5Frq"
        },
        {
            "author_id": "762747850384105473",
            "created_at": "2021-07-19T15:05:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417138467029585926"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1417138467029585926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O monumento natural da minha cidade \u00e9 esse FARIAM? https://t.co/eBSfWooMfN"
        },
        {
            "author_id": "1366710990327398401",
            "created_at": "2021-07-19T15:02:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417137807051608070"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1096468083022200832",
                        "start": 0,
                        "username": "greengodict"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417137807051608070",
            "in_reply_to_user_id": "1096468083022200832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@greengodict O le\u00e3o \u00e9 uma esp\u00e9cie de mam\u00edfero carn\u00edvoro do g\u00eanero Panthera e da fam\u00edlia Felidae. A esp\u00e9cie \u00e9 atualmente encontrada na \u00c1frica subsaariana e na \u00c1sia, com uma \u00fanica popula\u00e7\u00e3o remanescente em perigo, no Parque Nacional da Floresta de Gir, Gujarat, \u00cdndia"
        },
        {
            "author_id": "863507161",
            "created_at": "2021-07-19T14:52:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417135228209057793"
            ],
            "id": "1417135228209057793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TI Yanomami \u00e9 a segunda \u00e1rea protegida mais desmatada na Amaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/ONzjvJqMZ9"
        },
        {
            "author_id": "159130521",
            "created_at": "2021-07-19T14:25:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417128498716717060"
            ],
            "id": "1417128498716717060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Terra Ind\u00edgena Yanomami \u00e9 a segunda \u00e1rea protegida mais desmatada na Amaz\u00f4nia, indica Imazon https://t.co/us6XGpSJ0p"
        },
        {
            "author_id": "69053483",
            "created_at": "2021-07-19T14:23:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417128076576755715"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1417128076576755715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf32\ud83c\udfde\ufe0f em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/Nu9oUfa1do"
        },
        {
            "author_id": "148352132",
            "created_at": "2021-07-19T13:55:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417120982880358408"
            ],
            "id": "1417120982880358408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles participa de assinatura para ado\u00e7\u00e3o de Parque Nacional #SCHojeNewsPlay\nhttps://t.co/BRF3FY4foN"
        },
        {
            "author_id": "1367080889763721218",
            "created_at": "2021-07-19T13:43:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417118003070648328"
            ],
            "id": "1417118003070648328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Codevasf realizou a doa\u00e7\u00e3o de 2 caminh\u00f5es leves com carroceria de madeira, sendo 1 para a Pref. de Arame-MA e outro para a Assoc. Ambiental do Parque Estadual do Mirador. Bens adquiridos com recursos de emenda parlamentar do dep. fed. Pedro Lucas Fernandes. https://t.co/yDhdr3YXzy"
        },
        {
            "author_id": "58461159",
            "created_at": "2021-07-19T13:03:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417107812577169409"
            ],
            "id": "1417107812577169409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Serra do Piripiri | lix\u00e3o a c\u00e9u aberto \u00e9 motivo de preocupa\u00e7\u00e3o em Vit\u00f3ria da Conquista https://t.co/K8ulRUqjFA"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-07-19T13:01:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417107388923060230"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "29797128",
                        "start": 67,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417107388923060230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura no C\u00e2nion do Funil, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, SC @showdavida\nhttps://t.co/MGfvvUbrdK"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-07-19T13:00:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417107131728371712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1408538896154169348",
                        "start": 45,
                        "username": "joaquimleitemma"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 217,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417107131728371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83d\udc77 MMA EM CAMPO\n\nO ministro do Meio Ambiente @joaquimleitemma se reuniu com equipes do Parque Nacional de Anavilhanas para buscar pontos de fortalecimento da prote\u00e7\u00e3o ambiental local. \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! #MMAEmCampo https://t.co/bxklZqSO9d"
        },
        {
            "author_id": "743137979179347969",
            "created_at": "2021-07-19T12:32:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417099922273300482"
            ],
            "id": "1417099922273300482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra ter\u00e1 investimento de R$ 269 milh\u00f5es https://t.co/iKFabF17Bx https://t.co/2CZ10SbPe6"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-07-19T12:21:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417097201742979076"
            ],
            "id": "1417097201742979076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cambacica\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/0Mwpgz8HzJ"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2021-07-19T12:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417096884414558214"
            ],
            "id": "1417096884414558214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaruj\u00e1 implanta a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Santo Amaro https://t.co/ABdb1FTRlx"
        },
        {
            "author_id": "1287591431805308929",
            "created_at": "2021-07-19T12:17:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417096152634335235"
            ],
            "id": "1417096152634335235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1976 \u2014 Criado o Parque Nacional Sagarmatha no Nepal."
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-07-19T11:50:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417089438333685761"
            ],
            "id": "1417089438333685761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/0cKE1FUdWf"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-19T11:33:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417085091621183488"
            ],
            "id": "1417085091621183488",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a RESERVA EXTRATIVISTA DO M\u00c9DIO PUR\u00daS foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-19T11:33:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417085091122012160"
            ],
            "id": "1417085091122012160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 7 de julho de 2021 o desmatamento de 0,18 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO M\u00c9DIO PUR\u00daS / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,68 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1111941366",
            "created_at": "2021-07-19T11:14:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417080307430268929"
            ],
            "id": "1417080307430268929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/cqq0ylZPoG"
        },
        {
            "author_id": "1111941366",
            "created_at": "2021-07-19T11:10:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417079409903902724"
            ],
            "id": "1417079409903902724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/59ldfdIpIm"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-07-19T11:04:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417078006695202820"
            ],
            "id": "1417078006695202820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rio Vermelho (PAERVE) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, criado pelo Decreto Estadual n\u00ba 308/2007. Situa-se no munic\u00edpio de Florian\u00f3polis, no nordeste da Ilha de Santa Catarina, entre a Praia de Mo\u00e7ambique e a Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o. https://t.co/NE6CeedAsJ"
        },
        {
            "author_id": "68533741",
            "created_at": "2021-07-19T11:03:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417077578414927883"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1380304948999651333",
                        "start": 10,
                        "username": "MgDiegogo"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "111081280",
                        "start": 21,
                        "username": "daemontristonho"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1461276651262726146",
                        "start": 38,
                        "username": "BlackAutie"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 50,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417077578414927883",
            "in_reply_to_user_id": "68533741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Watar1_k @MgDiegogo @daemontristonho @blackautie @LulaOficial O governo Lula e o Dilma tem sim V\u00c1RIAS falhas na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e na de povos ind\u00edgenas, mas n\u00e3o \u00e9 criando espantalhos que vamos lidar ou cobrar isso."
        },
        {
            "author_id": "1380476761155198976",
            "created_at": "2021-07-19T09:57:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417061012176580608"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "84f19b30bbc69b59"
            },
            "id": "1417061012176580608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coleta de materiais - Floresta Nacional de Ca\u00e7ador (SC). #palinology #paleoclimate #biogeograph https://t.co/Xxg93nvloZ"
        },
        {
            "author_id": "1151172575780888576",
            "created_at": "2021-07-19T09:33:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417055011696226306"
            ],
            "id": "1417055011696226306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa ir pro parque nacional \u00e9 tudo de bom, senti uma paz absurda s\u00f3 de pisar l\u00e1, eu precisava tanto disso"
        },
        {
            "author_id": "193698174",
            "created_at": "2021-07-19T08:54:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417045095380099074"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1417045095380099074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estar com Deus \u00e9 maravilhoso. \n#somalujo em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/6F3ulgQG4x"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-07-19T05:56:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1417000313886679040"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "45964106",
                        "start": 215,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1417000313886679040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Junte-se a n\u00f3s para celebrarmos o 61\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Gorongosa, compartilhando as suas imagens, filmes ou v\u00eddeos favoritos das suas experi\u00eancias no Parque atrav\u00e9s das redes sociais. Marque-nos em @GorongosaPark ou use a hashtag #GNP61st ou #GNPAnos! https://t.co/mwYOppukXy"
        },
        {
            "author_id": "916356342344048641",
            "created_at": "2021-07-19T02:40:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416950965190660097"
            ],
            "id": "1416950965190660097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul\n\nPedra do per\u00edodo pr\u00e9-cambriano, granito e gnaisse, forma\u00e7\u00e3o antes do surgimento dos primeiros organismos e microalgas https://t.co/Pwl2MfrrYa"
        },
        {
            "author_id": "23266320",
            "created_at": "2021-07-19T02:20:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416945992340025344"
            ],
            "id": "1416945992340025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (FLONA SPF), RS, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o perfeita para passar #UmDiaNoParque.\n\nAqui eu fiz meu Mestrado e considero um dos locais mais bonitos em que j\u00e1 estive. Imperd\u00edvel para quem quiser conhecer o sul da Mata Atl\u00e2ntica! https://t.co/iv2Fon9zBs"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-07-19T02:09:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416943308606164996"
            ],
            "id": "1416943308606164996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fant\u00e1stico mostra uma aventura em um cen\u00e1rio deslumbrante, dentro de um parque nacional na Serra Catarinense. Um patrim\u00f4nio geol\u00f3gico do Brasil ainda pouco conhecido: https://t.co/PP9sOgKUOl https://t.co/Phn20W3icQ"
        },
        {
            "author_id": "23266320",
            "created_at": "2021-07-19T02:04:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416941925609902081"
            ],
            "id": "1416941925609902081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UmDiaNoParque do Ref\u00fagio de Vida Silvestre Banhado dos Pachecos, em Viam\u00e3o (RS), \u00e9 sempre especial!\n\nL\u00e1 fiz meu TCC e guardo este lugar com muito carinho. Uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o bel\u00edssima, com muitas esp\u00e9cies e o por-do-sol mais lindo que j\u00e1 vi \u2764\ufe0f https://t.co/ipjFffhroE"
        },
        {
            "author_id": "29797128",
            "created_at": "2021-07-19T01:56:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416939898150531080"
            ],
            "id": "1416939898150531080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Fant\u00e1stico mostra uma aventura em um cen\u00e1rio deslumbrante, dentro de um parque nacional na Serra Catarinense. Um patrim\u00f4nio geol\u00f3gico do Brasil ainda pouco conhecido: https://t.co/rgNm03RkeQ"
        },
        {
            "author_id": "1185568219618271233",
            "created_at": "2021-07-19T01:42:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416936511979851779"
            ],
            "id": "1416936511979851779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional de Cerro Gordo https://t.co/AfmYeex9Gd"
        },
        {
            "author_id": "23266320",
            "created_at": "2021-07-19T01:14:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416929437724073984"
            ],
            "id": "1416929437724073984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para quem quiser ver os \u201cverdes pampas do meu Rio Grande\u201d, aconselho passar #UmDiaNoParque da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. Lugar lindo no sul do RS, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o imperd\u00edvel de se conhecer \ud83d\udc9a https://t.co/11Nlwpbzrs"
        },
        {
            "author_id": "1111941366",
            "created_at": "2021-07-19T01:07:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416927671410253826"
            ],
            "id": "1416927671410253826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6\ud83d\ude09 em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/zuH9IWoy4d"
        },
        {
            "author_id": "1111941366",
            "created_at": "2021-07-19T00:54:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416924331062480899"
            ],
            "id": "1416924331062480899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01\ud83d\ude09\ud83c\udfb6 em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/OF7lNNUM0X"
        },
        {
            "author_id": "148352132",
            "created_at": "2021-07-19T00:52:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416923935988461568"
            ],
            "id": "1416923935988461568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instala\u00e7\u00e3o de sistema fotovoltaico em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o vai gerar economia ao estado #SantaCatarina\nhttps://t.co/IGlYnVnqEI"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-07-19T00:41:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416920988676145155"
            ],
            "id": "1416920988676145155",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A 105\u00aa edi\u00e7\u00e3o do #CAIXAMaisBrasil come\u00e7ou na sexta-feira (16/07), no munic\u00edpio de Juazeiro do Norte (CE), quando foi visitada a Apuana Cal\u00e7ados, cliente da #CAIXA. De l\u00e1, o grupo foi conhecer a Ag\u00eancia Piraj\u00e1 e, \u00e0 tarde, esteve na Floresta Nacional do Araripe, em Barbalha (CE). https://t.co/EFeBvQHkdZ"
        },
        {
            "author_id": "1357666113656619012",
            "created_at": "2021-07-19T00:36:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416919923071275008"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "360173817",
                        "start": 164,
                        "username": "rogerioodacruz"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "72404258",
                        "start": 211,
                        "username": "alvaro_universo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416919923071275008",
            "in_reply_to_user_id": "1357666113656619012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "E nesta segunda-feira, \u00e0s 08h, no Parque Municipal Odilon Soares, haver\u00e1 o lan\u00e7amento oficial do projeto \"F\u00e9rias no Parque\", com a presen\u00e7a do prefeito de Goi\u00e2nia, @rogerioodacruz, e do secret\u00e1rio dos Esportes, @alvaro_universo."
        },
        {
            "author_id": "1153471835465572353",
            "created_at": "2021-07-19T00:32:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416918857697091591"
            ],
            "id": "1416918857697091591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alpine County, Calif\u00f3rnia: Funcion\u00e1rios da Floresta Nacional no leste da Calif\u00f3rnia anunciaram neste domingo que estavam fechando um trecho de 42 quil\u00f4metros da trilha Pacific Crest Trail quando um inc\u00eandio florestal disparado por um raio explodiu rapidamente nas proximidades. https://t.co/ZsyuGo6xBn"
        },
        {
            "author_id": "710185344231206912",
            "created_at": "2021-07-19T00:02:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416911296679714818"
            ],
            "id": "1416911296679714818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/WtXoMKKs1T"
        },
        {
            "author_id": "721426250095587329",
            "created_at": "2021-07-18T23:58:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416910195679244291"
            ],
            "id": "1416910195679244291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O c\u00e2nion do Itaimbezinho no Parque Nacional dos Aparados da Serra, na divisa do RS e SC, para a campanha #UmDiaNoParque! Certamente \u00e9 uma das mais belas paisagens do sul do Brasil! https://t.co/pV64vnTD59"
        },
        {
            "author_id": "280334574",
            "created_at": "2021-07-18T23:55:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416909494005682180"
            ],
            "id": "1416909494005682180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Paisagem no Parque Estadual da Serra Furada. . . Landscape in the State Park of Serra Furada. . #hiking #trekking #santaebelacatarina #ig_santacatarina_ #landscapelovers #landscape #photooftheday #picoftheday #photographerlife... https://t.co/Dk4R4ISexJ"
        },
        {
            "author_id": "128916405",
            "created_at": "2021-07-18T23:54:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416909225746382855"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "2363007283",
                        "start": 47,
                        "username": "stihlbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416909225746382855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o faz parte de um projeto firmado entre a @stihlbrasil  e o IFT com o objetivo de fortalecer a organiza\u00e7\u00e3o local e o manejo florestal comunit\u00e1rio na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\nSaiba mais: https://t.co/PDp6KisupR \n\n#Amaz\u00f4nia #manejoflorestal #sustentabilidade https://t.co/uOmbapZjWe"
        },
        {
            "author_id": "721426250095587329",
            "created_at": "2021-07-18T23:50:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416908334024859650"
            ],
            "id": "1416908334024859650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma vista do fant\u00e1stico Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s, para a campanha #UmDiaNoParque! https://t.co/X5wMKqFQ8L"
        },
        {
            "author_id": "2504760840",
            "created_at": "2021-07-18T23:31:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416903570453110786"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1416903570453110786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/WSBsEeGUXu"
        },
        {
            "author_id": "1365292509031780352",
            "created_at": "2021-07-18T23:17:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416899961107714055"
            ],
            "id": "1416899961107714055",
            "in_reply_to_user_id": "1365292509031780352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na pesquisa, foram avaliadas as irregularidades patentes, que podem ser vistas por meio de imagens. D\u00e1 pra ver que uma \u00e1rea onde devia ter uma lavra de ouro s\u00f3 tem floresta, por exemplo. Ou que a \u00e1rea est\u00e1 numa terra ind\u00edgena, ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-07-18T23:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416899332574429186"
            ],
            "id": "1416899332574429186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Clique e veja como enviar as sugest\u00f5es https://t.co/oLQehhamK7"
        },
        {
            "author_id": "756076028",
            "created_at": "2021-07-18T23:09:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416897988820148224"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1416897988820148224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto \u00e9 para comemorar #UmDiaNoParque, e celebrar o #snuc, sistema nacional de unidades de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nAqui \u00e9 uma foto no Monumento Natural Municipal da Lagoa do Peri, #Florian\u00f3polis.\n\nEssa \u00e9 a minha #natureza. Qual \u00e9 a sua? https://t.co/bhjh8xBImb"
        },
        {
            "author_id": "1303903884",
            "created_at": "2021-07-18T22:56:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416894792211046402"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "60232046",
                        "start": 0,
                        "username": "matheus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416894792211046402",
            "in_reply_to_user_id": "1303903884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheus Ah tem um lugar mtooo legal viu, chama Ibitipoca. Tem um parque imenso cheio de fal\u00e9sias e cachoeiras, Parque estadual do Ibitipoca. Vale muito a pena viu"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2021-07-18T22:43:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416891454262218752"
            ],
            "id": "1416891454262218752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd25 Alpine County, Calif\u00f3rnia: Funcion\u00e1rios da Floresta Nacional no leste da Calif\u00f3rnia anunciaram no domingo que estavam fechando um trecho de 42 quil\u00f4metros da trilha Pacific Crest Trail quando um inc\u00eandio florestal disparado por um raio explodiu rapidamente nas https://t.co/8JPfuM69n6"
        },
        {
            "author_id": "1080147206127132675",
            "created_at": "2021-07-18T22:11:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416883377840574464"
            ],
            "id": "1416883377840574464",
            "in_reply_to_user_id": "893236789908996096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oliveiranaxx desse jeito ai q acaba botando inicial nas \u00e1rvore do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "9073952",
            "created_at": "2021-07-18T21:33:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416873727145517060"
            ],
            "id": "1416873727145517060",
            "in_reply_to_user_id": "9073952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(tecnicamente, seria o Parque Estadual da Pedra Branca)"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-18T21:31:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416873388690186244"
            ],
            "id": "1416873388690186244",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA VERDE PARA SEMPRE foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-18T21:31:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416873388203659266"
            ],
            "id": "1416873388203659266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 30 de junho de 2021 o desmatamento de 0,18 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA VERDE PARA SEMPRE / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,34 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "15128767",
            "created_at": "2021-07-18T21:10:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416867996874780677"
            ],
            "id": "1416867996874780677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Coloca a\u00ed \u201cPorto Rolim\u201d no Google e depois me conta quem \u00e9 q t\u00e1 tisti de ser Parque Estadual.\nT\u00e3o preocupado com a comunidade nada \u2026 tem nem vergonha https://t.co/JpKTFlFRNF"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-07-18T20:36:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416859486170587137"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "253061062",
                        "start": 89,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416859486170587137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passarinho! Que som \u00e9 esse? \ud83c\udfb6\ud83e\udd9c\n\nSom de liberdade para 500 p\u00e1ssaros que foram soltos pelo @rj_inea no Parque Estadual do Desengano (PED), Norte Fluminense, no ano de 2021! https://t.co/WEbV6teS8e"
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2021-07-18T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416850259100278788"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "1164876746166026240",
                        "start": 232,
                        "username": "PrefeituraSM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416850259100278788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf10 Em comemora\u00e7\u00e3o \u00e0 campanha #UmDiaNoParque, a cidade de Santa Maria promove uma atividade de educa\u00e7\u00e3o ambiental com a imagem de um veado-vir\u00e1, um dos animais protegidos pelo Parque Natural Municipal dos Morros\n #anaturezasurpreende @PrefeituraSM https://t.co/UACqPJY4BG"
        },
        {
            "author_id": "28460694",
            "created_at": "2021-07-18T19:39:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416845143085309954"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1416845143085309954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11 km de caminhada e um banho de cachu pra renovar as energias \ud83d\ude0c\ud83d\ude0c em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/zb1lPpwpjp"
        },
        {
            "author_id": "1360777355615227904",
            "created_at": "2021-07-18T19:33:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416843709526671363"
            ],
            "id": "1416843709526671363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem um garoto e uma garota (n\u00e3o sei se s\u00e3o um casal) aqui no parque municipal deitados em uma toalha lendo juntinhos. Sonho viu"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-07-18T19:01:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416835528654303234"
            ],
            "id": "1416835528654303234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ol\u00e1, amigos, domingo aben\u00e7oado para todos! O Parque Estadual de Monte Alegre tem 5.800 hectares, dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Paytuna, que abrange 58.251ha no oeste do Par\u00e1, e o ber\u00e7o do homem na Am\u00e9rica Latina, com s\u00edtios arqueol\u00f3gicos datados de 12 mil anos. https://t.co/En0qZqsibA"
        },
        {
            "author_id": "720005152812441600",
            "created_at": "2021-07-18T18:50:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416832658513006596"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3252902817",
                        "start": 0,
                        "username": "5Sempre"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1287459910016552962",
                        "start": 9,
                        "username": "Arrogantzeiro"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "570271078",
                        "start": 24,
                        "username": "DiogoMedeiros87"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "14128609",
                        "start": 41,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416832658513006596",
            "in_reply_to_user_id": "720005152812441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@5Sempre @Arrogantzeiro @DiogoMedeiros87 @felipeneto \" Clube Atl\u00e9tico Mineiro , fundado em 25 de Mar\u00e7o de 1908 , no Parque Municipal , Belo Horizonte , Minas Gerais , Brasil , tendo como nome de funda\u00e7\u00e3o , Athletico Mineiro Futebol Clube , vindo fazer a mudan\u00e7a para o nome atual em 1912 . \" FONTE da INFORMA\u00c7\u00c3O : GALO DIGITAL ."
        },
        {
            "author_id": "1111941366",
            "created_at": "2021-07-18T18:39:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416829937860980739"
            ],
            "id": "1416829937860980739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/2sZb0LbZd9"
        },
        {
            "author_id": "2380885578",
            "created_at": "2021-07-18T18:23:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416826061090959364"
            ],
            "id": "1416826061090959364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "top 3 rol\u00eas no Rio de Janeiro\n1. Desvio\n2. Parque Nacional da Tijuca\n3. Ambul\u00e2ncia pro Miguel Couto"
        },
        {
            "author_id": "371315375",
            "created_at": "2021-07-18T18:14:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416823778269618181"
            ],
            "id": "1416823778269618181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Huerquehue - Puc\u00f3n, Chile\n\nLocalizado nos Andes, na Regi\u00e3o de Araucan\u00eda, pr\u00f3ximo do Lago Caburgua. Este parque cobre uma superf\u00edcie de 12.500 ha de terreno montanhoso. Repleto de trilhas, mirantes e paisagens encantadoras.\n\n#travel #chile #marcachile #canonbr https://t.co/jttYpG4Jhg"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2021-07-18T18:02:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416820726997430273"
            ],
            "id": "1416820726997430273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um filhote de anta foi resgatado com ferimentos depois do inc\u00eandio que destruiu mais de 30 mil hectares no Parque Nacional das Emas. Segundo o bi\u00f3logo Ayrton Katsuyama, o animal sofreu queimaduras de terceiro grau em 40% do corpo...\n\n\u200b\u200b\u200bLEIA MAIS em https://t.co/lLtAN3MK2e https://t.co/jHf0ndN8Wu"
        },
        {
            "author_id": "1179204102460448769",
            "created_at": "2021-07-18T18:01:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416820335786270728"
            ],
            "id": "1416820335786270728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeirademacacu #riomacacu #love #instagood #rj021 #ben\u00e7\u00e3o em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/lTpSM3vIt0"
        },
        {
            "author_id": "159191215",
            "created_at": "2021-07-18T17:49:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416817427346870277"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79186129,
                        -23.09328034
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1416817427346870277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba\n85km pra conta em Amigos da Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba https://t.co/ISNGuk0cpP"
        },
        {
            "author_id": "94164540",
            "created_at": "2021-07-18T17:49:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416817293829545986"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "45083460",
                        "start": 218,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416817293829545986",
            "in_reply_to_user_id": "94164540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, que abriga a regi\u00e3o com a maior biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul, por exemplo, conta com a prote\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udcf8Eco360 Imagery\n\n #patroc\u00ednioPetrobras @Petrobras https://t.co/bGWWXBMCB5"
        },
        {
            "author_id": "59148639",
            "created_at": "2021-07-18T17:33:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416813307726544899"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1416813307726544899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual do Caracol https://t.co/EQmfKH4STQ"
        },
        {
            "author_id": "2455788716",
            "created_at": "2021-07-18T17:17:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416809387465773066"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "737816061857411072",
                        "start": 0,
                        "username": "Eliseubdossant2"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 17,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416809387465773066",
            "in_reply_to_user_id": "737816061857411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Eliseubdossant2 @Prefeitura_Rio Parque Municipal \u00e9 o qu\u00ea!?"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2021-07-18T17:14:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416808610751995904"
            ],
            "id": "1416808610751995904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 117,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "E vamos de revitaliza\u00e7\u00e3o! \u270c\n\nA subida do Outeiro da Gl\u00f3ria vai ter sua \u00e1rea verde restaurada, melhorias na ilumina\u00e7\u00e3o e todo cuidado com a hist\u00f3ria da Amurada, inaugurada h\u00e1 62 anos. \n\n#PrefeituraRIO21 \nhttps://t.co/LV3bsSrp9U"
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2021-07-18T17:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416804961090822144"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "1334501712355332097",
                        "start": 195,
                        "username": "prefcaruaru"
                    }
                ]
            },
            "id": "1416804961090822144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e9 a vez da cidade de Caruaru (PE)! Moises Alves de Lira, gestor de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, conta um pouco sobre a hist\u00f3ria do Parque Natural Municipal Professor Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho.  @prefcaruaru \n#anaturezasurpreende #UmDiaNoParque https://t.co/ymiCJWL9cm"
        },
        {
            "author_id": "2870541047",
            "created_at": "2021-07-18T16:37:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416799396520468481"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52960205,
                        -22.40809261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1416799396520468481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf40\u270c\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/kZXuOOezN1"
        },
        {
            "author_id": "1362563315340369923",
            "created_at": "2021-07-18T16:12:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416792972067282944"
            ],
            "id": "1416792972067282944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ain date, n sei o q meu date, date comigo\n\nVai a merda meu parceiro, esse encontro a\u00ed foi no parque municipal de BH, fala encontro logo"
        },
        {
            "author_id": "1190439523915837440",
            "created_at": "2021-07-18T16:05:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416791154004201476"
            ],
            "id": "1416791154004201476",
            "in_reply_to_user_id": "1333183403974397962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luqas2003 bo pro parque municipal hj"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-18T15:40:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416785014230904834"
            ],
            "id": "1416785014230904834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 5 de julho de 2021, o desmatamento de 0,25 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "39411286",
            "created_at": "2021-07-18T15:26:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416781552999145483"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.54014874,
                        -22.92053174
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1416781552999145483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Caet\u00e9 - Parque Natural Municipal da Prainha em Prainha, Rio De Janeiro https://t.co/3cAWCpPZIV"
        },
        {
            "author_id": "1158806983925030913",
            "created_at": "2021-07-18T15:19:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416779560314679298"
            ],
            "id": "1416779560314679298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerrando a programa\u00e7\u00e3o em Itagua\u00e7u, o prefeito Wesley Corteletti nos convidou para almo\u00e7ar em um aconchegante s\u00edtio ao p\u00e9 da Pedra Grande, monumento natural que batizou o Munic\u00edpio de Itagua\u00e7u.\n\n#TorinoMarquesDeputadoEstadual\n#TrabalhoParlamentar #Itaguacu\n#EspiritoSanto https://t.co/ugVP0k4GRs"
        },
        {
            "author_id": "1172329955952222208",
            "created_at": "2021-07-18T15:15:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416778731616616449"
            ],
            "id": "1416778731616616449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr \u00e9 muito bom. Agora Correr no Rio de Janeiro, \u00e9 maravilhoso. #running #runners #maratona #42km195m em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/uhmnmWfaM2"
        },
        {
            "author_id": "3818198038",
            "created_at": "2021-07-18T15:12:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416777913312190466"
            ],
            "id": "1416777913312190466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "assistir formula 1 s\u00f3 me deixa mais revoltado ainda que o bolsonaro quer destruir uma area de prote\u00e7ao ambiental no rio pra construir uma pista pra essa chatice de esporte"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2021-07-18T15:07:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1416776652407906305"
            ],
            "id": "1416776652407906305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/6DAHGDbEb2"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [CarlaZambelli38].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CarlaZambelli38",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CarlaZambelli38"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MgDiegogo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MgDiegogo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MgDiegogo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Alta, Brasil",
                "id": "030e335297dd22ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Jap\u00e3o",
                "country_code": "JP",
                "full_name": "\u611b\u77e5 \u5ca1\u5d0e\u5e02",
                "id": "1b0092c9e93fe35f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil",
                "id": "fdee2106fac9b386",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Hig\u00fcey, Dominican Republic",
                "id": "0103d4375c78ffad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapec\u00f3, Brasil",
                "id": "84f19b30bbc69b59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "66858920",
                "name": "PeGarcia\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "PeGarcia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202389898",
                "name": "Rodrigo R\u00f6tzsch",
                "username": "rodrigorotzsch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263819080",
                "name": "Melina Portugal",
                "username": "melportugal80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23246734",
                "name": "Lica",
                "username": "corralicacorra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23998941",
                "name": "J. de Jah \u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "JdeJah5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132923225",
                "name": "Adriano Matos",
                "username": "adrianommatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234548729",
                "name": "Alex Athaide",
                "username": "alexathaide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810833702288785408",
                "name": "Edu",
                "username": "Edu70sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41292330",
                "name": "Silvana Marques",
                "username": "SilMarq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42683392",
                "name": "NSC TV",
                "username": "nsctvoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2746829452",
                "name": "Suelen Bastos",
                "username": "ajornalinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192023929",
                "name": "Previs\u00e3o RJ",
                "username": "PrevisaoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300861555",
                "name": "@boaciabh",
                "username": "Ederbsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56204309",
                "name": "Shor Humme",
                "username": "soaresitamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest \ud83d\udd2e",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3085070741",
                "name": "St\u00eanio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Steniobsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155012148",
                "name": "Leo",
                "username": "leodlv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4730986876",
                "name": "Bombeiros RJ",
                "username": "cbmerjoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326932480",
                "name": "Cidade Portal",
                "username": "Cidadeportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544709940",
                "name": "(autocritica)",
                "username": "coisasdecleiton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406683576775684096",
                "name": "TVCE",
                "username": "TVCE12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203162326",
                "name": "marco antonio marc\u00e3o",
                "username": "boxeriomarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749830889962631168",
                "name": "G\u039bBRI\u018eL LIM\u039b T\u039bTTOO",
                "username": "Gabrieltattoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126631418",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "andrezorck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011428949963001856",
                "name": "SAUGOLD",
                "username": "SAUGOLDxd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91857820",
                "name": "Portal do RN",
                "username": "portaldorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1587533085033250817",
                "name": "Governo de Alagoas",
                "username": "GovernoAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042840596585623553",
                "name": "GovBa",
                "username": "governodabahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1592877910079291392",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1574536308327960586",
                "name": "Governo do Estado do Rio Grande do Norte",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57341747",
                "name": "Governo de Sergipe",
                "username": "governosergipe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1135583166251569152",
                "name": "leozin",
                "username": "unapoleouna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395919841505300480",
                "name": "vitinho",
                "username": "durlipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita | Pol\u00edtica do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841081091414982657",
                "name": "Site Agenda Maranh\u00e3o",
                "username": "siteagendaMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084809211",
                "name": "\ud835\udc38\ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\ude29\ud835\udc5c \ud835\udc3a\ud835\udc5c\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc60 \u2696\ufe0f \ud83c\udfdb\u270a\ud83c\udffe",
                "username": "edinho_23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717832084304359426",
                "name": "Jusdecisum",
                "username": "jusdecisum_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127523230",
                "name": "Rio das Ostras",
                "username": "RiodasOstrasGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "Nilto Tatto \ud83c\udf40 COM LULA E O BRASIL NA COP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67645610",
                "name": "Mongabay Brasil",
                "username": "mongabay_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2855975873",
                "name": "Paulo Moschetta",
                "username": "paulomoschetta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41345416",
                "name": "Monikats",
                "username": "monicamarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951265155853275138",
                "name": "caim",
                "username": "caio_csmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850729332452577280",
                "name": "min | is a book blog account actually \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "minandherbooks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3722393487",
                "name": "Faby Cardoso",
                "username": "Faaby02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534928453",
                "name": "'TROXA \u00d7",
                "username": "PohaGabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366159351925334021",
                "name": "Laura Pazinato",
                "username": "LauraPazinato4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184198864238186498",
                "name": "Manuel Freire /natur",
                "username": "ManuelFreireEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108787233",
                "name": "ASCEL",
                "username": "ascel_lobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098150384554651648",
                "name": "O.A. Parques Nacionales",
                "username": "oapngob",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1005028594136092673",
                "name": "Transici\u00f3n Ecol\u00f3gica y Reto Demogr\u00e1fico",
                "username": "mitecogob",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104129067",
                "name": "Castilla-La Mancha",
                "username": "gobjccm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "870378877",
                "name": "Felix Romero Ca\u00f1izares",
                "username": "flxromeroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58417540",
                "name": "La Moncloa",
                "username": "desdelamoncloa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50982086",
                "name": "PSOE",
                "username": "PSOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301920587",
                "name": "Quercus",
                "username": "RevistaQuercus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257783060478689284",
                "name": "Agentes Medioambientales CLM",
                "username": "AAMM_JCCM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447260411",
                "name": "Cristina Narbona",
                "username": "CristinaNarbona",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "442932958",
                "name": "Teresa Ribera \ud83c\udf39",
                "username": "Teresaribera",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1491392774",
                "name": "Hugo A Mor\u00e1n Fdez.",
                "username": "Moran_Fernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72494826",
                "name": "PSOE de Castilla-La Mancha",
                "username": "pscmpsoe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3055168421",
                "name": "Podemos Castilla-La Mancha",
                "username": "PodemosCLM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1353092214822461441",
                "name": "TIO DO ZAP ZAP",
                "username": "LuisAlvesFeito8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354081454221877252",
                "name": "INMET",
                "username": "inmet_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193733536",
                "name": "Arthur Eickmann",
                "username": "ArthurEickmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481181304",
                "name": "Ignez Gomes Guimar\u00e3e",
                "username": "IgnezGomesGuima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104894716",
                "name": "cabeleleila e dona de sexshop",
                "username": "bossliny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162162851",
                "name": "Reciclagem  Entulho",
                "username": "reciclaentulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307128431",
                "name": "ga",
                "username": "S7ILLRISING",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2953940313",
                "name": "Jornal de Angola",
                "username": "jornaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321911550890987520",
                "name": "Duna Press Brasil",
                "username": "duna_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377365090517839872",
                "name": "Meet Porto Santo",
                "username": "MeetPortoSanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70771129",
                "name": "Ufes",
                "username": "ufesoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138812030",
                "name": "Denis Ferreira Netto",
                "username": "DenisFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394685427",
                "name": "Paulinho Souza",
                "username": "CzSz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62566400",
                "name": "Rubens Nasal",
                "username": "rubensnasal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389185351269376007",
                "name": "MeuCaf\u00e9",
                "username": "Mercado_MeuCafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635425881",
                "name": "Karllo Mello 22",
                "username": "KarlloMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315231967",
                "name": "amarildo_amorim",
                "username": "amarildoamorim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913164276768149504",
                "name": "estela",
                "username": "umestela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808640774837563392",
                "name": "moved !!",
                "username": "seobvie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117127649",
                "name": "In\u00e9s Fern\u00e1ndez \ud83c\uddec\ud83c\uddf1 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Misviajesporahi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40982929",
                "name": "Adriano Ventura",
                "username": "adrianoventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54275584",
                "name": "\u2728lai\u2728",
                "username": "LailieWinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002260754022748162",
                "name": "Vitor de Lucca | @vitordelucca@bolha.us | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "vitor_dlucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414555316306550786",
                "name": "Paran\u00e1 River Corridors",
                "username": "DoMamiferos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859172154939781122",
                "name": "TitiaOpina no Koo \ud83d\udc23",
                "username": "titiaopina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375280406",
                "name": "Reichous \ud83c\udf3b\ud83c\udf43",
                "username": "Reichous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024393346939334657",
                "name": "Millena Trocato",
                "username": "millenatrocato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852700710382784512",
                "name": "Hiago",
                "username": "Hiaguiton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368118213",
                "name": "ian\u262d",
                "username": "spikeian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038474935407194114",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nildo Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RosenildoArauj3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132586217",
                "name": "ANDR\u00c9 LUIZ SANTOS",
                "username": "ANDRETURISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803959258832310272",
                "name": "\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8b\ud835\ude98\ud835\udea2 \u30b7\ufe0e",
                "username": "s0usa_vinicius_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809490928226500613",
                "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86",
                "username": "letticiaeuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4614839536",
                "name": "Kim Namjoon Br \u2661",
                "username": "KimNamjoonBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651231370",
                "name": "Thay Cidarta \u262a",
                "username": "ThaynaCidarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942800014",
                "name": "Passagens Imperd\u00edveis",
                "username": "passagensimperd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234960610816929795",
                "name": "Leonardo Santos",
                "username": "leosantos4321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85319864",
                "name": "Marcel sem \u201co\u201d",
                "username": "marcelbrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017183130120224769",
                "name": "Jornal Portal Lagos",
                "username": "JornalLagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38352041",
                "name": "Silvano.",
                "username": "Silvano_Za",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998660486035132416",
                "name": "ilda",
                "username": "ildaaloturco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164946894327558144",
                "name": "\ud83c\udf40Cleide von Wald\ud83c\udf40",
                "username": "CleideVon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72668316",
                "name": "R\u00e1dio 93FM",
                "username": "93FmGospel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "965627221363908611",
                "name": "ricarditosccp",
                "username": "Ricarditosccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76093496",
                "name": "Prefeitura de Palmas",
                "username": "cidadepalmas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15636901",
                "name": "Fernanda Reali",
                "username": "fernandareali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16835998",
                "name": "apart",
                "username": "apart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94896344",
                "name": "M\u00e1rcia Casali",
                "username": "MarciaCasali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020730112063549446",
                "name": "Portal Informa Para\u00edba",
                "username": "InformaPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391460610999832582",
                "name": "liam | \ud83d\udcd6: lolita",
                "username": "jeonrroyal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3375954849",
                "name": "Agricultura e Mar",
                "username": "Agriculturaemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379539964",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Garc\u00eda Fajardo",
                "username": "GarciaFajardojc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912597014",
                "name": "Su\u00e9cia no Brasil \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SwedeninBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843228989468692480",
                "name": "Hondt - Sem M\u00e9todo",
                "username": "evoluicomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2518537096",
                "name": "Carmenzita",
                "username": "carmenfontao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "747821704974589952",
                "name": "Paulo Monteiro Jr.",
                "username": "paulomonteirojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054768279527571457",
                "name": "ACONTECE NA SERRA DO RIO - revista on line",
                "username": "AcontecenaSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311682476792786944",
                "name": "AFR\u00e9CULT",
                "username": "cult_af",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328688853172023299",
                "name": "@semae_riopreto",
                "username": "SemaeRiopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107575663",
                "name": "Fernanda Mala Pink",
                "username": "blogmalapink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229392170114781184",
                "name": "GRU Di\u00e1rio",
                "username": "grudiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2416023523",
                "name": "Jorge Sapia",
                "username": "jorgitosapia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363312964326068224",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nida",
                "username": "AmazonidaPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91226221",
                "name": "Lidia Muradas",
                "username": "lidia_muradas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396517829894098950",
                "name": "Maria de F\u00e1tima Soares",
                "username": "Mariade42745134",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657945006",
                "name": "TJRJ",
                "username": "tjrjoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398703889554214913",
                "name": "F\u00caouNANDA",
                "username": "FeouNanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337107760",
                "name": "tenho excesso de claridade \u262e\ufe0e",
                "username": "diariouniversox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231579149",
                "name": "netflixbrasil",
                "username": "NetflixBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "871509608",
                "name": "emilin",
                "username": "emilin9696",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71615244",
                "name": "Portal PB Agora",
                "username": "portal_pbagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65684286",
                "name": "Benedito Braga",
                "username": "benbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796223962523009024",
                "name": "Marley D. Luffy",
                "username": "AMD_kush",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1353838637520220161",
                "name": "Portal Praia de Pipa",
                "username": "pipa_praia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61276423",
                "name": "Ingrid Levin",
                "username": "ingridlevin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28460694",
                "name": "Diego Gomes",
                "username": "Diegogarces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34629513",
                "name": "Jos\u00e9  Mendes",
                "username": "ZazaS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119887863",
                "name": "Julia Martins",
                "username": "JoolsMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123882884",
                "name": "Portal da Capital",
                "username": "ThiagoMoraesPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552153312",
                "name": "Nilton Pavan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NiltonPavan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243613493896585219",
                "name": "3xstech",
                "username": "3xstech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142439705",
                "name": "\u00c1lvaro Neves",
                "username": "Alvarohumanista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4419417501",
                "name": "Vicente",
                "username": "Vince_adr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142499519",
                "name": "RosePaix\u00e3o13rasil \uea00",
                "username": "rosepaixao_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "Jornal O Estado",
                "username": "jornaloestadoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253870108298170368",
                "name": "Pedro F | Bioac\u00fastico \ud83d\udd0a",
                "username": "BioacusticoBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38500982",
                "name": "Silviane Bellato",
                "username": "silvianebellato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53504173",
                "name": "SANDRO SOUZA SILVA",
                "username": "SANDROSSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8170142",
                "name": "Jeff \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f",
                "username": "jeffpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156639822",
                "name": "Folha dos Lagos",
                "username": "folhadoslagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332301469",
                "name": "Everton Gujawski",
                "username": "egujawski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39138267",
                "name": "Helena Borges",
                "username": "HBjornalista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137330265",
                "name": "TJPB",
                "username": "TJPBNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57166849",
                "name": "Artista Formalmente Conhecido como L\u00edtio",
                "username": "ludovicaoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281225798",
                "name": "jo\u0101o (parody account)",
                "username": "certezamente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49762925",
                "name": "Itamaraty Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ItamaratyGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1587539501005537284",
                "name": "INPI Brasil",
                "username": "inpibrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14584765",
                "name": "Ag\u00eancia Sebrae de Not\u00edcias",
                "username": "sebrae",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1092851790532489217",
                "name": "Amaro",
                "username": "pxluannaluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402286341",
                "name": "clor\u00f4",
                "username": "claudoquina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134861679135797253",
                "name": "Paulo Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "PauloRo65937746",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148352132",
                "name": "SC Hoje News",
                "username": "schojenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3165343372",
                "name": "Val Otoni",
                "username": "DonaOtoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88928196",
                "name": "Raissa Azevedo \ud83c\udf39",
                "username": "Raiissa_Azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095848406793273345",
                "name": "Ma\u00edra Corr\u00eaa",
                "username": "HeyMai_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098377378097704960",
                "name": "Luciano",
                "username": "lucianogenesio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69053483",
                "name": "lucas m werneck",
                "username": "lobinhoguei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331326589280395265",
                "name": "Ufac/LabGAMA",
                "username": "labgama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877360585813483520",
                "name": "Utah Jazz Manaus 92",
                "username": "UJMA92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356649796015120384",
                "name": "Fapesc",
                "username": "fapesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754190539",
                "name": "Marcio Yukio Lima",
                "username": "mc_yukio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1212914840898957312",
                "name": "S\u00f3 tira foto ou trabalha?",
                "username": "elaenia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50177479",
                "name": "Kelly Ferreira",
                "username": "kellyedemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949819193049976832",
                "name": "LitoralTV",
                "username": "litoralteve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836384745068064768",
                "name": "ana",
                "username": "coexxistt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817078565971890176",
                "name": "Economis",
                "username": "economisiones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417147864992600073",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "PedroHe67036085",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64543699",
                "name": "Menos do mesmo",
                "username": "felipeluciani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64240608",
                "name": "alguem",
                "username": "osansilman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092448521641512961",
                "name": "Sidney",
                "username": "Sidney04488007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360095680182820864",
                "name": "MARENEWS",
                "username": "twMareNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242890652",
                "name": "Clarisse sem Lispector",
                "username": "semlispector",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105957331",
                "name": "Johnny Dias",
                "username": "johnnyMelodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445921702",
                "name": "Omar Aziz",
                "username": "OmarAzizSenador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224881806",
                "name": "Pedr\u00e3o por ai (Mas, claro, sem pen drive no Catar)",
                "username": "ComunicadorP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591529636",
                "name": "Iara \ud83e\uddf9",
                "username": "iara_abeille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523588647",
                "name": "PSdeG-PSOE de Ourense",
                "username": "PSdeGdeOurense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211855125",
                "name": "Ana Karine Martins Garcia",
                "username": "anakarineg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "DCmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882529537879404544",
                "name": "Jes\u00fas Castillo",
                "username": "jesuscas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829450860312752128",
                "name": "Big Fish",
                "username": "bigfishpesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111880631",
                "name": "Joabson J\u00fanior",
                "username": "joabsonjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320108190504280066",
                "name": "Gilberto Martins",
                "username": "Gilbert89127920",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542899075120496643",
                "name": "Jo Santos",
                "username": "JoSantossilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74624630",
                "name": "\ud83d\udc36",
                "username": "doscatioros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256310931669291009",
                "name": "J Zaiats",
                "username": "JZaiats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766767535748476928",
                "name": "C\u00e1ssio",
                "username": "cassioalexandr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421358558",
                "name": "Deisy Portela",
                "username": "DeisyPortela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3296781345",
                "name": "cintia",
                "username": "98GCG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233606122499649537",
                "name": "Aline",
                "username": "alinefcsilvaya1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292852942576525312",
                "name": "Gigi",
                "username": "Gigi_soueu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242093483151839238",
                "name": "deputado vermelho",
                "username": "depvermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174672029",
                "name": "leonardo bettinelli",
                "username": "leobettinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927244021201883137",
                "name": "charlinho\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Cadu_00001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174087980",
                "name": "Thank u, next next",
                "username": "ribeiroum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125739635",
                "name": "Robinson Bizzi",
                "username": "bizzirobinson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233526884794798086",
                "name": "Miss_Kyoto",
                "username": "kyoto_miss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65720380",
                "name": "Glauber Braga",
                "username": "Glauber_Braga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123129365",
                "name": "AERJ",
                "username": "aerjnaluta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399712471808679936",
                "name": "Ascema Nacional",
                "username": "AscemaNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267150370050056192",
                "name": "Coaching de ansiedade",
                "username": "RDGOnWar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "280274643",
                "name": "Gus \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "gustavohenricar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83263717",
                "name": "Cristiano Barbosa",
                "username": "Cris_Barbosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76189331",
                "name": "Valeria Borges\uea00",
                "username": "valborgsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404188976945283072",
                "name": "Gesh Anderson",
                "username": "AndersonGesh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90762875",
                "name": "Mari\u00e1 Fatma F Barros",
                "username": "Mariahphatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10701102",
                "name": "Carneiro",
                "username": "Carneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885223164556587010",
                "name": "Paulo B Belliboni",
                "username": "pbelliboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680889106",
                "name": "Mauri C. de Mello",
                "username": "MauriCMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239339170193170432",
                "name": "baby sharb \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "jblshrbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311441235",
                "name": "Lino Salles",
                "username": "LinoSalles1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379133052111233025",
                "name": "Gabriel Henrique",
                "username": "Gabriel61724146",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406757677854822402",
                "name": "Vereadorjuniorpaix\u00e3o",
                "username": "vereadorpaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Urina do Capeta",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53466713",
                "name": "Fl\u00e1vio Reis",
                "username": "FlaReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100404669900193793",
                "name": "biruta \u262d",
                "username": "bbiell13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399798114",
                "name": "Se Liga Cama\u00e7ari",
                "username": "SeLigaCamacari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040999851503308807",
                "name": "LABBOR",
                "username": "Labbor_Unicamp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75343720",
                "name": "Xabier Guardado",
                "username": "XaguarGZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4544437996",
                "name": "Viaje al Patrimonio",
                "username": "viajepatrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158737830472015872",
                "name": "Belem.com.br",
                "username": "belem_com_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116758484",
                "name": "charlinho",
                "username": "carlosshiota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "789319824530927616",
                "name": "Marau (RS) \u2764",
                "username": "PrefeituraMarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375267141520400392",
                "name": "Roberta",
                "username": "robspelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3559620317",
                "name": "Fabio Sanches",
                "username": "fbsanches80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul \ud83d\udcfa",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2477130466",
                "name": "Jennifer Oliveira",
                "username": "jennifer_Djey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784597554",
                "name": "Diva Depress\u00e3o",
                "username": "DivaDepressao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1341486422004543490",
                "name": "Preserva Bel\u00e9m Novo",
                "username": "preserva_bn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976935447892058117",
                "name": "Unai",
                "username": "unaiog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214305044859764736",
                "name": "Herpaid'\u00e9gua",
                "username": "herpaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666024814",
                "name": "TV Cidade Canal 9",
                "username": "tvcidadecanal9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892969347",
                "name": "Bea \ud83d\udc0a\u2692",
                "username": "boringsuchus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1359305909504196613",
                "name": "Carina Maria Vela-Ulian",
                "username": "feedingbuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246799701",
                "name": "IDEFLOR",
                "username": "IDEFLOR_PA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264337248830533638",
                "name": "Erick Elisangela",
                "username": "ErickElisangel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602915012",
                "name": "Wagner Coe",
                "username": "Wagner_Coe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53192272",
                "name": "Giba Junior",
                "username": "GibaJr360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216190585",
                "name": "Jos\u00e9 Ernesto Dev\u00e1rez",
                "username": "JEDevarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385607562117136386",
                "name": "Prefeitura de Araraquara",
                "username": "PrefsAraraquara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2953237494",
                "name": "\u3042\u3063\u3053\u3053",
                "username": "accoco1204",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34179255",
                "name": "Unesc",
                "username": "Unesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111941366",
                "name": "Roberto Stepheson",
                "username": "StephesonSax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176570934",
                "name": "Alanildo Guimar\u00e3es \ud83c\udf10",
                "username": "alanildo_geo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297621886",
                "name": "Amannda Oliveira",
                "username": "blogamannda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334289747460706304",
                "name": "Reginaldo Costa",
                "username": "reginaldofocado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079391548339572736",
                "name": "Dylan Dantas",
                "username": "dylandantassp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46805280",
                "name": "Niro Nash \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "nironash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49655643",
                "name": "Gildo J\u00fanior | Bora de Trip",
                "username": "gildojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864769235683344384",
                "name": "lou \ud83c\udfcc\ufe0f",
                "username": "peachyfrosting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293506177",
                "name": "Amanda Beatriz",
                "username": "ABeatrizpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305610909688225792",
                "name": "Carlos Alexandre",
                "username": "Ok_Carlinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778349156",
                "name": "Luiz battaglia",
                "username": "TVnationBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "227778533",
                "name": "Edimilson Watzlawick",
                "username": "edimilsontopgan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso (Portuguese Travel Blog)",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537574143",
                "name": "Visit Porto and North of Portugal",
                "username": "visitportonorth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89864494",
                "name": "Will",
                "username": "WWWilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347926681",
                "name": "Vitor Cesar",
                "username": "vcmagnan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722143438037233666",
                "name": "Holamon.cat",
                "username": "holamoncat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "723877280632676354",
                "name": "Lucas",
                "username": "bazadaqui_crlh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010372744238813187",
                "name": "\uc5b4\uc11c \uac00\uc790",
                "username": "softguure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030973282118496256",
                "name": "\ud83c\udf3b\u2728manuzinha\ud83d\udcab\ud83c\udf3b",
                "username": "manuella_lokona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18141467",
                "name": "INEA",
                "username": "INEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982059519",
                "name": ".",
                "username": "kkkkezia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36492200",
                "name": "R\u00e1dio Super 91.7 FM",
                "username": "supernoticiafm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38740126",
                "name": "Jo\u00e3o Amin",
                "username": "joaoamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067249890508587010",
                "name": "Paralelo Metaf\u00f3rico",
                "username": "ParaleloMetafor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125844588969721856",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "JornalExtra2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233997448",
                "name": "Alexandre Campos",
                "username": "alexandrejcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292740020638494720",
                "name": "Green Savers",
                "username": "green_savers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376555679041744901",
                "name": "Joaquim Naz\u00e1rio - \u2b50\u2b50\u2b50HEXA \u2b50\u2b50\u2b50",
                "username": "gouslenrrazem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3440881755",
                "name": "l\u00facio",
                "username": "lucioink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265732398",
                "name": "Di\u00e1rio do Litoral",
                "username": "diariolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365589762",
                "name": "ICLEI Am\u00e9rica do Sul",
                "username": "ICLEI_SAMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1353295234826981376",
                "name": "Subprefeitura da Grande Tijuca",
                "username": "subgtj_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290083317",
                "name": "O Estado NET",
                "username": "oestadonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42233816",
                "name": "D\u00e9bora An\u00edcio",
                "username": "deboraanicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153895149",
                "name": "luthielfa",
                "username": "Andinaac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223324913",
                "name": "Luc",
                "username": "LucLima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92899922",
                "name": "Jos\u00e9David Merl\u00edn",
                "username": "davidegon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306613336",
                "name": "Beatriz Manrique\ud83d\udc9a\u2795\u2699",
                "username": "BetyManrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194280558941085697",
                "name": "O Nilopolitano",
                "username": "o_nilopolitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23941036",
                "name": "revista piau\u00ed",
                "username": "revistapiaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1217614988682170368",
                "name": "camille",
                "username": "camillelichotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78776350",
                "name": "Crian\u00e7a PT na COPA \ud83c\udf1f\u2764\ufe0f\ud83e\udd81",
                "username": "tiathaicomth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357097518899822593",
                "name": "Analberto",
                "username": "Analberto20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1390475281316646917",
                "name": "Marcio Nunes",
                "username": "depmarcionunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130862021",
                "name": "Jos\u00e9 Maria Piteira",
                "username": "Piteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891086556580245508",
                "name": "Clarice Do Rosario",
                "username": "claricenem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1026622156812312576",
                "name": "a giulia aquela filha da puta",
                "username": "darkndwiIdz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97281059",
                "name": "A TARDE",
                "username": "atarde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1357666113656619012",
                "name": "Secretaria Municipal dos Esportes",
                "username": "smesporte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305480986512293889",
                "name": "Prefeitura de Goi\u00e2nia",
                "username": "prefeituradegyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360173817",
                "name": "Rog\u00e9rio Cruz",
                "username": "rogerioodacruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72404258",
                "name": "\u00c1lvaro Alexandre",
                "username": "alvaro_universo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2518415112",
                "name": "Vanessa \ud83c\udf0e\u267b\ufe0f",
                "username": "vanessamastena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599633750",
                "name": "Jornal Terceira Via",
                "username": "terceiraviajtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762747850384105473",
                "name": "Reading is what?",
                "username": "boringandlazy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366710990327398401",
                "name": "Miteus \ud83e\uddb4",
                "username": "Miteusus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096468083022200832",
                "name": "Greengo Dictionary",
                "username": "greengodict",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "863507161",
                "name": "Manga",
                "username": "otcoliro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159130521",
                "name": "Bruce Albert",
                "username": "Bruce_Albert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367080889763721218",
                "name": "CELSO DIAS 8\u00aa/SR CODEVASF MA",
                "username": "CelsoDias8SR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58461159",
                "name": "Blog do Anderson",
                "username": "blogdoanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1408538896154169348",
                "name": "Joaquim Leite",
                "username": "joaquimleitemma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "743137979179347969",
                "name": "Portal 4oito",
                "username": "4oito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287591431805308929",
                "name": "Hoje na Hist\u00f3ria",
                "username": "hj_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68533741",
                "name": "Deposite aqui suas l\u00e1grimas impressas",
                "username": "joicereis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111081280",
                "name": "palkia nasce torto nunca se endireita",
                "username": "daemontristonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1461276651262726146",
                "name": "Alpin Montenegro",
                "username": "BlackAutie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1380476761155198976",
                "name": "Pedro Murara",
                "username": "PedroMurara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151172575780888576",
                "name": "boi\u00f3logo com simetria radial",
                "username": "walterbiologato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193698174",
                "name": "L\u00e9ia Soares",
                "username": "wandekasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916356342344048641",
                "name": "Phelps \ud83e\udeb8",
                "username": "phelpsacc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23266320",
                "name": "Nat\u00e1lia Vargas",
                "username": "NatiFrog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185568219618271233",
                "name": "Edwin Martinez",
                "username": "EdwinMa32105954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229191436",
                "name": "CAIXA",
                "username": "Caixa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1153471835465572353",
                "name": "Conversa In Foco",
                "username": "conversainfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710185344231206912",
                "name": "Maicon T. Santos",
                "username": "maiconmts_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721426250095587329",
                "name": "Marcio Borges-Martins",
                "username": "MarcioBorgesMa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280334574",
                "name": "Jo\u00e3o Batista Gon\u00e7alves Lostada",
                "username": "jlostada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128916405",
                "name": "IFT",
                "username": "IFTAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2363007283",
                "name": "STIHL Brasil",
                "username": "stihlbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2504760840",
                "name": "Tamires Morais",
                "username": "TamiresMoraes27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365292509031780352",
                "name": "Ana Carolina Haliuc Bragan\u00e7a",
                "username": "AnaHaliuc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756076028",
                "name": "Nat\u00e1lia Silv\u00e9rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "natisilverio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303903884",
                "name": "June Pitante",
                "username": "juju_pitante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60232046",
                "name": "Matheus Rocha",
                "username": "matheus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati @EX",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080147206127132675",
                "name": "Chainsaw Japa \ud83e\ude9a\ud83d\uddff",
                "username": "J4P4_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9073952",
                "name": "This wenche thikke",
                "username": "molegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15128767",
                "name": "Flavia Ward \ud83c\udf3c\ud83c\udf31",
                "username": "nogflavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164876746166026240",
                "name": "Prefeitura de Santa Maria",
                "username": "PrefeituraSM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360777355615227904",
                "name": "lihara",
                "username": "Lauaraqlqcoisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720005152812441600",
                "name": "TETRA CAMPE\u00c3O Nacional da S\u00c9RIE \ud83c\udd70",
                "username": "leandro31082959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3252902817",
                "name": "Galo sempre",
                "username": "5Sempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287459910016552962",
                "name": "Arrogante na \ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "Arrogantzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570271078",
                "name": "Diogo Medeiros",
                "username": "DiogoMedeiros87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2380885578",
                "name": "amendoa",
                "username": "ama_ndassantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371315375",
                "name": "Paty Rumf Pilonetto",
                "username": "patysrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179204102460448769",
                "name": "4QUITUS Media",
                "username": "marciellima18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159191215",
                "name": "Felipe Machado",
                "username": "felipemaxado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94164540",
                "name": "Coral Vivo",
                "username": "Coral_Vivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59148639",
                "name": "Sheila Duran",
                "username": "SheilaDuran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2455788716",
                "name": "Sofia Haenz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "SofiaHaenz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737816061857411072",
                "name": "Eliseu Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Eliseubdossant2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334501712355332097",
                "name": "Prefeitura de Caruaru",
                "username": "prefcaruaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870541047",
                "name": "Luiz Massoni Neto",
                "username": "LuizMN1990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362563315340369923",
                "name": "Kyori \ud83d\udd25",
                "username": "kyor2h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190439523915837440",
                "name": "juli.a",
                "username": "xulia_mp3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39411286",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Velloso",
                "username": "alsvelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158806983925030913",
                "name": "Torino Marques",
                "username": "torinomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172329955952222208",
                "name": "Marcos Albuquerque",
                "username": "MafaAlbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3818198038",
                "name": "cadu \ufdfc",
                "username": "NAOIRONlCAMENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414608616783556618",
                "name": "EcoRupestre Hostel e Receptivo Serra da Capivara",
                "username": "LugarDormir",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1418723229909274626",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdj982eep6z05qfwcf3t75m603ukd",
        "oldest_id": "1416776652407906305",
        "result_count": 491
    }
}