{
    "data": [
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2021-06-27T17:09:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409197080438984705"
            ],
            "id": "1409197080438984705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea gostaria de explorar a vida marinha? Definitivamente, um dos melhores lugares para ver o maravilhoso mundo subaqu\u00e1tico \u00e9 #Xcalak, onde voc\u00ea pode ver a Barreira de Corais da Mesoam\u00e9rica, uma \u00e1rea protegida com a fauna de bichas mais colorida.\n\n#CaribeMexicano #Natureza https://t.co/q6lWVB4x2R"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2021-06-27T17:05:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409196281302556673"
            ],
            "id": "1409196281302556673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica mant\u00e9m uma grande diversidade de esp\u00e9cies da flora e da fauna regional. Tamb\u00e9m fazem anivers\u00e1rio os ref\u00fagios de Santa Helena e Maracaju https://t.co/D7qzrb7oE7"
        },
        {
            "author_id": "1354528760545079296",
            "created_at": "2021-06-27T17:04:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409195894742917123"
            ],
            "id": "1409195894742917123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo revela que, em um h\u00e1bitat com alta press\u00e3o de ca\u00e7a, o risco de preda\u00e7\u00e3o pesa mais no deslocamento dos primatas do que a disponibilidade de alimentos. Entenda os detalhes desta hist\u00f3ria no #UmS\u00f3Planeta\nhttps://t.co/DhuL78nX8o"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2021-06-27T17:04:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409195876589793282"
            ],
            "id": "1409195876589793282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Puranga Conquista passa por fiscaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/4OAoFMmpzJ"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2021-06-27T17:02:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409195446984192007"
            ],
            "id": "1409195446984192007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores catalogam mais duas esp\u00e9cies vegetais na flora do Parque Estadual do Utinga\nhttps://t.co/xFsOpDooZb"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-27T16:58:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409194524484722692"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409194524484722692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | Parques do Brasil https://t.co/ANR0zuddLF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-27T16:57:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409194129905569794"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "10228272",
                        "start": 85,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409194129905569794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra | Parques do Brasil https://t.co/ckRPyukZjK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "360619751",
            "created_at": "2021-06-27T16:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409189783159640064"
            ],
            "id": "1409189783159640064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores rurais cobram indeniza\u00e7\u00e3o por desapropria\u00e7\u00e3o para unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/8LLlaN0jGL - #produtoresrurais - #unidadedeconservacao"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2021-06-27T16:09:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409182192954138626"
            ],
            "id": "1409182192954138626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AM-Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Puranga Conquista recebe a\u00e7\u00e3o de\u00a0fiscaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/LJsgavGuAi"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-27T16:04:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409180847173951493"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1409180847173951493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense | Parques do Brasil https://t.co/WuyiwlaeJo via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1131159135012237314",
            "created_at": "2021-06-27T16:03:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409180721231667206"
            ],
            "id": "1409180721231667206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Venha conhecer #Florianopolis , a ilha da magia...com direito a lan\u00e7amento de efluente em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, licenciamento de empreendimento sem estudo de impacto de vizinhan\u00e7a, e essa bela paisagem de sacos de areia em praia paradis\u00edaca para proteger constru\u00e7\u00e3o em APP https://t.co/GPl6a8ltS5"
        },
        {
            "author_id": "1367302249198866434",
            "created_at": "2021-06-27T15:51:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409177690796609536"
            ],
            "id": "1409177690796609536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Galera, o concurso #MantoDaMassa acabou. S\u00f3 ele trocar o escudo e mandar fabricar. \n\nAt\u00e9 o ano q vem! \n\nSe assemelha muito \u00e0 que eu tinha idealizado. Outra que trazia o escudo centralizado no parque municipal, all black, era minha preferida at\u00e9 ent\u00e3o. Mesmo conceito. \n\nPerfeitas! https://t.co/7OWfdZsUIm"
        },
        {
            "author_id": "28557656",
            "created_at": "2021-06-27T15:49:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409176992587657219"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1409176992587657219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o almo\u00e7o tava diferente\n.\n@paladar_raiz\n.\n.\n.\n#paladarraiz #petar #gatonamesa @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/8Pa1s0y7X6"
        },
        {
            "author_id": "18195779",
            "created_at": "2021-06-27T15:39:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409174667781414918"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1409174667781414918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature is life #miradourodapedrabela #green #nature #weekend #ger\u00eas em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Z2hugj5bj9"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-27T15:37:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409173972067840006"
            ],
            "id": "1409173972067840006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 17 de junho de 2021 o desmatamento de 0,32 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 5 dias, somando 5,16 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "50097223",
            "created_at": "2021-06-27T15:12:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409167832965865475"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1409167832965865475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conversando sobre filmes procurei um registro de mostras que aconteceram no CHM Essa \u00e9 uma das coisas que mais tenho saudades, mostras noturnas de cinema. As fotos s\u00e3o da sess\u00e3o de \u201cA Hora do Pesadelo\u201d e \u201cSexta-feira 13\u201d no Parque Municipal, 17/07/2015. https://t.co/uDD0QFykHj"
        },
        {
            "author_id": "1395183060384161795",
            "created_at": "2021-06-27T15:08:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409166723157213198"
            ],
            "id": "1409166723157213198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/Clnyhbb5Mc"
        },
        {
            "author_id": "3038246663",
            "created_at": "2021-06-27T14:40:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409159816707248133"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1409159816707248133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O meu grito de guerra \u00e9 montanha\nMontanha responde o rochedo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/mzJsZ6ADfW"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2021-06-27T14:26:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409156209312079874"
            ],
            "id": "1409156209312079874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores catalogam mais duas esp\u00e9cies vegetais na flora do Parque Estadual do Utinga https://t.co/2OrGiyOHdS https://t.co/pMrZYRI3w0"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2021-06-27T14:18:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409154220763320323"
            ],
            "id": "1409154220763320323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 O Vale do Matutu \u00e9 uma Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e fica a 1300m de altitude. \ud83e\udd7e Aiuruoca, MG, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/C4G202Ano1 https://t.co/i34IfQnZ6y"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-06-27T13:56:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409148620771835904"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1409148620771835904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pQzHtou5dL"
        },
        {
            "author_id": "718898143",
            "created_at": "2021-06-27T13:19:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409139301389058056"
            ],
            "id": "1409139301389058056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 lembrando de uma festa junina que fui quando era mais nova, dentro do parque nacional. Eu comi tanto v\u00e9i, queria de novo"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-27T13:05:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409135908121505794"
            ],
            "id": "1409135908121505794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coruja-buraqueira\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/wuuRR0yqhD"
        },
        {
            "author_id": "916865673715945472",
            "created_at": "2021-06-27T12:32:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409127466002747396"
            ],
            "id": "1409127466002747396",
            "in_reply_to_user_id": "916865673715945472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "qual o ministro pagaria multa de R$ 189 mil para n\u00e3o ser denunciado. Caixa 2\n\n5- Ricardo Salles foi condenado  por improbidade por fraude no plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o ligadas \u00e0 Fies.  Improbidade administrativa \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "236354374",
            "created_at": "2021-06-27T12:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409119324808359938"
            ],
            "id": "1409119324808359938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 262,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "#MarLimpo\u00c9Vida | Coordenado pela Associa\u00e7\u00e3o N\u00e1utica, a Marinha participou da 23\u00aa edi\u00e7\u00e3o do projeto \"Limpeza dos Mares\", na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo-SC. Na ocasi\u00e3o, al\u00e9m de despertar a conscientiza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o, foram recolhidos, aproximadamente, 250 kg de lixo. https://t.co/Ac2icXXxvu"
        },
        {
            "author_id": "1313097257160409088",
            "created_at": "2021-06-27T11:38:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409113912038023174"
            ],
            "id": "1409113912038023174",
            "in_reply_to_user_id": "1313097257160409088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3-Parque Nacional Chapada Diamantina https://t.co/EgxIXbKme2"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-27T11:36:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409113337888079873"
            ],
            "id": "1409113337888079873",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 1,64 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de junho de 2021. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-27T11:36:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409113337359585286"
            ],
            "id": "1409113337359585286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,33 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1 em 17 de junho de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II j\u00e1 teve 3 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "436184575",
            "created_at": "2021-06-27T11:25:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409110569332973568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1277114079623155713",
                        "start": 0,
                        "username": "Ale48813813"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1301309097430712320",
                        "start": 13,
                        "username": "Susana76254035"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "249933905",
                        "start": 29,
                        "username": "comuna33"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1395764315920244736",
                        "start": 39,
                        "username": "direccion_tres"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "2752876847",
                        "start": 82,
                        "username": "ceciois"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "225071764",
                        "start": 91,
                        "username": "ValeRoel"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "184963714",
                        "start": 101,
                        "username": "Uruguay_Natural"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "1296841956643962880",
                        "start": 118,
                        "username": "MAmbienteuy"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "436690630",
                        "start": 131,
                        "username": "CardosoGerman"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "278764415",
                        "start": 146,
                        "username": "adrianbatllista"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "008a9ba63cfef4a4"
            },
            "id": "1409110569332973568",
            "in_reply_to_user_id": "1277114079623155713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ale48813813 @Susana76254035 @comuna33 @direccion_tres @MarioSilveraok @Luisa_RC_ @ceciois @ValeRoel @Uruguay_Natural @MAmbienteuy @CardosoGerman @adrianbatllista Aqui:\nhttps://t.co/xPaZ8n6iCh"
        },
        {
            "author_id": "1053698864694333442",
            "created_at": "2021-06-27T10:34:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409097831303032836"
            ],
            "id": "1409097831303032836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade do parque municipal de Petrolina"
        },
        {
            "author_id": "183629339",
            "created_at": "2021-06-27T08:38:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1409068563902644229"
            ],
            "id": "1409068563902644229",
            "in_reply_to_user_id": "183629339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\ude82 Parapente na illa da eterna primavera.\n\nUnha experiencia de 10 ante unha paisaxe \u00fanica: o azul intenso do #Atl\u00e1ntico a un lado e o Parque Nacional #Timanfaya a outro.\n\n\u2753An\u00edmaste?\n\n\ud83c\udfa7 #Lanzarote https://t.co/75NgKQOkh5 https://t.co/pPNaqTxQhF"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2021-06-27T03:13:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408986892910186498"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1218381098041925633",
                        "start": 12,
                        "username": "vampirwslater"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408986892910186498",
            "in_reply_to_user_id": "2338457393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blue_livly @vampirwslater se vc pegar um ventinho, na testa ja n\u00e3o funciona \n\nonde pega melhor eh no pesco\u00e7o\n\neu trabalhava num parque nacional e os \u00f4nibus eram sem vidro nas janelas e de dois andares, o povo chegava de cabelo em p\u00e9 na trilha que eu guiava, o term\u00f4metro sempre dava ruim na testa"
        },
        {
            "author_id": "54306700",
            "created_at": "2021-06-27T02:10:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408971062180782081"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1408971062180782081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s na trilha! @dandyemanu @ Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/Py1pt2ssoM"
        },
        {
            "author_id": "213095290",
            "created_at": "2021-06-27T01:53:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408966747777032192"
            ],
            "id": "1408966747777032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou olhando umas bolas de campo aqui na Centauro pra jogar la no Parque Municipal com minha gata k vai ser maior resenha"
        },
        {
            "author_id": "750430389743841280",
            "created_at": "2021-06-27T01:09:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408955554576449539"
            ],
            "id": "1408955554576449539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "\u2757\u2757URGENTE - CACHORRINHA ABANDONADA NO PARQUE MUNICIPAL DOM JOS\u00c9. \u2757\u2757 BARUERI - SP\nEla est\u00e1 atualmente comigo e estou cuidando bem dela mas n\u00e3o posso ficar por muito tempo por causa dos meus pais que s\u00e3o doidos. D\u00eaem rt pfv!!!!! https://t.co/a9aaIZHmeJ"
        },
        {
            "author_id": "787374298818351104",
            "created_at": "2021-06-27T01:04:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408954373544284161"
            ],
            "id": "1408954373544284161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "toda vez que tento beber cerveja eu ou\u00e7o minha av\u00f3 falando no meu ouvido que eu n podia beber o \u201cxixi de burro do parque municipal\u201d quando eu era crian\u00e7a ela falava ela morreu continuo ouvindo"
        },
        {
            "author_id": "1027164552994205697",
            "created_at": "2021-06-27T00:51:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408951175790088192"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1253870108298170368",
                        "start": 0,
                        "username": "BioacusticoBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408951175790088192",
            "in_reply_to_user_id": "1253870108298170368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BioacusticoBr Para ser pet? Ele \u00e9 classificado como monumento natural, ent\u00e3o nem se quer tocar \u00e9 permitido, podendo ficar menos de 5 anos de pris\u00e3o ou multa de um milh\u00e3o de ienes"
        },
        {
            "author_id": "1134847816210272258",
            "created_at": "2021-06-27T00:28:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408945197866749957"
            ],
            "id": "1408945197866749957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quem for tomar 2 dose de CORONAVAC, v\u00e1 direto no Parque municipal do Idoso. Posto exclusivo para aplica\u00e7\u00e3o de segunda dose. https://t.co/4ZuRbe216a"
        },
        {
            "author_id": "301976045",
            "created_at": "2021-06-26T23:47:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408934917187244039"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44564,
                        -22.87081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1408934917187244039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/w6yKK81lQe"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-06-26T23:22:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408928634488995840"
            ],
            "id": "1408928634488995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho. 1500 hectares na Ilha de Santa Catarina. ADPAERVE defende esse Parque! https://t.co/y2Kkaz5xFL"
        },
        {
            "author_id": "300488122",
            "created_at": "2021-06-26T22:54:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408921526498365447"
            ],
            "id": "1408921526498365447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa terceira, com refer\u00eancia ao parque municipal, \u00e9 a que mais gostei at\u00e9 o momento. Achei sensacional. https://t.co/dXHtb6BMI7"
        },
        {
            "author_id": "72404258",
            "created_at": "2021-06-26T22:46:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408919686209839107"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1357666113656619012",
                        "start": 17,
                        "username": "smesporte_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408919686209839107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje a equipe da @smesporte_ esteve no Parque da Vizinhan\u00e7a, do Conjunto Cachoeira Dourada, e no Parque Municipal Odilon Soares, no setor Fai\u00e7alville. Esses dois parques agora est\u00e3o sob administra\u00e7\u00e3o da Secretaria dos Esportes. Em breve, teremos inicia\u00e7\u00e3o esportiva nos dois!"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-06-26T21:55:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408906724778594304"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "106837463",
                        "start": 125,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408906724778594304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, em Minas Gerais, re\u00fane paisagens de tirar o f\u00f4lego e caf\u00e9s especiais https://t.co/UG4Cgjr69D via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-26T21:35:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408901690489655299"
            ],
            "id": "1408901690489655299",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 2,08 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-26T21:35:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408901689998929920"
            ],
            "id": "1408901689998929920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 15 de junho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,55 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-26T21:34:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408901516623331328"
            ],
            "id": "1408901516623331328",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 54 pontos de fogo (26% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/9mY4hSyv7X"
        },
        {
            "author_id": "1376302497950744593",
            "created_at": "2021-06-26T21:25:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408899274763558915"
            ],
            "id": "1408899274763558915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer caminhada no parque estadual pra achar essas belezinhas, registrar e depois virar estudos, de cores, volumes, luz e sombra \nE enxergar beleza nas coisas simples, sempre \u2728\nBoa noite\n\n#estudobotanico https://t.co/jFpN2oq7bd"
        },
        {
            "author_id": "307045523",
            "created_at": "2021-06-26T20:06:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408879307129241601"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1408879307129241601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembre-se de se hidratar \u270c\ud83c\udffb em Parque Estadual do Utinga https://t.co/c7iADsuphD"
        },
        {
            "author_id": "3439361109",
            "created_at": "2021-06-26T19:41:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408873142026649609"
            ],
            "id": "1408873142026649609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/G37szj72un"
        },
        {
            "author_id": "1186456983978807297",
            "created_at": "2021-06-26T19:34:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408871231642812421"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1386474759060344833",
                        "start": 0,
                        "username": "1sa91s"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "790680",
                        "start": 8,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408871231642812421",
            "in_reply_to_user_id": "1186456983978807297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1sa91s @bbcbrasil O teu amado mito sobre o projeto. https://t.co/F5eto4vfzp"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-26T18:47:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408859441781477383"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408859441781477383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas | Parques do Brasil https://t.co/6VQYH2Bz2z via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2021-06-26T18:27:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408854321748402182"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1083416253069447170",
                        "start": 109,
                        "username": "pluraljorbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408854321748402182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muriquis no Parque Estadual Carlos Botelho, em S\u00e3o Sim\u00e3o (SP).\n\nConfira v\u00eddeo:\n\nhttps://t.co/m2YQC4jcyk\n\nvia @pluraljorbr"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2021-06-26T18:24:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408853654451458057"
            ],
            "id": "1408853654451458057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Renato Azeredo \u00e9 atingido por inc\u00eandio https://t.co/rmasTAeqTR https://t.co/4QOAVF5A4J"
        },
        {
            "author_id": "782749298140254208",
            "created_at": "2021-06-26T17:53:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408845832049332226"
            ],
            "id": "1408845832049332226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol, Per\u00f3, Cabo Frio/RJ, Brasil. Canon EOS 60D; EF24-105mm f/4L IS USM; 105mm; \u0192/8.0; 1/400s; ISO 100; Categoria: P&amp;B. https://t.co/APSDXidAlJ"
        },
        {
            "author_id": "1128688454878081024",
            "created_at": "2021-06-26T17:53:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408845795378479110"
            ],
            "id": "1408845795378479110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora tudo faz sentido \nParte alta do Parque Nacional do Itatiaia registra a menor temperatura do ano https://t.co/cSUmGaH524"
        },
        {
            "author_id": "39931528",
            "created_at": "2021-06-26T17:41:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408842745603493892"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "1341392073799380992",
                        "start": 90,
                        "username": "MorandoOrlando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408842745603493892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e3o Bernardo do Campo ganhou esta semana um novo centro comercial, entregue pelo prefeito @MorandoOrlando. A obra recebeu investimentos de R$ 1 milh\u00e3o da prefeitura e faz parte do projeto de urbaniza\u00e7\u00e3o integrada e remanejamento de moradias em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/4dWjfrsA7a"
        },
        {
            "author_id": "361983181",
            "created_at": "2021-06-26T17:11:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408835330854338561"
            ],
            "id": "1408835330854338561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/vaFZE4Xqs9"
        },
        {
            "author_id": "268900305",
            "created_at": "2021-06-26T16:59:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408832267112357889"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "67630592",
                        "start": 0,
                        "username": "_iucaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408832267112357889",
            "in_reply_to_user_id": "67630592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_iucaa Parque estadual da Cantareira, da pra fazer trilha."
        },
        {
            "author_id": "1397672856092397575",
            "created_at": "2021-06-26T16:39:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408827235679752193"
            ],
            "id": "1408827235679752193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe quem t\u00e1 de anivers\u00e1rio hoje? \ud83e\udd73 A cidade de S\u00e3o Raimundo Nonato! Al\u00e9m de ter o parque nacional mundialmente conhecido, \u00e9 rodeada por comunidades quilombolas - em uma delas, na Lagoa do Cip\u00f3, nasceu Dadinho, e a hist\u00f3ria dele a gente te conta aqui:\nhttps://t.co/ikmEOAvEwI"
        },
        {
            "author_id": "14614013",
            "created_at": "2021-06-26T16:11:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408820181099556869"
            ],
            "id": "1408820181099556869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que trabalho bem feito.\nA ideia das coordenadas do parque municipal ficou demais \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n#MantoDaMassa https://t.co/lPkbm7dW1M"
        },
        {
            "author_id": "1161317977733718017",
            "created_at": "2021-06-26T15:42:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408812825586380811"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "722277596868788224",
                        "start": 0,
                        "username": "virgini_anja"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408812825586380811",
            "in_reply_to_user_id": "722277596868788224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@virgini_anja a utiliza\u00e7\u00e3o de bioindicadores como elemento preliminar de an\u00e1lise de degrada\u00e7\u00e3o ambiental do solo no parque nacional do vale do catimbau"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2021-06-26T15:34:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408810857883181062"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1408810857883181062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/ySvn1aBvIK"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-26T15:34:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408810854531813382"
            ],
            "id": "1408810854531813382",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 5,16 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de junho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-26T15:34:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408810853579718656"
            ],
            "id": "1408810853579718656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 12 de junho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 0,54 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1342785550042988544",
            "created_at": "2021-06-26T15:27:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408809212499697670"
            ],
            "id": "1408809212499697670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse canto \u00e9 do povo Patax\u00f3, que reuniu diversas aldeias para se manifestar esta semana contra o PL490 na BR101 em frente \u00e0 estrada que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional do Monte Pascoal (uma invas\u00e3o do territ\u00f3rio ind\u00edgena). Salve nossos ancestrais! Respeito aos povos origin\u00e1rios! https://t.co/gMW21yv4RS"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2021-06-26T15:26:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408808865219682308"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1408808865219682308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/PBRbDhjaqG"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2021-06-26T15:20:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408807287402250240"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1408807287402250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Pois \u00e9. Voc\u00eas sabiam que SOMENTE 1,8% do Banco dos Abrolhos \u00e9 protegido por um Parque Nacional e todo o resto est\u00e1 aberto a toda forma de explora\u00e7\u00e3o direta?\nPrecisamos ampliar nossas \u00e1reas marinhas protegidas! https://t.co/p75cPhNi9f"
        },
        {
            "author_id": "2994101279",
            "created_at": "2021-06-26T14:48:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408799402790170630"
            ],
            "id": "1408799402790170630",
            "in_reply_to_user_id": "1122448719100641280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amazingworldpht Parque Nacional de Tatra - Pol\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "1188622619588939777",
            "created_at": "2021-06-26T14:37:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408796523891249157"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1119376273967648769",
                        "start": 0,
                        "username": "davivencesIau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408796523891249157",
            "in_reply_to_user_id": "1119376273967648769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@davivencesIau O PARQUE MUNICIPAL \u00c9 DE BOA, eu queria ir l\u00e1 pela natureza e pelo playground gigante enferrujado"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-06-26T14:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408794688795156485"
            ],
            "id": "1408794688795156485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 60,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPROBAND - COOPERATIVA DE PRODUTORES.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/dJpg5XEIt5"
        },
        {
            "author_id": "47839756",
            "created_at": "2021-06-26T13:53:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408785425888473094"
            ],
            "id": "1408785425888473094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juqueri 13K D380+ #trb #trailrunnersbrasil #trailrunning #trail #running #runners #euescolhicorrer #deusebomotempotodo https://t.co/PHQbOfkGqy"
        },
        {
            "author_id": "1225112894905487362",
            "created_at": "2021-06-26T13:32:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408780296963727364"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "712093573387329536",
                        "start": 0,
                        "username": "isabilaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408780296963727364",
            "in_reply_to_user_id": "712093573387329536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabilaaa Amiga, na \u00e9poca que eu fui, tive a impress\u00e3o que a cidade \u00e9 s\u00f3 uma avenida. A \u00fanica coisa que tinha pra fazer era ir pro Parque Nacional do Igua\u00e7u. Mas vale muito a pena, viu? Tenho vontade de voltar pra explorar o parque com mais calma."
        },
        {
            "author_id": "448850883",
            "created_at": "2021-06-26T13:22:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408777775108997120"
            ],
            "id": "1408777775108997120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale sem o velho: assista a reportagem que mostra a import\u00e2ncia de Robson Ara\u00fajo Marques para o Monumento Natural Vale dos Dinossauros https://t.co/LMqDgjELyY"
        },
        {
            "author_id": "1217105940291473408",
            "created_at": "2021-06-26T13:13:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408775348196573192"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "1083411405850726400",
                        "start": 166,
                        "username": "peticaopublicab"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408775348196573192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o p\u00fablica para Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal na Costa Norte - Manguezal Enseada/Canto do Mar https://t.co/wr7aSRik4y #peticaopublica #peticao via @peticaopublicab"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-06-26T13:11:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408775044818518018"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1408775044818518018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 uma \u00e1rea protegida de Portugal, considerado pela UNESCO como Reserva Mundial da Biosfera.\nVeja mais em nosso v\u00eddeo:\nhttps://t.co/eBvBOa5Zuq\n\n#MaisPortugal #Portugal #Geres https://t.co/g5Tokq2igA"
        },
        {
            "author_id": "18195779",
            "created_at": "2021-06-26T12:52:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408770263517384710"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1408770263517384710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitalize and recharge #weekend #summer #waterfall #swimming #nature #ger\u00eas #portugal em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/wpWeW5OhHj"
        },
        {
            "author_id": "1162006325607485440",
            "created_at": "2021-06-26T12:46:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408768509539139585"
            ],
            "id": "1408768509539139585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Conversamos com Liz Chicaje, a mais nova vencedora do \u201cNobel para ambientalistas\u201d. Oriunda da Amaz\u00f4nia peruana, Chicaje foi fundamental para a demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Yaguas, uma \u00e1rea super biodiversa e do tamanho de Nova Iorque e Paris juntas! \ud83d\udc47 https://t.co/vltArJvsBY"
        },
        {
            "author_id": "167124877",
            "created_at": "2021-06-26T12:30:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408764682433859587"
            ],
            "id": "1408764682433859587",
            "in_reply_to_user_id": "167124877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ No meu mandato, j\u00e1 destinei R$ 800 mil em emendas para obras de cal\u00e7amento na cidade e recursos para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e reforma do Parque Nacional. Minha homenagem a todos os moradores de S\u00e3o Raimundo Nonato."
        },
        {
            "author_id": "167124877",
            "created_at": "2021-06-26T12:30:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408764680210993152"
            ],
            "id": "1408764680210993152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus parab\u00e9ns pelos 109 anos do munic\u00edpio de S\u00e3o Raimundo Nonato. Uma cidade repleta de belezas naturais e hist\u00f3ria, que abriga parte do Parque Nacional da Serra da Capivara, local de concentra\u00e7\u00e3o dos mais antigos s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos da Am\u00e9rica. + https://t.co/gO51cQRosr"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-26T12:04:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408758109166833671"
            ],
            "id": "1408758109166833671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coruja-buraqueira\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/TSidlwr87f"
        },
        {
            "author_id": "49696721",
            "created_at": "2021-06-26T11:58:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408756592888139777"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3331429624",
                        "start": 0,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408756592888139777",
            "in_reply_to_user_id": "3331429624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Metropoles Por princ\u00edpio, ningu\u00e9m gosta de carregar peso nas costas. Os cavalos o fazem porque s\u00e3o domados quando jovens. Prefiro andar de bicicleta e ter mais benef\u00edcios \u00e0 sa\u00fade, e ir ao campo para ver os animais soltos.Sugest\u00e3o: se voc\u00ea gosta de animais, v\u00e1 passear no Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-26T11:33:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408750226207244288"
            ],
            "id": "1408750226207244288",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM soma 12,50 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-26T11:33:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408750225246724096"
            ],
            "id": "1408750225246724096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 2,38 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 em 17 de junho de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM j\u00e1 teve 6 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1322604277978812417",
            "created_at": "2021-06-26T10:42:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408737378148274178"
            ],
            "id": "1408737378148274178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe. Venha voc\u00ea conhecer as Belezas do Crato Cear\u00e1. https://t.co/0i8a4XBqx7"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2021-06-26T08:01:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408696903085268997"
            ],
            "id": "1408696903085268997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende efeitos do plano de manejo do Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis https://t.co/Snd5t8iwDK"
        },
        {
            "author_id": "1071570189232279555",
            "created_at": "2021-06-26T03:50:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408633850218090496"
            ],
            "id": "1408633850218090496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pensa que o povo fazia rolezinho do beijo no parque municipal em 2028 KKKKKKKKMJJN"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2021-06-26T02:44:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408617070540034051"
            ],
            "id": "1408617070540034051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores rurais cobram indeniza\u00e7\u00e3o por desapropria\u00e7\u00e3o para unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/FK78v9Z1ZL"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2021-06-26T02:44:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408617067155181576"
            ],
            "id": "1408617067155181576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores rurais cobram indeniza\u00e7\u00e3o por desapropria\u00e7\u00e3o para unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/RMuHlO7ZAy"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2021-06-26T01:58:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408605570442084358"
            ],
            "id": "1408605570442084358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#REF\u00daGIOBIOL\u00d3GICO I Reserva biol\u00f3gica mant\u00e9m uma grande diversidade de esp\u00e9cies da flora e da fauna regional.\nhttps://t.co/5PJT53V6RY"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2021-06-26T01:43:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408601687149973506"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "64467161",
                        "start": 195,
                        "username": "digurgel"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1408601687149973506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquivo Confidencial \n\nExpedi\u00e7\u00e3o rios Purus/Chandless; maio de 2009.\n\nCom a equipe da Sema e BPA para \u201cdemarcar\u201d o Parque Estadual do Chandleas \n\nReportagem para o jornal  A Gazeta, com fotos de @digurgel https://t.co/lFnmuhbP5S"
        },
        {
            "author_id": "1394784024325939203",
            "created_at": "2021-06-25T23:48:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408572829533102081"
            ],
            "id": "1408572829533102081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou amiga de face de uma bi\u00f3loga. Era guia num parque nacional e tal. Do nada a garota virou coach de relacionamento, e pior, voltada pro p\u00fablico masculino e eu t\u00f4 tipo WTF???"
        },
        {
            "author_id": "1392688166067445760",
            "created_at": "2021-06-25T23:20:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408565766446882818"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1460408186",
                        "start": 0,
                        "username": "julianabarcels"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "90676816",
                        "start": 16,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408565766446882818",
            "in_reply_to_user_id": "1460408186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@julianabarcels @Atletico Essa camisa \u00e9 uma sacanagem, o escudo ficar por cima do parque municipal foi uma puta sacada."
        },
        {
            "author_id": "870099269780426753",
            "created_at": "2021-06-25T23:08:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408562886092468235"
            ],
            "id": "1408562886092468235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal atrai visitantes em Rio das Ostras https://t.co/JPpsLzEdx4"
        },
        {
            "author_id": "3339465424",
            "created_at": "2021-06-25T23:07:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408562539055697924"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "61843152",
                        "start": 0,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408562539055697924",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camaradeputados O Huck vai pagar IPTU da casa constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1103479304019734529",
            "created_at": "2021-06-25T23:02:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408561185822232577"
            ],
            "id": "1408561185822232577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at\u00e9 que enfim alguma com refer\u00eancia ao parque municipal!!!!!!!!!!!! (desculpe se algu\u00e9m tamb\u00e9m tiver feito minha mem\u00f3ria anda fraqu\u00edssima) https://t.co/Hlzx9hUCIS"
        },
        {
            "author_id": "1286687254652563456",
            "created_at": "2021-06-25T22:26:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408552099970011141"
            ],
            "id": "1408552099970011141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/pfs9aHnbBG"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-06-25T22:15:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408549381440212993"
            ],
            "id": "1408549381440212993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive no Ref\u00fagio de Vida Silvestre Serra do Giz, que fica na divisa entre Afogados da Ingazeira e Carna\u00edba. O Programa UC Pernambuco vai elaborar estudos para o plano de manejo desta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, que contribui para a preserva\u00e7\u00e3o da caatinga no Sert\u00e3o do Paje\u00fa! https://t.co/V4xMufFBvO"
        },
        {
            "author_id": "36320075",
            "created_at": "2021-06-25T21:40:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408540520498954246"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1408540520498954246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite cada momento da sua vida, voc\u00ea n\u00e3o sabe se ter\u00e1 oportunidade de repetir.\n\n\u2764\ufe0f em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/OSFR4XQkkP"
        },
        {
            "author_id": "847452349048045568",
            "created_at": "2021-06-25T21:36:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408539638160048128"
            ],
            "id": "1408539638160048128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24 de junho - Dia Nacional da Arauc\u00e1ria no Brasil. \nPor ser uma das esp\u00e9cies de plantas mais derrubadas, hoje a Araucaria angustifolia est\u00e1 Criticamente amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o. \n\ud83d\udcf7: Viviane Zulian\n\ud83d\udccd: 1. Ipua\u00e7u 2. Parque Estadual das Arauc\u00e1rias 3. \u00c1gua Doce. Santa Catarina, Brasil. https://t.co/a5o4MCpOEi"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-25T21:32:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408538582814380033"
            ],
            "id": "1408538582814380033",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-25T21:32:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408538582218772481"
            ],
            "id": "1408538582218772481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 12 de junho de 2021 o desmatamento de 2,40 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 6 dias, somando 12,50 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2021-06-25T21:31:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408538361992814601"
            ],
            "id": "1408538361992814601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores rurais cobram indeniza\u00e7\u00e3o por desapropria\u00e7\u00e3o para unidade de conserva\u00e7\u00e3o  https://t.co/2gO7U7d9eH"
        },
        {
            "author_id": "927213929784397824",
            "created_at": "2021-06-25T21:12:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408533626854293504"
            ],
            "id": "1408533626854293504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Open Call /// Resili\u00eancia: Resid\u00eancia Art\u00edstica \nA resid\u00eancia acontecer\u00e1 em espa\u00e7os rurais e/ou de natureza exuberante, entre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serrinha do Alambari e o Planalto do Parque Nacional do Itatiaia - ambos localizados na Serra da Mantiqueira, RJ, Brasil https://t.co/jGXchToBSr"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2021-06-25T21:06:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408532055944794115"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "733029728588861440",
                        "start": 16,
                        "username": "CMADSUSTENTAVEL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408532055944794115",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em audi\u00eancia na @CMADSUSTENTAVEL, representantes de produtores rurais defenderam a aprova\u00e7\u00e3o de projeto que prev\u00ea indeniza\u00e7\u00e3o para propriet\u00e1rios afetados com a cria\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o (PL 2001/19). https://t.co/sYvuBoQRaP"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-06-25T20:49:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408527805877391361"
            ],
            "id": "1408527805877391361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores rurais cobram indeniza\u00e7\u00e3o por desapropria\u00e7\u00e3o para unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/HuLR7MoJGQ"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-06-25T20:47:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408527228242169856"
            ],
            "id": "1408527228242169856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores rurais cobram indeniza\u00e7\u00e3o por desapropria\u00e7\u00e3o para unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/e5xOYsDgKh"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2021-06-25T20:41:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408525864439062532"
            ],
            "id": "1408525864439062532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tamb\u00e9m \u00e9 um dia especial e de celebra\u00e7\u00e3o na RDS do Uatum\u00e3.\n\nA Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel localizada no interior do Amazonas, nos munic\u00edpios de S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Uatum\u00e3 e Itapiranga, completa hoje 17 anos de funda\u00e7\u00e3o.\n(segue o fio) https://t.co/NeYiXa6ub5"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-06-25T20:38:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408524919378309121"
            ],
            "id": "1408524919378309121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores rurais cobram indeniza\u00e7\u00e3o por desapropria\u00e7\u00e3o para unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/4OvNTXiLii"
        },
        {
            "author_id": "1105646671042674688",
            "created_at": "2021-06-25T20:35:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408524188021932050"
            ],
            "id": "1408524188021932050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores rurais cobram indeniza\u00e7\u00e3o por desapropria\u00e7\u00e3o para unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u2013\u00a0Not\u00edcias https://t.co/8Q1jFGEqqq"
        },
        {
            "author_id": "86438458",
            "created_at": "2021-06-25T20:21:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408520812412477441"
            ],
            "id": "1408520812412477441",
            "in_reply_to_user_id": "86438458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 151,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Esse canto \u00e9 do povo Patax\u00f3, que reuniu diversas aldeias para se manifestar edsa semana contra o #PL490Nao e paralisar a BR101 em frente a estrada que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional do Monte Pascoal (uma invas\u00e3o do territ\u00f3rio ind\u00edgena). Cantar, dan\u00e7ar e amarrar bolsonaro no cip\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "22331529",
            "created_at": "2021-06-25T20:19:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408520266234347522"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.5509014,
                        -17.00124145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "843e4cae6244357c"
            },
            "id": "1408520266234347522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O telefone \u00e9 um traidor.\" #paulbpreciado \ud83d\udc41 \"As mensagens que me interessam est\u00e3o nas folhas.\" #samdradee em Parque Nacional de Monte Pascoal - Ba https://t.co/Q9oMrCzlng"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2021-06-25T20:01:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408515604190056448"
            ],
            "id": "1408515604190056448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz suspende plano de manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Florian\u00f3polis. #NDmais https://t.co/BbqPxqcuQl"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2021-06-25T20:01:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408515603200196619"
            ],
            "id": "1408515603200196619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juiz suspende plano de manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Florian\u00f3polis. #NDmais https://t.co/TMmKrEFNUE"
        },
        {
            "author_id": "104452876",
            "created_at": "2021-06-25T19:55:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408514091359084544"
            ],
            "id": "1408514091359084544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #JA2 de hoje mostra o trabalho de preven\u00e7\u00e3o a queimadas no Parque Estadual do Cant\u00e3o. E mais detalhes sobre o valor da passagem do transporte coletivo. https://t.co/oAAuokjwOn"
        },
        {
            "author_id": "1313188882431840257",
            "created_at": "2021-06-25T19:52:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408513453250260995"
            ],
            "id": "1408513453250260995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zoneamento da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Recifes Serrambi https://t.co/b832JZrbNe"
        },
        {
            "author_id": "1004005674974633986",
            "created_at": "2021-06-25T19:45:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408511628593840148"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.76057431,
                        -22.86815822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1408511628593840148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantendo o mesmo foco de sempre! \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\n\n#caminhada #for\u00e7afocoef\u00e9 em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/vB9XVabqBG"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-06-25T19:30:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408507868819738628"
            ],
            "id": "1408507868819738628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PF fecha madeireiras clandestinas que vendiam toras da Floresta Nacional Bom Futuro, em RO | Amaz\u00f4nia | G1 https://t.co/fVHw0tvju0"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2021-06-25T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408500246028505091"
            ],
            "id": "1408500246028505091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esp\u00e9cime de \"Muntiacus vuquangensis\" foi flagrado por uma c\u00e2mera escondida no Parque Nacional Virachey, reserva que protege animais da ca\u00e7a ilegal no Sudeste Asi\u00e1tico\nhttps://t.co/nHTWusNV8i"
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2021-06-25T18:56:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408499389455339523"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "47688615",
                        "start": 3,
                        "username": "jornalhoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408499389455339523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No @jornalhoje: Nossa reportagem mostrou que a vegeta\u00e7\u00e3o do bioma amaz\u00f4nico no Parque Estadual do Cant\u00e3o ainda n\u00e3o se recuperou dos inc\u00eandios do ano passado. Acompanhamos o trabalho dos brigadistas num trabalho preventivo! Veja este v\u00eddeo no Globoplay!\nhttps://t.co/EzzmImZhXE https://t.co/vhr7LQj0S5"
        },
        {
            "author_id": "103611332",
            "created_at": "2021-06-25T18:52:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408498251330998273"
            ],
            "id": "1408498251330998273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Havia ouro na pele e fogo nos olhos que quase me dragaram para o abismo. (em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros) https://t.co/49fbM2SwxQ https://t.co/ChzWD6tkDw"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-25T18:50:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408497728892686340"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408497728892686340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u | Parques do Brasil https://t.co/YjMfwvTxxq via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "145330874",
            "created_at": "2021-06-25T18:39:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408495100695658499"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1354523304590241796",
                        "start": 0,
                        "username": "Ligijesussilva"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1120399498692497408",
                        "start": 16,
                        "username": "AbrahamWeint"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408495100695658499",
            "in_reply_to_user_id": "1354523304590241796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ligijesussilva @AbrahamWeint \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02ele supostamente voltou para mam\u00e3e, existe alguma mentira nisto?S\u00f3 lembrando o que o ex-sinistro fez com servidores p\u00fablicos federais no entorno do Parque Nacional Lagoa do Peixe, em evento para os quais os servidores n\u00e3o foram convidados.\nhttps://t.co/eD3lnvrJ5K"
        },
        {
            "author_id": "4373046495",
            "created_at": "2021-06-25T18:25:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408491657604079621"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1408491657604079621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+3 Desse lugar lindo em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/BKnfgORByD"
        },
        {
            "author_id": "1148958434307575809",
            "created_at": "2021-06-25T18:17:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408489418445492228"
            ],
            "id": "1408489418445492228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - https://t.co/jz9ebaJPDy https://t.co/aOV0jvzy6x@Paisajesmaravil"
        },
        {
            "author_id": "1016873858115231745",
            "created_at": "2021-06-25T18:08:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408487385063641089"
            ],
            "id": "1408487385063641089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara veio aqui dizendo que comprou uma propriedade dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o a poucos meses de fulano.. fui procurar nos registros e achei uma certid\u00e3o de \u00f3bito. Fulano est\u00e1 MORTO desde 2005... https://t.co/hW2pzZc1gj"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2021-06-25T17:45:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408481544352813056"
            ],
            "id": "1408481544352813056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Linda cabana no parque nacional de Lake Louise \ud83c\udf3f em Banff, Canad\u00e1. \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ufe0f\n\n\ud83d\udcf7Follow: @dansoutdoorlife https://t.co/Bdkh4xrPyD"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-06-25T17:25:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408476425720565766"
            ],
            "id": "1408476425720565766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica mant\u00e9m uma grande diversidade de esp\u00e9cies da flora e da fauna regional. https://t.co/S4KlQZIJUz"
        },
        {
            "author_id": "1373365029651763202",
            "created_at": "2021-06-25T17:15:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408473857711738882"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "462456940",
                        "start": 7,
                        "username": "botelho_isa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408473857711738882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a @botelho_isa um roler de bike nada programado! \nE n\u00e9 que as cedentarias deram conta de pedalar\ud83d\ude05, mas tamb\u00e9m com bicicletinhas facilitaram.\nObrigada @amazonia_aventura em Parque Estadual do Utinga https://t.co/02WBusNnhp"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-06-25T17:13:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408473549518540806"
            ],
            "id": "1408473549518540806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Rio das Ostras atrai\u00a0visitantes https://t.co/j5u5xUHQKI"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2021-06-25T17:04:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408471067232985089"
            ],
            "id": "1408471067232985089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amda e prefeituras de Rio Manso e Brumadinho solicitam cria\u00e7\u00e3o de Monumento Natural em Rio Manso. Proposta enfrenta oposi\u00e7\u00e3o da Copasa. Intuito \u00e9 proteger \u00e1rea de nove mil hectares em torno do reservat\u00f3rio de Rio Manso.\nhttps://t.co/L9fZJvfpsy https://t.co/k0Yk8JILyh"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-25T15:31:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408447747955462149"
            ],
            "id": "1408447747955462149",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho, a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA acumula 5,23 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-25T15:31:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408447747301072896"
            ],
            "id": "1408447747301072896",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-25T15:31:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408447746793607170"
            ],
            "id": "1408447746793607170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 17 de junho de 2021, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 que somaram 3,04 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "162100032",
            "created_at": "2021-06-25T14:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408439590864699397"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "68270062",
                        "start": 0,
                        "username": "CesarFavacho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408439590864699397",
            "in_reply_to_user_id": "68270062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CesarFavacho Lembrei dessa aqui, feita pelo fot\u00f3grafo Alessandro Bearzi, nos campos de cupinzeiros do Parque Nacional das Emas:\n\naqui ele fala sobre a produ\u00e7\u00e3o: https://t.co/9379zOWh0T https://t.co/8OfDEgDwyq"
        },
        {
            "author_id": "1333969218954551296",
            "created_at": "2021-06-25T14:37:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408434146960199683"
            ],
            "id": "1408434146960199683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sarek, Su\u00e9cia. https://t.co/IvdHPSFGGG"
        },
        {
            "author_id": "471580418",
            "created_at": "2021-06-25T14:11:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408427751514705927"
            ],
            "id": "1408427751514705927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/VeYjRdsHTe"
        },
        {
            "author_id": "1362778932160913409",
            "created_at": "2021-06-25T14:07:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408426623884529665"
            ],
            "id": "1408426623884529665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal deflagrou, na manh\u00e3 de ontem (24/06), a denominada OPERA\u00c7\u00c3O FLORESTA S/A II, no intuito de desarticular diversas madeireiras irregulares que atuam na Cidade de Buritis/RO, em especial, na FLONA Bom Futuro, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal. https://t.co/dMIQIpHrZr"
        },
        {
            "author_id": "2855975873",
            "created_at": "2021-06-25T14:01:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408424999116062722"
            ],
            "id": "1408424999116062722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebo frequentemente essa pergunta. Acredito que a resposta, seja a mais apropriada ao momento que vivemos. Reflita... em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/a9j1Pjkcgv"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-06-25T13:58:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408424328945934337"
            ],
            "id": "1408424328945934337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Continuando a viagem pelo sert\u00e3o do nosso estado, visitei a Serra da Matinha, uma riqueza natural preservada!\n\nA Prefeitura de Carna\u00edba prop\u00f4s a cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no local, e a Semas dar\u00e1 toda a assist\u00eancia necess\u00e1ria para efetivar a sua prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/quaV8muker"
        },
        {
            "author_id": "1048253306622136321",
            "created_at": "2021-06-25T13:43:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408420711786496000"
            ],
            "id": "1408420711786496000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7a afeta o comportamento de macacos-prego-do-peito-amarelo em reserva biol\u00f3gica na Bahia\nhttps://t.co/PX6CzyxvSY https://t.co/xzo38XjDmH"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2021-06-25T13:40:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408419937497104384"
            ],
            "id": "1408419937497104384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conv\u00eanio entre UERN e PMM visa melhorias para o Parque Municipal\n\nhttps://t.co/qz2ZXzsmhI"
        },
        {
            "author_id": "1903493448",
            "created_at": "2021-06-25T13:40:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408419716599799813"
            ],
            "id": "1408419716599799813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costo o precio de ingreso al Parque Nacional de #Huascar\u00e1n \u2013 2021 https://t.co/TBJxkDgBdJ #parquenacional #per\u00fa #precios"
        },
        {
            "author_id": "122684856",
            "created_at": "2021-06-25T13:35:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408418532161986566"
            ],
            "id": "1408418532161986566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram plantada 40 mudas de arauc\u00e1ria no  Parque Natural Municipal Mata do Plac\u00eddio https://t.co/ia7IS0rnsO"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2021-06-25T12:54:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408408310311755780"
            ],
            "id": "1408408310311755780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME AMBIENTAL / Ocupa\u00e7\u00e3o irregular se localizava no Loteamento Enseada das Gaivotas. e foi retirada nesta quinta-feira (24)\n\n#RC24h #RioDasOstras #MeioAmbiente \n\nhttps://t.co/sTrOwQBd4E"
        },
        {
            "author_id": "885616558952914944",
            "created_at": "2021-06-25T12:47:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408406371851280385"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "20646711",
                        "start": 131,
                        "username": "UNESCO"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1143678781447712768",
                        "start": 203,
                        "username": "CoalizaoCs"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "1059052815094636545",
                        "start": 215,
                        "username": "profjsabino"
                    },
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "94664132",
                        "start": 228,
                        "username": "hertonescobar"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "84306729",
                        "start": 243,
                        "username": "kptoledo"
                    },
                    {
                        "end": 268,
                        "id": "88762702",
                        "start": 253,
                        "username": "giovanagirardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408406371851280385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Al\u00e9m de amea\u00e7ar o Parque Nacional, a reabertura da #EstradadoColono p\u00f5e em risco as Cataratas do Igua\u00e7u, atrativo reconhecido pela @UNESCO como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade\nhttps://t.co/lzNiBrziwN \n\n@CoalizaoCs @profjsabino @hertonescobar @kptoledo @giovanagirardi"
        },
        {
            "author_id": "128222134",
            "created_at": "2021-06-25T12:36:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408403698410217472"
            ],
            "id": "1408403698410217472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Brasil tem o \u00fanico banco de corais do Atl\u00e2ntico Sul e corais que v\u00e3o do Maranh\u00e3o at\u00e9 a Bahia, onde temos o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos\u2014um verdadeiro parque embaixo d'\u00e1gua\u2026somente no Brasil encontramos esp\u00e9cies de corais como o coral-c\u00e9rebro.\"\nhttps://t.co/BIIf39rXi2"
        },
        {
            "author_id": "1402053911217836032",
            "created_at": "2021-06-25T12:34:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408403172356468739"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "128372940",
                        "start": 25,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1399712471808679936",
                        "start": 43,
                        "username": "AscemaNacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408403172356468739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ignorada pelo governo de @jairbolsonaro, a @AscemaNacional pede seguran\u00e7a para os servidores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1, em Roraima. Alguns deles foram recentemente feitos de ref\u00e9ns e amea\u00e7ados de morte ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o contra o garimpo ilegal. \n\n#MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "143510889",
            "created_at": "2021-06-25T12:26:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408401281878794240"
            ],
            "id": "1408401281878794240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Hoje \u00e9 oportunidade pra quem tem 46 anos ou mais se vacinar contra Covid19 em Panambi.\nPela manh\u00e3 no Parque Municipal e a tarde na ESF Centro.\nGestantes e pu\u00e9rperas tamb\u00e9m podem vacinar a tarde. \n#Panambi https://t.co/NAchLV5KFu"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-25T12:21:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408400076637040643"
            ],
            "id": "1408400076637040643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coruja-buraqueira\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/El1GabSZ0P"
        },
        {
            "author_id": "49245363",
            "created_at": "2021-06-25T11:51:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408392433256239106"
            ],
            "id": "1408392433256239106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GEST\u00c3O DOS RECURSOS NATURAIS NA RESERVA EXTRATIVISTA M\u00c3E GRANDE EM CURU\u00c7\u00c1-PAR\u00c1-BRASIL https://t.co/5fSVZBdKvg"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-25T11:40:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408389627765944330"
            ],
            "id": "1408389627765944330",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-25T11:40:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408389627275202563"
            ],
            "id": "1408389627275202563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 15 de junho de 2021 o desmatamento de 3,86 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 6 dias, somando 12,50 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "50506042",
            "created_at": "2021-06-25T11:22:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408384995782238214"
            ],
            "id": "1408384995782238214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estudantes e pesquisadores de diversas \u00e1reas do conhecimento acabam de publicar o e-book \u201cEnsino, pesquisa e extens\u00e3o na Reserva Extrativista do Rio Cajari\u201d. \u00a0Saiba mais: https://t.co/RC8Cu5BRoy https://t.co/yh5rE6veN7"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-06-25T11:12:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408382518617911297"
            ],
            "id": "1408382518617911297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio das Ostras demole constru\u00e7\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/StxELRjUEM"
        },
        {
            "author_id": "222090895",
            "created_at": "2021-06-25T11:11:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408382326036471810"
            ],
            "id": "1408382326036471810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF fecha madeireiras clandestinas que vendiam toras da Floresta Nacional Bom Futuro, em RO https://t.co/IheN4asr0i"
        },
        {
            "author_id": "1262165556511342592",
            "created_at": "2021-06-25T10:55:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408378363132190720"
            ],
            "id": "1408378363132190720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu vou no Parque Nacional \u00c1gua Mineral - Bras\u00edlia, \u00e9 pra colaborar, est\u00e1 frio \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "1143678781447712768",
            "created_at": "2021-06-25T10:05:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408365722967883778"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1143678781447712768",
                        "start": 43,
                        "username": "CoalizaoCs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408365722967883778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "ARTIGO | A cientista Michele Dechoum (UFSC/@CoalizaoCs) escreve sobre o impacto do Projeto de Lei que prev\u00ea a reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u, importante patrim\u00f4nio natural brasileiro.\n\nLeia em nosso site: https://t.co/xVRCG6dCIe\n\n\ud83d\udcf7 Christian Rizzi https://t.co/5QVtJatDau"
        },
        {
            "author_id": "2260223126",
            "created_at": "2021-06-25T09:43:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408360152747626504"
            ],
            "id": "1408360152747626504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar no Instagram Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\n\n#gurus\n#hokaoneone\n#speedgoat\n#suunto\n#2xu\n#compressport\n#aonijie\n#42k\n#kalenji\n#lurbel\n#drymax\n#tailwindnutrition\n#ultrarunning\n#ultrarunners\n#ultratrail\n#trailrunning\n#trailrunners\n#ultramarathon\n#mountainrunnin\u2026 https://t.co/sxTWpKZKlF"
        },
        {
            "author_id": "306169143",
            "created_at": "2021-06-25T07:13:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408322546563489794"
            ],
            "id": "1408322546563489794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oleiros ofrece este verano rutas guiadas  por el Monumento Natural Costa de Dexo https://t.co/BZj7QVBydt"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2021-06-25T04:35:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408282717339500545"
            ],
            "id": "1408282717339500545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25/06/2021 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio prorroga desconto para ingresso no Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/jN7YRgmJhm"
        },
        {
            "author_id": "1129108457154633730",
            "created_at": "2021-06-25T03:25:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408265055007907843"
            ],
            "id": "1408265055007907843",
            "in_reply_to_user_id": "1129108457154633730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os pontos atrativos, h\u00e1 uma grande \u00e1rea verde ao longo do bairro, cercado por montanhas, o Parque Estadual da Pedra Branca. Al\u00e9m disso, a Taquara \u00e9 considerada o maior polo econ\u00f4mico de Jacarepagu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-06-25T03:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408258654739091459"
            ],
            "id": "1408258654739091459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 155,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Olha essa vista que ESPETACULAR \u2728\n\n\ud83d\udcf8 maladedestinos\n\ud83d\udccd Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro (RJ)\n\u25b6\ufe0f https://t.co/weS2WtAruZ https://t.co/0CrBMp7GXK"
        },
        {
            "author_id": "341030133",
            "created_at": "2021-06-25T01:29:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408235941748215809"
            ],
            "id": "1408235941748215809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "16000565",
            "created_at": "2021-06-24T23:16:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408202297834881024"
            ],
            "id": "1408202297834881024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revendo Luca pela quinta vez e caramba. Os artistas da Pixar s\u00e3o inacredit\u00e1veis. Esse \u00e9 o meu registro do Parque Nacional de Cinque Terre na It\u00e1lia. \u00c9 lindo demais tanto o real quanto a vis\u00e3o art\u00edstica. https://t.co/TBshiDosT7"
        },
        {
            "author_id": "276091651",
            "created_at": "2021-06-24T23:09:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408200732667518985"
            ],
            "id": "1408200732667518985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Estu\u00e1rio do Rio Cear\u00e1 \u00e9 ampliada em 370 hectares\u00a0 | Cear\u00e1 - \u00daltimas Not\u00edcias do Cear\u00e1 | O POVO Online https://t.co/kky9EwhVEA"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-06-24T22:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408197997221933057"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "67114802",
                        "start": 109,
                        "username": "MPF_SC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408197997221933057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende efeitos do plano de manejo do Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis (SC).  (Via @MPF_SC).\n\nhttps://t.co/fpFChKi193"
        },
        {
            "author_id": "950157539160854529",
            "created_at": "2021-06-24T22:37:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408192612008448008"
            ],
            "id": "1408192612008448008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hobbies de ricos:\n- tratar empregada dom\u00e9stica como escrava\n- falar mal do Brasil\n- sonegar impostos\n- construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n- ca\u00e7ar animais silvestres em extin\u00e7\u00e3o \n- assinar Revista Veja\n- vestir-se de amarelo para pedir golpe na paulista"
        },
        {
            "author_id": "722143438037233666",
            "created_at": "2021-06-24T22:05:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408184426924851202"
            ],
            "id": "1408184426924851202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os National Park (Portuguese: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: \"Organs Range\")...\n https://t.co/ee88pHJngT\n\n#bonplacat #travel https://t.co/XiPKC8DAnW"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-06-24T22:03:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408184021117505540"
            ],
            "id": "1408184021117505540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende efeitos do plano de manejo do Parque Estadual do Rio Vermelho, em\u00a0Florian\u00f3polis https://t.co/EGf8SgqqGY"
        },
        {
            "author_id": "52225062",
            "created_at": "2021-06-24T21:58:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408182802252709893"
            ],
            "id": "1408182802252709893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria da Comunidade dos Remanescentes do Quilombo Vidal Martins.  https://t.co/utYb6dMlQd"
        },
        {
            "author_id": "67114802",
            "created_at": "2021-06-24T21:52:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408181198720020486"
            ],
            "id": "1408181198720020486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende efeitos do plano de manejo do Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis. https://t.co/0YYC8LsWLT"
        },
        {
            "author_id": "1245729329549631490",
            "created_at": "2021-06-24T21:51:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408180985821270017"
            ],
            "id": "1408180985821270017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai piorar, Pereira Leite minustro do meio ambiente, um absurdo...familua dele tem tradicao em ocupar terras desde seu av\u00f4 que foi politico na ditadura desde anos 60. Estao tentando desapropriar a aldeia Guarani situada no parque estadual do Jaragua. Alegam serem donos da terra ."
        },
        {
            "author_id": "1105294231529287680",
            "created_at": "2021-06-24T21:43:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408178981640282120"
            ],
            "id": "1408178981640282120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rol\u00ea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 bom mas \u00e9 cansativo demaaaais, sou muito burguesinha pra isso \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-24T21:39:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408177976596783105"
            ],
            "id": "1408177976596783105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 26 de maio de 2021 o desmatamento de 1,90 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 6 dias, somando 3,67 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3092126069",
            "created_at": "2021-06-24T20:48:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408165160511025159"
            ],
            "id": "1408165160511025159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bravo!\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb \n\nhttps://t.co/DQ8Rgf5F7k"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2021-06-24T20:26:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408159706137366529"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "54518307",
                        "start": 199,
                        "username": "UFJF_"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "63969825",
                        "start": 207,
                        "username": "UFMT"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "868127218362462208",
                        "start": 215,
                        "username": "butantanoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408159706137366529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma dessas cobras \u00e9 pe\u00e7onhenta e a outra \u00e9 uma \"impostora\". As duas s\u00e3o da mesma localidade, o Parque Nacional de Anavilhanas, no Amazonas.\n\nFonte: https://t.co/XRCAxs5H8x -- estudo de cientistas da @UFJF_, @UFMT e @butantanoficial https://t.co/SZCpHR22ao"
        },
        {
            "author_id": "82158240",
            "created_at": "2021-06-24T20:19:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408157808080605187"
            ],
            "id": "1408157808080605187",
            "in_reply_to_user_id": "82158240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto, de autoria do dep. Pinheirinho (PP-MG), determina que essa indeniza\u00e7\u00e3o aos propriet\u00e1rios das terras situadas na \u00e1rea da unidade de conserva\u00e7\u00e3o seja paga no prazo de at\u00e9 cinco anos ap\u00f3s a cria\u00e7\u00e3o da UC."
        },
        {
            "author_id": "91857820",
            "created_at": "2021-06-24T20:18:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408157636202307586"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "91857820",
                        "start": 48,
                        "username": "portaldorn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408157636202307586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal e Uern estudam firmar parceria @portaldorn https://t.co/EAUnb2nkK1"
        },
        {
            "author_id": "1349547141526671360",
            "created_at": "2021-06-24T20:10:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408155602824712193"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "49089646",
                        "start": 0,
                        "username": "senadorcidgomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408155602824712193",
            "in_reply_to_user_id": "49089646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@senadorcidgomes CID, como est\u00e1 aquela sua constru\u00e7\u00e3o do seu condom\u00ednio de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (AP) na serra da meruoca? Voc\u00ea pagou a multa de 6 milh\u00f5es ou ficou por isso mesmo? Ah, e o seu mega acquario encalhado de 130 milh\u00f5es desde 2008?"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-06-24T20:09:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408155456632246283"
            ],
            "id": "1408155456632246283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rio Vermelho (PAERVE) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, criado pelo Decreto Estadual n\u00ba 308/2007. Situa-se no munic\u00edpio de Florian\u00f3polis, no nordeste da Ilha de Santa Catarina, entre a Praia do Mo\u00e7ambique e a Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o. https://t.co/aOrMWKrJgj"
        },
        {
            "author_id": "226480560",
            "created_at": "2021-06-24T19:12:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408140902011375621"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "92509126",
                        "start": 0,
                        "username": "f_trad"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408140902011375621",
            "in_reply_to_user_id": "226480560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@f_trad Como diferentes na\u00e7\u00f5es, cada povo ind\u00edgena tem sua cultura, seus anseios, sua vis\u00e3o econ\u00f4mica e deve ter a liberdade de decis\u00e3o. N\u00e3o s\u00e3o animais protegidos num parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "56359500",
            "created_at": "2021-06-24T19:05:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408139133722238985"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "101804418",
                        "start": 0,
                        "username": "YreneNakamura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408139133722238985",
            "in_reply_to_user_id": "101804418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YreneNakamura N\u00e3o divido. As not\u00edcias que chegam do Jalap\u00e3o s\u00e3o as piores poss\u00edveis - explora\u00e7\u00e3o dos turistas e depreda\u00e7\u00e3o do parque. Em um ponto a senadora tem raz\u00e3o - o Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 para todos menos para os tocantinenses."
        },
        {
            "author_id": "101430191",
            "created_at": "2021-06-24T19:00:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408138020419686405"
            ],
            "id": "1408138020419686405",
            "in_reply_to_user_id": "101430191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar \u00e9 bem bonito, mas fico pensando quantos regulamentos de \u00e1rea protegida foram derrubados pra constru\u00e7\u00e3o constru\u00e7\u00e3o mesmo."
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-06-24T18:57:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408137200584298500"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "150456968",
                        "start": 0,
                        "username": "almanzano_to"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1491503298020581377",
                        "start": 14,
                        "username": "SomosPalmas"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "2278012949",
                        "start": 27,
                        "username": "Alexandrepeara"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "156619759",
                        "start": 43,
                        "username": "MPETocantins"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "243592064",
                        "start": 57,
                        "username": "DefensoriaTO"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "259840707",
                        "start": 71,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "41217990",
                        "start": 80,
                        "username": "MPF_TO"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "150456968",
                        "start": 156,
                        "username": "almanzano_to"
                    },
                    {
                        "end": 366,
                        "id": "58798987",
                        "start": 353,
                        "username": "LailtonCosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408137200584298500",
            "in_reply_to_user_id": "150456968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@almanzano_to @SomosPalmas @Alexandrepeara @MPETocantins @DefensoriaTO @MPF_PGR @MPF_TO Obrigado pela aten\u00e7\u00e3o. Excelente not\u00edcia do Procurador da Rep\u00fablica @almanzano_to de que o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal, j\u00e1 instaurou um procedimento investigat\u00f3rio para acompanhar essa proposi\u00e7\u00e3o do Estado do Tocantins em desestatizar o Parque Estadual do Jalap\u00e3o. \ud83d\udc4f@LailtonCosta"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2021-06-24T18:51:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408135690509078530"
            ],
            "id": "1408135690509078530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF investiga pr\u00e1ticas ilegais de madeireiras que atuam em Buritis/RO, em especial, na FLONA Bom Futuro, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/aKMZWvGAwQ"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2021-06-24T18:49:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408135228712009731"
            ],
            "id": "1408135228712009731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 surreal, maravilhoso!\nParque Nacional do glaciar, Montana, Estados Unidos.\n\ud83d\udcf7Follow: @travisburkephotography https://t.co/G9QV5j0fZd"
        },
        {
            "author_id": "1397633158011621383",
            "created_at": "2021-06-24T18:37:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408132224843649025"
            ],
            "id": "1408132224843649025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais cumpriram 14 mandados de busca e apreens\u00e3o em quatro cidades. Justi\u00e7a tamb\u00e9m mandou bloquear R$ 47 milh\u00f5es dos investigados. https://t.co/ShjqdHzJEA https://t.co/wGAO0WEZMd"
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-06-24T18:22:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408128513836716036"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1491503298020581377",
                        "start": 0,
                        "username": "SomosPalmas"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2278012949",
                        "start": 13,
                        "username": "Alexandrepeara"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "156619759",
                        "start": 29,
                        "username": "MPETocantins"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "243592064",
                        "start": 43,
                        "username": "DefensoriaTO"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "259840707",
                        "start": 94,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "41217990",
                        "start": 103,
                        "username": "MPF_TO"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "150456968",
                        "start": 111,
                        "username": "almanzano_to"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408128513836716036",
            "in_reply_to_user_id": "963106687497527297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SomosPalmas @Alexandrepeara @MPETocantins @DefensoriaTO Precisamos inserir nessa discuss\u00e3o o @MPF_PGR @MPF_TO @almanzano_to pois a participa\u00e7\u00e3o deles \u00e9 fundamental para abortamos essa desestatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o e outras unidades de conserva\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que a PORTEIRA EST\u00c1 ABERTA e, na Assembleia, ser\u00e1 aprovado."
        },
        {
            "author_id": "86370787",
            "created_at": "2021-06-24T18:15:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408126718414659586"
            ],
            "id": "1408126718414659586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "PF investiga pr\u00e1ticas ilegais de madeireiras que atuam em Buritis/RO, em especial, na FLONA Bom Futuro, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/sOR4pu51kD"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2021-06-24T18:11:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408125719134224384"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1408125719134224384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ger\u00eas \ud83d\udc9a em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/UQgmdA6SbC"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-06-24T17:56:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408121764295680002"
            ],
            "id": "1408121764295680002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/RplgINN8YJ"
        },
        {
            "author_id": "2855975873",
            "created_at": "2021-06-24T17:54:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408121346052218882"
            ],
            "id": "1408121346052218882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/0czyEcYhh5"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-06-24T17:54:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408121272945582082"
            ],
            "id": "1408121272945582082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/moYYaKXZis"
        },
        {
            "author_id": "1373353642049351680",
            "created_at": "2021-06-24T17:47:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408119609333587968"
            ],
            "id": "1408119609333587968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de um passeio  mega top com os amigos \u2764 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/mPN5ucdXki"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2021-06-24T17:39:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408117485509898240"
            ],
            "id": "1408117485509898240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF fecha madeireiras clandestinas que vendiam toras da Floresta Nacional Bom Futuro, em RO https://t.co/xm68HbXcmq https://t.co/owdiUK3uMb"
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-06-24T17:22:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408113374571941892"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "2278012949",
                        "start": 26,
                        "username": "Alexandrepeara"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1491503298020581377",
                        "start": 46,
                        "username": "SomosPalmas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408113374571941892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aguardando ansiosamente o @Alexandrepeara e o @SomosPalmas deflagrarem um leg\u00edtimo movimento social contra a desestatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o e outras unidades de conserva\u00e7\u00e3o.\nO JALAP\u00c3O \u00c9 NOSSO. N\u00e3o \u00e0 desestatiza\u00e7\u00e3o. https://t.co/LbE48hjIzw"
        },
        {
            "author_id": "1327660597165625349",
            "created_at": "2021-06-24T16:58:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408107223176388613"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1256014804353011714",
                        "start": 0,
                        "username": "MinanCastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408107223176388613",
            "in_reply_to_user_id": "1256014804353011714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MinanCastro Sim hauhaua\nEst\u00e1gio de levantamento da riqueza de pequenos mam\u00edferos num parque estadual. Mas at\u00e9 agora s\u00f3 caiu cu\u00edcas."
        },
        {
            "author_id": "1325922748544266240",
            "created_at": "2021-06-24T16:57:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408107033572921347"
            ],
            "id": "1408107033572921347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iema publica convoca\u00e7\u00e3o para elei\u00e7\u00f5es do Conselho Consultivos do Parque Estadual de Pedra Azul https://t.co/H4FiP51xAq"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-24T16:40:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408102627192287232"
            ],
            "id": "1408102627192287232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 107,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Mais de 300 institui\u00e7\u00f5es e lideran\u00e7as assinaram rep\u00fadio ao PL 984/2019, que reabre a Estrada do Colono, rasgando uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Projeto ainda cria precedente para abertura de estradas em outras UCs no Brasil.\nhttps://t.co/mvhp8iyYDz"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2021-06-24T16:32:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408100649963823108"
            ],
            "id": "1408100649963823108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ca\u00e7a afeta o comportamento de macacos-prego-do-peito-amarelo em reserva biol\u00f3gica na Bahia - Karina Ninni | Ag\u00eancia FAPESP\nhttps://t.co/KB6RxRTUhI https://t.co/QTcqLLX5Kj"
        },
        {
            "author_id": "1356649796015120384",
            "created_at": "2021-06-24T16:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408092563014311943"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "34179255",
                        "start": 111,
                        "username": "Unesc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408092563014311943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao longo de mais de tr\u00eas anos, os participantes do projeto estudaram e registraram 34 esp\u00e9cies de mam\u00edferos. \n\n@Unesc \n\nhttps://t.co/9rW718XeBt"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2021-06-24T15:58:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408092297020022791"
            ],
            "id": "1408092297020022791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais cumpriram 14 mandados de busca e apreens\u00e3o em quatro cidades =&gt; https://t.co/hQT1g3ogLe #G1 #Rond\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2021-06-24T15:57:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408091956610281476"
            ],
            "id": "1408091956610281476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Nacional Huilo-Huilo\ud83c\udf33\ud83d\udc97, na \u00e1rea de Los R\u00edos, est\u00e1 protegida como \u00e1rea natural e \u00e9 um dos destinos rom\u00e2nticos mais escolhidos pelos casais. Um lugar aconchegante para se desconecta, curtir a natureza com quem ama. https://t.co/ss3XNXcY6T"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-24T15:38:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408087152659816453"
            ],
            "id": "1408087152659816453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,11 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 no dia 3 de junho de 2021 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1553217702",
            "created_at": "2021-06-24T15:35:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408086447379333124"
            ],
            "id": "1408086447379333124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7a afeta o comportamento de macacos-prego-do-peito-amarelo em reserva biol\u00f3gica na Bahia https://t.co/6DbZleDckU"
        },
        {
            "author_id": "1370355855154159623",
            "created_at": "2021-06-24T15:16:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408081572419473416"
            ],
            "id": "1408081572419473416",
            "in_reply_to_user_id": "1370355855154159623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas Aldeias do Parque Nacional do Xingu eles se fecharam com barreiras sanit\u00e1rias, e est\u00e3o fechados at\u00e9 hoje. Ningu\u00e9m entra ningu\u00e9m sai. Compras s\u00e3o feitas por \u00edndios das cidades e entregues na barreira."
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2021-06-24T15:10:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408079973575954435"
            ],
            "id": "1408079973575954435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CONGELANTE: O Pico das Agulhas Negras, no Parque Nacional de #Itatiaia, Sul do estado, registrou mais um dia com temperaturas abaixo de zero. -5,7\u00baC foi o que os term\u00f4metros marcaram na regi\u00e3o. \u00c9 de bater muito o queixo! #BandRio https://t.co/BMM53Hi8Bx"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-06-24T15:05:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408078793995075586"
            ],
            "id": "1408078793995075586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RJ registra a temperatura mais baixa do ano em Itatiaia. Os term\u00f4metros marcaram -5,7 graus no Parque Estadual das Agulhas Negras. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/mosTzBh6P0"
        },
        {
            "author_id": "45560043",
            "created_at": "2021-06-24T15:03:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408078233715843072"
            ],
            "id": "1408078233715843072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegando O2 na floresta nacional\u2026. #mtb #girodiario https://t.co/xGU1dpKkFH"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-06-24T14:36:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408071613824700427"
            ],
            "id": "1408071613824700427",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fontes:\n\nhttps://t.co/ev3OoF63lt\n\nhttps://t.co/EB0gK5G9Cu\n\nhttps://t.co/zLKif6HPkj\n\nhttps://t.co/kL97VQVB6F\n\nhttps://t.co/pE7DRwYctW\n\nhttps://t.co/bH4MALHlHz\n\nhttps://t.co/kuC8zJVqGt\n\nhttps://t.co/McnZvO6CeZ\n\nhttps://t.co/hERtL5uKpn\n\nhttps://t.co/r5hW2L5Pqc"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-06-24T14:34:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408070911001985040"
            ],
            "id": "1408070911001985040",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\u201cA Ilha de S\u00e3o Bernardo pertence \u00e0 Uni\u00e3o, mas a parlamentar adquiriu de outra pessoa f\u00edsica a cess\u00e3o de direito de uso. A ilha, no munic\u00edpio de \u00c1gua Doce do Maranh\u00e3o, \u00e9 um dos v\u00e9rtices da reserva extrativista marinha do Delta do Parna\u00edba, de 27 mil hectares\u201d https://t.co/jtSOlnb4xb"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-06-24T14:33:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408070906262429705"
            ],
            "id": "1408070906262429705",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ao todo, a fam\u00edlia teria ao menos 1,8 mil hectares em terras.\n\nhttps://t.co/pE7DRwYctW"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-06-24T14:25:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408068729162715145"
            ],
            "id": "1408068729162715145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vai com calma, inverno! \ud83e\udd76 No Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do RJ, as temperaturas m\u00ednimas bateram recorde e chegaram a -5,7 \u00baC durante a madrugada, com direito a geada no in\u00edcio da manh\u00e3! T\u00e1 frio na sua cidade? Conta aqui pra gente \u2744\ufe0f #Tempo #BandNewsFM https://t.co/MLs2B1p1vN"
        },
        {
            "author_id": "55435693",
            "created_at": "2021-06-24T14:17:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408066786575065093"
            ],
            "id": "1408066786575065093",
            "in_reply_to_user_id": "55435693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...condi\u00e7\u00f5es ambientais em que \u00e9 produzido. Mas depois questionada diretamente sobre a unidade do Out\u00e3o \u00e9 essa a resposta, com sobranceria. Como se as crateras a c\u00e9u aberto em \u00e1rea protegida os seus impactos n\u00e3o fossem de conhecimento p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "36536165",
            "created_at": "2021-06-24T14:16:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408066610699542531"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1057967121475477505",
                        "start": 0,
                        "username": "SantannaWania"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "242172925",
                        "start": 15,
                        "username": "ananias_1979"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "250300727",
                        "start": 29,
                        "username": "juremawerneck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408066610699542531",
            "in_reply_to_user_id": "1057967121475477505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SantannaWania @ananias_1979 @juremawerneck Dev\u00edamos criar um parque nacional em \u00e1rea degradada e reflorestar com uma \u00e1rvore para cada v\u00edtima, seria uma forma de homenagear os mortos diametralmente oposta a tudo que o genocida respons\u00e1vel representa."
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-06-24T14:12:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408065512697782278"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9042382",
                        "start": 0,
                        "username": "camylla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408065512697782278",
            "in_reply_to_user_id": "9042382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camylla Concordo. Ademais, esse processo de desestatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o vai provocar muitas discuss\u00f5es, tendo em vista que ele n\u00e3o pode ocorrer sem a consulta \u00e0s comunidades tradicionais, a exemplo dos quilombolas, conforme preconiza a Conven\u00e7\u00e3o OIT n\u00b0 169."
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2021-06-24T14:08:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408064489841315848"
            ],
            "id": "1408064489841315848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A terra do Parque Natural Municipal Monte Mochuara, da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas e de lindas Cachoeiras tem como padroeiro S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, tamb\u00e9m celebrado na mesma data. \ud83e\udd73\nhttps://t.co/HBOxzIwpMv"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2021-06-24T14:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408062578211753989"
            ],
            "id": "1408062578211753989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a afeta o comportamento de macacos-prego-do-peito-amarelo em reserva biol\u00f3gica https://t.co/tgwRR0eEr0"
        },
        {
            "author_id": "42399225",
            "created_at": "2021-06-24T13:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408062101701087240"
            ],
            "id": "1408062101701087240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pesquisa realizada na Reserva Biol\u00f3gica de Una, na Bahia, revela que, em um h\u00e1bitat com alta press\u00e3o de #ca\u00e7a, o risco de preda\u00e7\u00e3o pesa mais no deslocamento de #macacos-prego-do-peito-amarelo do que a disponibilidade de alimentos. https://t.co/UedABMfm6A https://t.co/02thWeETCt"
        },
        {
            "author_id": "1331211206414245894",
            "created_at": "2021-06-24T13:46:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408059024541556741"
            ],
            "id": "1408059024541556741",
            "in_reply_to_user_id": "1331211206414245894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E, em segunda vota\u00e7\u00e3o, o Projeto de Lei 322/2021, que Disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - APA das ba\u00edas Chacoror\u00e9 e Sinha Mariana."
        },
        {
            "author_id": "69416904",
            "created_at": "2021-06-24T13:32:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408055498277011456"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "848636234578751488",
                        "start": 40,
                        "username": "ClecioAlvesGO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408055498277011456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado, em 2\u00aa vota\u00e7\u00e3o, PL 157/2021 de @ClecioAlvesGO que disp\u00f5e sobre denomina\u00e7\u00e3o de \u00e1rea p\u00fablica municipal que especifica \"Parque Municipal Arei\u00e3o Washington Novaes\""
        },
        {
            "author_id": "806259410234392576",
            "created_at": "2021-06-24T13:13:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408050677335605251"
            ],
            "id": "1408050677335605251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu mesmo n\u00e3o consigo aceitar o fato de que eu nunca fui no parque municipal nem na pra\u00e7a do papa"
        },
        {
            "author_id": "3733087156",
            "created_at": "2021-06-24T12:29:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408039678247321609"
            ],
            "id": "1408039678247321609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7a afeta o comportamento de macacos-prego-do-peito-amarelo em reserva biol\u00f3gica na Bahia https://t.co/0kjQf3R46Z"
        },
        {
            "author_id": "2855975873",
            "created_at": "2021-06-24T12:29:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408039524740091908"
            ],
            "id": "1408039524740091908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/HkV0FypvwE"
        },
        {
            "author_id": "191298067",
            "created_at": "2021-06-24T12:21:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408037565886836738"
            ],
            "id": "1408037565886836738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08h15 Tr\u00e2nsito sem intercorr\u00eancias na rua Rio Mar, N.S. das Gra\u00e7as (Posto de vacina\u00e7\u00e3o no Parque Municipal do Idoso). https://t.co/4B3dP30WPj"
        },
        {
            "author_id": "1094696112735338498",
            "created_at": "2021-06-24T12:20:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408037360860864514"
            ],
            "id": "1408037360860864514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcdaAmbiental\n\n\u2757\ufe0fAs unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA e RESERVA BIOL\u00d3GICA dispensam consulta p\u00fablica para sua cria\u00e7\u00e3o (art. 22, \u00a74\u00ba da Lei 9.985/00). \n\n\u26a0\ufe0fCuidado: n\u00e3o dispensam o estudo t\u00e9cnico!"
        },
        {
            "author_id": "1273303514043822082",
            "created_at": "2021-06-24T11:39:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408027078755295233"
            ],
            "id": "1408027078755295233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Agroneg\u00f3cio gerou 61.637 mil vagas de trabalho de jan a dez de 2020.\n\nNossa produ\u00e7\u00e3o:\n1\u00ba em Suco de Laranja, Caf\u00e9 e A\u00e7ucar;\n2\u00ba em Soja e Carne Bovina;\n3\u00ba em Carne de Frango e Milho;\n4\u00ba em Carne Su\u00edna.\n\nTudo isso mantendo a MAIOR \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO MUNDO. https://t.co/E44i5hFhEA"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-24T11:37:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408026538558124032"
            ],
            "id": "1408026538558124032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 3 de junho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 0,11 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO JARU / Mato Grosso. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1164872706556342272",
            "created_at": "2021-06-24T11:32:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408025218124242949"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "89945256",
                        "start": 0,
                        "username": "bernardocorazza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408025218124242949",
            "in_reply_to_user_id": "89945256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bernardocorazza No tocante a estradas, existe uma A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade ADI 6553 no STF, q discute a mudan\u00e7a nos limites do Parque Nacional Jamanxim(UCO) q foi feito por MP, depois convertida em Lei, q permitir\u00e1 a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o. Ser\u00e1 q o Estatuto \u00e9 uma forma alternativa?"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-24T11:24:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408023342733463558"
            ],
            "id": "1408023342733463558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/anfYUzCrau"
        },
        {
            "author_id": "419392072",
            "created_at": "2021-06-24T09:54:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1408000451962982402"
            ],
            "id": "1408000451962982402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Oleiros ofrece este verano rutas guiadas  por el Monumento Natural Costa de Dexo https://t.co/QshPRL6aZG"
        },
        {
            "author_id": "1274705719628124161",
            "created_at": "2021-06-24T09:41:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407997246759649282"
            ],
            "id": "1407997246759649282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia - Expedi\u00e7\u00e3o Katerre - Parque Nacional do Ja\u00fa - 5 dias\nSa\u00edda 15 de Julho\nVenha conhecer essa fant\u00e1stica expedi\u00e7\u00e3o no parque nacional do Ja\u00fa.\nMais informa\u00e7\u00f5es e roteiro completo em  https://t.co/NaG6DLzesu https://t.co/cCStM3KOzr"
        },
        {
            "author_id": "1274705719628124161",
            "created_at": "2021-06-24T09:39:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407996853254295552"
            ],
            "id": "1407996853254295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia - Expedi\u00e7\u00e3o Katerre - Parque Nacional do Ja\u00fa - 5 dias\nSa\u00edda 15 de Julho\nVenha conhecer essa fant\u00e1stica expedi\u00e7\u00e3o no parque nacional do Ja\u00fa.\nMais informa\u00e7\u00f5es e roteiro completo em  https://t.co/NaG6DLzesu https://t.co/o2lInJLsuW"
        },
        {
            "author_id": "20993151",
            "created_at": "2021-06-24T07:53:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407970039748304900"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1407970039748304900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Autorretrato' bem alto\nAlto e frio\n1.830 metros de altitude \n9 graus cent\u00edgrados em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/EeUwoCZRc2"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2021-06-24T03:57:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407910805249708037"
            ],
            "id": "1407910805249708037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24/06/2021 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA, PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO - Mapa autoriza concess\u00e3o do manejo da Floresta Nacional do Jamari (RO)\nhttps://t.co/VjF89xwjo7"
        },
        {
            "author_id": "1249880831319052289",
            "created_at": "2021-06-24T02:27:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407888199075217408"
            ],
            "id": "1407888199075217408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amigos, a Prefeitura informa que, em raz\u00e3o da necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de obras no pr\u00e9dio da Escola de Enfermagem, a partir desta quinta-feira (24), o ponto de vacina\u00e7\u00e3o que funciona no local, passa a operar, temporariamente, no Parque Municipal do Idoso, localizado na https://t.co/OFkfmI69vG"
        },
        {
            "author_id": "1212805445351399424",
            "created_at": "2021-06-24T01:08:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407868126373494784"
            ],
            "id": "1407868126373494784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Art. 12 da LSNUC:\nUnidades de Uso Sustent\u00e1vel:\n\nI - APA;\n\nII - \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico;\n\nIII - Floresta Nacional;\n\nIV - Reserva Extrativista;\n\nV - Reserva de Fauna;\n\nVI \u2013 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel; e\n\nVII - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural."
        },
        {
            "author_id": "1212805445351399424",
            "created_at": "2021-06-24T01:02:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407866763841347586"
            ],
            "id": "1407866763841347586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Art. 8 da LSNUC: O grupo das Unidades de Prote\u00e7\u00e3o Integral \u00e9 composto pelas seguintes categorias de unidade de conserva\u00e7\u00e3o:\n\nI - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica;\n\nII - Reserva Biol\u00f3gica;\n\nIII - Parque Nacional;\n\nIV - Monumento Natural;\n\nV - Ref\u00fagio de Vida Silvestre."
        },
        {
            "author_id": "1212805445351399424",
            "created_at": "2021-06-24T00:55:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407864874953330692"
            ],
            "id": "1407864874953330692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJ-PR-2019: Dentro de um parque municipal que consiste em unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada por decreto municipal, o IBAMA constatou a exist\u00eancia de habita\u00e7\u00f5es particulares licenciadas pelo estado no qual o munic\u00edpio se encontra inserido. Tanto o IBAMA quanto a secretaria de (...)"
        },
        {
            "author_id": "232345496",
            "created_at": "2021-06-24T00:35:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407859948248260611"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35413834",
                        "start": 0,
                        "username": "helemazevedo"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "20018473",
                        "start": 14,
                        "username": "the_gus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407859948248260611",
            "in_reply_to_user_id": "35413834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelemAzevedo @the_gus Caf\u00e9 maravilhoso\u2026 isso me faz lembrar de Alto Capara\u00f3, MG. Fazendas de caf\u00e9 c/ os mais variados tipos e sabores, tour pelas fazendas e demonstra\u00e7\u00e3o desde a colheita at\u00e9 o caf\u00e9 que vc vai degustar. \nSem contar o Parque Nacional do Capara\u00f3, com suas cachoeiras e o Pico da Bandeira"
        },
        {
            "author_id": "1311830097024999426",
            "created_at": "2021-06-24T00:35:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407859916744822786"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "721582525685084160",
                        "start": 0,
                        "username": "JogadoresGalo"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "178845286",
                        "start": 15,
                        "username": "AtleticoMGHonra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "911346001616793600",
                        "start": 32,
                        "username": "ArenaMRV"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "90676816",
                        "start": 42,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407859916744822786",
            "in_reply_to_user_id": "721582525685084160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JogadoresGalo @AtleticoMGHonra @ArenaMRV @Atletico Isso a\u00ed \u00e9 maior engodo, o governo MG autorizou minerar no parque estadual do rola mo\u00e7a, parque estadual  \u00e1rea de preseva\u00e7\u00e3o de v\u00e1rias esp\u00e9cies em extin\u00e7\u00e3o, de varais nascentes que abastecem a grande BH, contagem e Betim, a\u00ed vem com esse papo de plantar Avores"
        },
        {
            "author_id": "1040297282938306560",
            "created_at": "2021-06-24T00:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407858635049426945"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1201712325927067648",
                        "start": 0,
                        "username": "PataxoThyara"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1494658207",
                        "start": 14,
                        "username": "KimKataguiri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407858635049426945",
            "in_reply_to_user_id": "1201712325927067648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PataxoThyara @KimKataguiri \u00c9 s\u00f3 comparar como o desmatamento avan\u00e7ou dentro e fora das terras ind\u00edgenas. Terra ind\u00edgena tem mais floresta at\u00e9 que unidade de conserva\u00e7\u00e3o, quem dir\u00e1 comparado com latif\u00fandio.\n\nhttps://t.co/OizGkskSDo"
        },
        {
            "author_id": "1212805445351399424",
            "created_at": "2021-06-24T00:16:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407855203160895488"
            ],
            "id": "1407855203160895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cflo\nAPP\u2192\u00e1rea protegida, COBERTA OU N\u00c3O por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com a fun\u00e7\u00e3o ambiental de preservar os recursos h\u00eddricos, a paisagem, a estabilidade geol\u00f3gica e a biodiversidade, facilitar o fluxo g\u00eanico de fauna e flora, proteger o solo e assegurar o bem-estar das popula\u00e7\u00f5es(...)"
        },
        {
            "author_id": "1011332958916136960",
            "created_at": "2021-06-24T00:09:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407853274850639879"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "267425142",
                        "start": 0,
                        "username": "Dame_Lillard"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407853274850639879",
            "in_reply_to_user_id": "267425142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dame_Lillard KKKKKJJKKJKKJKKJ gastou paiz\u00e3o e aquele racha no parque municipal t\u00e1 rolando quando?"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-06-23T23:50:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407848496171003906"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 129,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "193003734",
                        "start": 137,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "121828021",
                        "start": 152,
                        "username": "governo_rs"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "28589824",
                        "start": 164,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9f8ac5e083001"
            },
            "id": "1407848496171003906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd29Na sa\u00edda da Praia do Farol .. estavam estas gaivotas fazendo uma linda revoada \ud83e\udd29\n\ud83d\udcccParque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares/RS\n@ICMBio @mmeioambiente @governo_rs @natgeobrasil https://t.co/NrMgn9lUDq"
        },
        {
            "author_id": "1212805445351399424",
            "created_at": "2021-06-23T23:47:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407847875221102596"
            ],
            "id": "1407847875221102596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE-PI/2019:\nUma empresa que utiliza recursos ambientais efetivamente poluidores pretende construir um empreendimento em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do tipo \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, criada por decreto estadual e localizada no mar territorial.\n(...)"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2021-06-23T23:41:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407846382564777984"
            ],
            "id": "1407846382564777984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Estrada da Morte: Projeto de Lei que pretende rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u tamb\u00e9m amea\u00e7a reabrir feridas da ditadura https://t.co/Vq9VEjv6ep"
        },
        {
            "author_id": "1242950219647590400",
            "created_at": "2021-06-23T23:23:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407841849377800198"
            ],
            "id": "1407841849377800198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal \u00e9 bonz\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1276326321711452162",
            "created_at": "2021-06-23T23:19:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407840744396759043"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 0,
                        "username": "DanBraganca"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 13,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407840744396759043",
            "in_reply_to_user_id": "1040427071766507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanBraganca @fiscaldoibama Um dia um cara invadiu e cercou uma \u00e1rea num parque nacional e depois disse: \"eu assisti na TV aquele neg\u00f3cio de ADOTE UM PARQUE, a\u00ed eu resolvi pegar um peda\u00e7o pra cuidar tb\".... Mas veja so"
        },
        {
            "author_id": "160576237",
            "created_at": "2021-06-23T23:05:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407837324109565952"
            ],
            "id": "1407837324109565952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A OAB Nacional solicitou o ingresso como amicus curiae no julgamento de um recurso que se refere \u00e0 discuss\u00e3o da posse da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Sassafr\u00e1s, em SC.\n\n\ud83d\udc49 Leia na \u00edntegra: https://t.co/uhkmgEz3Xh \n\n#OABNacional #PovosInd\u00edgenas https://t.co/nH1USyDv4j"
        },
        {
            "author_id": "1319504937164902402",
            "created_at": "2021-06-23T23:01:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407836265144270851"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1494658207",
                        "start": 14,
                        "username": "KimKataguiri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407836265144270851",
            "in_reply_to_user_id": "1039653241712197633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@grub_gabriel @KimKataguiri Veja o tamanho do Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa. Observe todo o territ\u00f3rio. O pr\u00f3prio parque nacional j\u00e1 \u00e9 uma ilha verde cercada por grandes lavouras. Olhe a propor\u00e7\u00e3o. Neste espa\u00e7o, pequeno comparado ao todo, vivem on\u00e7as. Nas diminutas ilhotas em im\u00f3veis rurais, n\u00e3o. https://t.co/IPWl4loqlX"
        },
        {
            "author_id": "338534108",
            "created_at": "2021-06-23T22:58:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407835428850388994"
            ],
            "id": "1407835428850388994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 era bandido antes de virar ministro.\n\nhttps://t.co/iJdISFEtHF"
        },
        {
            "author_id": "1058668228162060291",
            "created_at": "2021-06-23T22:27:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407827625448517641"
            ],
            "id": "1407827625448517641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a m\u00fasica da Avril pra Alice no pa\u00eds das maravilhas \u00e9 insuper\u00e1vel... eu corria no parque municipal me sentindo ela no clipe, a inf\u00e2ncia era linda"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-06-23T22:21:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407826200240795650"
            ],
            "id": "1407826200240795650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 271,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Olhem estes dentes! O gelada, por vezes chamado de macaco-de-cora\u00e7\u00e3o-em-sangue, ou erroneamente como babu\u00edno-gelada, \u00e9 uma esp\u00e9cie de primata que vive apenas nas terras altas da Eti\u00f3pia, especialmente no Parque Nacional do Simien. https://t.co/JoFOK8cAW0"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2021-06-23T22:20:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407826041448677385"
            ],
            "id": "1407826041448677385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea decide fazer uma caminhada em uma trilha em um reserva ambiental, ou um grande parque nacional, mas acaba se perdendo, e o que voc\u00ea vai fazer agora? #bioorbis #biologia\nhttps://t.co/qO9VOZN4EI"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-06-23T22:18:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407825510474866690"
            ],
            "id": "1407825510474866690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/P8YgL5TQAo"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-23T21:34:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407814372697706502"
            ],
            "id": "1407814372697706502",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Pq. Nac. do Araguaia (TO, MT): 19% do total, com 30 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 14% do total, com 21 focos"
        },
        {
            "author_id": "270911888",
            "created_at": "2021-06-23T20:34:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407799255520223236"
            ],
            "id": "1407799255520223236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colis\u00e3o de caminh\u00e3o com ve\u00edculo de passeio na EPIA, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional da \u00c1gua Mineral, sentido sa\u00edda norte. https://t.co/8OZLGRdeZk"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2021-06-23T20:28:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407797803896684547"
            ],
            "id": "1407797803896684547",
            "in_reply_to_user_id": "3907825898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF cobra explica\u00e7\u00f5es do instituto sobre opera\u00e7\u00e3o cancelada contra cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em reserva biol\u00f3gica no Par\u00e1.\n\nhttps://t.co/qVTQ2mNr2a"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-06-23T20:28:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407797768371032069"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "26416363",
                        "start": 77,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1407797768371032069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os visitantes do Parque est\u00e3o por tudo\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83e\udd29\n\ud83d\udcccParque Nacional da Lagoa do Peixe\n@metsul frio demais por aqui\ud83e\udd76 https://t.co/kYpMOoQjYb"
        },
        {
            "author_id": "123414973",
            "created_at": "2021-06-23T20:26:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407797344402292742"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1240470226606657538",
                        "start": 0,
                        "username": "elipe420mengao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407797344402292742",
            "in_reply_to_user_id": "1240470226606657538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elipe420mengao Tem que prender e jogar chave em alguma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-06-23T20:11:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407793468542537729"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "26416363",
                        "start": 118,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407793468542537729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffcUm para\u00edso ecol\u00f3gico que devemos preservar... olha que espet\u00e1culo \ud83e\udd29\n\ud83d\udcccParque Nacional da Lagoa do Peixe- Tavares/ RS\n@metsul https://t.co/LWy2pZpPRt"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-06-23T20:10:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407793254150684674"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "26416363",
                        "start": 81,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407793254150684674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffcPassando no Parque Nacional da Lagoa do Peixe... em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Praia do Farol\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n@metsul https://t.co/eAE893fzK9"
        },
        {
            "author_id": "1230509362390740994",
            "created_at": "2021-06-23T20:02:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407791295104491526"
            ],
            "id": "1407791295104491526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A senhora todo dia dando whiskas sache para os gatos do parque municipal, essa a\u00ed deve ser rica."
        },
        {
            "author_id": "823980449550794754",
            "created_at": "2021-06-23T19:48:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407787792554471428"
            ],
            "id": "1407787792554471428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ataque com bomba em acampamento ind\u00edgena, autodeclarar\u00e3o de terra em \u00e1rea protegida, \u00edndios ruralistas, pl da grilagem, o mais novo projeto genocida do governo bolsonaro/salles #PL490Nao"
        },
        {
            "author_id": "2566093590",
            "created_at": "2021-06-23T19:47:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407787320460431365"
            ],
            "id": "1407787320460431365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Zion. T\u00e3o lindo. https://t.co/7AEWXnFY7p"
        },
        {
            "author_id": "72477801",
            "created_at": "2021-06-23T19:34:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407784254126297093"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1407784254126297093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu escrit\u00f3rio hoje foi aqui! Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/0S0I6HBzpM"
        },
        {
            "author_id": "1366455079855882250",
            "created_at": "2021-06-23T19:21:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407780919193346051"
            ],
            "id": "1407780919193346051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bora compartilhar boas not\u00edcias? \ud83d\udc99\n\nOlha essa: Foz do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 um dos aqu\u00e1rios de \u00e1gua doce mais emblem\u00e1ticos do mundo! \ud83d\ude0d\ud83d\udc20\n\n\ud83d\udccd O AquaFoz ser\u00e1 constru\u00eddo ao lado da entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u, na BR-469. A inaugura\u00e7\u00e3o est\u00e1 prevista para 2023. \u2728 https://t.co/kqTBdwjOzY"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2021-06-23T19:21:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407780858514350086"
            ],
            "id": "1407780858514350086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioparque da Amaz\u00f4nia realiza doa\u00e7\u00e3o de alimentos para a institui\u00e7a\u00f5 Revecom\nCerca de 160 quilos de alimentos entre frutas, carnes e verduras foram doados pela Funda\u00e7\u00e3o Bioparque da Amaz\u00f4nia para a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Revecom, localizada em Santana... https://t.co/XiJz65uWDf"
        },
        {
            "author_id": "236491197",
            "created_at": "2021-06-23T19:04:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407776572749328386"
            ],
            "id": "1407776572749328386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 nem selva, \u00e9 s\u00f3 a \u00e1rea protegida dos cursos de \u00e1gua hahaha https://t.co/Q7U0xHmugD"
        },
        {
            "author_id": "166030940",
            "created_at": "2021-06-23T18:50:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407773148041388036"
            ],
            "id": "1407773148041388036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos no ar.. IMPERD\u00cdVEL, hoje Quarta feira, dia 23 de Junho, a partir das 21 horas, diretamente de nosso Home Studio do Graja\u00fa.\nPARQUE ESTADUAL DO GRAJA\u00da, ONDE O VERDE \u00c9 VIDA!\nS.O.S. ARVORES...ADOTE ESSA IDEIA!!\nAcesse: https://t.co/ZWCEWjQ9hS.. ou\u00e7a ao vivo!!"
        },
        {
            "author_id": "166030940",
            "created_at": "2021-06-23T18:50:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407772992080392193"
            ],
            "id": "1407772992080392193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos no ar.. IMPERD\u00cdVEL, hoje Quarta feira, dia 23 de Junho, a partir das 21 horas, diretamente de nosso Home Studio do Graja\u00fa.\nPARQUE ESTADUAL DO GRAJA\u00da, ONDE O VERDE \u00c9 VIDA!\nS.O.S. ARVORES...ADOTE ESSA IDEIA!!\nAcesse: https://t.co/ZWCEWjQ9hS.. ou\u00e7a ao vivo!"
        },
        {
            "author_id": "166030940",
            "created_at": "2021-06-23T18:49:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407772895472988164"
            ],
            "id": "1407772895472988164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos no ar.. IMPERD\u00cdVEL, hoje Quarta feira, dia 23 de Junho, a partir das 21 horas, diretamente de nosso Home Studio do Graja\u00fa.\nPARQUE ESTADUAL DO GRAJA\u00da, ONDE O VERDE \u00c9 VIDA!\nS.O.S. ARVORES...ADOTE ESSA IDEIA!!\nAcesse: https://t.co/oCDh3PpR9U.. ou\u00e7a ao vivo! https://t.co/UJzUxdZy36"
        },
        {
            "author_id": "126651346",
            "created_at": "2021-06-23T17:53:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407758617022021634"
            ],
            "id": "1407758617022021634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O processo de desmatamento ao longo da hist\u00f3ria do Paran\u00e1 mostra que se o Estado ainda n\u00e3o se desenvolveu, com tudo que j\u00e1 desmatou, n\u00e3o vai ser acabando com o Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u \u00e9 que vai se desenvolver. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/HVVK47XQto"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2021-06-23T16:56:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407744473627598855"
            ],
            "id": "1407744473627598855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "ESTRADA N\u00c3O \u00c9 O CAMINHO!\n\nO PL 984/19 amea\u00e7a todas as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, ao permitir rasgar \u00e1reas protegidas, come\u00e7ando pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u.N\u00e3o podemos deixar essa boiada passar. Marque seus amigos e pol\u00edticos \n#PL984N\u00c3O\n#ESTRADADOCOLONON\u00c3O https://t.co/Ej1ZCdA7oM"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2021-06-23T16:53:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407743619239403520"
            ],
            "id": "1407743619239403520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Turismo quer ampliar discuss\u00e3o sobre nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nVeja mais: https://t.co/RQ0DmxYqF2 https://t.co/Lgl3sI3wSs"
        },
        {
            "author_id": "43604472",
            "created_at": "2021-06-23T16:20:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407735431106547718"
            ],
            "id": "1407735431106547718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida de f\u00e9rias pr\u00e9-pandemia, h\u00e1 84 anos. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/HOk1EOUCRo"
        },
        {
            "author_id": "745045104969256960",
            "created_at": "2021-06-23T16:12:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407733422836129792"
            ],
            "id": "1407733422836129792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 caguei na Fiocruz \nno oiapoque\nna fafich \nno ECI\nno CAD2\nno big shopping\nno parque municipal\nno supermercados BH https://t.co/KgRydpSR9b"
        },
        {
            "author_id": "4215239055",
            "created_at": "2021-06-23T16:02:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407730768508489728"
            ],
            "id": "1407730768508489728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O MPPR apurou, entre outras irregularidades, o superfaturamento na compra da \u00e1rea da esta\u00e7\u00e3o, pela qual o Munic\u00edpio comprometeu-se a pagar R$ 3,35 milh\u00f5es, quando o valor de mercado seria muito menor.\n\nSaiba mais: https://t.co/vQ1Tofbspm https://t.co/3ll4i7Gty6"
        },
        {
            "author_id": "1242846683962245127",
            "created_at": "2021-06-23T15:57:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407729608171065351"
            ],
            "id": "1407729608171065351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 267,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Sancionei nesta quarta-feira a Lei que amplia para 2.735 hectares a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do estu\u00e1rio do Rio Cear\u00e1, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual. Com isso, toda a \u00e1rea que vai do mar at\u00e9 o Maranguapinho passa a ser de prote\u00e7\u00e3o. (cont) https://t.co/hh0QKAs7xG"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-23T15:35:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407724079084232710"
            ],
            "id": "1407724079084232710",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para o PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-23T15:35:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407724078601883648"
            ],
            "id": "1407724078601883648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 29 de maio de 2021 o desmatamento de 0,13 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,22 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "602915012",
            "created_at": "2021-06-23T15:33:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407723591769235464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 265,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407723591769235464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma parceria entre o Instituto Eventos Ambientais (IEVA) com a Vila Ol\u00edmpica Artur da T\u00e1vola, no Parque do Trovador, oferecer\u00e1 aulas de capoeira segundas e s\u00e1bados no Parque Estadual do Graja\u00fa, para participar \u00e9 necess\u00e1rio se inscrever no projeto Broto de Bambu. \n\n@prefeitura_rio https://t.co/Z1nreWOHxz"
        },
        {
            "author_id": "1233820859829293056",
            "created_at": "2021-06-23T15:23:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407721083860668423"
            ],
            "id": "1407721083860668423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive a honra de receber, aqui em S\u00e3o Lu\u00eds do Maranh\u00e3o, um dos maiores cirurgi\u00f5es vascular de S\u00e3o Paulo, o Prof. Dr. Igor Vilela. Penso ter o recepcionado a contento, pois retornou para o seu estado encantado com o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e sua vasta \u00e1rea de laser https://t.co/Z8y6YuB9uL"
        },
        {
            "author_id": "1353295234826981376",
            "created_at": "2021-06-23T15:11:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407718008663969797"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 265,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407718008663969797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma parceria entre o Instituto Eventos Ambientais (IEVA) com a Vila Ol\u00edmpica Artur da T\u00e1vola, no Parque do Trovador, oferecer\u00e1 aulas de capoeira segundas e s\u00e1bados no Parque Estadual do Graja\u00fa, para participar \u00e9 necess\u00e1rio se inscrever no projeto Broto de Bambu. \n\n@prefeitura_rio https://t.co/jH5C7QFGdI"
        },
        {
            "author_id": "1074550471",
            "created_at": "2021-06-23T14:50:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407712734171570190"
            ],
            "id": "1407712734171570190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o trata da revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Eventos\nhttps://t.co/duYG47D7Cz https://t.co/BeOL7ODd8C"
        },
        {
            "author_id": "218847668",
            "created_at": "2021-06-23T14:44:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407711235135651843"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "848495834887061505",
                        "start": 251,
                        "username": "ApibOficial"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "3011302853",
                        "start": 264,
                        "username": "oindigenista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407711235135651843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das preocupa\u00e7\u00f5es \u00e9 com o impacto da constru\u00e7\u00e3o da estrada que vai ligar o Acre ao Peru pelo Parque Nacional da Serra do Divisor, no Vale do Juru\u00e1. \nO tema ser\u00e1 discutido nos Observat\u00f3rios de Meio Ambiente e de Direitos Humanos do #PoderJudici\u00e1rio\n@ApibOficial @oindigenista https://t.co/vOqcO7ZpPs"
        },
        {
            "author_id": "17973861",
            "created_at": "2021-06-23T14:34:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407708719542988800"
            ],
            "id": "1407708719542988800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A fonte termal geot\u00e9rmica Gran Prismatic Spring fica no Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos.\n\nAs cores s\u00e3o originadas por diferentes tipos de bact\u00e9rias que vivem em \u00e1gua quente. E a temperatura da \u00e1gua pode chegar a 85\u00baC. https://t.co/1W2svkaRcF"
        },
        {
            "author_id": "1232528111813693441",
            "created_at": "2021-06-23T14:09:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407702468788690944"
            ],
            "id": "1407702468788690944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das melhores fotos que j\u00e1 tirei. 2011, Parque Nacional Kruger na \u00c1frica do Sul. O Leopardo escalou 3m da \u00e1rvore segurando com a boca um Impala (o vulto abaixo do felino) que acabara de ca\u00e7ar.\nEra uma Nikkon D7100 com uma teleobjetiva 200mm da Sigma com algum filtro na lente. https://t.co/RZHkfVqosP"
        },
        {
            "author_id": "1331211206414245894",
            "created_at": "2021-06-23T13:55:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407698954205212672"
            ],
            "id": "1407698954205212672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repercutiu no Resumo do Dia o PL 322/2021, de minha autoria, que cria uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental nas Baias de Chacoror\u00e9 e Si\u00e1 Mariana.\n\nO Pantanal est\u00e1 passando por um dos momentos mais cr\u00edticos da sua hist\u00f3ria, precisamos de todo esfor\u00e7o poss\u00edvel para proteg\u00ea-lo.\n\n#pantanal https://t.co/2g50VSG7mX"
        },
        {
            "author_id": "170807131",
            "created_at": "2021-06-23T13:50:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407697640050077697"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407697640050077697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense | Parques do Brasil https://t.co/I41KxXh184 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1019030087835029504",
            "created_at": "2021-06-23T13:46:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407696525023760385"
            ],
            "id": "1407696525023760385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m por acaso tem foto no Parque Estadual Mata das Flores em Castelo??"
        },
        {
            "author_id": "95215044",
            "created_at": "2021-06-23T13:45:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407696364063145990"
            ],
            "id": "1407696364063145990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25cf \u201cT\u00f4 de olho em voc\u00eas!  \u2026\n           que planeta voc\u00eas ir\u00e3o nos deixar? \n   (Parque Nacional Isiboro-S\u00e9cure, Bol\u00edvia. \n    foto: David Mercado /  Reuters) https://t.co/vJO0DedDZZ"
        },
        {
            "author_id": "1325872302865723392",
            "created_at": "2021-06-23T13:43:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407695749341749248"
            ],
            "id": "1407695749341749248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria tanto um est\u00e1gio na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "59383026",
            "created_at": "2021-06-23T13:42:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407695614327070721"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "10228272",
                        "start": 110,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407695614327070721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00ea \nTrilha e Rapel no Parque Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis | Sesc RJ Na... https://t.co/MFZvR24p5p via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1018975297927073792",
            "created_at": "2021-06-23T13:34:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407693510321582086"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "869794524",
                        "start": 0,
                        "username": "colduaplay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407693510321582086",
            "in_reply_to_user_id": "869794524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@colduaplay tamb\u00e9m amo nossa\nse perder no mercado central\ndan\u00e7ar soul com a galera no parque municipal\ncomprar coisinhas na feira hippie"
        },
        {
            "author_id": "1285393037229580288",
            "created_at": "2021-06-23T13:32:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407693022297354244"
            ],
            "id": "1407693022297354244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "View from Christ the Redeemer, Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brazil https://t.co/iBxdhhA3lr"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2021-06-23T13:21:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407690268472709128"
            ],
            "id": "1407690268472709128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ao longo de 250 quil\u00f3metros entre rios e florestas amaz\u00f4nicas, esta estrada atravessaria o Parque Nacional da Serra do Divisor, que atravessa a fronteira entre Peru e Brasil, e passaria tamb\u00e9m muito perto da Reserva Ind\u00edgena Isconahua\n\nhttps://t.co/d0sQA0vroq"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2021-06-23T13:00:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407684918013014020"
            ],
            "id": "1407684918013014020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De pinhas a esterco de cavalo: R\u00fassia abre trilho para ser percorrido com os p\u00e9s descal\u00e7os No Parque Nacional Losiny Ostrov, na regi\u00e3o de Moscovo, na R\u00fassia, foi inaugurado um trilho com diversas superf\u00edcies para ser percorrido com os p\u00e9s descal\u00e7os... https://t.co/UMithAdjr9 #CM https://t.co/uJSpO4ylBw"
        },
        {
            "author_id": "884430635288453120",
            "created_at": "2021-06-23T12:28:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407676897069260806"
            ],
            "id": "1407676897069260806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar suspende cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Jardim Alegre por ind\u00edcios de\u00a0irregularidades https://t.co/AOTGLZQGyi"
        },
        {
            "author_id": "1312019525685202944",
            "created_at": "2021-06-23T12:24:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407675929531457541"
            ],
            "id": "1407675929531457541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Igua\u00e7u \u2013 Brasil https://t.co/4le76GLYc7"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-23T11:40:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407664972260380675"
            ],
            "id": "1407664972260380675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/13LzFH6coA"
        },
        {
            "author_id": "1270730437514723330",
            "created_at": "2021-06-23T11:35:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407663618825535489"
            ],
            "id": "1407663618825535489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem tava com vontade de estar no Hava\u00ed no meio do mato, hoje queria estar num trailer indo acampar em um parque nacional do Arizona bom dia \ud83d\ude4c"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-23T11:34:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407663457617342471"
            ],
            "id": "1407663457617342471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,13 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre no dia 5 de junho de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1458510300",
            "created_at": "2021-06-23T11:22:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407660303639269381"
            ],
            "id": "1407660303639269381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira da Sentinela. Parque Estadual de Biribiri, Diamantina (MG). Da s\u00e9rie Espinha\u00e7o #mg #minas #minasgerais #espinha\u00e7o #serra #cordilheira #mountain #mountainrange #diamantina #biribiri #cachoeira #waterfall #travel #viagem #turismo #fotografia #photography #walkabout https://t.co/0M44tYdJv4"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2021-06-23T11:01:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407655139884863488"
            ],
            "id": "1407655139884863488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Faixa fica no Lago Oeste, pr\u00f3ximo a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Objetivo \u00e9 conscientizar motoristas sobre pontos de passagem dos animais e reduzir atropelamentos; este ano, pelo menos oito animais de grande porte morreram na regi\u00e3o.\nhttps://t.co/3r5cvwdmSn #G1DF"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-06-23T10:36:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407648635626528771"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "330055239",
                        "start": 179,
                        "username": "Mammalogists"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407648635626528771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Osvaldo Abr\u00e3o, Mestrando em Biologia de Conserva\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da #Gorongosa, por ter obtido  o Pr\u00e9mio de Pesquisa para Estudantes Africanos com Licenciatura. @Mammalogists https://t.co/cm6XDxXZaY"
        },
        {
            "author_id": "1369537498142150656",
            "created_at": "2021-06-23T04:08:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407551094939652096"
            ],
            "id": "1407551094939652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "a m\u00e3e do governador do estado do Acre, comentou hoje em uma publica\u00e7\u00e3o que \u201cd\u00e3o muita moral para \u00edndio\u201d. ela \u00e9 uma das defensoras da estrada que est\u00e3o planejando construir de CZS at\u00e9 Pucallpa e que passar\u00e1 dentro do Parque Nacional da Serra do Divisor e pr\u00f3x de TI\u2019s. \n\n#PL490N\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-06-23T03:32:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407541935972159490"
            ],
            "id": "1407541935972159490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enquanto o sono n\u00e3o vem. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/dSFsybD2up"
        },
        {
            "author_id": "1068319514276913153",
            "created_at": "2021-06-23T03:11:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407536655020564480"
            ],
            "id": "1407536655020564480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serio o parque municipal no centro de bh \u00e9 lindo DEMAIS https://t.co/y1XlEU1nlT"
        },
        {
            "author_id": "1081690926106451969",
            "created_at": "2021-06-23T01:30:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407511362096488448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3208657011",
                        "start": 0,
                        "username": "Igor_Kaingang"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2872464334",
                        "start": 15,
                        "username": "proudneto_"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "72159920",
                        "start": 27,
                        "username": "lisaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407511362096488448",
            "in_reply_to_user_id": "3208657011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Igor_Kaingang @proudneto_ @lisaceara \u00d3bvio que n\u00e3o tem, cara kkkkkk. Voc\u00ea n\u00e3o vai ser prejudicado em nada com essa lei kkkkkkk, pois voc\u00ea n\u00e3o MORA EM UMA \u00c1REA PROTEGIDA ASSIM COMO EU. Uma coisa \u00e9 uma lei para acabar com racismo de descendentes de ind\u00edgenas, a\u00ed sim voc\u00ea teria lugar de fala."
        },
        {
            "author_id": "1081690926106451969",
            "created_at": "2021-06-23T01:09:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407506157086953475"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3208657011",
                        "start": 0,
                        "username": "Igor_Kaingang"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2872464334",
                        "start": 15,
                        "username": "proudneto_"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "72159920",
                        "start": 27,
                        "username": "lisaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407506157086953475",
            "in_reply_to_user_id": "3208657011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Igor_Kaingang @proudneto_ @lisaceara Caraca, ind\u00edgena original voc\u00ea, hein? Mora em \u00e1rea protegida? Tem os costumes dos \u00edndios que seriam prejudicados com a PL? Voce t\u00eam descend\u00eancia ind\u00edgena, \u00e9 algo totalmente diferente."
        },
        {
            "author_id": "1246848272137965568",
            "created_at": "2021-06-22T23:26:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407480223961161728"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407480223961161728",
            "in_reply_to_user_id": "1086390169970884613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArthurLira_ n\u00e3o precisamos de uma estrada que corte o parque nacional do Igua\u00e7u! Precisamos de pol\u00edticas e leis que preservem o meio ambiente. \n\n#EstradaDoColonaN\u00c3O https://t.co/BEpj4R1rhg"
        },
        {
            "author_id": "104498832",
            "created_at": "2021-06-22T22:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407470956654649347"
            ],
            "id": "1407470956654649347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REINTEGRA\u00c7\u00c3O DE POSSE \ud83c\udfda Prefeitura de Santos realiza demoli\u00e7\u00e3o de moradias irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/hd8l77NQo1"
        },
        {
            "author_id": "1264337248830533638",
            "created_at": "2021-06-22T22:48:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407470520258465793"
            ],
            "id": "1407470520258465793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/nu78S3QYlv"
        },
        {
            "author_id": "1264337248830533638",
            "created_at": "2021-06-22T22:44:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407469606764220419"
            ],
            "id": "1407469606764220419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/yxAMxx2fP9"
        },
        {
            "author_id": "567834824",
            "created_at": "2021-06-22T22:12:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407461473111117842"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "147386927",
                        "start": 0,
                        "username": "_penepoli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407461473111117842",
            "in_reply_to_user_id": "147386927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_penepoli Smp toquei nesse assunto. + a inacessibilidade faz cm q tudo fique caro. S\u00f3 pra visitar o Parque Nacional do Ja\u00fa s\u00e3o mais de 500 litros de gasolina. Resex do Unini e Jauaperi ent\u00e3o nem se fala, s\u00e3o lugares que demoram dias, \u00e9 necess\u00e1rio levar tudo."
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2021-06-22T21:58:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407458115889643520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 78,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407458115889643520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0fCorcovado \u00e9 a \u00e1rea mais visitada do Parque Nacional da Tijuca\ud83c\udfde\ufe0f\nPesquisa da @Prefeitura_Rio , analisada pelo Instituto Rio 21, mostra que o segundo setor mais visitado \u00e9 a Vista Chinesa, que n\u00e3o chega a ter 1/3 dos visitantes do Corcovado\nhttps://t.co/uihhHmfCOA"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-06-22T21:50:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407455873803374597"
            ],
            "id": "1407455873803374597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/J3UuJD9gVp"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-22T21:34:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407451960391970820"
            ],
            "id": "1407451960391970820",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 42 pontos de fogo (25% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/tYrteRaCqQ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-22T21:33:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407451800593072132"
            ],
            "id": "1407451800593072132",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em maio, a FLORESTA NACIONAL DO AMANA acumula 3,67 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-22T21:33:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407451799653548032"
            ],
            "id": "1407451799653548032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 26 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 que somaram 1,90 km\u00b2, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1219607448664838144",
            "created_at": "2021-06-22T21:21:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407448630412431362"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "1143678781447712768",
                        "start": 73,
                        "username": "CoalizaoCs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407448630412431362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Al\u00f4 jornalistas do PR e SC! \nTamb\u00e9m estamos c/ an\u00e1lise de pesquisador da @CoalizaoCs sobre PL de reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ve\u00edculos podem reproduzir texto na sexta (25)! P/ cadastrados:\nhttps://t.co/XDUc0jPSD2 https://t.co/s4ZGQgYjTn"
        },
        {
            "author_id": "122684856",
            "created_at": "2021-06-22T21:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407448309330059271"
            ],
            "id": "1407448309330059271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o liminar aponta ind\u00edcios de irregularidades em aquisi\u00e7\u00e3o de terreno. #MP #JardimAlegre https://t.co/xxN8Qg4PyI"
        },
        {
            "author_id": "1383925043764232201",
            "created_at": "2021-06-22T21:19:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407448305110487045"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0053427,
                        -16.01514552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1407448305110487045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 no Parque Nacional de Santa Maria Df em Centro Ol\u00edmpico De Santa Maria https://t.co/BYaIxO2MdR"
        },
        {
            "author_id": "2855975873",
            "created_at": "2021-06-22T21:11:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407446059077586949"
            ],
            "id": "1407446059077586949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/zPJXkWO66D"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-06-22T21:10:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407445983307382790"
            ],
            "id": "1407445983307382790",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas beleza mesmo est\u00e1 no Itaimbezinho, dentro do parque nacional dos Aparados da Serra. N\u00e3o v\u00e1 no inverno, o frio vai impedir voc\u00ea de aproveitar a beleza do lugar. Mas d\u00ea um jeito de ir, porque vale demais a pena. https://t.co/ZfcGxYoGOO"
        },
        {
            "author_id": "1321134427553103878",
            "created_at": "2021-06-22T20:54:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407441888483975176"
            ],
            "id": "1407441888483975176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica por ind\u00edcios de\u00a0irregularidades https://t.co/THnWcR8fiv"
        },
        {
            "author_id": "436906310",
            "created_at": "2021-06-22T20:34:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407436858183884813"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "18972886",
                        "start": 0,
                        "username": "stadoanarquista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407436858183884813",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stadoanarquista Um desses s\u00edtios Ramsar \u00e9 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. Um passeio legal para quem gosta da natureza e que quer conhecer um pouco mais nossa fauna e flora."
        },
        {
            "author_id": "1402989448422248450",
            "created_at": "2021-06-22T20:32:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407436463483113476"
            ],
            "id": "1407436463483113476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pico Dedo de Deus no Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os.\nTeres\u00f3polis, Brasil. \nData desconhecida.\n[11cm x 8cm]\n\n#FotografiaAntiga #VintagePhoto\n#DedodeDeus #Parnaso #Teresopolis #ParqueNacionaldaSerradosOrgaos https://t.co/cae1rxYhpU"
        },
        {
            "author_id": "602915012",
            "created_at": "2021-06-22T20:31:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407436024830218240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 156,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407436024830218240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe da subprefeitura da Grande Tijuca participou hoje, da comemora\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio do Parque Estadual do Graja\u00fa, em apoio \u00e0 gestora Carina Beltr\u00e3o.\n\n@prefeitura_rio https://t.co/ENDwXRfaZX"
        },
        {
            "author_id": "1353295234826981376",
            "created_at": "2021-06-22T20:29:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407435538953551878"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 156,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407435538953551878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe da subprefeitura da Grande Tijuca participou hoje, da comemora\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio do Parque Estadual do Graja\u00fa, em apoio \u00e0 gestora Carina Beltr\u00e3o.\n\n@prefeitura_rio https://t.co/X19LCKr7Vo"
        },
        {
            "author_id": "172111310",
            "created_at": "2021-06-22T19:36:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407422174298791937"
            ],
            "id": "1407422174298791937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de uma aventura assim... em Parque Estadual Terra Ronca https://t.co/56vqSUBW3L"
        },
        {
            "author_id": "1249455646228938752",
            "created_at": "2021-06-22T19:10:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407415633101393929"
            ],
            "id": "1407415633101393929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde o in\u00edcio do m\u00eas, a Prefeitura de Mogi das Cruzes vem realizando uma s\u00e9rie de a\u00e7\u00f5es voltadas \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente e educa\u00e7\u00e3o ambiental. Veja mais detalhes na mat\u00e9ria\n\nhttps://t.co/t8Y12IiA1j\n\n#mogi #mogidascruzes"
        },
        {
            "author_id": "1193918223487524868",
            "created_at": "2021-06-22T19:04:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407414202931859456"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "43340387",
                        "start": 0,
                        "username": "DCM_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407414202931859456",
            "in_reply_to_user_id": "43340387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DCM_online Nao ne! Senao IBITIPOCA devera ser a capital do rocambole e pao de canela (alem de ser um lugar linfo, magico, um dos mais bonito parque nacional da Am\u00e9rica)"
        },
        {
            "author_id": "142940522",
            "created_at": "2021-06-22T18:51:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407410827012018177"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.9006,
                        0.342409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bb038cef1f35b354"
            },
            "id": "1407410827012018177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou pr\u00f3spero e capaz de alcan\u00e7ar meus objetivos!\n\nAwei Povo Yanomami!\n\n#InaleAmorExaleGratid\u00e3o \n#EconomizeEnergiaMantenhaALuzPr\u00f3pia em Parque Nacional do Pico da Neblina https://t.co/YgK8ZB0iUf"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2021-06-22T18:33:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407406362645106699"
            ],
            "id": "1407406362645106699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pol\u00edcias da #UPAM Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, ap\u00f3s a sua den\u00fancia ao #linhaVerde , encontraram 16 cachorros em situa\u00e7\u00e3o de maus-tratos, l\u00e1 em Itatiaia\ud83d\udc3eOs bichinhos estavam com sinais de desnutri\u00e7\u00e3o, rodeado por fezes e odor forte de urina\ud83d\ude14\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/Osr1rVZMBZ https://t.co/u5V4Jn6GA9"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-06-22T18:05:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407399240243027973"
            ],
            "id": "1407399240243027973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Turismo quer ampliar discuss\u00e3o sobre nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u na C\u00e2mara de\u00a0Foz https://t.co/IgnHHOJNvE"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-06-22T18:05:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407399237172838404"
            ],
            "id": "1407399237172838404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Turismo quer ampliar discuss\u00e3o sobre nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u na C\u00e2mara de\u00a0Foz https://t.co/8cD4bcyn52"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-06-22T17:19:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407387725477695488"
            ],
            "id": "1407387725477695488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais de 300 institui\u00e7\u00f5es e lideran\u00e7as assinaram rep\u00fadio ao projeto de lei que reabre a #EstradaDoColono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. PL tramita em regime de urg\u00eancia na C\u00e2mara dos Deputados.\n\nhttps://t.co/KhsyLqvOL5"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2021-06-22T17:03:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407383701948862468"
            ],
            "id": "1407383701948862468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u voltou ao debate na C\u00e2mara de Foz durante a sess\u00e3o desta ter\u00e7a-feira(22). A Comiss\u00e3o de Turismo da Casa de Leis pediu, via requerimento, a realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia P\u00fablica para debate o tema.\n\nSaiba mais: https://t.co/RQ0DmxYqF2 https://t.co/hRhDHEovrT"
        },
        {
            "author_id": "1162006325607485440",
            "created_at": "2021-06-22T16:37:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407377211632594953"
            ],
            "id": "1407377211632594953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Conhe\u00e7a Liz Chicaje, a mais nova vencedora do 'Nobel para ambientalistas' e pe\u00e7a chave para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Yaguas no #Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc47 https://t.co/OldMVKuCjQ #AmericaLatina #meioambiente #Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "51336348",
            "created_at": "2021-06-22T16:29:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407375313588346881"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "895655874030698501",
                        "start": 0,
                        "username": "muquchinchi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407375313588346881",
            "in_reply_to_user_id": "895655874030698501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@muquchinchi Que bacana que est\u00e1 vindo pra esse caos... A regi\u00e3o do Pari e do bom retiro s\u00e3o redutos dos imigrantes bolivianos e nos finais de semana, as fam\u00edlias podem ser encontradas no parque estadual do Tiet\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-06-22T16:26:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407374490389159940"
            ],
            "id": "1407374490389159940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebi grandes parceiros na conserva\u00e7\u00e3o ambiental do estado e na luta contra o \u00f3leo em 2019, o prefeito de S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande, Jaziel \u201cPel\u201d Lages, e o secret\u00e1rio de Meio Ambiente, Ivan Le\u00e3o. Em pauta a recupera\u00e7\u00e3o das matas ciliares e a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/6UdnjNCzWn"
        },
        {
            "author_id": "1139551786547712001",
            "created_at": "2021-06-22T16:17:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407372156955205638"
            ],
            "id": "1407372156955205638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE | Acampados apreendem m\u00e1quinas que destru\u00edam reserva florestal em Caapor\u00e3 (PB)\n\nFato aconteceu no acampamento Ant\u00f4nio Pinto para retirada de madeira ilegal na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do im\u00f3vel\n\nhttps://t.co/SJo0rfgIMr"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2021-06-22T15:44:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407363985536651269"
            ],
            "id": "1407363985536651269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fu\u00e7ando meu acervo de fotos do Parque Nacional do Igua\u00e7u pra ver se acho alguma foto da estrada que leva \u00e0s Cataratas pra ilustrar uma pauta sobre a Estrada do Colono e eis que acho isso. Tirada numa viagem de fam\u00edlia pro parque em 2012 (eu tinha apenas 19 aninhos) \ud83d\ude05 https://t.co/YBqBhp50Oj"
        },
        {
            "author_id": "292087296",
            "created_at": "2021-06-22T15:43:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407363547257094161"
            ],
            "id": "1407363547257094161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estive rebatendo um parente de pol\u00edtico que \u00e9 a favor de empreendimento imobili\u00e1rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Sozinha. Os militantes pompons do bem n\u00e3o se movem porqu\u00ea confronto direto n\u00e3o \u00e9 com eles, n\u00e3o arriscam o pesco\u00e7o no mundo real. S\u00f3 no twitter ou no WhatsApp."
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-22T15:40:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407362953310056453"
            ],
            "id": "1407362953310056453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Mata Atl\u00e2ntica de Interior do Paran\u00e1, foi quase toda devastada sobrando apenas uma pequena por\u00e7\u00e3o, o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nO PL984/19 prev\u00ea destruir o pouco que resta, amea\u00e7ando n\u00e3o s\u00f3 o PNI, mas UCs por todo o pa\u00eds!\n\n#PL984N\u00e3o #EstradaRasgaParqueN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o https://t.co/uRQ4I9Fzel"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-22T15:32:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407360971597762560"
            ],
            "id": "1407360971597762560",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE URUPADI soma 0,29 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O desmatamento tem como principal causa minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-22T15:32:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407360971098574851"
            ],
            "id": "1407360971098574851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 31 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,14 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1300471049939808256",
            "created_at": "2021-06-22T15:13:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407356083925143559"
            ],
            "id": "1407356083925143559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Hoje pela manh\u00e3, o Povo Patax\u00f3 interditou pacificamente a BR 101 na altura do Parque Nacional do Monte Pascoal para tamb\u00e9m se manifestarem contra a vota\u00e7\u00e3o do PL 490 e do Marco Temporal. \nNas ruas e nas redes, a resist\u00eancia se faz presente! https://t.co/llEZ0AkTAk"
        },
        {
            "author_id": "762735981061627905",
            "created_at": "2021-06-22T14:58:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407352391842910217"
            ],
            "id": "1407352391842910217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 605,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 177
            },
            "text": "Cerca de 800 Ind\u00edgenas do Povo Patax\u00f3 fecharam a BR 101 na altura do Parque Nacional do Monte Pascoal para manifestar contra a PL 490. \nMais parentes das aldeias pr\u00f3ximas est\u00e3o chegando, a BR 101 \u00e9 umas das principais e mais importantes do pa\u00eds. https://t.co/WfW9VJ6YZt"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2021-06-22T14:40:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407347772869775368"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95,
                        -25.05
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bdda5f08405a"
            },
            "id": "1407347772869775368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/aAdaPXC36o"
        },
        {
            "author_id": "1246848272137965568",
            "created_at": "2021-06-22T14:38:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407347310116454407"
            ],
            "id": "1407347310116454407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Querem construir uma estrada no meio do parque nacional do Igua\u00e7u. Local que \u00e9 lar de diversas esp\u00e9cies! A quem interessa isso? Aos interesses de quem? Pq do meio ambiente \u00e9 que n\u00e3o \u00e9! \n\n#EstradaDoColonoN\u00c3O https://t.co/f9T7x3uYX9"
        },
        {
            "author_id": "3051134941",
            "created_at": "2021-06-22T14:23:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407343526480916483"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1407343526480916483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/gwOivoP1ib"
        },
        {
            "author_id": "1040778434195218434",
            "created_at": "2021-06-22T14:22:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407343328333533187"
            ],
            "id": "1407343328333533187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia frio, Parque Nacional amanhecendo com temperaturas negativas (inclusive com um bel\u00edssimo -5,1\u00b0C \u00e0s 7h dia desses), casaco, caf\u00e9 quentinho...\n\nBOM DIA \u2744\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1397594431931494400",
            "created_at": "2021-06-22T14:14:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407341115553062917"
            ],
            "id": "1407341115553062917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os alunos da UMEI Bezerra de Menezes aprenderam sobre diferentes animais e plantas na \u00faltima semana. A oficina, realizada com a equipe do Parque Estadual da Serra do Tiririca e com o professor Jo\u00e3o Ricardo, levou para a escola o aprendizado sobre a fauna silvestre e a flora. https://t.co/kAIARxHMqf"
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2021-06-22T14:12:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407340784890830849"
            ],
            "id": "1407340784890830849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Envolvido na morte da mission\u00e1ria Dorothy Stang \u00e9 investigado por desmatar e amea\u00e7ar moradores de \u00e1rea protegida no\u00a0AC https://t.co/t7I4qVI5y1"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2021-06-22T14:02:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407338193276579844"
            ],
            "id": "1407338193276579844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00edtima foi levada por criminosos e abandonada nas proximidades da portaria do Parque Estadual do Rio Doce, na MG -760 https://t.co/2mzJxC1gLN via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2021-06-22T14:00:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407337676618018825"
            ],
            "id": "1407337676618018825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Captando a Luz: Carcar\u00e1 no Parque Nacional de Bras\u00edlia #fotografia  https://t.co/Oqc53vFR4D"
        },
        {
            "author_id": "2480111016",
            "created_at": "2021-06-22T14:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407337578206928896"
            ],
            "id": "1407337578206928896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Concello oferta rutas guiadas polo Monumento Natural https://t.co/Z0XndDzDQj https://t.co/bG6phL36KL"
        },
        {
            "author_id": "1275180726313508867",
            "created_at": "2021-06-22T13:39:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407332472241766407"
            ],
            "id": "1407332472241766407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Envolvido na morte da mission\u00e1ria Dorothy Stang \u00e9 investigado por desmatar e amea\u00e7ar moradores de \u00e1rea protegida no AC https://t.co/hZLo3pWcyX #Not\u00edcias #Not\u00edciasDoPar\u00e1 #Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-22T13:31:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407330419603877889"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407330419603877889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 | Parques do Brasil https://t.co/td9qKPbgG8 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-22T13:15:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407326285597192199"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "61843152",
                        "start": 120,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407326285597192199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. N\u00e3o h\u00e1 por que rasg\u00e1-la ao meio, @camaradeputados. O parque corre s\u00e9rio risco e precisa ser preservado! #PL984N\u00e3o #EstradaRasgaParqueN\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00c3O!"
        },
        {
            "author_id": "1247985194709155840",
            "created_at": "2021-06-22T13:14:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407326039685074945"
            ],
            "id": "1407326039685074945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Estadual da Serra do Papagaio - Aiuruoca https://t.co/5y2RNtZoRi"
        },
        {
            "author_id": "411826655",
            "created_at": "2021-06-22T13:13:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407325991769419786"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "231443211",
                        "start": 0,
                        "username": "puma_parda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407325991769419786",
            "in_reply_to_user_id": "231443211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@puma_parda Bom, tirando q deveriam ser n\u00fameros kkkkk \u00e9 o nome de um parque em SP, com cavernas, \u00e9 bem legal, tem varias voas de acesso, nas estradas vc v\u00ea as placas (Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira)"
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2021-06-22T13:11:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407325332747784197"
            ],
            "id": "1407325332747784197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Envolvido na morte da mission\u00e1ria Dorothy Stang \u00e9 investigado por desmatar e amea\u00e7ar moradores de \u00e1rea protegida no\u00a0AC https://t.co/5uZ6Ewtub8"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-22T13:10:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407325172571459593"
            ],
            "id": "1407325172571459593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio, o que causar\u00e1 danos ambientais, sociais, econ\u00f4micos irrevers\u00edveis. A Estrada do Colono j\u00e1 nem existe e n\u00e3o pode ser reaberta. #EstradaDoColonoN\u00c3O #PL984N\u00e3o #EstradaRasgaParqueN\u00e3o https://t.co/n7Kv0zHiIl"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-22T13:10:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407325119312191488"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "10228272",
                        "start": 97,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407325119312191488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova e Chapada Diamantina | Parques do Brasil https://t.co/5OgD1M07j2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3864453645",
            "created_at": "2021-06-22T13:09:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407324778273378305"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1407324778273378305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/k6AXazeU4M"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2021-06-22T13:07:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407324259677057025"
            ],
            "id": "1407324259677057025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Est\u00e1 na pauta da C\u00e2mara dos Deputados o PL984/19, que permite que os parques e Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o brasileiros sejam cortados ao meio! Entre eles o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\n\ud83c\udd98 N\u00e3o deixe que nosso futuro seja destru\u00eddo! \n\n#EstradaDoColonoNAO \n#PL984NAO"
        },
        {
            "author_id": "1154134918659747842",
            "created_at": "2021-06-22T12:51:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407320334844432385"
            ],
            "id": "1407320334844432385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mem\u00f3rias da inf\u00e2ncia: as duas vezes que fui andar de burrinho no Parque Municipal os bicho q eu fui montada meteu um mij\u00e3o no meio do passeio e as outras crian\u00e7as riram de mim palha\u00e7as fiquei morrendo de vergonha"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-22T12:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407316188091215874"
            ],
            "id": "1407316188091215874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/qxFwe9DO0N"
        },
        {
            "author_id": "1276997160844898304",
            "created_at": "2021-06-22T12:29:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407314819313672197"
            ],
            "id": "1407314819313672197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Envolvido na morte da mission\u00e1ria Dorothy Stang \u00e9 investigado por desmatar e amea\u00e7ar moradores de \u00e1rea protegida no AC https://t.co/yhiZuEEp6t"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2021-06-22T12:18:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407312145361117186"
            ],
            "id": "1407312145361117186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Envolvido na morte da mission\u00e1ria Dorothy Stang \u00e9 investigado por desmatar e amea\u00e7ar moradores de \u00e1rea protegida no AC ==&gt; https://t.co/aJMuZKvqf7 #G1AC https://t.co/qMyYhmfRB2"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2021-06-22T12:06:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407309085549101059"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1407309085549101059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/F4K72o8DFx"
        },
        {
            "author_id": "966025337464348673",
            "created_at": "2021-06-22T12:03:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407308225649680385"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1569214755205783552",
                        "start": 0,
                        "username": "leodasneves1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407308225649680385",
            "in_reply_to_user_id": "1096499452972535810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeoDasNeves1 Eu comprei por 40,00 na rua da bahia, ao lado do parque municipal. era enorme quando comprei"
        },
        {
            "author_id": "1252705586531237893",
            "created_at": "2021-06-22T11:51:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407305235865952257"
            ],
            "id": "1407305235865952257",
            "in_reply_to_user_id": "1252705586531237893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com o importante registro de um h\u00edbrido de aurita com outra esp\u00e9cie do g\u00eanero no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ)(Foto 2).\n\nParab\u00e9ns aos ganhadores! E agradecemos imensamente a todos que participaram, enviando excelentes cliques dos saguis da nossa regi\u00e3o.\n\nAt\u00e9 o pr\u00f3ximo!"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-22T11:32:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407300348545404931"
            ],
            "id": "1407300348545404931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 0,14 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA I / Par\u00e1 em 26 de maio de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA I j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. A FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA I soma 0,49 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1340274633073942529",
            "created_at": "2021-06-22T11:23:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407298281215041536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "588017768",
                        "start": 0,
                        "username": "DiarioParaExito"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1335178585133309956",
                        "start": 17,
                        "username": "WeIcomeToNature"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407298281215041536",
            "in_reply_to_user_id": "588017768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiarioParaExito @WeIcomeToNature Also, Parque Nacional do Monte Roraima, Brasil."
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-06-22T11:02:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407292905169965059"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1407292905169965059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/o3sMvaQTJY"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2021-06-22T09:30:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407269660429594626"
            ],
            "id": "1407269660429594626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara apanha casal a ter sexo a mais de 1900 metros de altura em montanha Momento foi captada por uma c\u00e2mara no Parque Nacional de Nock Mountain. As imagens foram colocadas na internet e tornaram-se virais. https://t.co/AMbmTrKFWA #CM https://t.co/AzWj4HkY24"
        },
        {
            "author_id": "2664001188",
            "created_at": "2021-06-22T08:41:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407257307768147977"
            ],
            "id": "1407257307768147977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia!\nPortas de R\u00f3d\u00e3o! Um monumento natural e o apogeu da rela\u00e7\u00e3o entre a linha da Beira Baixa e o rio Tejo! https://t.co/RfxNMuzVa9"
        },
        {
            "author_id": "1036669604989480960",
            "created_at": "2021-06-22T04:07:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407188396666146816"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1121967989669101569",
                        "start": 0,
                        "username": "Jojo_Mirandac"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407188396666146816",
            "in_reply_to_user_id": "1121967989669101569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jojo_Mirandac Nunca viu reportagem de gnt que machuca feio nesses trem n? Se girar mais r\u00e1pido c\u00ea pode sair voando do brinquedo entre outros, rolava esses acidente direto no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "866786952279969792",
            "created_at": "2021-06-22T02:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407156608736673794"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "104565437",
                        "start": 0,
                        "username": "Dantinhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407156608736673794",
            "in_reply_to_user_id": "104565437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dantinhas ... estava em Barreirinhas, no passeio ao PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES quando decretaram o fechamento de tudo..."
        },
        {
            "author_id": "1343962977368756227",
            "created_at": "2021-06-22T01:54:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407154999638085634"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1407154999638085634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udea8Saneamento\nVisita de fiscaliza\u00e7\u00e3o na UC Parque Natural Municipal Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o, local onde desde sexta (18) est\u00e1 sendo realizada uma a\u00e7\u00e3o emergencial de bombeamento do efluente da lagoa de evapoinfiltra\u00e7\u00e3o (LEI ETE Lagoa CASAN).\n#Florian\u00f3polis\n#LagoadaConcei\u00e7\u00e3o https://t.co/uMjhaJFheU"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-06-22T01:34:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407149871837159428"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 82,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407149871837159428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a estrada n\u00e3o \u00e9 o caminho! https://t.co/4uepGBJlbz via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1390454812114817029",
            "created_at": "2021-06-22T01:17:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407145605156282371"
            ],
            "id": "1407145605156282371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o amar o Rio\u2763\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/dJYYJ0vEsS"
        },
        {
            "author_id": "103703183",
            "created_at": "2021-06-22T01:08:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407143539331502084"
            ],
            "id": "1407143539331502084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cEra melhor aqueles 22 amigos n\u00e3o terem ido jogar bola no parque municipal em 1908.\u201d https://t.co/ql0FmOQwtF"
        },
        {
            "author_id": "48128569",
            "created_at": "2021-06-22T00:54:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407139912026046474"
            ],
            "id": "1407139912026046474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atl\u00e9tico perdendo gols feitos desde a sua cria\u00e7\u00e3o no Parque Municipal queopariuuuu!!!"
        },
        {
            "author_id": "746834260309458944",
            "created_at": "2021-06-22T00:41:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407136513276657664"
            ],
            "id": "1407136513276657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidades eternas em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/M5l05bPkJK"
        },
        {
            "author_id": "67741468",
            "created_at": "2021-06-22T00:25:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407132685663932419"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407132685663932419",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck ENGRA\u00c7ADO N\u00c3O VEJO UMA MAT\u00c9RIA SOBRE O DESMATAMENTO EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL QUE VC FEZ NA SUA MANS\u00c3O,  ORA KD K JORNALISMO?! KKK SELETIVO N\u00c3O?? VCS N ENGANAM MAIS NINGU\u00c9M"
        },
        {
            "author_id": "3350215768",
            "created_at": "2021-06-22T00:22:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407131779966906369"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1070152034018566146",
                        "start": 0,
                        "username": "tabooorda"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1016778896962973696",
                        "start": 11,
                        "username": "otohenriqued"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407131779966906369",
            "in_reply_to_user_id": "1070152034018566146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tabooorda @otohenriqued so vir pelo parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "61103430",
            "created_at": "2021-06-22T00:16:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407130318000242690"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.041493,
                        -22.9603517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "1407130318000242690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Pedra Do Urubu https://t.co/YcVyab1ihq"
        },
        {
            "author_id": "1401997840457646093",
            "created_at": "2021-06-22T00:13:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407129500777918467"
            ],
            "id": "1407129500777918467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ao vivo no parque municipal https://t.co/1VtRKIDX8V"
        },
        {
            "author_id": "865239782665969664",
            "created_at": "2021-06-22T00:07:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407128057610113030"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1278684038333685760",
                        "start": 0,
                        "username": "sacha_faria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407128057610113030",
            "in_reply_to_user_id": "1278684038333685760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sacha_faria Dirigir ouvindo Natiruts \u00e9 uma del\u00edcia!! Lembro do dia que fui assistir o Rolando Boldrin/Saulo Laranjeira e de tabela, atr\u00e1s do Pal\u00e1cio das Artes tem um parque municipal em que acontecia um show deles, sem planejar, assisti de \"camarote\"  enquanto n\u00e3o come\u00e7ava o outro \ud83c\udf40"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2021-06-22T00:00:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407126360892620800"
            ],
            "id": "1407126360892620800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrolina realiza exposi\u00e7\u00e3o \u2018Olhares Juninos\u2019 no Parque Municipal a partir desta\u00a0segunda-feira https://t.co/CZBkmtA6We"
        },
        {
            "author_id": "82936046",
            "created_at": "2021-06-21T23:28:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407118377366212608"
            ],
            "id": "1407118377366212608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sess\u00e3o de hoje fiz quest\u00e3o de enfatizar a import\u00e2ncia do Parque Nacional do Capara\u00f3, n\u00e3o s\u00f3 para a regi\u00e3o, mas para o turismo capixaba. Pe\u00e7o que nossa bancada federal interceda junto ao ICMBio e ao MTur para que as vias de acesso, afetadas pelas chuvas, sejam consertadas. https://t.co/w6vDrKCjd6"
        },
        {
            "author_id": "74487751",
            "created_at": "2021-06-21T23:26:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407117825957826562"
            ],
            "id": "1407117825957826562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer tomar um banho de cachoeira a 30 minutos do centro de SP? Ent\u00e3o conhe\u00e7a o Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador. L\u00e1 voc\u00ea vai poder curtir a natureza em fam\u00edlia  e explorar a mata da Serra da Cantareira - com direito a banho de cachoeira!\n\nhttps://t.co/QfplI3fgTU"
        },
        {
            "author_id": "811538779",
            "created_at": "2021-06-21T22:58:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407110830328586243"
            ],
            "id": "1407110830328586243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bh vista de cima mto bonito o parque municipal\nhttps://t.co/SUzlAYvVjC"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2021-06-21T21:40:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407091159722246147"
            ],
            "id": "1407091159722246147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cemit\u00e9rio Parque Municipal custar\u00e1 quase R$ 5 milh\u00f5es; veja como ficar\u00e3o novos cemit\u00e9rio e vel\u00f3rio de Par\u00e1 de\u00a0Minas https://t.co/W0Rnki3sdf"
        },
        {
            "author_id": "1324334735418642434",
            "created_at": "2021-06-21T21:35:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407089897102524421"
            ],
            "id": "1407089897102524421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nenhum, infelizmente sempre ficava de fora das panelas.\n\nNo 2\u00ba ano deu at\u00e9 para carregar o time nas costas at\u00e9 a semi, mas sa\u00edmos para os Tites do ensino m\u00e9dio. \n\nSaudades. Nossa escola n\u00e3o tinha quadra, jog\u00e1vamos sempre no Parque Municipal de BH ou no IEMG. https://t.co/8NgalJUANA"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-21T21:34:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407089607993401344"
            ],
            "id": "1407089607993401344",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Pq. Nac. das Nascentes do Rio Parnaiba (TO, MA): 18% do total, com 31 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 15% do total, com 25 focos"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-21T21:31:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407088699787988995"
            ],
            "id": "1407088699787988995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 11 de junho de 2021, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,16 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DE TEF\u00c9 / Amazonas - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3167637599",
            "created_at": "2021-06-21T21:23:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407086753425539080"
            ],
            "id": "1407086753425539080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte - Parque municipal https://t.co/jlOukp2Jpw"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2021-06-21T20:47:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407077653937487872"
            ],
            "id": "1407077653937487872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Navira\u00ed empossa Conselho Gestor do maior parque municipal do Brasil: Posse foi dada pela Ger\u00eancia de Meio Ambiente para conselheiros gerirem o Parque Natural Municipal de #Navira\u00ed \u00a0 O Governo [\u2026] O post Navira\u00ed empossa Conselho Gestor do maior parque\u2026 https://t.co/aHw0szgNKA https://t.co/qyJicoJ5gK"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-06-21T20:45:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407077291771908101"
            ],
            "id": "1407077291771908101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Kq2bsN6P7R"
        },
        {
            "author_id": "54288462",
            "created_at": "2021-06-21T20:35:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407074770580037635"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407074770580037635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa - dia 02 da expedi\u00e7\u00e3o https://t.co/rN93gaZfzy via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "32517922",
            "created_at": "2021-06-21T20:30:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407073564063318018"
            ],
            "id": "1407073564063318018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lorde fazendo show no Parque Municipal vem a\u00ed demais https://t.co/1P7KMiGWt9"
        },
        {
            "author_id": "930919986914320385",
            "created_at": "2021-06-21T20:30:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407073448531312647"
            ],
            "id": "1407073448531312647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sintonize suas vibra\u00e7\u00f5es...\"\ud83c\udf43 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/UjNUlNpk8K"
        },
        {
            "author_id": "1004167924217798657",
            "created_at": "2021-06-21T20:28:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407072961090236422"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "57514116",
                        "start": 0,
                        "username": "martik_cr"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1372006225815166977",
                        "start": 11,
                        "username": "jevs_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407072961090236422",
            "in_reply_to_user_id": "57514116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@martik_cr @jevs_ Ir al Telef\u00e9rico o al Parque Nacional Carara que est\u00e1 cerca."
        },
        {
            "author_id": "888834535",
            "created_at": "2021-06-21T19:59:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407065565567414274"
            ],
            "id": "1407065565567414274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro chega \u00e0 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - Portal Multiplix https://t.co/ndgeG8sjM9"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-06-21T19:44:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407061822985936898"
            ],
            "id": "1407061822985936898",
            "in_reply_to_user_id": "1120446006284439554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(2) Recentemente realizamos um estudo para responder essa e outras quest\u00f5es. Trabalhamos no Monumento Natural Serra das Torres durante 30 dias (divididos nos meses de janeiro, fevereiro e mar\u00e7o de 2018) com uma equipe de 6-10 pessoas. \n\nImagem da floresta mais linda do mundo \ud83d\udc47+ https://t.co/ACeIAD7yBR"
        },
        {
            "author_id": "104288573",
            "created_at": "2021-06-21T19:37:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407060161265553419"
            ],
            "id": "1407060161265553419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho uma fazendinha onde crio piranhas... cobras... sapos e r\u00e3s ... Jacarezinhos etc... mas l\u00e1 \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1162006325607485440",
            "created_at": "2021-06-21T19:22:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407056361310109698"
            ],
            "id": "1407056361310109698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaConversamos com Liz Chicaje, a mais nova vencedora do \u201cNobel para ambientalistas\u201d. Oriunda da Amaz\u00f4nia peruana, Chicaje foi fundamental para a demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Yaguas, uma \u00e1rea super biodiversa e do tamanho de Nova Iorque e Paris juntas! \ud83e\uddf6 https://t.co/Eq33UuPYo9 https://t.co/vzKH5lnI5m"
        },
        {
            "author_id": "4656399196",
            "created_at": "2021-06-21T19:21:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407056077473075201"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2747920660",
                        "start": 0,
                        "username": "bestificado_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407056077473075201",
            "in_reply_to_user_id": "2747920660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bestificado_ Bora, gay. S\u00edtio do Bosco + parque nacional de Ubajara + city tour em Vi\u00e7osa. De 16 a 19 de julho \ud83d\udc83"
        },
        {
            "author_id": "1129108457154633730",
            "created_at": "2021-06-21T18:58:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407050304953229312"
            ],
            "id": "1407050304953229312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bairro de Jacarepagu\u00e1 \u00e9 um bairro da Zona Oeste do Rio de Janeiro que est\u00e1 localizado entre o Maci\u00e7o da Tijuca e o Parque Estadual da Pedra Branca. Atualmente \u00e9 o sexto maior bairro do munic\u00edpio. Por\u00e9m voc\u00ea conhece o significado por tr\u00e1s do nome Jacarepagu\u00e1? (+) https://t.co/wNDZcjB0Re"
        },
        {
            "author_id": "1193911541831229440",
            "created_at": "2021-06-21T18:56:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407049736083869696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1427279633989439496",
                        "start": 0,
                        "username": "neversolrds"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407049736083869696",
            "in_reply_to_user_id": "1365815399686819841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@neversolrds Sim, eu s\u00f3 sei ir no parque municipal e voltar kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2021-06-21T18:42:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407046399976423425"
            ],
            "id": "1407046399976423425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Utinga permitiu a libera\u00e7\u00e3o gradativa da pr\u00e1tica de exerc\u00edcios e esportes ao ar livre. As atividades de trilha, rapel, tirolesa e boia cross est\u00e3o novamente dispon\u00edveis, desde que agendadas e acompanhadas pelos guias credenciados.\n\nhttps://t.co/7mn4JxAxZI https://t.co/rh5BEjfUdt"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2021-06-21T18:41:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407046040751067143"
            ],
            "id": "1407046040751067143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Utinga permitiu a libera\u00e7\u00e3o gradativa da pr\u00e1tica de exerc\u00edcios e esportes ao ar livre. As atividades de trilha, rapel, tirolesa e boia cross est\u00e3o novamente dispon\u00edveis, desde que agendadas e acompanhadas pelos guias credenciados.\n\nhttps://t.co/aOLRC0o722 https://t.co/X8OxouRFHC"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-06-21T18:38:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407045243774636035"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "3513438021",
                        "start": 174,
                        "username": "DudaMenegassi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407045243774636035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A marca da cent\u00e9sima Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) foi alcan\u00e7ada na \u00faltima semana. Reservas correspondem a mais de 8.400 hectares protegidos no estado. Por @DudaMenegassi.\n\nhttps://t.co/wv6yblRYjF"
        },
        {
            "author_id": "2963140193",
            "created_at": "2021-06-21T18:09:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407037996470312970"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3397967099",
                        "start": 0,
                        "username": "alohaTeus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407037996470312970",
            "in_reply_to_user_id": "3397967099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alohaTeus aquele brinquedo da lagarta no parque municipal d\u00e1 mais volta que o metr\u00f4"
        },
        {
            "author_id": "240264154",
            "created_at": "2021-06-21T18:05:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407036853409173505"
            ],
            "id": "1407036853409173505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/hwAkndGVVN"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-06-21T17:41:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407030838798204930"
            ],
            "id": "1407030838798204930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de recolherem as c\u00e2meras, que s\u00e3o periodicamente espalhadas por todo o parque, pesquisadores tiveram a \"agrad\u00e1vel\" surpresa quando come\u00e7aram a olhar as imagens coletadas. Presen\u00e7a do animal mostra equil\u00edbrio do ecossistema na regi\u00e3o. Veja: https://t.co/WI8U93NKUy #RICMais https://t.co/Qv0SQjElnN"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2021-06-21T17:21:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407025920758665222"
            ],
            "id": "1407025920758665222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, 22/06, \u00e0s 10h, participe do TUITA\u00c7O contra o PL984/19, que pretende rasgar o parque Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/LtXSyfubHs\n\n#EstradaRasgaParqueNAO #EstradaDoConlonoNAO \n#PL984NAO"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2021-06-21T17:14:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407024063818743810"
            ],
            "id": "1407024063818743810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas e o Parque Natural Baixa-Limia foram palco de um evento de BTT\n\nVer not\u00edcia completa \u27a1\ufe0f: https://t.co/rSa6da5X4B https://t.co/h8OjM9Pigv"
        },
        {
            "author_id": "1100532148363251713",
            "created_at": "2021-06-21T17:08:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407022540632043521"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "204991258",
                        "start": 0,
                        "username": "loracq_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407022540632043521",
            "in_reply_to_user_id": "204991258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loracq_ Parque Municipal Professor Marcos Mazzoni"
        },
        {
            "author_id": "1257824850384650241",
            "created_at": "2021-06-21T16:34:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407014044545044481"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "24687059",
                        "start": 0,
                        "username": "g1paraiba"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1351188841558913025",
                        "start": 11,
                        "username": "juliette"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407014044545044481",
            "in_reply_to_user_id": "24687059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1paraiba @juliette Estes lugares realmente s\u00e3o lindos. T\u00f4 faltando visita Parque Estadual da Pedra da Boca. A Para\u00edba toda tem lugares incr\u00edveis. Amo morar aqui perto. \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "142176872",
            "created_at": "2021-06-21T16:27:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407012270786371586"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2506011733",
                        "start": 0,
                        "username": "vncarrasco"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "74601155",
                        "start": 12,
                        "username": "jcaetanoleite"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407012270786371586",
            "in_reply_to_user_id": "142176872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vncarrasco @jcaetanoleite 3 Esse diagn\u00f3stico te parece acertado? Me parece que Roberto Rodrigues e a turma do agro s\u00e3o bem mais culpados pela nossa situa\u00e7\u00e3o atual. Est\u00e3o a\u00ed se refestelando, matando \u00edndio, acabando com unidade de conserva\u00e7\u00e3o. A proposta \u00e9 acomodar esses grupos?"
        },
        {
            "author_id": "117438313",
            "created_at": "2021-06-21T16:06:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407007137268744194"
            ],
            "id": "1407007137268744194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Cemit\u00e9rio Protestante do Brasil em meio \u00e0  Floresta Nacional de Ipanema, constru\u00eddo em 1811.\n.\n.\n.\n#pb #bw #cemit\u00e9rio #cemitery #cemiterioprotestante #hist\u00f3riadoBrasil #brazilhistory #fazendaipanemaiper\u00f3 https://t.co/JVVe2jOvcy"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-21T15:40:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1407000394551611396"
            ],
            "id": "1407000394551611396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 1 de junho de 2021 o desmatamento de 1,40 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 2,19 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2021-06-21T15:20:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406995553553092614"
            ],
            "id": "1406995553553092614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA\nAnta morre atropelada em rodovia que corta parque estadual paulista\nhttps://t.co/Rnk59w6qX1 https://t.co/vda8IIk6ms"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2021-06-21T15:10:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406992837065908229"
            ],
            "id": "1406992837065908229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/WPllRwOXtu"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2021-06-21T14:56:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406989371350335498"
            ],
            "id": "1406989371350335498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Friburgo, na Serra do RJ, registra 6 graus no 1\u00b0 dia de inverno\n\nTerm\u00f4metros marcaram entre 6\u00baC e 8\u00baC na madrugada desta segunda (21/06) no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, no trecho pr\u00f3ximo ao Pico da Caled\u00f4nia\n\nhttps://t.co/p9OZqacz4p"
        },
        {
            "author_id": "824348734385508356",
            "created_at": "2021-06-21T14:53:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406988731614179333"
            ],
            "id": "1406988731614179333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTERIOR\nArque\u00f3logos encontram Cu gigante datado do per\u00edodo pr\u00e9-hist\u00f3rico no parque nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es; confira https://t.co/66SldJjZ80"
        },
        {
            "author_id": "3015907148",
            "created_at": "2021-06-21T14:18:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406979931620483076"
            ],
            "id": "1406979931620483076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra facilitar aos interessados em conhecer #MinasGerais #MG, temos 853 munic\u00edpios em 12 macrorregi\u00f5es. \u00c1rea:\u00a0586.528\u00a0km\u00b2 Popula\u00e7\u00e3o:\u00a022\u00a0milh\u00f5es de habitantes. PIB: R$ 576 bilh\u00f5es PIB per capita: R$ 27.282\nDICA: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (Norte MG) https://t.co/hg8aYexmaH"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2021-06-21T14:05:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406976666841276418"
            ],
            "id": "1406976666841276418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral criadas em propriedade privada no territ\u00f3rio fluminense correspondem a mais de 8.400 hectares de floresta protegidos.\n\nSaiba mais: https://t.co/yOiUB1Hhfv\ud83c\udf10\n\n#meioambiente #RiodeJaneiro"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-06-21T14:03:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406976022986342403"
            ],
            "id": "1406976022986342403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A estrada n\u00e3o \u00e9 o caminho! https://t.co/QeXrZ51Sci Se aprovado, PL que prev\u00ea reabertura de estrada cortando Parque Nacinal do Igua\u00e7u ao meio poder\u00e1 abrir precedente para rasgar \u00e1reas protegidas de todos biomas\u2026 Amaz\u00f4nia, Mata Atl\u00e2ntica, Cerrado, Caatinga, o Pampa e o Pantanal https://t.co/FJbPhYElUD"
        },
        {
            "author_id": "1069332860488859649",
            "created_at": "2021-06-21T13:59:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406975085416693768"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "ade1fe819b31ad55"
            },
            "id": "1406975085416693768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do parque nacional e t\u00e3o incr\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "33893673",
            "created_at": "2021-06-21T13:53:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406973433313964032"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1406973433313964032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol na Vila de S\u00e3o Jorge na Chapada dos Veadeiros!!! #chapadadosveadeiros #saojorge #sunset em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/0lMn9WmS2Q"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2021-06-21T13:20:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406965302185836550"
            ],
            "id": "1406965302185836550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"21 de junho de cada ano \u00e9 o dia ou noite mais longa. \u00c9 por isso que a Giraffe Conservation Foundation escolheu este dia para celebrar o animal com o pesco\u00e7o mais longo.\n\n\ud83d\udcf8 Kenneth Geiger e Ami Vitali\n\ud83d\udccd Parque Nacional Kruger, \u00c1frica \u2026 https://t.co/A5gCrM3EF0\""
        },
        {
            "author_id": "2855975873",
            "created_at": "2021-06-21T13:11:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406963038486474754"
            ],
            "id": "1406963038486474754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/uXNRr9jAjl"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2021-06-21T13:00:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406960121805160454"
            ],
            "id": "1406960121805160454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "21 de junho de cada ano \u00e9 o dia ou noite mais longa. \u00c9 por isso que a Giraffe Conservation Foundation escolheu este dia para celebrar o animal com o pesco\u00e7o mais longo.\n\n\ud83d\udcf8 Kenneth Geiger e Ami Vitali\n\ud83d\udccd Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul\n\ud83d\udccd Kour\u00e9, N\u00edger https://t.co/5ZxGF6I9xm"
        },
        {
            "author_id": "996033038273404929",
            "created_at": "2021-06-21T13:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406960100099698701"
            ],
            "id": "1406960100099698701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro chega \u00e0 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. As unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral correspondem a mais de 8.400 hectares de floresta protegidos. #Eurio \nhttps://t.co/E6kSWx3CZi https://t.co/sSbQWNAlpw"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-06-21T12:04:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406946095838732292"
            ],
            "id": "1406946095838732292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/Lj4gXOcbxe"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-06-21T11:55:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406943960891863043"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28170153,
                        -19.49530073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47c309670e5d2331"
            },
            "id": "1406943960891863043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se at\u00e9 duas Rochas se encontram,\nPorqu\u00ea eu, \nN\u00e3o hei de encontrar?\n\nPor: @denisvalerio_ambientalista em Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato https://t.co/9nT0qe3uhZ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-21T11:39:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406939777698471941"
            ],
            "id": "1406939777698471941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,18 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DA SERRA DO PARDO / Par\u00e1 no dia 10 de junho de 2021 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "160684784",
            "created_at": "2021-06-21T11:33:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406938392483536901"
            ],
            "id": "1406938392483536901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha esse morro. Mas, no fundo, era muito mais do que isso. Um dia eu volto pra te ver. #petar em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/08KRkMHRfV"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-21T11:20:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406935030128054272"
            ],
            "id": "1406935030128054272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Urubu-de-cabe\u00e7a-preta\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/HnTEzehFLX"
        },
        {
            "author_id": "1360295155757121539",
            "created_at": "2021-06-21T11:03:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406930702407438337"
            ],
            "id": "1406930702407438337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descubra as maravilhas do ecoturismo, das trilhas e aventuras que nossos parques e reservas oferecem. Torne-se um guardi\u00e3o da natureza visitando as \u00e1reas protegidas do Brasil. Depois que a pandemia passar, visite a \u00e1rea protegida mais perto de sua casa. https://t.co/hWy2k6w8vZ"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-06-21T10:38:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406924533689307136"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28170153,
                        -19.49530073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47c309670e5d2331"
            },
            "id": "1406924533689307136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato https://t.co/82MMVoyAJs"
        },
        {
            "author_id": "2609851757",
            "created_at": "2021-06-21T09:57:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406914201201876997"
            ],
            "id": "1406914201201876997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/ixO3R5gArR"
        },
        {
            "author_id": "2795966256",
            "created_at": "2021-06-21T08:23:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406890515048579081"
            ],
            "id": "1406890515048579081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Accademia italiana Pellegrini (Lingua e Cultura) e I Quaderni del Bardo Edizioni: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 | Parques do Brasil https://t.co/M2TeBiweOg"
        },
        {
            "author_id": "1222466397999157249",
            "created_at": "2021-06-21T07:52:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406882755825258496"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1569713842091098121",
                        "start": 0,
                        "username": "SimoneTupper"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406882755825258496",
            "in_reply_to_user_id": "1243332952882393088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Simonetupper ONU aponta o Brasil como l\u00edder na prote\u00e7\u00e3o de florestas: \u201cO Brasil \u00e9 o pa\u00eds do mundo que mais dedica territ\u00f3rio \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o nativa\u201d. ... O pa\u00eds tem 30% da \u00e1rea protegida; a Austr\u00e1lia, 20%; a China, 15,6%; a R\u00fassia, 11,2%;\n6 de jun. de 2021"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-06-21T06:53:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406867897360781313"
            ],
            "id": "1406867897360781313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a estrada n\u00e3o \u00e9 o caminho! https://t.co/WZ6bCEqT5n"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-06-21T06:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406861944548626433"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "418652448",
                        "start": 9,
                        "username": "MiramarTv"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "2834854270",
                        "start": 21,
                        "username": "TVM_mocambique"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "762972018212016130",
                        "start": 39,
                        "username": "soicotelevisao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406861944548626433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obrigado @MiramarTv  @TVM_mocambique e @soicotelevisao por enviarem as vossas c\u00e2maras e equipas de reportagem, localizadas na Cidade da Beira, ao Parque Nacional da Gorongosa para uma visita.N\u00f3s gost\u00e1mos muito da vossa presen\u00e7a aqui e esperamos voltar a ver-vos novamente em breve https://t.co/FlyijMhekW"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2021-06-21T05:27:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406846155309395968"
            ],
            "id": "1406846155309395968",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A ca\u00e7ada durou um m\u00eas e tr\u00eas dias e envolveu mais de 350 policiais e soldados do ex\u00e9rcito belga. O corpo de Junger Conings foi encontrado em um parque nacional perto da fronteira com os Pa\u00edses Baixos. O Minist\u00e9rio P\u00fablico da B\u00e9lgica acredita que ele tenha cometido suic\u00eddio."
        },
        {
            "author_id": "271979051",
            "created_at": "2021-06-21T02:30:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406801652926095360"
            ],
            "id": "1406801652926095360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro chega \u00e0 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio\u00a0Natural https://t.co/BGjAsHwtS5"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2021-06-21T02:30:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406801648371089410"
            ],
            "id": "1406801648371089410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro chega \u00e0 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio\u00a0Natural https://t.co/QnuCvMwepM"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2021-06-21T02:30:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406801644810088448"
            ],
            "id": "1406801644810088448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro chega \u00e0 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio\u00a0Natural https://t.co/JcKD0KXY3x"
        },
        {
            "author_id": "1321911550890987520",
            "created_at": "2021-06-21T02:30:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406801640900993026"
            ],
            "id": "1406801640900993026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro chega \u00e0 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio\u00a0Natural https://t.co/Drp5vuje2s"
        },
        {
            "author_id": "712098644648972288",
            "created_at": "2021-06-21T02:26:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406800563136782339"
            ],
            "id": "1406800563136782339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas...\n\n#jribeirosports \n#audaxbike \n#ertuniformes \n#lamaglia em Mineiros Go https://t.co/fLjLUeUDvm"
        },
        {
            "author_id": "1264393736282349570",
            "created_at": "2021-06-21T02:17:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406798481365377030"
            ],
            "id": "1406798481365377030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava com muitas saudades destas aventuras juntos! em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/02BnrQtQcc"
        },
        {
            "author_id": "1264393736282349570",
            "created_at": "2021-06-21T02:09:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406796331256057859"
            ],
            "id": "1406796331256057859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram boas aventuras! em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/Ke9i5mDdvL"
        },
        {
            "author_id": "1264393736282349570",
            "created_at": "2021-06-21T02:06:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406795644547776515"
            ],
            "id": "1406795644547776515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os aventureiros! em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/xac8xBORpy"
        },
        {
            "author_id": "1264393736282349570",
            "created_at": "2021-06-21T02:05:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406795275360948228"
            ],
            "id": "1406795275360948228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando a saudade de nossas aventuras juntos, no Parque Estadual Paulo Cesar Vinha. Um excelente programa! em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/QWSULZQeAh"
        },
        {
            "author_id": "1264393736282349570",
            "created_at": "2021-06-21T01:46:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406790488779276289"
            ],
            "id": "1406790488779276289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um belo dia de sol para desfrutar a natureza! em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/o6EWwRKelj"
        },
        {
            "author_id": "598091652",
            "created_at": "2021-06-21T00:43:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406774675154350083"
            ],
            "id": "1406774675154350083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Brasil lidera com 30% da \u00e1rea protegida, ao lado da Austr\u00e1lia, que tem 20%, China, com 15,6%, R\u00fassia, com 11,2%, e os demais pa\u00edses com 10% ou menos de prote\u00e7\u00e3o.\u201d\nhttps://t.co/SMOcA7KNI6"
        },
        {
            "author_id": "126068940",
            "created_at": "2021-06-21T00:30:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406771397494517762"
            ],
            "id": "1406771397494517762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro chega \u00e0 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/qUN8zVrDRa"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-06-21T00:26:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406770419378671618"
            ],
            "id": "1406770419378671618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u divide vereadores de\u00a0Foz https://t.co/7hyoIQMaN0"
        },
        {
            "author_id": "3065747944",
            "created_at": "2021-06-21T00:16:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406767886262231045"
            ],
            "id": "1406767886262231045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Blanco Parque Nacional- Costa Rica- Mal Pais, Santa Taresa and Montezuma #Inspiration #Quotes https://t.co/P3xTMu3P05 https://t.co/ular36o6pn https://t.co/A6KhwMLAFQ"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-06-21T00:00:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406763920107397124"
            ],
            "id": "1406763920107397124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de #sapinhopingodeouro \u00e9 descoberta em unidades de conserva\u00e7\u00e3o, na #MataAtl\u00e2ntica, em SP https://t.co/IoOySX9Iyb Ela tem menos de 2cm de comprimento e vive em #parques como das Neblinas, Serra do Mar, de Varginha e Reserva Biol\u00f3gica do Alto da Serra de Paranapiacaba https://t.co/OdfmAyAQE3"
        },
        {
            "author_id": "1251225544655605760",
            "created_at": "2021-06-20T23:37:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406758256924626946"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "738420725812465665",
                        "start": 0,
                        "username": "sf2invest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406758256924626946",
            "in_reply_to_user_id": "738420725812465665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sf2invest E a cachoeira dentro do parque nacional vale a pena! Pra chegar l\u00e1, \u00e9 um belo passeio de moto e leva depois tem uns 15 min de caminhada. Vale a pena tbm!"
        },
        {
            "author_id": "1383959762363027459",
            "created_at": "2021-06-20T23:36:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406758002976247811"
            ],
            "id": "1406758002976247811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou na pedra do morcego todo domingo agora. Sai de l\u00e1 m\u00f3 renovada.\nE printa o que to falando ainda vou tombar aquele lugar. Torn\u00e1-lo um parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-06-20T22:10:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406736235356377096"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1406736235356377096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/LW3soxNEOh"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-06-20T21:45:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406729907372187652"
            ],
            "id": "1406729907372187652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A esp\u00e9cie est\u00e1 presente em duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Em\u00edlio Fiorentino Battistella, em Corup\u00e1, no Norte catarinense, e na \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico da Serra da Abelha, em Vitor Meireles =&gt; https://t.co/HD5EJjgqDw #G1 https://t.co/xHohJ9Zlth"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-06-20T21:38:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406728167432331268"
            ],
            "id": "1406728167432331268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Turista de Alagoinhas fratura p\u00e9 e \u00e9 resgatado por brigadistas volunt\u00e1rios em parque municipal de Len\u00e7\u00f3is https://t.co/XnB9D0DsvH"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-06-20T21:38:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406728150936174596"
            ],
            "id": "1406728150936174596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Turista de Alagoinhas fratura p\u00e9 e \u00e9 resgatado por brigadistas volunt\u00e1rios em parque municipal de Len\u00e7\u00f3is https://t.co/jJ5i55G3rL"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-20T21:38:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406728142094438402"
            ],
            "id": "1406728142094438402",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 5,06 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de maio de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-20T21:38:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406728141477859328"
            ],
            "id": "1406728141477859328",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-20T21:38:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406728140970369026"
            ],
            "id": "1406728140970369026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 29 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,20 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "59441557",
            "created_at": "2021-06-20T21:28:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406725627483394048"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1406725627483394048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/wmZ4sXluQh"
        },
        {
            "author_id": "27320512",
            "created_at": "2021-06-20T21:19:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406723367021985798"
            ],
            "id": "1406723367021985798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por dias de Sol... em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/NBAzz29sPD"
        },
        {
            "author_id": "1083432083396149251",
            "created_at": "2021-06-20T21:18:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406723238768615426"
            ],
            "id": "1406723238768615426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta cole\u00e7\u00e3o brasileira mais representativa do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros agora \u00e9 destaque no Jardim Bot\u00e2nico, confira https://t.co/U379YlkUXJ"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-06-20T20:15:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406707323268108289"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1406707323268108289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZTAh83h5Mh"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-06-20T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406703400104853505"
            ],
            "id": "1406703400104853505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 122,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A esp\u00e9cie est\u00e1 presente em duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Em\u00edlio Fiorentino Battistella, em Corup\u00e1, no Norte catarinense, e na \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico da Serra da Abelha, em Vitor Meireles =&gt; https://t.co/bv7oRfwbFp #G1"
        },
        {
            "author_id": "888834535",
            "created_at": "2021-06-20T19:56:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406702412736319491"
            ],
            "id": "1406702412736319491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro chega \u00e0 100\u00aa Reserva Particular do... - Diario do Vale https://t.co/nH2dL76yGU"
        },
        {
            "author_id": "929998130375987200",
            "created_at": "2021-06-20T19:20:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406693452360957954"
            ],
            "id": "1406693452360957954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoie o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim!\nhttps://t.co/kuaHrQDQN3"
        },
        {
            "author_id": "67805879",
            "created_at": "2021-06-20T19:12:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406691414948429825"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1406691414948429825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um domingo diferente\u2026 pedal + banho de rio!!! @nikaromeiro em Parque Estadual do Utinga https://t.co/kdxqNjWtHZ"
        },
        {
            "author_id": "259329837",
            "created_at": "2021-06-20T19:02:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406689033510604810"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16988,
                        -23.85279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "80ea737730f4363a"
            },
            "id": "1406689033510604810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue a trilha. em Parque Municipal da Mina Velha https://t.co/g9f0CSVtGc"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Ale48813813].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Ale48813813",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Ale48813813"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Ligijesussilva].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Ligijesussilva",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Ligijesussilva"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [elipe420mengao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "elipe420mengao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "elipe420mengao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [WeIcomeToNature].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "WeIcomeToNature",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "WeIcomeToNature"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [alohaTeus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "alohaTeus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "alohaTeus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Treinta y Tres, Uruguay",
                "id": "008a9ba63cfef4a4",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamaraju, Brasil",
                "id": "843e4cae6244357c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia do Farol",
                "id": "07d9f8ac5e083001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Isabel do Rio Negro, Brasil",
                "id": "bb038cef1f35b354",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castro, Brasil",
                "id": "d2a0bdda5f08405a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mangaratiba, Brasil",
                "id": "0798587d746bce3b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pira\u00ed, Brasil",
                "id": "ade1fe819b31ad55",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sete Lagoas, Brasil",
                "id": "47c309670e5d2331",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibaiti, Brasil",
                "id": "80ea737730f4363a",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354528760545079296",
                "name": "Um S\u00f3 Planeta",
                "username": "umsoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Portal Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481181304",
                "name": "Ignez Gomes Guimar\u00e3e",
                "username": "IgnezGomesGuima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "360619751",
                "name": "Walter Correa",
                "username": "correa899",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131159135012237314",
                "name": "Michele Dechoum",
                "username": "MDechoum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367302249198866434",
                "name": ".",
                "username": "mhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28557656",
                "name": "Richard Leh",
                "username": "richardleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18195779",
                "name": "T\u00e2nia",
                "username": "stantans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097223",
                "name": "Satan\u00e1s de franja",
                "username": "YasmineComY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395183060384161795",
                "name": "Caio Cesar",
                "username": "Caiiocesar25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3038246663",
                "name": "adriezo ribeiro",
                "username": "adriezorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133930755",
                "name": "C V I O L A",
                "username": "chmviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718898143",
                "name": "Lalesquinha",
                "username": "lalescarodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916865673715945472",
                "name": "Glauco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udea9",
                "username": "The_Mr_Crowley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1313097257160409088",
                "name": "oursurtadas",
                "username": "oursurtadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436184575",
                "name": "Pablo Sotelo Ubilla \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
                "username": "soteloubilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301309097430712320",
                "name": "Susana",
                "username": "Susana76254035",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249933905",
                "name": "Gobierno de Treinta y Tres",
                "username": "comuna33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395764315920244736",
                "name": "Direcci\u00f3n de Turismo Treinta y Tres",
                "username": "direccion_tres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752876847",
                "name": "Cecilia Ois",
                "username": "ceciois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225071764",
                "name": "Valentina Roel",
                "username": "ValeRoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184963714",
                "name": "Uruguay Natural",
                "username": "Uruguay_Natural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1296841956643962880",
                "name": "Ministerio de Ambiente",
                "username": "MAmbienteuy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436690630",
                "name": "Germ\u00e1n Cardoso",
                "username": "CardosoGerman",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "278764415",
                "name": "Adri\u00e1n Pe\u00f1a",
                "username": "adrianbatllista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053698864694333442",
                "name": "zoinho",
                "username": "ayreszoinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183629339",
                "name": "Cris Terceiro\ud83d\udef0",
                "username": "CrisTerceiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "mojo",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218381098041925633",
                "name": "LEIAM A BIO",
                "username": "vampirwslater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54306700",
                "name": "Em\u00edlio Sant'Ana",
                "username": "Emilio_omega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213095290",
                "name": "Welington",
                "username": "weel_sj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750430389743841280",
                "name": "Marimbondo",
                "username": "zazanga_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787374298818351104",
                "name": "\ud835\udd1e.",
                "username": "jcarolinx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027164552994205697",
                "name": "Ichiro Sasho\ud83c\udf3f\ud83d\udc31\ud83d\udc0a",
                "username": "ichiro_sasho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253870108298170368",
                "name": "Pedro F | Bioac\u00fastico \ud83d\udd0a",
                "username": "BioacusticoBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1134847816210272258",
                "name": "HEATED",
                "username": "4ugstto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301976045",
                "name": "Viviane Ara\u00fajo",
                "username": "vivipqt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300488122",
                "name": "Renato Bretas GALO \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "RenatoBretas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72404258",
                "name": "\u00c1lvaro Alexandre",
                "username": "alvaro_universo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357666113656619012",
                "name": "Secretaria Municipal dos Esportes",
                "username": "smesporte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest \ud83d\udd2e",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376302497950744593",
                "name": "Karen Kinomoto",
                "username": "KarenKinomoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307045523",
                "name": "Jey Vi. Albuquerque",
                "username": "JooAlbuuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439361109",
                "name": "Adriano f da silva",
                "username": "Adrianofdasilv4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186456983978807297",
                "name": "Jonathan",
                "username": "tropicardioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386474759060344833",
                "name": "Am\u00e9rico Maciel de Castro",
                "username": "1sa91s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083416253069447170",
                "name": "Plural",
                "username": "pluraljorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782749298140254208",
                "name": "Oswaldo Henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ohgsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128688454878081024",
                "name": "Love Me Again",
                "username": "LucasRamone1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39931528",
                "name": "PSDB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSDBoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1341392073799380992",
                "name": "Orlando Morando",
                "username": "MorandoOrlando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361983181",
                "name": "J\u00daNIOR MESQUITA",
                "username": "mesquitaxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268900305",
                "name": "Mr. Fernandes",
                "username": "mrfhernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67630592",
                "name": "iuca",
                "username": "_iucaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397672856092397575",
                "name": "O estado do Piau\u00ed",
                "username": "OEstadodoPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14614013",
                "name": "Leandro Andrade",
                "username": "_LeandroAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161317977733718017",
                "name": "Marquesa de Gaibu",
                "username": "_putinhafofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722277596868788224",
                "name": "baby come over",
                "username": "virgini_anja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342785550042988544",
                "name": "Marie que n\u00e3o ri\ud83e\udd91",
                "username": "conscritica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2994101279",
                "name": "Alexandre",
                "username": "alexandre49121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188622619588939777",
                "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd98",
                "username": "vgabsz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119376273967648769",
                "name": "venceslau\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "davivencesIau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47839756",
                "name": "Fabio Nunes",
                "username": "nfbomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225112894905487362",
                "name": "Carolzinha",
                "username": "caroldusurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712093573387329536",
                "name": "Isa",
                "username": "isabilaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448850883",
                "name": "Debate Para\u00edba",
                "username": "debateparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217105940291473408",
                "name": "\u00c9 conosco",
                "username": "econosco_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083411405850726400",
                "name": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica Brasil",
                "username": "peticaopublicab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162006325607485440",
                "name": "Di\u00e1logo Chino PT",
                "username": "DialogoChinoPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167124877",
                "name": "Elmano F\u00e9rrer",
                "username": "elmanoferrer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49696721",
                "name": "Paulo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #100%Democrata SEM CAR\u00c1TER E CARA DE PAU",
                "username": "PaAUuLoXavAntE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1322604277978812417",
                "name": "trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071570189232279555",
                "name": "13\u2b50\ufe0f",
                "username": "haanrwtsid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72681608",
                "name": "Fronteira Livre",
                "username": "Portal_NFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64467161",
                "name": "diego gurgel",
                "username": "digurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394784024325939203",
                "name": "Perdida, mas vacinada! \ud83d\udc0a\ud83d\udc89\ud83d\udc89 #vivaosus",
                "username": "to_aqui_perdida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392688166067445760",
                "name": "Gabriel Neto",
                "username": "Gabriel_Neto13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460408186",
                "name": "Juliana",
                "username": "julianabarcels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "870099269780426753",
                "name": "Enfoco",
                "username": "siteenfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3339465424",
                "name": "Jair roubou 400bi",
                "username": "FerKostchak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103479304019734529",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "guilhermetvian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286687254652563456",
                "name": "BentosUERJ",
                "username": "BentosUerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36320075",
                "name": "Elton Fernandes Brujah",
                "username": "EltonFFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847452349048045568",
                "name": "Conservaci\u00f3n Cono Sur",
                "username": "conserv_conosur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927213929784397824",
                "name": "Silo",
                "username": "SiloLatitude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733029728588861440",
                "name": "CMADS",
                "username": "CMADSUSTENTAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105646671042674688",
                "name": "Estrikinia",
                "username": "estrikinia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86438458",
                "name": "Felipe Milanez",
                "username": "felipedjeguaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22331529",
                "name": "Samdra Dee",
                "username": "Samdra_Dee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104452876",
                "name": "TV Anhanguera - TO",
                "username": "TvAnhangueraTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1313188882431840257",
                "name": "ester \ud83c\udf5d",
                "username": "hwneycomb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004005674974633986",
                "name": "Felipe Gomes",
                "username": "fgfelipegomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20799928",
                "name": "Revista Galileu",
                "username": "revistagalileu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29209261",
                "name": "Ana Paula Rehbein",
                "username": "anarehbein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103611332",
                "name": "Malovany",
                "username": "Malovany_B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145330874",
                "name": "Guilherme Sp",
                "username": "guispec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120399498692497408",
                "name": "Abraham Weintraub",
                "username": "AbrahamWeint",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4373046495",
                "name": "Life is Worth living",
                "username": "Cardoso_VT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148958434307575809",
                "name": "Sugei Ramirez",
                "username": "sailorSugeiRa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016873858115231745",
                "name": "Jao",
                "username": "j_dinizz22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "Hurb",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373365029651763202",
                "name": "Ester Moura",
                "username": "EsterMo14833581",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462456940",
                "name": "ISABELLA CRISTINA",
                "username": "botelho_isa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162100032",
                "name": "Wyllian Torres",
                "username": "wylltorres",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68270062",
                "name": "C\u00e9sar Favacho \ud83e\udd97\ud83d\udc1c\ud83e\udeb2\ud83e\udd9f\ud83e\udeb3",
                "username": "CesarFavacho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1333969218954551296",
                "name": "utilidadesxglow",
                "username": "glowutilys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471580418",
                "name": "Elsa Maromba",
                "username": "elsamaromba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362778932160913409",
                "name": "Pol\u00edcia Federal - RO",
                "username": "PFRONDONIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855975873",
                "name": "Paulo Moschetta",
                "username": "paulomoschetta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048253306622136321",
                "name": "Saense",
                "username": "Saense1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1903493448",
                "name": "\ud83c\udf92ConlaMochila.com",
                "username": "ConlaMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122684856",
                "name": "TNOnline",
                "username": "sitetnonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885616558952914944",
                "name": "BPBES",
                "username": "BPBES_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1143678781447712768",
                "name": "Coaliz\u00e3o Ci\u00eancia e Sociedade",
                "username": "CoalizaoCs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059052815094636545",
                "name": "Jose Sabino",
                "username": "profjsabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94664132",
                "name": "Herton Escobar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hertonescobar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84306729",
                "name": "Karina Toledo",
                "username": "kptoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88762702",
                "name": "Giovana Girardi",
                "username": "giovanagirardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128222134",
                "name": "Xamanismo Coletivo .br",
                "username": "eliasulrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402053911217836032",
                "name": "Sylvio Costa",
                "username": "SylvioCosta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1399712471808679936",
                "name": "Ascema Nacional",
                "username": "AscemaNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143510889",
                "name": "Daniel Hinnah",
                "username": "danielhinnah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49245363",
                "name": "Charles Gemaque",
                "username": "Gemaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50506042",
                "name": "UNIFAP",
                "username": "unifapoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222090895",
                "name": "D2 MULTIM\u00cdDIAS",
                "username": "dolglasjuvino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262165556511342592",
                "name": "Kath",
                "username": "kbaumann_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260223126",
                "name": "Emanuel Janeiro",
                "username": "emanueljaneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306169143",
                "name": "Adri\u00e1n Saborido",
                "username": "AdrianSaborido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129108457154633730",
                "name": "BerinjelaNews",
                "username": "BerinjelaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "341030133",
                "name": "any",
                "username": "anyellefurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16000565",
                "name": "Bentinho divulgador raiz",
                "username": "luizbento",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "276091651",
                "name": "Rafael Nogueira",
                "username": "rafaelsilgueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67114802",
                "name": "MPF/SC",
                "username": "MPF_SC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "950157539160854529",
                "name": "Doug",
                "username": "Doug_funnier_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722143438037233666",
                "name": "Holamon.cat",
                "username": "holamoncat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52225062",
                "name": "Homero Gomes",
                "username": "homerogomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245729329549631490",
                "name": "Tony_SP",
                "username": "AntnioVespoli1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105294231529287680",
                "name": "CASTRO, Vit\u00f3ria",
                "username": "vitorianormal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092126069",
                "name": "Biolog\u00eda-Lucena",
                "username": "BiologiaLucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54518307",
                "name": "UFJF",
                "username": "UFJF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63969825",
                "name": "UFMT",
                "username": "UFMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868127218362462208",
                "name": "Instituto Butantan",
                "username": "butantanoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82158240",
                "name": "e-Democracia",
                "username": "edemocracia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91857820",
                "name": "Portal do RN",
                "username": "portaldorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349547141526671360",
                "name": "macris",
                "username": "macris62407713",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49089646",
                "name": "Cid Gomes",
                "username": "senadorcidgomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "226480560",
                "name": "Renato Goes",
                "username": "renatinho_goes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92509126",
                "name": "F\u00e1bio Trad",
                "username": "f_trad",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56359500",
                "name": "#DemocraciaSempre - \ud83d\udea9\u00ae",
                "username": "gamaaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101804418",
                "name": "Naka",
                "username": "YreneNakamura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101430191",
                "name": "ghost (blondie version) \ud83d\udc7b",
                "username": "grumpyjhon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924830391",
                "name": "#Jorgam Soares",
                "username": "jorgamsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150456968",
                "name": "Alvaro  Manzano",
                "username": "almanzano_to",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1491503298020581377",
                "name": "Coletivo SOMOS (Perfil Reserva)",
                "username": "SomosPalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278012949",
                "name": "Peara",
                "username": "Alexandrepeara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156619759",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Tocantins",
                "username": "MPETocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243592064",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Estado do Tocantins",
                "username": "DefensoriaTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41217990",
                "name": "MPF no Tocantins",
                "username": "MPF_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58798987",
                "name": "lailtoncosta",
                "username": "LailtonCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397633158011621383",
                "name": "G7 Rond\u00f4nia",
                "username": "g7rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86370787",
                "name": "FENAPEF",
                "username": "FENAPEF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3860762597",
                "name": "Paula Miranda",
                "username": "paulafcmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66819223",
                "name": "Luzia Lacerda",
                "username": "Luzialacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417454888",
                "name": "Expo Religi\u00e3o",
                "username": "ExpoReligiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373353642049351680",
                "name": "Kah Sheknah\ud83d\udc9e",
                "username": "KarolineSheknah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327660597165625349",
                "name": "Arthur Malvavisco \ud83e\udd8b\ud83c\udf6f\ud83c\udf12",
                "username": "AMalvavisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256014804353011714",
                "name": "David Castro Mi\u00f1\u00e1n",
                "username": "MinanCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325922748544266240",
                "name": "S\u00c3O MATEUS NEWS",
                "username": "SaoMateusNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356649796015120384",
                "name": "Fapesc",
                "username": "fapesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34179255",
                "name": "Unesc",
                "username": "Unesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "g1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1553217702",
                "name": "Alex Lennine",
                "username": "alexlennine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370355855154159623",
                "name": "MarciaMottaVelloso",
                "username": "MottaVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45560043",
                "name": "JulioNobre",
                "username": "juliocesarnobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308821032749486080",
                "name": "Sinal de Fuma\u00e7a l Monitor Socioambiental",
                "username": "FumacaSinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55435693",
                "name": "Nelson Peralta",
                "username": "NelsonPeralta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36536165",
                "name": "Paulo Aran\u00e3",
                "username": "PauloArana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057967121475477505",
                "name": "Wania Santanna",
                "username": "SantannaWania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242172925",
                "name": "Ananias Oliveira",
                "username": "ananias_1979",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250300727",
                "name": "Jurema Werneck",
                "username": "juremawerneck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9042382",
                "name": "Camylla",
                "username": "camylla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42399225",
                "name": "Ag\u00eancia FAPESP",
                "username": "AgenciaFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331211206414245894",
                "name": "Dep. Professor Allan Kardec",
                "username": "profallankardec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69416904",
                "name": "C\u00e2mara Mun. de Goi\u00e2nia",
                "username": "CamaraGoiania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848636234578751488",
                "name": "Cl\u00e9cio Alves",
                "username": "ClecioAlvesGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806259410234392576",
                "name": "\u03c8 Alecrim Prensado \u03c8",
                "username": "henryestranho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3733087156",
                "name": "Odeio R\u00facula \ud83d\udc9c \ud83d\udd4a",
                "username": "_odeiorucula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191298067",
                "name": "IMMU - Manaus",
                "username": "immu_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094696112735338498",
                "name": "Rodrigo Holanda",
                "username": "holandarodrigo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273303514043822082",
                "name": "Colono \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude9c\ud83c\udf3e",
                "username": "ColonoInvestor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164872706556342272",
                "name": "Luiz Antonio Santa Ritta",
                "username": "LuizRitta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89945256",
                "name": "Bernardo Corazza",
                "username": "bernardocorazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419392072",
                "name": "El Ideal Gallego",
                "username": "idealgallego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274705719628124161",
                "name": "YT Viagem e Turismo",
                "username": "YiskahT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20993151",
                "name": "JairoRoberto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "oJairoRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249880831319052289",
                "name": "Mitoso",
                "username": "mitosojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212805445351399424",
                "name": "\ud83c\udf41Adri",
                "username": "adri_ushi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232345496",
                "name": "Almir Junior \u2720",
                "username": "ALMIRLMJR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35413834",
                "name": "Helem",
                "username": "helemazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20018473",
                "name": "TheGus",
                "username": "the_gus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311830097024999426",
                "name": "Chac",
                "username": "angeloMMJat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721582525685084160",
                "name": "J\u00e1 Joguei No Galo",
                "username": "JogadoresGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178845286",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0ftleticanoXiita\u1d9c\u1d43\u1d50\u00b9\u2079\u2070\u2078",
                "username": "AtleticoMGHonra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911346001616793600",
                "name": "Arena MRV",
                "username": "ArenaMRV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1040297282938306560",
                "name": "Sacha Siani | @sacha@fediscience.org",
                "username": "sachasiani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201712325927067648",
                "name": "Thyara PROTEJAM OS KAIOW\u00c1! \ud83c\udff9",
                "username": "PataxoThyara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1494658207",
                "name": "Kim Kataguiri",
                "username": "KimKataguiri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1011332958916136960",
                "name": "viciado em boombap",
                "username": "lcfraga_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267425142",
                "name": "Damian Lillard",
                "username": "Dame_Lillard",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242950219647590400",
                "name": "Gusta",
                "username": "GustavoLRibeir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276326321711452162",
                "name": "BURRILHO",
                "username": "burrilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160576237",
                "name": "OAB Nacional",
                "username": "CFOAB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1319504937164902402",
                "name": "Niilista 360",
                "username": "niilista360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338534108",
                "name": "Luigi Croce",
                "username": "luigi_croce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058668228162060291",
                "name": "Natalina \ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf84\ud83c\udf84",
                "username": "dudacampagnuci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "452484011",
                "name": "Bio Orbis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bio_orbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270911888",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal",
                "username": "cbm_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123414973",
                "name": "Daniel Duque",
                "username": "dannielduque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230509362390740994",
                "name": "Sereia sem calda",
                "username": "asereiasemcalda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823980449550794754",
                "name": "rey",
                "username": "henriquerey_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2566093590",
                "name": "lucia barszcz",
                "username": "luciabarszcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72477801",
                "name": "Mendes",
                "username": "matheusdesmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366455079855882250",
                "name": "AquaFoz \ud83d\udc20",
                "username": "aquariodefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236491197",
                "name": "Jorge",
                "username": "capivarismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166030940",
                "name": "Radio Verde e Vida",
                "username": "RadioVerdeeVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126651346",
                "name": "Juliano Dobis \u267b\ufe0f \ud83c\udf0d",
                "username": "JulianoJDobis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "justica_eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3534080543",
                "name": "C\u00e2mara Foz",
                "username": "Camara_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43604472",
                "name": "Lari Padron com L de Lula",
                "username": "laripadron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745045104969256960",
                "name": ".",
                "username": "honoralit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4215239055",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Paran\u00e1 - MPPR",
                "username": "mpparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242846683962245127",
                "name": "Camilo Santana",
                "username": "CamiloSantanaCE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "602915012",
                "name": "Wagner Coe",
                "username": "Wagner_Coe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1233820859829293056",
                "name": "Antonio Guerreiro Junior",
                "username": "DesGuerreiroJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353295234826981376",
                "name": "Subprefeitura da Grande Tijuca",
                "username": "subgtj_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074550471",
                "name": "Prefeitura de Imb\u00e9",
                "username": "PrefeituraImbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218847668",
                "name": "CLP Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o Participativa da C\u00e2mara",
                "username": "clpcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848495834887061505",
                "name": "Apib Oficial",
                "username": "ApibOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3011302853",
                "name": "Observat\u00f3rio Indigenista",
                "username": "oindigenista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17973861",
                "name": "\ud83c\udf0e Discovery Brasil",
                "username": "discoveryBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1232528111813693441",
                "name": "O SysOp quer chatear vc",
                "username": "6ZeroSkd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170807131",
                "name": "\u30d1\u30e9\u30ca\u3088\u308a\u611b\u3092\u3053\u3081\u3066",
                "username": "frontier2ban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019030087835029504",
                "name": "Pa\u00e7oquinha",
                "username": "botorosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95215044",
                "name": "Estenio El-Bainy",
                "username": "estenioelbainy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325872302865723392",
                "name": "yas",
                "username": "avonleayas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59383026",
                "name": "Paulo Mozzone",
                "username": "PauloMozzone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018975297927073792",
                "name": "ju",
                "username": "luvspecter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869794524",
                "name": "mariana",
                "username": "colduaplay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285393037229580288",
                "name": "ONCE A WHILE\uea00",
                "username": "darkstarfamily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884430635288453120",
                "name": "Contraponto",
                "username": "Contraponto_jor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312019525685202944",
                "name": "ExcursionesArgentinas.com",
                "username": "OkEscapate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270730437514723330",
                "name": "Nath\u00e1lia Nassar",
                "username": "nathalianassar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458510300",
                "name": "Eduardo Lima",
                "username": "edu_walkabout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "g1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330055239",
                "name": "Am Soc Mammalogists",
                "username": "Mammalogists",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369537498142150656",
                "name": "pH #LulaMeuPresidente",
                "username": "phenriqc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado \ud83c\udf40\u2763\ufe0f\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\ud83e\udd91",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068319514276913153",
                "name": "Ricardo \u2764\ufe0f Zoroark",
                "username": "ColenRic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081690926106451969",
                "name": "nevs",
                "username": "NevetonFg28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3208657011",
                "name": "Igor Kaingang\ud83c\udff9\u262d",
                "username": "Igor_Kaingang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872464334",
                "name": "sula",
                "username": "proudneto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72159920",
                "name": "Elisa Duarte",
                "username": "lisaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246848272137965568",
                "name": "Ana Bubola",
                "username": "BubolaAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086390169970884613",
                "name": "Arthur Lira",
                "username": "ArthurLira_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104498832",
                "name": "VTV SBT",
                "username": "redevtv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1264337248830533638",
                "name": "Erick Elisangela",
                "username": "ErickElisangel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567834824",
                "name": "On\u00e7a\u00ae",
                "username": "badg4lvivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147386927",
                "name": "\u00e9 penelope mesmo",
                "username": "_penepoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219607448664838144",
                "name": "Ag\u00eancia Bori",
                "username": "agencia_bori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1383925043764232201",
                "name": "Roberto Junio Vieira dos Santos",
                "username": "RobertoJunioVi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321134427553103878",
                "name": "Mznoticia",
                "username": "Mznoticia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436906310",
                "name": "\u00cameEleP\u00ea \u26a1\ufe0f",
                "username": "cincozeroum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402989448422248450",
                "name": "Fotos achadas \ud83d\udcf8",
                "username": "fotos_achadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172111310",
                "name": "Marina",
                "username": "PeixotodeBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249455646228938752",
                "name": "Not\u00edcias de Mogi",
                "username": "noticiasdemogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193918223487524868",
                "name": "Terezinha",
                "username": "Pisbli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142940522",
                "name": "-:CELSO LIZARDO:-",
                "username": "celsorlizardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51336348",
                "name": "Gilbert",
                "username": "gilfagote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895655874030698501",
                "name": "Karla \ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "username": "muquchinchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139551786547712001",
                "name": "brasildefatopb",
                "username": "brasildefatopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292087296",
                "name": "Soraia Mergulh\u00e3o",
                "username": "SoraiaMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300471049939808256",
                "name": "ETNOM\u00cdDIA",
                "username": "etno_midia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762735981061627905",
                "name": "Emerson Patax\u00f3",
                "username": "emersonpataxo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051134941",
                "name": "Chris Carvalho \ud83d\udcf8\ud83d\udcf0",
                "username": "ochriscarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040778434195218434",
                "name": "(outro) Thiago Neves\u1da0\u1da0\u1d9c",
                "username": "superthiagoeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397594431931494400",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3o Niter\u00f3i",
                "username": "niteroieducacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diario_do_aco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275180726313508867",
                "name": "Not\u00edcias do Par\u00e1",
                "username": "NoticiasPara20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1247985194709155840",
                "name": "Felipe Crepaldi",
                "username": "crepaldife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411826655",
                "name": "Daniela Z \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "danielazzz75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231443211",
                "name": "Su\u00e7uarana",
                "username": "puma_parda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044646035",
                "name": "amazoniaagora",
                "username": "diariodoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3864453645",
                "name": "Thiago Soliani",
                "username": "ThiagoSoliani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154134918659747842",
                "name": "fan account pra minha mui\u00e9 \ud83c\udf84\u2728\ud83c\udf81",
                "username": "maruudish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276997160844898304",
                "name": "Imprensa Paraense",
                "username": "imprensadopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "g1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966025337464348673",
                "name": "Be Aga z\u00ea",
                "username": "beagahz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1569214755205783552",
                "name": "Leo",
                "username": "leodasneves1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252705586531237893",
                "name": "Centro de Conserva\u00e7\u00e3o dos Saguis-da-Serra",
                "username": "ccssufv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340274633073942529",
                "name": "lady galabriela",
                "username": "gabirela_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588017768",
                "name": "Diario para el \u00c9xito",
                "username": "DiarioParaExito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2664001188",
                "name": "Linha da Beira Baixa",
                "username": "linhabeirabaixa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036669604989480960",
                "name": "Novin \ud83d\udc7a",
                "username": "jotave_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121967989669101569",
                "name": "Jojo",
                "username": "Jojo_Mirandac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866786952279969792",
                "name": "Claudia Pereira \u2618\ufe0f",
                "username": "Claudia23Per",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104565437",
                "name": "Dantas",
                "username": "Dantinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343962977368756227",
                "name": "Marquito - Marcos Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "EcoMarquito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390454812114817029",
                "name": "Wiltrmberg Silva Dos Santos",
                "username": "wiltrmberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103703183",
                "name": "Victor Nassif",
                "username": "VictorNassif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48128569",
                "name": "Diego M\ud83c\udd70\ufe0frques",
                "username": "diegodemarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746834260309458944",
                "name": "Elton Miranda Dias",
                "username": "EMD749609",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67741468",
                "name": "Deejay Mau",
                "username": "deejaymau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3350215768",
                "name": "agatha in hexa (2026)",
                "username": "bluemoondustt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070152034018566146",
                "name": "dani \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "tabooorda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016778896962973696",
                "name": "oto",
                "username": "otohenriqued",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61103430",
                "name": "Julie Anne \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JuliieSawyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401997840457646093",
                "name": "\u1da6\u207f\u1da0\u1d52 GUTO \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "gwwto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865239782665969664",
                "name": "Samuel Abrantes",
                "username": "sempreaesquerd4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278684038333685760",
                "name": "Sacha Faria",
                "username": "sacha_faria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82936046",
                "name": "Dary Pagung",
                "username": "darypagung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74487751",
                "name": "Maur\u00edcio Vargas",
                "username": "_mauriciovargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811538779",
                "name": "ildzz",
                "username": "ineto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324334735418642434",
                "name": "Religi\u00e3o Atleticana",
                "username": "religiaocam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3167637599",
                "name": "Mimir",
                "username": "niltonags",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54288462",
                "name": "Marcia Rebeca",
                "username": "marciarebeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32517922",
                "name": "69 dias para o Carnaval",
                "username": "dibiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930919986914320385",
                "name": "Erik Lopes",
                "username": "_ErikLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004167924217798657",
                "name": "Rebeca Madrigal",
                "username": "RebeMadrigalCR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57514116",
                "name": "Maria Marta",
                "username": "martik_cr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372006225815166977",
                "name": "Julie cc. Lactocrema",
                "username": "jevs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888834535",
                "name": "Bruno Alvarez",
                "username": "Bruno_Alvarez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104288573",
                "name": "Fl\u00e1via Passagli",
                "username": "CIDADANIA_NEWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4656399196",
                "name": "rafariga",
                "username": "ukerafs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747920660",
                "name": "menino do hamb\u00farguer",
                "username": "bestificado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193911541831229440",
                "name": "ray",
                "username": "luansevans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427279633989439496",
                "name": ".",
                "username": "neversolrds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2963140193",
                "name": "Mateus \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mateusfeelip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240264154",
                "name": "Ant\u00f4nio Carlos Dilin Marques dos Anjos",
                "username": "dilindosanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100532148363251713",
                "name": "PC",
                "username": "fernandopersec1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204991258",
                "name": "carol",
                "username": "loracq_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257824850384650241",
                "name": "Penelopy \ud83c\udde8\ud83c\uddf5",
                "username": "penelopyfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24687059",
                "name": "g1 Para\u00edba",
                "username": "g1paraiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1351188841558913025",
                "name": "Juliette",
                "username": "juliette",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142176872",
                "name": "Trib rib\ud83c\udf08",
                "username": "thor_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2506011733",
                "name": "Vinicius Carrasco",
                "username": "vncarrasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74601155",
                "name": "Jo\u00e3o Caetano Leite",
                "username": "jcaetanoleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117438313",
                "name": "TheBlueMan \u2693\ud83d\udef5\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MarcoTheBlue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba.nft",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824348734385508356",
                "name": "TV Bugres / Metr\u00f3pole",
                "username": "TVBugres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3015907148",
                "name": "Elenice Veloso Vila\u00e7a",
                "username": "NyceVeloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069332860488859649",
                "name": "Felipe",
                "username": "LuixFelipeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33893673",
                "name": "Benito Augusto",
                "username": "benitoaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996033038273404929",
                "name": "Portal Eu, Rio!",
                "username": "portaleurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160684784",
                "name": "BaalDe v\u00e9io",
                "username": "baaldeveio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360295155757121539",
                "name": "portalproteja",
                "username": "portalproteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609851757",
                "name": "Rodrigo Cardoso",
                "username": "RodrigoPCard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795966256",
                "name": "Italo Caputo",
                "username": "CaputoItalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222466397999157249",
                "name": "Hugo Caetano",
                "username": "HugoCae18087119",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1569713842091098121",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BolSimone\ud83c\udde7\ud83c\uddf73\u00aaConta!",
                "username": "SimoneTupper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418652448",
                "name": "TV Miramar",
                "username": "MiramarTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834854270",
                "name": "TVM - Televis\u00e3o de Mo\u00e7ambique",
                "username": "TVM_mocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762972018212016130",
                "name": "STV",
                "username": "soicotelevisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "271979051",
                "name": "Wesley Oliveira Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "WesleyOliLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321911550890987520",
                "name": "Duna Press Brasil",
                "username": "duna_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712098644648972288",
                "name": "Jo\u00e3o Ribeiro",
                "username": "JooRibe20268804",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264393736282349570",
                "name": "rogeriosuave",
                "username": "rogeriosuave1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598091652",
                "name": "Tuiter pra direita e koo pros canhotas \ud83e\udd23",
                "username": "Soluzeluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126068940",
                "name": "Jose Ildefonso",
                "username": "ENEhaaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065747944",
                "name": "Santiago Wilson",
                "username": "SwilsonSantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251225544655605760",
                "name": "Guilherme Pedreira, CFP\u00ae",
                "username": "Gui_Pedreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738420725812465665",
                "name": "S\u00e9rgio Machado",
                "username": "sf2invest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383959762363027459",
                "name": "Peixoto",
                "username": "letpeixotobru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59441557",
                "name": "Andr\u00e9a  Furtado",
                "username": "furtadomandrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27320512",
                "name": "Flavio H. P. Braga",
                "username": "fhpbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083432083396149251",
                "name": "GPS|Lifetime",
                "username": "gpslifetime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "929998130375987200",
                "name": "JC Bicca-Marques",
                "username": "jcbiccamarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67805879",
                "name": "Ederson Almeida",
                "username": "EdersonGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259329837",
                "name": "Davidson Fernandes",
                "username": "Behring_Parana",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1409197080438984705",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdg9g48sel4z5l3sxixic837qcvi5",
        "oldest_id": "1406689033510604810",
        "result_count": 490
    }
}