{
    "data": [
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-20T19:00:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406688325067415552"
            ],
            "id": "1406688325067415552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Essa \u00e9 a 3a tentativa legislativa de reabrir a Estrada do Colono, al\u00e9m de quando tentaram ilegalmente. O PL prejudica o meio ambiente, diminui a verba das cidades no entorno, facilita a ca\u00e7a ilegal e o contrabando. #EstradaDoColonoN\u00c3O\n\nhttps://t.co/hEFmkEqjFX"
        },
        {
            "author_id": "955557444666691584",
            "created_at": "2021-06-20T18:06:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406674941433585667"
            ],
            "id": "1406674941433585667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar...\n\nVisita r\u00e1pida no Parque estadual do Rio Doce.\n\nSimplesmente incr\u00edvel !!! https://t.co/ln7WDoqvyr"
        },
        {
            "author_id": "1215370694432821248",
            "created_at": "2021-06-20T17:17:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406662597970104322"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "43452704",
                        "start": 107,
                        "username": "DiarioDoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406662597970104322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro chega \u00e0 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/WlyjOicTxA via @diariodorio"
        },
        {
            "author_id": "94111612",
            "created_at": "2021-06-20T17:16:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406662346076983301"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "14614833",
                        "start": 0,
                        "username": "passagensaereas"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "236354374",
                        "start": 91,
                        "username": "marmilbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406662346076983301",
            "in_reply_to_user_id": "14614833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@passagensaereas Exatamente! Linda praia dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mantida pela @marmilbr, o que nos exigia autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via 24 horas antes e todo o cuidado com o nosso lixo e com a embarca\u00e7\u00e3o que nos levou. Fui com minha fam\u00edlia, passamos o dia inteiro na ilha."
        },
        {
            "author_id": "1323655689768783879",
            "created_at": "2021-06-20T16:46:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406654806245228546"
            ],
            "id": "1406654806245228546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO ASSIM O PARQUE MUNICIPAL TA ABERTO?? MDS VOU L\u00c1"
        },
        {
            "author_id": "215097601",
            "created_at": "2021-06-20T16:46:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406654792169103363"
            ],
            "id": "1406654792169103363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povo falando que n\u00e3o vai mais subir o morro do moreno pq viu cobra l\u00e1, gente... PQP, l\u00e1 \u00e9 natureza, mato, inclusive, \u00e1rea protegida e vai ter cobra sim, \u00e9 voc\u00ea que ta invadindo a \u00e1rea dela bonit\u00e3o e n\u00e3o ao contr\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2021-06-20T16:03:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406643912761036801"
            ],
            "id": "1406643912761036801",
            "in_reply_to_user_id": "1200987692336582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intensamente focada no cume e no conector de rift leste superior, indica que o magma ainda est\u00e1 se formando debaixo da terra.\n\nA fenda do alto leste entre Maunaulu e Pu'u'\u014d'\u014d, ainda dentro do Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed, tamb\u00e9m est\u00e1 se enchendo de magma de acordo..."
        },
        {
            "author_id": "710218847605932032",
            "created_at": "2021-06-20T16:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406643069290700815"
            ],
            "id": "1406643069290700815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o cara me perguntou se o \u00f4nibus da resendense passava pelo parque nacional, na hora me deu um branco que meu deus. pego o \u00f4nibus todo dia mas esqueci o percurso dele"
        },
        {
            "author_id": "84853708",
            "created_at": "2021-06-20T15:46:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406639571262226432"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1406639571262226432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/5KIXlv3dzF"
        },
        {
            "author_id": "1135001221432053761",
            "created_at": "2021-06-20T14:59:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406627801919373312"
            ],
            "id": "1406627801919373312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim, a borboleta saiu do casulo...rs em Parque Municipal Das \u00c1guas Eduardo Travassos https://t.co/gmHd55pWje"
        },
        {
            "author_id": "21334653",
            "created_at": "2021-06-20T14:36:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406621887753449482"
            ],
            "id": "1406621887753449482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por construir em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/GN7uJFPvwV https://t.co/XD6erNC0iw"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-06-20T14:33:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406621250437353479"
            ],
            "id": "1406621250437353479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por construir em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Realizar obras danosas ao meio ambiente\u00a0em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Federal,\u00a0sem a\u00a0licen\u00e7a dos \u00f3rg\u00e3os competentes, \u00e9 pass\u00edvel de restri\u00e7\u00e3o de direitos. Assim entendeu a\u00a07\u00aa Turma\u2026 https://t.co/YFue2yKQRy #conjur #infojurid"
        },
        {
            "author_id": "291880997",
            "created_at": "2021-06-20T14:17:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406617125364588552"
            ],
            "id": "1406617125364588552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica. https://t.co/rmllGWwbvW"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2021-06-20T14:12:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406616066470531078"
            ],
            "id": "1406616066470531078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de araras-vermelhas voam no Parque Nacional Madidi, na\u00a0Bol\u00edvia https://t.co/umx4EQCpAi"
        },
        {
            "author_id": "1389607120685969408",
            "created_at": "2021-06-20T14:08:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406614933324931077"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4720220963",
                        "start": 0,
                        "username": "Ecamargod"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1406614933324931077",
            "in_reply_to_user_id": "4720220963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ecamargod @vinifreiree Essa s\u00e3o as sete maravilhas da Natureza: Amaz\u00f4nia, Cataratas do Igua\u00e7u, ilha de Jeju, Table mountain, Ba\u00eda de Ha Long, Ilha de Komodo, Parque Nacional de Puerto Princesa. \ud83d\ude1c\u263a\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2021-06-20T13:30:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406605393543843840"
            ],
            "id": "1406605393543843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParquedasNascentes do Rio Taquari conta com Centro de Visitantes para receber turistas: O Parque Estadual das Nascentes do Rio Taquari conta com um Centro de Visitantes, um espa\u00e7o constru\u00eddo com cont\u00eaineres e [\u2026] O post #ParquedasNascentes do Rio\u2026 https://t.co/1KeB6P1iyZ https://t.co/SrRaAtNl72"
        },
        {
            "author_id": "124029968",
            "created_at": "2021-06-20T13:29:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406605010197258246"
            ],
            "id": "1406605010197258246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/njA5uqQKuL"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-20T13:08:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406599915053142027"
            ],
            "id": "1406599915053142027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lib\u00e9lula\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/HX3kyx1KIs"
        },
        {
            "author_id": "114451982",
            "created_at": "2021-06-20T12:31:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406590509993312257"
            ],
            "id": "1406590509993312257",
            "in_reply_to_user_id": "114451982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vanderlei trabalhando em seu carrinho na entrada do parque municipal de Belo Horizonte. Junho de 2019. https://t.co/WSrlWUHBpu"
        },
        {
            "author_id": "114451982",
            "created_at": "2021-06-20T12:19:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406587439246893056"
            ],
            "id": "1406587439246893056",
            "in_reply_to_user_id": "114451982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Antes da pandemia Vanderlei tirava seu sustento vendendo pizza num carrinho que tinha na entrada da rua de tr\u00e1s do Parque Municipal de BH. Vez por outra eu aparecia l\u00e1 para comer uma fatia e bater papo. https://t.co/oP0bI9t7PI"
        },
        {
            "author_id": "30920643",
            "created_at": "2021-06-20T12:10:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406585235945496581"
            ],
            "id": "1406585235945496581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Santo Ant\u00f4nio, no Parque Nacional da Serra do Gandarela #minasgerais https://t.co/HkTr6ggA3e"
        },
        {
            "author_id": "2893904195",
            "created_at": "2021-06-20T12:05:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406584017726717952"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2779275718",
                        "start": 0,
                        "username": "rogeriolucio77"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406584017726717952",
            "in_reply_to_user_id": "2779275718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rogeriolucio77 Ele continua trabalhando no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1360295155757121539",
            "created_at": "2021-06-20T11:45:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406578862260207622"
            ],
            "id": "1406578862260207622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que os dois parques mais visitados do Brasil, Parque Nacional da Tijuca e Parque Nacional do Igua\u00e7u, produzem um efeito econ\u00f4mico estimado dezenas de milh\u00f5es de reais por ano?\n\n\ud83d\udcd6 Acesse o estudo completo na biblioteca Proteja #portalproteja https://t.co/9bKFeHfOme"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-20T11:36:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406576704298971141"
            ],
            "id": "1406576704298971141",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para o PARQUE NACIONAL MAPINGUARI foi o desmatamento com vegeta\u00e7\u00e3o, em que a vegeta\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 toda derrubada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-20T11:36:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406576703812497408"
            ],
            "id": "1406576703812497408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 11 de junho de 2021, o desmatamento de 0,24 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2021-06-20T11:30:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406575189660475394"
            ],
            "id": "1406575189660475394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em parceria com o Ideflor-Bio, a Ger\u00eancia Administrativa da Regi\u00e3o do Maraj\u00f3 vem integrando a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com o objetivo de gerar melhorias na gest\u00e3o do ecossistema local.\nhttps://t.co/ndBChP1sSP"
        },
        {
            "author_id": "2787884411",
            "created_at": "2021-06-20T11:02:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406568177186885634"
            ],
            "id": "1406568177186885634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/9PEqfSwJg1"
        },
        {
            "author_id": "1381233908663083013",
            "created_at": "2021-06-20T10:00:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406552583326609416"
            ],
            "id": "1406552583326609416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/UD6bvtIBlC"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2021-06-20T09:38:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406547079669952512"
            ],
            "id": "1406547079669952512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd25 #BREAKING:\nCHAMEM A GRETA \ud83e\udd28\n A queima de salgueiro na Floresta Nacional Los Padres perto de Big Sur no Condado de Monterey atinge 2.000 acres; v\u00e1rias ordens de evacua\u00e7\u00e3o emitidas: autoridades da Calif\u00f3rnia https://t.co/ldV6q1Tld0"
        },
        {
            "author_id": "136040782",
            "created_at": "2021-06-20T08:55:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406536102891167745"
            ],
            "id": "1406536102891167745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "P\u00f4r do sol sobre o Parque Nacional Serengeti na Tanz\u00e2nia \ud83c\uddf9\ud83c\uddff\ud83e\udde1\n\nZBras - e dizer que em confronto \u00e0 Natureza, o ser humano apresenta o c\u00f3digo de barras. Ainda falta muito para chegarmos l\u00e1.., https://t.co/LBO925BlmB"
        },
        {
            "author_id": "63483466",
            "created_at": "2021-06-20T02:02:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406432123863633920"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.52929,
                        -23.04353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1406432123863633920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal de Grumari https://t.co/xk6xYhgY6r"
        },
        {
            "author_id": "63483466",
            "created_at": "2021-06-20T02:01:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406432006297329664"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.52929,
                        -23.04353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1406432006297329664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal de Grumari https://t.co/oDfRzSR7uX"
        },
        {
            "author_id": "63483466",
            "created_at": "2021-06-20T02:00:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406431835442327559"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.52929,
                        -23.04353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1406431835442327559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal de Grumari https://t.co/EbiEDThFSx"
        },
        {
            "author_id": "54070868",
            "created_at": "2021-06-20T01:31:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406424462250196992"
            ],
            "id": "1406424462250196992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna dos Ecos, monumento natural fechado ao p\u00fablico desde 2001, fica em Cocalzinho de Goi\u00e1s, regi\u00e3o onde o L\u00e1zaro se esconde. https://t.co/MFdCFHmxtc"
        },
        {
            "author_id": "128617494",
            "created_at": "2021-06-20T01:28:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406423616691052546"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "3845001466",
                        "start": 0,
                        "username": "moiibs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406423616691052546",
            "in_reply_to_user_id": "3845001466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moiibs sei la... tava no carro chegando no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2983162779",
            "created_at": "2021-06-20T01:15:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406420484556722191"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "160895960",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcosRogerio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406420484556722191",
            "in_reply_to_user_id": "160895960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcosRogerio Em v\u00eddeo ao lado do senador Marcos Rog\u00e9rio (DEM-RO), Bolsonaro desautorizou opera\u00e7\u00e3o do Ibama que ocorre dentro da Floresta Nacional (Flona) do Jamari, em Rond\u00f4nia, um dos estados mais desmatados da Amaz\u00f4nia. Foi pra isso que vcs elegeram esse MERDA ? Acordemmmm povo rondoniense."
        },
        {
            "author_id": "1305995163928535040",
            "created_at": "2021-06-20T01:08:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406418749478027265"
            ],
            "id": "1406418749478027265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/jmoOml74r8"
        },
        {
            "author_id": "1002637956799172608",
            "created_at": "2021-06-20T00:15:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406405332109250561"
            ],
            "id": "1406405332109250561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do #Itatiaia \u00e9 o parque mais antigo do Brasil e nele ficam alguns dos picos mais altos do pa\u00eds! Acompanhe conosco esta aventura no parque, onde subimos a #PedradoAltar e tamb\u00e9m a #PedradoSinodeItatiaia. \n\n\ud83d\udcfaAssista j\u00e1 e deixe seu like\ud83d\udc4d: https://t.co/zBS1K1pAaB https://t.co/tcjikkMeJh"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2021-06-20T00:07:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406403191021965312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "2186240128",
                        "start": 130,
                        "username": "MataAtlantica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406403191021965312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 um macho brincalh\u00e3o, que est\u00e1 se aventurando pela mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nClique na BIO e leia a mat\u00e9ria completa!\n\n @mataatlantica @oncasdoiguacu \n\n#PORTALNFL #FRONTEIRALIVRE https://t.co/TxkzJY9Wvv"
        },
        {
            "author_id": "957646631339544587",
            "created_at": "2021-06-19T23:56:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406400466947354628"
            ],
            "id": "1406400466947354628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se a coisa t\u00e1 preta, a coisa t\u00e1 boa ! \ud83d\ude09\ud83c\udf43\ud83c\udf3b em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/3hTDBrTjaj"
        },
        {
            "author_id": "991352537159749632",
            "created_at": "2021-06-19T23:22:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406391896675606531"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1406391896675606531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/yHAzPmHM8o"
        },
        {
            "author_id": "91718003",
            "created_at": "2021-06-19T23:14:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406390060149350401"
            ],
            "id": "1406390060149350401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/FObGX8BxrY"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2021-06-19T22:07:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406373128532598784"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "1469457185205850123",
                        "start": 59,
                        "username": "ThaisFricks"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406373128532598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "..\ud83d\udccd Parque estadual da fonte grande-Vit\u00f3ria , ES\n.\n. Foto\u2022 @thaisfricks \ud83e\udd76\ud83c\udf43\ud83c\udf2c\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n.\n.\n.\n..\n.\n.\n.\n.\n.\n.#capixabadagema #vidacapixaba\n.#quefotografia #gazetaonline\n.#agazetaes #tribunaonline\n.#somoscapixaba #estadao\n.#meucliqu\u2026 https://t.co/9jfRXeTYwC https://t.co/XN0ZSeDk8I"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-19T21:35:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406365072507604992"
            ],
            "id": "1406365072507604992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,32 km\u00b2) causada pela minera\u00e7\u00e3o, no dia 6 de junho de 2021 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 3 dias com alertas e 4,29 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "614455528",
            "created_at": "2021-06-19T21:12:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406359350151725057"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.1145066,
                        -23.5271391
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39ac38493ff0d3ec"
            },
            "id": "1406359350151725057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso com elas , eita gl\u00f3ria, Deus \u00e9 bom, amo minha fam\u00edlia \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n#sonois em Parque Natural Municipal Mata da C\u00e2mara S\u00e3o Roque-SP https://t.co/TFQUwfpDvV"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-06-19T20:55:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406354886602723337"
            ],
            "id": "1406354886602723337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 150,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 55
            },
            "text": "RECUPERAR A MATA ATL\u00c2NTICA, SIM. \nUMA ESTRADA NO CORA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U, N\u00c3O!\n\nRevoltante ver mais uma a\u00e7\u00e3o irrespons\u00e1vel amea\u00e7ar o pouco que resta da Mata Atl\u00e2ntica com a pretens\u00e3o de abrir uma estrada no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). https://t.co/B78ownLwkO"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2021-06-19T20:15:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406344934760853507"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1406344934760853507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friends \ud83d\udc9b #friendship #saturdayvibes #parklife em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/iGa98HEVib"
        },
        {
            "author_id": "888834535",
            "created_at": "2021-06-19T19:53:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406339391929290753"
            ],
            "id": "1406339391929290753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro chega \u00e0 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - Di\u00e1rio do Rio de Janeiro https://t.co/GOFvSRZRjE"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2021-06-19T19:50:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406338562572836869"
            ],
            "id": "1406338562572836869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo macho de on\u00e7a flagrado no Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 tem nome\n\n#Not\u00edcia #CGN #Paran\u00e1 https://t.co/bnMHH8bh7K"
        },
        {
            "author_id": "1353295234826981376",
            "created_at": "2021-06-19T19:44:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406337142670958593"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 223,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406337142670958593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Graja\u00fa, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de mata Atl\u00e2ntica, entranhada na encosta da Floresta da Tijuca, ao sop\u00e9 Vale do Elefante, comemora mais um ano no pr\u00f3ximo dia 22 de junho. \n\n@prefeitura_rio https://t.co/yTdj9xtcSz"
        },
        {
            "author_id": "1008759126",
            "created_at": "2021-06-19T19:23:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406331924860317696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406331924860317696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: 60 anos protegendo a vida https://t.co/xfJsmG6qxI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "104157978",
            "created_at": "2021-06-19T18:38:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406320515959214081"
            ],
            "id": "1406320515959214081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kaingangues que est\u00e3o na Floresta Nacional se reuniram ao ato contra presidente e reivindicam Flona como terra ancestral \u23ec\nhttps://t.co/VGb8iH6jxR"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2021-06-19T18:26:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406317484911861762"
            ],
            "id": "1406317484911861762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JardimBot\u00e2nicoDF | O Herb\u00e1rio Ezechias Paulo Heringer, do Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia (JBB), conta com a quarta cole\u00e7\u00e3o brasileira mais representativa do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Saiba mais! https://t.co/QOak8uhLSu"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2021-06-19T18:08:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406312902429138944"
            ],
            "id": "1406312902429138944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio principalmente em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que tamb\u00e9m podem ser locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada: https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/vJ3z2bfjZA"
        },
        {
            "author_id": "4838906019",
            "created_at": "2021-06-19T18:08:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406312837253943304"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "306718837",
                        "start": 0,
                        "username": "MaltratoPaisaxe"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "70085149",
                        "start": 17,
                        "username": "Vigoblog"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "67064258",
                        "start": 27,
                        "username": "coagvigo"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "341557736",
                        "start": 37,
                        "username": "PoderJudicialEs"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "2650799060",
                        "start": 54,
                        "username": "Avogacia"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "914998825550532609",
                        "start": 64,
                        "username": "AnaGarc92617021"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "412101034",
                        "start": 81,
                        "username": "pgsarria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406312837253943304",
            "in_reply_to_user_id": "306718837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaltratoPaisaxe @Vigoblog @coagvigo @PoderJudicialEs @Avogacia @AnaGarc92617021 @pgsarria A Xunta quixo no seu d\u00eda urbanizar at\u00e9 as Illas C\u00edes e o Goberno estatal non lle deixou e quiso q pertenecera con outras ao Parque Nacional.\nFaltan as do Norte: Costa da Morte,de Ferrol,Ortegal e de Lugo moito mellor conservadas,virxes.\nA Illa Toralla,dos peores ex. do mundo!\ud83d\ude2a"
        },
        {
            "author_id": "84873873",
            "created_at": "2021-06-19T18:07:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406312818492719108"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94207489,
                        -19.92387252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1406312818492719108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 em Parque Nacional Da Serra Da Gandarela https://t.co/qvduHCaebN"
        },
        {
            "author_id": "614455528",
            "created_at": "2021-06-19T18:05:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406312226089283585"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.1145066,
                        -23.5271391
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39ac38493ff0d3ec"
            },
            "id": "1406312226089283585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No rol\u00ea com elas fugindo de aglomera\u00e7\u00e3o em Parque Natural Municipal Mata da C\u00e2mara S\u00e3o Roque-SP https://t.co/V1likOLqMl"
        },
        {
            "author_id": "49129340",
            "created_at": "2021-06-19T17:55:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406309751315742723"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "738420725812465665",
                        "start": 0,
                        "username": "sf2invest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406309751315742723",
            "in_reply_to_user_id": "738420725812465665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sf2invest \u26f0 Parque Nacional Serra da Bocaina \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2021-06-19T17:26:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406302311111086081"
            ],
            "id": "1406302311111086081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova filhote de on\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/q9sKp6RWiP"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2021-06-19T17:25:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406302147835305991"
            ],
            "id": "1406302147835305991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga tem libera\u00e7\u00e3o gradativa de exerc\u00edcios ao ar livre\nhttps://t.co/O9iekGuokp"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-06-19T17:04:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406296749321474054"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1406296749321474054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Tavares/RS https://t.co/EzHG0DItPZ"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-06-19T17:02:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406296445066620935"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "26416363",
                        "start": 181,
                        "username": "metsul"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 189,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "121828021",
                        "start": 197,
                        "username": "governo_rs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1406296445066620935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia de passear na descida do Lega .. na Trilha da Figueira.. Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares/RS. Cresci passando por aqui quando atravessava a Lagoa para ir a Praia \u2764\ufe0f\n@metsul @ICMBio @governo_rs https://t.co/Uc21VsB3Ds"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-06-19T17:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406295719804235779"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "180505807",
                        "start": 146,
                        "username": "instagram"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406295719804235779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 254,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "#MelhoresDaSemana\n\nO Parque Nacional do Capara\u00f3, na divisa de MG e ES fez sucesso! \u00c9 s\u00f3 olhar a foto pra entender o motivo \ud83d\ude0d\n\nSegue a gente l\u00e1 no @instagram \n\ud83d\udcf7 https://t.co/weS2WtiQ6p https://t.co/dFHkCS7knd"
        },
        {
            "author_id": "1360095680182820864",
            "created_at": "2021-06-19T16:53:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406294102422007809"
            ],
            "id": "1406294102422007809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar\u00e9 : Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo em SC recebe o projeto \"Limpeza dos Mares\". \nUm dos objetivos foi conscientizar a popula\u00e7\u00e3o sobre a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente marinho.\nhttps://t.co/WjuLJn9I4Y \n#MeioAmbiente #informa\u00e7\u00e3o  #mar\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "872623548",
            "created_at": "2021-06-19T16:38:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406290375912853514"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1395971282",
                        "start": 0,
                        "username": "mariana_maz94"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406290375912853514",
            "in_reply_to_user_id": "1395971282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariana_maz94 Sim, tem raz\u00e3o. Aos dois - sabem que aquilo ali \u00e9 \u00e1rea protegida \ud83d\ude02\ud83d\ude2b"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-19T15:34:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406274253998071813"
            ],
            "id": "1406274253998071813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 11 de junho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 0,26 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA ARAPIXI / Amazonas. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-06-19T15:33:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406273836375552005"
            ],
            "id": "1406273836375552005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/ryUKMEWAkq"
        },
        {
            "author_id": "56826553",
            "created_at": "2021-06-19T15:31:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406273488067903493"
            ],
            "id": "1406273488067903493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cOs dias est\u00e3o simplesmente lotados\u201d(Calvin &amp; Haroldo) #enjoy #lazydays #brightday #shine #light em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/MzGah8Vv8G"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-06-19T15:31:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406273350478012417"
            ],
            "id": "1406273350478012417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A montagem acima, que retrata o mesmo local, mas em dias diferentes, mostra o tamanho real de alguns animais registrados no Parque Estadual de Forno Grande durante a produ\u00e7\u00e3o do novo livro do Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios. https://t.co/74sGREgHqP"
        },
        {
            "author_id": "1253303061713424391",
            "created_at": "2021-06-19T15:26:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406272186286026757"
            ],
            "id": "1406272186286026757",
            "in_reply_to_user_id": "1253303061713424391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ Meds\u00eanior e Dia\u00e7o Distribuidora de A\u00e7o S/A; e apoio do Instituto Estadual do Meio Ambiente (IEMA), Reserva Ambiental \u00c1guia Branca, Parque Estadual da Pedra Azul, Parque Estadual do Forno Grande, Ecoparque Pedra Azul Aventura, Instituto O Canal e MAKNA.\n_\n#ultimosrefugios"
        },
        {
            "author_id": "1253303061713424391",
            "created_at": "2021-06-19T15:26:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406272179835224064"
            ],
            "id": "1406272179835224064",
            "in_reply_to_user_id": "1253303061713424391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O livro retratar\u00e1 as belezas naturais do corredor ecol\u00f3gico que liga o Parque Estadual da Pedra Azul ao Parque Estadual de Forno Grande em fotografias de natureza como voc\u00ea nunca viu!"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2021-06-19T15:02:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406266156999131140"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9,
                        -28.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ae8319c316c6462"
            },
            "id": "1406266156999131140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades desse parque que vai completar 60 anos em breve.\n\nViva o PN de S\u00e3o Joaquim! @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/B7KN30iZTD"
        },
        {
            "author_id": "3066615693",
            "created_at": "2021-06-19T14:55:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406264325577363460"
            ],
            "id": "1406264325577363460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Montes Claros Drop 2.0 https://t.co/3uAq4glPYG"
        },
        {
            "author_id": "54288462",
            "created_at": "2021-06-19T14:28:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406257602938474503"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "45455138",
                        "start": 0,
                        "username": "jotape_says"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406257602938474503",
            "in_reply_to_user_id": "45455138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jotape_says Oxa. J\u00e1 imaginei ela num rol\u00ea Manaus-Apu\u00ed numa expedi\u00e7\u00e3o desbravando mais um parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "1309847422496133120",
            "created_at": "2021-06-19T13:38:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406245098325676039"
            ],
            "id": "1406245098325676039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como uma forma de aumentar o monitoramento e fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Vit\u00f3rio Piassa, o Parque Alvorecer, a Secretaria Municipal de Meio Ambiente, passa a contar com o aux\u00edlio da Pol\u00edcia Militar Ambiental, Pelot\u00e3o do munic\u00edpio de Marmeleiro.\n\nhttps://t.co/cBpGxV2G7V https://t.co/29V65pSi7u"
        },
        {
            "author_id": "90931240",
            "created_at": "2021-06-19T13:30:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406243015333720074"
            ],
            "id": "1406243015333720074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea sofre com invas\u00f5es e explora\u00e7\u00e3o ilegal de recursos naturais, segundo investiga\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os de controle. https://t.co/hVPvw1PICA"
        },
        {
            "author_id": "1349137033030209537",
            "created_at": "2021-06-19T13:11:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406238283156365313"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406238283156365313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u | Parques do Brasil https://t.co/fkv5XJVJ0z via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-06-19T13:00:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406235424415174660"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 29,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 238,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406235424415174660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\ude92 PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nO @ICMBio abriu +10 editais nesta semana, em parques nacionais de Norte a Sul do Brasil, como o Parque Nacional da Chapada Diamantina (BA) e a Floresta Nacional de Chapec\u00f3 (SC). \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/PFbxOp6RXi"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-06-19T13:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406235320606203906"
            ],
            "id": "1406235320606203906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada em 1981, em C\u00e1ceres, no Mato Grosso, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 protege uma \u00e1rea de 11.555 hectares. O #ParquesDoBrasil desvendou essa inusitada floresta alagada e voc\u00ea \u00e9 nosso convidado pra apreciar as descobertas. Domingo (13), \u00e0s 19h. https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/burAjcmAf0"
        },
        {
            "author_id": "1248666944435298305",
            "created_at": "2021-06-19T12:57:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406234807001026560"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "383453520",
                        "start": 0,
                        "username": "WaltWhite77"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "68740712",
                        "start": 13,
                        "username": "sanchezcastejon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406234807001026560",
            "in_reply_to_user_id": "383453520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WaltWhite77 @sanchezcastejon Ole ole, ese parque nacional de monfrague"
        },
        {
            "author_id": "370717939",
            "created_at": "2021-06-19T12:52:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406233468061863938"
            ],
            "id": "1406233468061863938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o feliz de ter o parque municipal de quintal de casa \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-19T12:41:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406230753088872449"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406230753088872449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques do Brasil: Parque Nacional da Serra da Bodoquena | Programa Comp... https://t.co/RyoNcKioYB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-06-19T12:01:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406220600763371520"
            ],
            "id": "1406220600763371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fora diabo dem\u00f4nio #19jforabolsonaro #forabolsonaro em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/oQSeu3aCVC"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-06-19T11:52:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406218385189396480"
            ],
            "id": "1406218385189396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fora desumano d\u00e9bil mental #forabolsonaro em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/6pBDU28Ygq"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-06-19T11:47:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406217020824297472"
            ],
            "id": "1406217020824297472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fora desgra\u00e7a desgramado #forabolsonaro em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/OZFUMV5xyJ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-19T11:33:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406213633151889408"
            ],
            "id": "1406213633151889408",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 4,29 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-19T11:33:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406213632644378633"
            ],
            "id": "1406213632644378633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,27 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 em 9 de junho de 2021 - a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S j\u00e1 teve 3 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2021-06-19T10:44:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406201253508665344"
            ],
            "id": "1406201253508665344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Deflagrada opera\u00e7\u00e3o para desocupa\u00e7\u00e3o de grileiros bolsonaristas do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim e do \u201cBico do Parque\u201d - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/jorOpEYjyj"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-19T10:07:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406191970163249155"
            ],
            "id": "1406191970163249155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lib\u00e9lula\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/y3OXBsBzTG"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-06-19T08:36:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406168990565740545"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1406168990565740545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/bBjgQ83Hbv"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2021-06-19T08:12:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406163076471197696"
            ],
            "id": "1406163076471197696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tem 55 ou mais anos? Ainda n\u00e3o foi vacinado? Hoje \u00e9 um bom dia para o fazer.\n\nEstamos \u00e0 sua espera no Centro de Vacina\u00e7\u00e3o, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es. \n\n#portodos"
        },
        {
            "author_id": "1234478511072645120",
            "created_at": "2021-06-19T06:35:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406138468309377025"
            ],
            "id": "1406138468309377025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "separados por um parque estadual https://t.co/cUUTvkwm9S"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-06-19T05:41:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406124900201414661"
            ],
            "id": "1406124900201414661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Mocidade\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/sFOjkt1Sje\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/eYaj5JKz4Y\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/1BQ03GbnIS"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-06-19T05:41:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406124898326650883"
            ],
            "id": "1406124898326650883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional Sierra de la Mocidade\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/4PNRIsVFIl\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/NkqUZWCGNK\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/pQ25yF08LC"
        },
        {
            "author_id": "172909207",
            "created_at": "2021-06-19T03:39:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406094203403358212"
            ],
            "id": "1406094203403358212",
            "in_reply_to_user_id": "172909207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Flexeiras (AL), p pavimentar ilegalmente, com paralelep\u00edpedos, uma estrada de 700 ms em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Instituto Chico Mendes \nINVESTIGA\u00c7\u00d5ES CONTRA RENAN CALHEIROS SOB SEGREDO DE JUSTI\u00c7A:\n-Inqu\u00e9rito 4202\nmov. financeira suspeita d R$ 6 milh\u00f5es nas contas d R. Calheiros"
        },
        {
            "author_id": "2886463324",
            "created_at": "2021-06-19T02:46:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406080949595643904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "157697188",
                        "start": 0,
                        "username": "moacirfio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406080949595643904",
            "in_reply_to_user_id": "157697188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moacirfio Minimalista de onde tu casa t\u00e1 3 tr\u00eas copos de virar um epis\u00f3dio de acumuladores, e tr\u00eas plantas de virar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "40384780",
            "created_at": "2021-06-19T02:13:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406072646874415108"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1406072646874415108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem me lembro a \u00faltima vez que viajei de carona. \ud83d\ude09 hehhehe\n.\n.\n.\n.\n#estrada #trip #semInternet #janela #window #16mm14 #a7iii #selfie #chapada #street #roadTrip em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/UgAFWYJvIk"
        },
        {
            "author_id": "1017564050312527872",
            "created_at": "2021-06-19T01:07:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406055944673497092"
            ],
            "id": "1406055944673497092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc sabia? no par\u00e1, \u00e9 onde se encontra o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. Protegendo uma extensa faixa da exuberante e densa Floresta Amaz\u00f4nica, \u00e9 lar de milhares de esp\u00e9cies da vida selvagem, https://t.co/izeTAIAWB3"
        },
        {
            "author_id": "73368112",
            "created_at": "2021-06-19T00:57:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406053422718148608"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1406053422718148608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa imagem mostra o porqu\u00ea \u00e9 inadmiss\u00edvel essa turma tentar reabrir a estrada no meio do parque nacional do igua\u00e7u. detonaram quase tudo e agora querem detonar o pouco que sobrou. #pl984n\u00e3o #EstradaDoColonoNAO https://t.co/N98SIIEOCj"
        },
        {
            "author_id": "1393364231551168513",
            "created_at": "2021-06-19T00:17:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406043332950859779"
            ],
            "id": "1406043332950859779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau, Pernambuco https://t.co/wyL0NFWwtK"
        },
        {
            "author_id": "2568415728",
            "created_at": "2021-06-19T00:10:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406041772887887876"
            ],
            "id": "1406041772887887876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem nasceu para Lago Norte jamais ser\u00e1 Noroeste. \u2014 Nem tanto, pois ambos foram erguidos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  https://t.co/ZQQIVG8La0"
        },
        {
            "author_id": "3066615693",
            "created_at": "2021-06-18T23:22:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406029480976695296"
            ],
            "id": "1406029480976695296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Montes Claros Drop 1.0 https://t.co/eOTrHleJDo"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2021-06-18T23:13:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406027290228793346"
            ],
            "id": "1406027290228793346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Municipal prende homem furtando portas de ferro no parque municipal dos Bilhares https://t.co/4Ao0rPZjZN"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-06-18T22:38:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406018518827552775"
            ],
            "id": "1406018518827552775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcccPLANO DE MANEJO: deve ser elaborado em 5 ANOS  da CRIA\u00c7\u00c3O da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-06-18T22:36:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406017967884750848"
            ],
            "id": "1406017967884750848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udcccDESAFETA\u00c7\u00c3O ou REDU\u00c7\u00c3O da \u00e1rea da unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 por LEI ESPEC\u00cdFICA."
        },
        {
            "author_id": "1387498151234396162",
            "created_at": "2021-06-18T22:35:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406017874771206148"
            ],
            "id": "1406017874771206148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vezes a gente s\u00f3 precisa de uma pausa. Cuide de voc\u00ea, para voc\u00ea! \u2728 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/GPRC9KWI4k"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-06-18T22:35:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406017697926856707"
            ],
            "id": "1406017697926856707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcccTransformar unidade de conserva\u00e7\u00e3o de USO SUSTENT\u00c1VEL para PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL ou AMPLIAR os limites de uma unidade: por meio de instrumento normativo de igual n\u00edvel que criou a unidade."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-06-18T22:32:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406016919782764555"
            ],
            "id": "1406016919782764555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fEXCE\u00c7\u00c3O: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA e RESERVA BIOL\u00d3GICA. https://t.co/E9i7hN5qJg"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-18T22:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406016382903459845"
            ],
            "id": "1406016382903459845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual e \u00e1rea chamada de \"Bico do Parque\" sofrem com invas\u00f5es e explora\u00e7\u00e3o ilegal de recursos naturais. Em 9 de maio foi deflagrada opera\u00e7\u00e3o para frear #desmatamento na regi\u00e3o. At\u00e9 agora, foram calculados que danos ambientais passam dos R$ 80 mi.\nhttps://t.co/MixTDU0kA6"
        },
        {
            "author_id": "153904966",
            "created_at": "2021-06-18T22:29:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406016141399674883"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "68168272",
                        "start": 0,
                        "username": "tomleao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406016141399674883",
            "in_reply_to_user_id": "68168272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tomleao Neve recente no Estado do Rio de Janeiro, em Itatiaia, na parte alta do Parque Nacional: 1985 (a maior nevasca da hist\u00f3ria recente do Brasil), 1988, 1991, 1994, 1999, 2001, 2004, 2006 e 2012.\n\n2021 promete!! E agora, todo mundo pode filmar em 4K com seus celulares. Vai ser legal."
        },
        {
            "author_id": "241508303",
            "created_at": "2021-06-18T22:16:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406013043105017858"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "230422078",
                        "start": 0,
                        "username": "OficialDelaroli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406013043105017858",
            "in_reply_to_user_id": "230422078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OficialDelaroli Prefeito, boa noite!\nSinto falta na cidade de um Parque Municipal... Seria muito bom no sentido at\u00e9 de atrair turismo (ao exemplo de Curitiba).\nTamb\u00e9m gostaria de perguntar sobre a acelera\u00e7\u00e3o no calend\u00e1rio de vacinas, j\u00e1 que algumas cidades tem se mobilizado nesse sentido ."
        },
        {
            "author_id": "4097716828",
            "created_at": "2021-06-18T22:13:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406012192458215433"
            ],
            "id": "1406012192458215433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu professor \u00e9 um pesquisador sobre mem\u00f3rias LGBTQIA+ de Belo Horizonte e ele est\u00e1 fazendo uns posts muuuito interessantes!!\nEstou viciadooooooooo, esse pra mim foi o melhor at\u00e9 agora!!!\nPara\u00edso das maravilhosas, vulgo parque municipal https://t.co/nAZhfz1QZd"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-06-18T22:06:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406010418959728646"
            ],
            "id": "1406010418959728646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada 'brinca' com c\u00e2mera do Parque Nacional do Igua\u00e7u e a destr\u00f3i. Assista! \ud83d\udc06\ud83d\ude0d\n#RICMais \nhttps://t.co/od8lzyU0Bu https://t.co/Gwz1HWVjGx"
        },
        {
            "author_id": "36320075",
            "created_at": "2021-06-18T21:53:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406007152460943370"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1406007152460943370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns momentos podem ser simples, mas apesar da simplicidade, tudo sempre tem um significado.\nNada \u00e9 por acaso.\n\nEstoy Ac\u00e1 \u2764\ufe0f em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/X0vOcwuWrj"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-18T21:34:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406002475954475011"
            ],
            "id": "1406002475954475011",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- APA Jalap\u00e3o (TO): 12% do total, com 7 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 7% do total, com 4 focos"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-06-18T21:27:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1406000615122161669"
            ],
            "id": "1406000615122161669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A educa\u00e7\u00e3o ambiental, a busca pela preserva\u00e7\u00e3o e por mais conhecimento em rela\u00e7\u00e3o ao meio ambiente s\u00e3o os pilares do novo espa\u00e7o que agora abriga a sede do Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado. https://t.co/qmqARM3Qag"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-06-18T21:19:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405998744756264971"
            ],
            "id": "1405998744756264971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "N\u00e3o gosto nem de pensar no que ir\u00e1 acontecer com a esp\u00e9cie, se a Estrada do Colono for reaberta, rasgando ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u (aonde estas imagens foram captadas) e colocando em risco a fauna e flora locais. #estradadocolonon\u00e3o\nhttps://t.co/9qiKmHTE1t"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2021-06-18T21:16:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405997820629368840"
            ],
            "id": "1405997820629368840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) vai completar 60 anos \ud83c\udf89.\n\n\ud83d\udc40 Confira a programa\u00e7\u00e3o: https://t.co/fBYeBaKGzC"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2021-06-18T21:15:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405997607768502278"
            ],
            "id": "1405997607768502278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) vai completar 60 anos \ud83c\udf89.A Rede Amigas e Amigos do Parque, dentre elas a Apremavi, vai promover uma semana comemorativa com eventos virtuaisNeste v\u00eddeo \ud83c\udfa5 que lan\u00e7amos hoje https://t.co/y7wblviGHt voc\u00ea ter\u00e1 um gostinho do que est\u00e1 por vir..."
        },
        {
            "author_id": "3646173496",
            "created_at": "2021-06-18T21:06:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405995401350684673"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "46152686",
                        "start": 174,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405995401350684673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av. Alfredo Balthazar da Silveira com tr\u00e2nsito intenso e pontos de reten\u00e7\u00e3o na altura entre o Parque Municipal Marapendi e  o shopping Barra World, sentido Av. das Am\u00e9ricas. @LeiSecaRJ"
        },
        {
            "author_id": "934773632810782722",
            "created_at": "2021-06-18T21:05:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405995149021306887"
            ],
            "id": "1405995149021306887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fomos pegar mudinhas gr\u00e1tis no parque municipal \ud83e\udd70 batemos o carro e o conserto 350 reais \ud83e\udd2a"
        },
        {
            "author_id": "1151186059595792384",
            "created_at": "2021-06-18T21:04:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405994791159189504"
            ],
            "id": "1405994791159189504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e minha amg que foi ter um date e ficou presa no parque municipal junto com o boy KKKJKKJJKKK eles teve que pular a grade"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-06-18T20:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405988689461878784"
            ],
            "id": "1405988689461878784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 842,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "V\u00cdDEO - On\u00e7a \u00e9 flagrada passeando e encontrando c\u00e2mera de monitoramento no Parque Nacional do Igua\u00e7u,  https://t.co/tKAj8Alwrc https://t.co/06gE5OLXwC"
        },
        {
            "author_id": "53791015",
            "created_at": "2021-06-18T20:30:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405986225576714244"
            ],
            "id": "1405986225576714244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitar que a vida \u00e9 uma s\u00f3... em Parque nacional de Jericoacoara https://t.co/ECrlzPHiVq"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-06-18T19:42:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405974186883944456"
            ],
            "id": "1405974186883944456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u registra nova on\u00e7a na \u00e1rea. \n\nTrata-se de um macho brincalh\u00e3o que est\u00e1 se aventurando pela mata no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n https://t.co/4I9ivLi9ch\n\n#MeioAmbiente #ParqueNacional #On\u00e7asdoIgua\u00e7u #FozfoIgua\u00e7u #MataAtl\u00e2ntica https://t.co/OLlU8aBbUG"
        },
        {
            "author_id": "1351010458573090820",
            "created_at": "2021-06-18T19:09:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405965951665950725"
            ],
            "id": "1405965951665950725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e os manos no parque nacional das capivaras (XUPSL\u00c2NDIA) https://t.co/VDUEtOfuy6"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2021-06-18T19:00:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405963671289933832"
            ],
            "id": "1405963671289933832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea sofre com invas\u00f5es e explora\u00e7\u00e3o ilegal de recursos naturais, segundo as investiga\u00e7\u00f5es ==&gt; https://t.co/A79SB8sqoI #G1RO"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-06-18T18:46:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405960218291445764"
            ],
            "id": "1405960218291445764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada passeando e encontrando c\u00e2mera de monitoramento no Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO https://t.co/U6bn3ii1S1 #G1 #G1PR https://t.co/c2dd6eUgBK"
        },
        {
            "author_id": "129002495",
            "created_at": "2021-06-18T18:31:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405956232683401223"
            ],
            "id": "1405956232683401223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"S\u00e3o a\u00e7\u00f5es como esta, que viabilizam a conserva\u00e7\u00e3o dos recursos naturais para as pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es. Precisamos pensar tamb\u00e9m em atividades economicamente sustent\u00e1veis, j\u00e1 que com cria\u00e7\u00e3o desse parque podemos participar do ICMS ecol\u00f3gico.\n#davinopolis #ICMS\nhttps://t.co/02qUYU0GuZ"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-06-18T18:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405948501838684162"
            ],
            "id": "1405948501838684162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 110,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nA contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas continua! Mais vagas abertas pelo ICMBio, agora nos parques nacionais da Lagoa do Peixe (RS), da Chapada Diamantina (BA) e na Floresta Nacional de Canela (RS)! \n\n\ud83d\udccc Encontre o edital em: https://t.co/D46GWAdxBp https://t.co/YEzXRf5UNs"
        },
        {
            "author_id": "1348943129806839808",
            "created_at": "2021-06-18T17:09:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405935791512199172"
            ],
            "id": "1405935791512199172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balne\u00e1rio Pi\u00e7arras e Univali planejam manejo do Parque Municipal e conserva\u00e7\u00e3o do Rio\u00a0Pi\u00e7arras https://t.co/yKNWCYunMz"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-06-18T17:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405933402038190085"
            ],
            "id": "1405933402038190085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Nova on\u00e7a \u00e9 vista na \u00e1rea da mata do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/BAPzIa0dit"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-06-18T17:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405933399206944769"
            ],
            "id": "1405933399206944769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Nova on\u00e7a \u00e9 vista na \u00e1rea da mata do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/3AxCMryP5g"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-06-18T16:53:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405931599611498507"
            ],
            "id": "1405931599611498507",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha em seu favor o fato de dominar rudimentos da l\u00edngua local, o sua\u00edli, aprendido nos Estados Unidos. Era o in\u00edcio de uma bem-sucedida carreira acad\u00eamica: Sapolsky passaria mais de vinte anos trabalhando, de forma intermitente, num parque nacional do Qu\u00eania. https://t.co/K6fx5wlLob"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2021-06-18T16:41:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405928785686536195"
            ],
            "id": "1405928785686536195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica pede desocupa\u00e7\u00e3o e demoli\u00e7\u00e3o dos im\u00f3veis em no m\u00e1ximo 180 dias https://t.co/K7acgQv1sk"
        },
        {
            "author_id": "1162006325607485440",
            "created_at": "2021-06-18T16:38:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405927855918403588"
            ],
            "id": "1405927855918403588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Conversamos com Liz Chicaje, a mais nova vencedora do \u201cNobel para ambientalistas\u201d. Oriunda da Amaz\u00f4nia peruana, Chicaje foi fundamental para a demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Yaguas, uma \u00e1rea super biodiversa e do tamanho de Nova Iorque e Paris juntas \ud83e\uddf6https://t.co/Eq33UuPYo9 https://t.co/v7XTvWPjMl"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-06-18T16:20:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405923505468813313"
            ],
            "id": "1405923505468813313",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Em Caseara, no final de semana, brigadistas receberam treinamento para combate a inc\u00eandios e realizaram a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Cant\u00e3o com aeronave do @ciopaer_to"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-06-18T16:20:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405923503006699525"
            ],
            "id": "1405923503006699525",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdEm Araguacema, \u00e1rea beneficiada com o MIF foi parte da reserva do Assentamento Cana\u00e3 que fica dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Ilha do Bananal/Cant\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-06-18T16:20:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405923497386430470"
            ],
            "id": "1405923497386430470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeab\ud83d\udd25 Semana de a\u00e7\u00f5es do Manejo Integrado do Fogo (MIF) por todo TO\n\n\ud83d\udd38Dentro do cronograma de a\u00e7\u00f5es preventivas contra queimadas ilegais e inc\u00eandios florestais nas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs), o Naturatins realiza atividades do MIF na APA e no Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/OC4WQYlkDc"
        },
        {
            "author_id": "1371459040472088577",
            "created_at": "2021-06-18T16:15:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405922177258565643"
            ],
            "id": "1405922177258565643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com 400 ilhas o Parque Nacional de Anavilhanas as margens do Rio Negro \u00e9 o segundo maior arquip\u00e9lago fluvial do mundo - Novo Air\u00e3o Amazonas\n@DomingosPetroc1 #amazoniaemmovimento https://t.co/Wh7bKaW9cJ"
        },
        {
            "author_id": "37995409",
            "created_at": "2021-06-18T16:00:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405918274223841282"
            ],
            "id": "1405918274223841282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio divulgou um novo edital de processo seletivo para contratar tempor\u00e1rios que v\u00e3o atuar no Parque Nacional da Chapada Diamantina.\n\nConfira\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/EJwS8KgTAQ"
        },
        {
            "author_id": "42572290",
            "created_at": "2021-06-18T15:45:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405914650152157185"
            ],
            "id": "1405914650152157185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/k5jFZYJPUb"
        },
        {
            "author_id": "2848289187",
            "created_at": "2021-06-18T15:41:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405913629610811398"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85387583,
                        -29.32312978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1405913629610811398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protagonista \ud83e\uddc9 em Flona - Floresta Nacional de Canela https://t.co/o2pbmcn1BA"
        },
        {
            "author_id": "2348975328",
            "created_at": "2021-06-18T15:41:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405913606810652672"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "199788451",
                        "start": 158,
                        "username": "mpe_ms"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405913606810652672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio cumpre Recomenda\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico e providencia plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Ceroula - MPMS https://t.co/LVNOJBtlV7 via @mpe_ms"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-18T15:31:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405911172893708294"
            ],
            "id": "1405911172893708294",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM soma 3,86 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-18T15:31:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405911171937411079"
            ],
            "id": "1405911171937411079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 7 de junho de 2021, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 0,38 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2021-06-18T15:12:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405906281857171456"
            ],
            "id": "1405906281857171456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'M\u00e3os que Matam' encerra grava\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/RYPSbFpcHH https://t.co/MC7VzuDZTj"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2021-06-18T15:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405903134224965636"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "133415058",
                        "start": 57,
                        "username": "casaoswaldocruz"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "133415058",
                        "start": 153,
                        "username": "casaoswaldocruz"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "12689622",
                        "start": 171,
                        "username": "TVBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 183,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405903134224965636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33Sexta agora \u00e9 dia de #DicaCultural nas redes sociais da @casaoswaldocruz. Anota a\u00ed: entrou no ar a 3\u00aa temporada da s\u00e9rie Parques do Brasil, parceria da @casaoswaldocruz, @TVBrasil e @ICMBio. Novo epis\u00f3dio traz a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3.\ud83d\udc49  https://t.co/FUAlaEJ0OZ https://t.co/kLUVHcJ3fS"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-06-18T14:52:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405901208250982404"
            ],
            "id": "1405901208250982404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um macho brincalh\u00e3o, que est\u00e1 se aventurando pela mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nO felizardo achou o equipamento fotogr\u00e1fico, que chamamos de armadilha fotogr\u00e1fica, respons\u00e1vel pelo monitoramento das esp\u00e9cies por meio de uma c\u00e2mera.\n\nhttps://t.co/lkUUYR2pal https://t.co/1MyoRSF5MA"
        },
        {
            "author_id": "1186635764710498306",
            "created_at": "2021-06-18T14:34:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405896733134032902"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 222,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1405896733134032902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara \u00e9 uma APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) por\u00e9m n\u00e3o tem fiscaliza\u00e7\u00e3o, exceto o detran que vem catar as motos de quem trabalha. Os caminhos para jeri, est\u00e3o cheio de sujeira, cheios de garrafas de cerveja. Cad\u00ea o @ICMBio para fiscalizar isso?"
        },
        {
            "author_id": "156639822",
            "created_at": "2021-06-18T14:32:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405896215040954368"
            ],
            "id": "1405896215040954368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para desocupar constru\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Estadual da Costa do Sol, em Arraial https://t.co/ioDY9CApLS #folhadoslagos"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-06-18T14:15:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405892014969851912"
            ],
            "id": "1405892014969851912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de #sapinhopingodeouro \u00e9 descoberta em unidades de conserva\u00e7\u00e3o, na #MataAtl\u00e2ntica, em SP https://t.co/8FgB0nZbw1 Ela tem menos de 2cm de comprimento e vive em #parques como das Neblinas, Serra do Mar, de Varginha e Reserva Biol\u00f3gica do Alto da Serra de Paranapiacaba https://t.co/aSaFApdkzu"
        },
        {
            "author_id": "59255260",
            "created_at": "2021-06-18T14:12:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405891198741581827"
            ],
            "id": "1405891198741581827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o \u00e9 deflagrada para retirar invasores de Parque Estadual em Rond\u00f4nia\n\nhttps://t.co/uPUOD6KEoX"
        },
        {
            "author_id": "1267236374610169856",
            "created_at": "2021-06-18T14:10:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405890691008454659"
            ],
            "id": "1405890691008454659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Extrativista do Rio Cajari https://t.co/TC4wZBl6C0"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-06-18T14:06:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405889757943676929"
            ],
            "id": "1405889757943676929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras registram nova on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/cCOu4OFLaK"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-06-18T13:59:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405887898688409602"
            ],
            "id": "1405887898688409602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O macho foi registrado pelas c\u00e2meras de monitoramento em meio a mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/ABXzS79pLi"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-18T13:51:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405885775619690497"
            ],
            "id": "1405885775619690497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rolinha-caldo-de-feij\u00e3o\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Surw5XDtdn"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2021-06-18T13:29:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405880253348786181"
            ],
            "id": "1405880253348786181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVA ON\u00c7A NA \u00c1REA!!! \ud83c\udf89 \n\n\u00c9 um macho brincalh\u00e3o, que est\u00e1 se aventurando pela mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/r8IvWk71VE"
        },
        {
            "author_id": "1196537783344672769",
            "created_at": "2021-06-18T13:10:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405875454599434242"
            ],
            "id": "1405875454599434242",
            "in_reply_to_user_id": "1196537783344672769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conte\u00fado:\nhttps://t.co/aPyMVcj7iN\nhttps://t.co/XjnoNyAYUp\nhttps://t.co/FwBquRTPSS\nhttps://t.co/PaHdFrWEsU\nhttps://t.co/ijRoTO7A4A \uf0e0 Tettigoniidae (Orthoptera: Ensifera) do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Brasil: diversidade, bioac\u00fastica e descri\u00e7\u00e3o de novas esp\u00e9cies"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2021-06-18T12:58:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405872475532054530"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "21681113",
                        "start": 131,
                        "username": "primeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405872475532054530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREVEN\u00c7\u00c3O | Corpo de Bombeiros e Sema iniciam cria\u00e7\u00e3o de aceiros no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas https://t.co/mwzdY2eDN5 via @Primeira Hora"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-06-18T12:49:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405870225078341636"
            ],
            "id": "1405870225078341636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 O Parque Nacional da Serra de Itabaiana possui em sua maior parte um ecossistema de Mata Atl\u00e2ntica. Al\u00e9m disso, o ambiente \u00e9 uma rica reserva h\u00eddrica com cachoeiras que permitem a atividade de ecoturi\u2026 #turismo #sergipe #policialhttps://aracajuagoranoticias.com.br/2021/06/\u2026"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2021-06-18T12:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405857831576686597"
            ],
            "id": "1405857831576686597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPRJ aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para desocupar constru\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Estadual da Costa do Sol, em Arraial do Cabo. Saiba mais: https://t.co/4YcNHDQkvs https://t.co/9n1Wykqd9W"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2021-06-18T11:56:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405857013893062660"
            ],
            "id": "1405857013893062660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc49 Tem 55 anos ou mais e ainda n\u00e3o recebeu a vacina contra a Covid-19? \n\u2705 N\u00e3o precisa de agendar. \n\u2705 Basta comparecer no Centro de Vacina\u00e7\u00e3o instalado no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es. \n\ud83d\udd50 O Centro de Vacina\u00e7\u00e3o est\u00e1 em funcionamento \u00e0s quintas e sextas feiras e ao s\u00e1bado. https://t.co/zHjWN32erH"
        },
        {
            "author_id": "2855975873",
            "created_at": "2021-06-18T11:56:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405856879499169793"
            ],
            "id": "1405856879499169793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/AYLrFkoyNB"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-18T11:31:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405850550826979336"
            ],
            "id": "1405850550826979336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,79 km\u00b2) causada pelo desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o, no dia 7 de junho de 2021 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 2,19 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "222090895",
            "created_at": "2021-06-18T11:22:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405848292920004615"
            ],
            "id": "1405848292920004615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP e \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o do Governo do Estado deflagram opera\u00e7\u00e3o para desocupa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim e do \"Bico do Parque\" https://t.co/URmN3Y2TtS"
        },
        {
            "author_id": "918229866297921536",
            "created_at": "2021-06-18T10:39:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405837522270265344"
            ],
            "id": "1405837522270265344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito me contam: ent\u00e3o de Lisboa n\u00e3o se pode ir \u00e0 Comporta mas pode-se ir ao Parque Nacional de Lizard?"
        },
        {
            "author_id": "376478408",
            "created_at": "2021-06-18T10:11:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405830612473331713"
            ],
            "id": "1405830612473331713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazem poucos dias que come\u00e7aram e j\u00e1 destru\u00edram tudo! Moro longe desse lugar e ou\u00e7o as motosserra.\n\nO mais triste e saber que existem in\u00fameras casas vazias e apartamentos vagos na regi\u00e3o. N\u00e3o tem a menor necessidade de acabar com \u00e1rea protegida.\n\nhttps://t.co/uuUnEgV79d"
        },
        {
            "author_id": "14614833",
            "created_at": "2021-06-18T10:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405827635817635840"
            ],
            "id": "1405827635817635840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 115,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfd6  A areia branca e fina marca o caminho percorrido pelos viajantes em meio ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. As lagoas de \u00e1gua doce entre as dunas formam um cen\u00e1rio \u00fanico em todo o mundo!\n\n\ud83d\udccd Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o.\n\n\ud83d\udcf8 IG: moniquerenne / Melhores Destinos https://t.co/vQKH7HqOip"
        },
        {
            "author_id": "39722879",
            "created_at": "2021-06-18T06:30:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405774854532468742"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "510246650",
                        "start": 108,
                        "username": "ConcellodeBueu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405774854532468742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O faro de Ons acendeuse por primeira vez en 1865 e est\u00e1 situado na parte m\u00e1is alta da illa, que pertence ao @ConcellodeBueu e forma parte do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas de Galicia. \n#BosD\u00edas e #FelizVenres desde #R\u00edasBaixas https://t.co/zApoTE6RWu"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-06-18T05:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405752131412316175"
            ],
            "id": "1405752131412316175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa exportou oito toneladas de caf\u00e9 - uma das suas maiores remessas at\u00e9 \u00e0 data - para os Estados Unidos da Am\u00e9rica, Reino Unido e Portugal durante o primeiro trimestre de 2021. \n\n#Africa #Mozambique https://t.co/PMlntgCTBE"
        },
        {
            "author_id": "1293354545888755713",
            "created_at": "2021-06-18T01:53:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405705185708720129"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1193528471278047232",
                        "start": 0,
                        "username": "guidaofelipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405705185708720129",
            "in_reply_to_user_id": "1193528471278047232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guidaofelipe Camisa da Roma 2 da temporada 15/16 tem o mapa da cidade \"camuflado\". Por essa ideia eu colocaria o mapa da cidade e indicando o Coreto do Parque municipal. Preta. https://t.co/FFkoHSIppa"
        },
        {
            "author_id": "1532397830",
            "created_at": "2021-06-18T01:38:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405701345374519297"
            ],
            "id": "1405701345374519297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma trip q eu ainda farei \u00e9 no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "933903805837701125",
            "created_at": "2021-06-18T00:27:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405683566365876235"
            ],
            "id": "1405683566365876235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu peguei e fui sozinho no parque municipal, comprei um vinho e um salgadinho e passei a tarde f1 kkkkkkkk \nDepois comi MC \nUm dia bem vivido \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2021-06-18T00:16:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405680817238679553"
            ],
            "id": "1405680817238679553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POL\u00cdCIA\u00a0EM A\u00c7\u00c3O CONJUNTA: #PF - POL\u00cdCIA FEDERAL / SR-RJ / DELEGACIA MACA\u00c9 / #PMERJ - 32\u00baBPM(MACA\u00c9) realizam opera\u00e7\u00e3o contra crimes ambientais e tr\u00e1fico de drogas na reserva ambiental federal da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9, no RJ &gt; https://t.co/Wq3u1cc4NR https://t.co/sE9aztu8Mr"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-06-18T00:04:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405677688484941826"
            ],
            "id": "1405677688484941826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal prende duas pessoas e apreende dois adolescentes por tr\u00e1fico de drogas durante a Opera\u00e7\u00e3o Presen\u00e7a, no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9, no Norte do Estado. A a\u00e7\u00e3o foi realizada para coibir crimes ambientais e tr\u00e1fico de drogas na reserva."
        },
        {
            "author_id": "85993666",
            "created_at": "2021-06-17T23:50:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405674243321384960"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50862741,
                        -20.40784835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1405674243321384960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tbt em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/cR7U04Z4rq"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-06-17T23:40:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405671783878045699"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1405671783878045699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/a3hruHRVJn"
        },
        {
            "author_id": "1596932792",
            "created_at": "2021-06-17T23:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405664301063409665"
            ],
            "id": "1405664301063409665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passeio com toda fam\u00edlia na Represa de Juturna\u00edba e Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas. De l\u00e1 sai toda \u00e1gua que abastece a Regi\u00e3o dos Lagos do Rio de Janeiro. O passeio foi em 2016 mas somente agora estou publicando pq achei recentemente nos meus arquivos. https://t.co/Dukdh3OWKT"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2021-06-17T23:01:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405661799467274241"
            ],
            "id": "1405661799467274241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desmonta estacionamento irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recreio https://t.co/k8V5eKNpe5"
        },
        {
            "author_id": "1241545297030938625",
            "created_at": "2021-06-17T22:33:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405654890232401922"
            ],
            "id": "1405654890232401922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Serra do Cara\u00e7a \u00e9 daqueles locais em Minas Gerais que quem conhece n\u00e3o esquece jamais. Mesmo com sua beleza imponente, o Cara\u00e7a segue amea\u00e7ado pelos interesses do capital mineral. \u00c9 preciso impor limites ao avan\u00e7o da minera\u00e7\u00e3o e criar o Monumento Natural da Serra do Cara\u00e7a! https://t.co/zj3ZrpTzpW"
        },
        {
            "author_id": "1289963298683846657",
            "created_at": "2021-06-17T22:18:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405651181867778048"
            ],
            "id": "1405651181867778048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vei, meu trabalho fica no parque nacional de bras\u00edlia, e a rodovia que o L\u00e1zaro t\u00e1, da direto l\u00e1. T\u00f4 com medo real."
        },
        {
            "author_id": "134330284",
            "created_at": "2021-06-17T22:10:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405649125555724289"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1405649125555724289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade dessa paz \ud83c\udf00\ud83c\udf40 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/CFxIbiqeav"
        },
        {
            "author_id": "1341486422004543490",
            "created_at": "2021-06-17T22:05:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405647733659144194"
            ],
            "id": "1405647733659144194",
            "in_reply_to_user_id": "1341486422004543490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd14 Al\u00e9m disso, ao propor a urbaniza\u00e7\u00e3o e adensamento de uma gigantesca \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e de produ\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria, abre as porteiras para a descaracteriza\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o Extremo Sul, \u00faltimo reduto de \u00e1reas ambientalmente qualificadas.  #PreservaZonaSul #PoaRural"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-06-17T22:03:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405647194879938566"
            ],
            "id": "1405647194879938566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rio Vermelho teve seu plano de manejo aprovado em dezembro de 2020. \nO plano de manejo leva em considera\u00e7\u00e3o o Parque em seus 1500 hectares! \nEm defesa do Parque Estadual do Rio Vermelho! https://t.co/aka9Wl6mLl"
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2021-06-17T21:56:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405645486527332358"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "3646173496",
                        "start": 3,
                        "username": "WagnerFarias19"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405645486527332358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @WagnerFarias19: Av. Alfredo Balthazar da Silveira com tr\u00e2nsito intenso e pontos de reten\u00e7\u00e3o na altura entre o Parque Municipal Marapendi e  o shopping Barra World, sentido Av. das Am\u00e9ricas."
        },
        {
            "author_id": "94195631",
            "created_at": "2021-06-17T21:55:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405645346882084866"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "1033324960343883776",
                        "start": 145,
                        "username": "MultiMidiaInfo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405645346882084866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #GrutaSonDoong, Situada no Parque Nacional Phong Nha-Ke Bang no Vietnam, Considerada a maior do Mundo https://t.co/0o8ipvYyxZ #PanoramaEco via @MultiMidiaInfo"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2021-06-17T21:50:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405644086493822982"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "38244535",
                        "start": 110,
                        "username": "radiotupi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405644086493822982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal realiza Opera\u00e7\u00e3o Presen\u00e7a no Parque Nacional da Restinga em Maca\u00e9 https://t.co/00hWEEIFDk via @radiotupi"
        },
        {
            "author_id": "80065867",
            "created_at": "2021-06-17T21:42:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405641913366102022"
            ],
            "id": "1405641913366102022",
            "in_reply_to_user_id": "875163968297414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@muitohumilllde Melhor bairro do Rio de Janeiro fora da zona Sul \u00e9 o Graja\u00fa. Bairro residencial, muito arborizado, pr\u00f3ximo a Tijuca. Temos um parque Estadual por isso temos sempre micos e tucanos pelas ruas. Eu amo esse bairro."
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-17T21:34:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405640038709403652"
            ],
            "id": "1405640038709403652",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 8% do total, com 6 focos\n- APA Serra do Lajeado (TO): 7% do total, com 5 focos"
        },
        {
            "author_id": "94079214",
            "created_at": "2021-06-17T21:34:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405639966135402496"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4198209,
                        -10.54700057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1405639966135402496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19 #tbt em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/MuS9xCCHqC"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-06-17T21:28:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405638565179138059"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.01333618,
                        -20.62250226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "030e335297dd22ae"
            },
            "id": "1405638565179138059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque estadual Forno Grande https://t.co/x7WRdpIwzO"
        },
        {
            "author_id": "68862544",
            "created_at": "2021-06-17T21:28:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405638538910175239"
            ],
            "id": "1405638538910175239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Palestra com a professora Edileia Dutra sobre o Parque Estadual do Bacanga, importante equipamento de S\u00e3o Lu\u00eds, fundamental para o abastecimento de \u00e1gua pot\u00e1vel.\nhttps://t.co/CGO293MUYo"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2021-06-17T21:22:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405636884835995652"
            ],
            "id": "1405636884835995652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal realiza Opera\u00e7\u00e3o Presen\u00e7a no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em\u00a0Maca\u00e9 https://t.co/9otAkj8Bdb"
        },
        {
            "author_id": "3646173496",
            "created_at": "2021-06-17T21:21:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405636850354733060"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "46152686",
                        "start": 174,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405636850354733060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av. Alfredo Balthazar da Silveira com tr\u00e2nsito intenso e pontos de reten\u00e7\u00e3o na altura entre o Parque Municipal Marapendi e  o shopping Barra World, sentido Av. das Am\u00e9ricas. @LeiSecaRJ"
        },
        {
            "author_id": "68862544",
            "created_at": "2021-06-17T21:12:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405634515066839045"
            ],
            "id": "1405634515066839045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1logo importante sobre as nossas reservas de \u00e1gua no Parque Estadual do Bacanga, em S\u00e3o Lu\u00eds. https://t.co/ryFQsk3fI2"
        },
        {
            "author_id": "2482886910",
            "created_at": "2021-06-17T21:01:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405631723879161858"
            ],
            "id": "1405631723879161858",
            "in_reply_to_user_id": "2482886910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cvoc\u00ea pode at\u00e9 ter uma \u00e1rea protegida dentro da sua propriedade, mas se a convers\u00e3o (vegetal da regi\u00e3o) j\u00e1 passou de determinado limiar, ela pode ser suficiente para alterar padr\u00f5es de precipita\u00e7\u00e3o e aumentar a temperatura superficial\u201d. https://t.co/lM7Q5pARId"
        },
        {
            "author_id": "2855975873",
            "created_at": "2021-06-17T20:47:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405628181575577600"
            ],
            "id": "1405628181575577600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/hz1EmH1XHL"
        },
        {
            "author_id": "1274784479089963008",
            "created_at": "2021-06-17T20:37:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405625748493328386"
            ],
            "id": "1405625748493328386",
            "in_reply_to_user_id": "1398764278069534722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Matheus68669489 10- unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n11- forma\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-cultural da popula\u00e7\u00e3o brasileira\n12-forma\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-cultural da popula\u00e7\u00e3o brasileira:povos ind\u00edgenas\n13- forma\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-cultural da popula\u00e7\u00e3o brasileira:povos africanos\n14- forma\u00e7\u00e3o \u00e9tnico-cultural da popula\u00e7\u00e3o brasileira: povos"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2021-06-17T20:37:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405625719204552704"
            ],
            "id": "1405625719204552704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco raz\u00f5es para visitar o Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u - https://t.co/KKGF0rmB5N"
        },
        {
            "author_id": "837379467756580865",
            "created_at": "2021-06-17T20:36:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405625533367566346"
            ],
            "id": "1405625533367566346",
            "in_reply_to_user_id": "837379467756580865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "++Al\u00e9m das interfer\u00eancias por ele realizadas no zoneamento do Plano \nde Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "1058157955802165249",
            "created_at": "2021-06-17T20:34:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405624934131503111"
            ],
            "id": "1405624934131503111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbt de 3 dias atr\u00e1s \ud83d\udc95 #caldasnovas #trilha #sunset #afterlight @ Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/4mBLjLqeAy"
        },
        {
            "author_id": "1064956714573840384",
            "created_at": "2021-06-17T20:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405623796367822848"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 0,
                        "username": "DanBraganca"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "163063411",
                        "start": 13,
                        "username": "Barbosa_Leandro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405623796367822848",
            "in_reply_to_user_id": "1040427071766507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanBraganca @Barbosa_Leandro Tinha um aplicativo, acho que era Urubu ou algo assim. A quest\u00e3o deve ser trash....desde os pequenos animais at\u00e9 os grandes. Pra mim foi bem chocante ver uma anta e um bandeira atropelados l\u00e1 no entorno do Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2021-06-17T20:22:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405621796188016640"
            ],
            "id": "1405621796188016640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cM\u00e3os que Matam\u201d encerra sua grava\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/uWqIEmfsyt"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-17T20:20:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405621275322728448"
            ],
            "id": "1405621275322728448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Apesar de na zona intang\u00edvel n\u00e3o serem permitidas quaisquer altera\u00e7\u00f5es humanas, nota t\u00e9cnica da Semas obtida pelo MPF apontou a ocorr\u00eancia de 32 CARs no entorno da TI Zo\u2019\u00e9, sendo que cinco est\u00e3o sobrepostos \u00e0 Floresta Estadual do Trombetas e 27 \u00e0 do Paru.\nhttps://t.co/FAradfVfyw"
        },
        {
            "author_id": "1118325697964072960",
            "created_at": "2021-06-17T19:58:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405615819464212480"
            ],
            "id": "1405615819464212480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0fRecadinho IMPORTANTE!!!\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\n\nNesta s\u00e1bado - 19/06 - Drive Trhu da vacina\u00e7\u00e3o 49 anos +\n\nDas 8h - 16h30. em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/R1M9sB9P0U"
        },
        {
            "author_id": "927244021201883137",
            "created_at": "2021-06-17T19:42:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405611845893906432"
            ],
            "id": "1405611845893906432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem falar que se rolar o ped\u00e1gio da Mogi Bertioga ele provavelmente vai ficar numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ou mata nativa, se n\u00e3o despejar pessoas das suas casas https://t.co/ZvhTOlnEeu"
        },
        {
            "author_id": "1397999227817562126",
            "created_at": "2021-06-17T19:35:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405610033451356162"
            ],
            "id": "1405610033451356162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto da Unesc lan\u00e7a obra com registro de mam\u00edferos do entorno da Reserva Biol\u00f3gica do Agua\u00ed https://t.co/a47CJW2O5V"
        },
        {
            "author_id": "1227637079590481920",
            "created_at": "2021-06-17T19:19:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405605936824266762"
            ],
            "id": "1405605936824266762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Gorgona https://t.co/CRFfj8zbXz"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2021-06-17T19:08:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405603162615058432"
            ],
            "id": "1405603162615058432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 120,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "\ud83d\udea8 IN\u00c9DITO. Investiga\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia P\u00fablica denuncia minera\u00e7\u00e3o ao redor da Terra Ind\u00edgena Munduruku e em floresta nacional. Siga o fio e ou\u00e7a o que nossos rep\u00f3rteres descobriram.\n\nReportagem completa no site: https://t.co/NL9zIO5y5a https://t.co/yv3FyzXxUg"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2021-06-17T18:26:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405592601516929024"
            ],
            "id": "1405592601516929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desmonta estacionamento irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recreio https://t.co/rMIfXPwrtM https://t.co/oodoolNdyb"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2021-06-17T18:24:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405592312449847298"
            ],
            "id": "1405592312449847298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o desmonta estacionamento irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Recreio\nhttps://t.co/QivgoUgNye"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2021-06-17T18:20:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405591102493691910"
            ],
            "id": "1405591102493691910",
            "in_reply_to_user_id": "1201917194701029377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, e depois de anos, mais parcerias vem a\u00ed...\nE vamos em frente..."
        },
        {
            "author_id": "1272728587276353537",
            "created_at": "2021-06-17T18:19:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405590847018655753"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1315912710702403584",
                        "start": 0,
                        "username": "dewebnamoro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405590847018655753",
            "in_reply_to_user_id": "1315912710702403584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dewebnamoro Fui webcorno parque Nacional de Bras\u00edlia foi ele quem \u00e9poca errada de filosofia e ci\u00eancias humanas da Universidade Federal do Rio Grande do Sul"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2021-06-17T17:55:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405584945842634755"
            ],
            "id": "1405584945842634755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota da Ascema Nacional exige investiga\u00e7\u00e3o da impunidade e de desvios na apura\u00e7\u00e3o de crime ambiental na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, durante a gest\u00e3o de Salles\n\nVeja mais em:\nhttps://t.co/QyySsxDMX9"
        },
        {
            "author_id": "3599204536",
            "created_at": "2021-06-17T17:47:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405582784463257606"
            ],
            "id": "1405582784463257606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minhoc\u00e3o completa 50 anos sustentando a perspectiva de ser transformado em parque municipal. A integral desativa\u00e7\u00e3o do local como via de tr\u00e1fego foi prevista no Plano Diretor de 2014 e vem se arrastando desde ent\u00e3o. \n\nConfira a reportagem completa: https://t.co/WVl6dt7SRG https://t.co/dDeN5awW3N"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-06-17T17:29:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405578469468258304"
            ],
            "id": "1405578469468258304",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25Os Cadastros Ambientais Rurais s\u00e3o auto declarat\u00f3rios e sujeitos \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria e ambiental. Atualmente s\u00e3o 32 Cadastros Ambientais Rurais (CARs) no entorno da TI Zo\u2019\u00e9, sendo que cinco est\u00e3o sobrepostos \u00e0 floresta estadual do Trombetas e 27 \u00e0 Floresta Estadual do Paru"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2021-06-17T17:18:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405575569031499779"
            ],
            "id": "1405575569031499779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A AGU comprovou a regularidade da multa de R$ 1,2 milh\u00e3o e embargo de uma pousada que ocupava uma ilha inteira de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Paraty, no Rio de Janeiro. A multa tinha sido aplicada pelo Ibama por falta de licenciamento, polui\u00e7\u00e3o e outros.\nhttps://t.co/FpMkLE09JE https://t.co/NYksgzZ3da"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-06-17T17:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405572195418578952"
            ],
            "id": "1405572195418578952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia de A a Z | Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra do Divisor, uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem busca fazer trilhas no Acre: https://t.co/O6nUIH3Uc1\n#PortalAmaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2021-06-17T16:33:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405564241864712195"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "1306983889018159104",
                        "start": 190,
                        "username": "comlurbcomunica"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "1306973456974647298",
                        "start": 223,
                        "username": "SeopRJ"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "339974922",
                        "start": 235,
                        "username": "GMRio"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "1436024858",
                        "start": 247,
                        "username": "PMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405564241864712195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hoje desmontamos constru\u00e7\u00e3o e acampamentos irregulares que estavam dentro de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Prainha e Grumari. A a\u00e7\u00e3o da Secretaria do Meio Ambiente contou com equipes da @comlurbcomunica e de agentes da @SeopRJ, da @GMRio e da @PMERJ.https://t.co/iyYlb6RlpQ"
        },
        {
            "author_id": "925955758415646720",
            "created_at": "2021-06-17T16:33:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405564195131777024"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405564195131777024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moeda Grandes Dunas de Areia  Parque Nacional de COLORADO 2014 https://t.co/YnXWT4mRLf via @YouTube Neste v\u00eddeo apresento uma Moeda de Quarter D\u00f3lar, da S\u00e9rie America the Beautiful Quarters Program (2010-2021) Grandes Dunas de Areia. Parque Nacional de COLORADO 2014"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-06-17T16:16:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405559899250176004"
            ],
            "id": "1405559899250176004",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O departamento de Santa Rosa se assemelha bastante ao de La Paz; o diferencial \u00e9 reserva biol\u00f3gica onde voc\u00ea pode ver agarobais nativos e guanacos em \u00d1acu\u00f1an. Pode parecer pouco mas nada \u00e9 t\u00e3o ic\u00f4nico quanto. Os parreirais e olivais da prov\u00edncia s\u00e3o basicamente, com\u00e9rcio... https://t.co/ovc7AX42D0"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2021-06-17T16:01:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405556267964325888"
            ],
            "id": "1405556267964325888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|\u00c9 frio que fala???| \ud83e\udd76\ud83c\udf21\n\u2022 E foi dada a largada, a Parte Alta do Parque Nacional do Itatiaia registra mais uma vez uma temperatura negativa, hoje pela manh\u00e3, o term\u00f4metro marcou -5,5\u00baC, sendo que no domingo, dia 13, a temperatura chegou a -2,3\u00baC.\n+ https://t.co/MfR7wCtZrq"
        },
        {
            "author_id": "2666100224",
            "created_at": "2021-06-17T16:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405555848735334408"
            ],
            "id": "1405555848735334408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Douro Internacional: Viver numa \u00e1rea protegida\nhttps://t.co/fQuG00oauK\n#PortoCanal #Informacao"
        },
        {
            "author_id": "1381918263504949248",
            "created_at": "2021-06-17T15:53:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405554207361585153"
            ],
            "id": "1405554207361585153",
            "in_reply_to_user_id": "1381918263504949248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udc34\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc59 \ud835\udc51\ud835\udc4e\ud835\udc60 \ud835\udc45\ud835\udc5c\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc60, \ud835\udc45\ud835\udc56\ud835\udc5c \ud835\udc3a\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc52 \ud835\udc51\ud835\udc5c \ud835\udc41\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc52\nO  Atol  das Rocas \u00e9 um agrupamento de ilhas no Rio Grande do Norte. Este \u00e9 um dos locais mais proibidos do Brasil, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral brasileira e \u00e9 proibido acesso para visitantes. https://t.co/vTpyVGJ1c0"
        },
        {
            "author_id": "233269703",
            "created_at": "2021-06-17T15:52:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405554065044606978"
            ],
            "id": "1405554065044606978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2018, foi criado uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o com a finalidade de prote\u00e7\u00e3o do primata. Prevista uma \u00e1rea de mil hectares, compreendida entre o Corredor Ecol\u00f3gico do Mindu, Parque estadual Suma\u00fama e a Reserva Ducke.\n\n#ILovAmazonia #Amazonas #Amazonia #preserva\u00e7\u00e3o https://t.co/xT85xpCXRn"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2021-06-17T15:50:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405553518140874753"
            ],
            "id": "1405553518140874753",
            "in_reply_to_user_id": "1201917194701029377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras, Pedra do Altar \u00e9 ENGENHEIRO PASSOS!\nOrgulho de Fazer Parte dessa Hist\u00f3ria!\n- Parque Nacional do Itatiaia - desejo vida longa!"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2021-06-17T15:50:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405553468211871745"
            ],
            "id": "1405553468211871745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Parab\u00e9ns pelos seus 84 anos de Refer\u00eancia de Preserva\u00e7\u00e3o, Riqueza, Fauna, Flora e Mansid\u00e3o!!!\n1\u00b0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds; Patrim\u00f4nio de Belezas e Riquezas Naturais.\nSomos a porta de entrada para a Regi\u00e3o das Agulhas Negras - Morro do Couto, Parte das Agulhas Negras, + https://t.co/dADK2NbfVe"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2021-06-17T15:44:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405551830189461507"
            ],
            "id": "1405551830189461507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|INDICA\u00c7\u00c3O ATENDIDA|\n\u2022 A Secretaria Municipal de Esportes em parceria com o Parque Nacional do Itatiaia implantaram a IDENTIDADE ESPORTIVA, credencial de acesso ao PNI para os atletas de Resende realizarem seus treinos gratuitamente nas depend\u00eancias do parque.\n+ https://t.co/XlrN20tzJj"
        },
        {
            "author_id": "1319365215381749761",
            "created_at": "2021-06-17T15:44:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405551827685457926"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1405551827685457926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia de lugar. Maromba - RJ. Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/4SilgdLL3B"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-17T15:39:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405550626537279488"
            ],
            "id": "1405550626537279488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 3 de junho de 2021, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,24 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas - a principal causa do alerta foi a minera\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "187645488",
            "created_at": "2021-06-17T15:32:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405548824639250436"
            ],
            "id": "1405548824639250436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 m\u00eas para o meu anivers\u00e1rio e Vin\u00edcius foi me perguntar o que eu queria de presente... simplesmente escolhi algo que ele odeia\n\n\"QUERO IR AO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA\""
        },
        {
            "author_id": "789526474118266880",
            "created_at": "2021-06-17T14:56:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405539946937479181"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "497911923",
                        "start": 0,
                        "username": "dulcerlock"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405539946937479181",
            "in_reply_to_user_id": "497911923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dulcerlock amg sabe a rua da bahia? fica bem l\u00e1 pertinho do parque municipal. Chama casa da revista"
        },
        {
            "author_id": "1134932830490898439",
            "created_at": "2021-06-17T14:49:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405538195933044738"
            ],
            "id": "1405538195933044738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerro Largo: \ud83e\udde3\nEntrega de cestas b\u00e1sicas e agasalhos \u00e9 realizada no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/rlPD8WEVdw"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2021-06-17T14:18:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405530365851148288"
            ],
            "id": "1405530365851148288",
            "in_reply_to_user_id": "153040666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...explicada a parte dedicada ao Parque Natural do #Xur\u00e9s, mas para dizer que \u00e9 um parque \"sem fronteiras\", cad\u00ea (t\u00edpica express\u00e3o brasileira para dizer, ou seja, onde \u00e9 que est\u00e1) a parte dedicada ao #PNPG, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas? Muito \"sem fronteiras\", sem tirar (2/5)"
        },
        {
            "author_id": "989327532565688320",
            "created_at": "2021-06-17T14:10:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405528260109209624"
            ],
            "id": "1405528260109209624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eu nao acredito que o prefeito de **** das artes mandou tirar do site da prefeitura todos os mapas e arquivos e tudo de geoprocessamento num munic\u00edpio que tem uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, quem acertar o partido desta belezura ganha um livro"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2021-06-17T14:04:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405526663903911938"
            ],
            "id": "1405526663903911938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Navira\u00ed empossa Conselho Gestor do maior parque municipal do Brasil: Posse foi dada pela Ger\u00eancia de Meio Ambiente para conselheiros gerirem o Parque Natural Municipal de #Navira\u00ed \u00a0 O Governo [\u2026] O post Navira\u00ed empossa Conselho Gestor do maior parque\u2026 https://t.co/NSsH7Euo85 https://t.co/a2jgZ0MCTt"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2021-06-17T13:55:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405524461655236614"
            ],
            "id": "1405524461655236614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Parque+ integrou a trilha da Floresta Nacional de Bras\u00edlia a rede\u00a0nacional https://t.co/2SsYfqjSra"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2021-06-17T13:55:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405524453820276750"
            ],
            "id": "1405524453820276750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Parque+ integrou a trilha da Floresta Nacional de Bras\u00edlia a rede\u00a0nacional https://t.co/v7UDrNJcRK"
        },
        {
            "author_id": "1321911550890987520",
            "created_at": "2021-06-17T13:55:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405524445129625615"
            ],
            "id": "1405524445129625615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Parque+ integrou a trilha da Floresta Nacional de Bras\u00edlia a rede\u00a0nacional https://t.co/uboEy1jAJe"
        },
        {
            "author_id": "3325047111",
            "created_at": "2021-06-17T13:53:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405524099565178882"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 17,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405524099565178882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FAS convidou o @elpais_brasil  a visitar a Comunidade Pun\u00e3, localizada na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Mamirau\u00e1. Vem ler a mat\u00e9ria que eles fizeram! \n\n#Amazonas #amazonia #Noticias \n\nhttps://t.co/kpTDTaKnau https://t.co/cVy2PpLq94"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2021-06-17T13:50:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405523143565877261"
            ],
            "id": "1405523143565877261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio cumpre Recomenda\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico e providencia plano de manejo da \u00c1rea de #Prote\u00e7\u00e3oAmbiental do Ceroula: O Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual, por interm\u00e9dio da 34\u00aa Promotoria de Justi\u00e7a, arquivou o Inqu\u00e9rito Civil n\u00ba 06.2018.00002730-4,\u2026 https://t.co/hZsnEBMwLq https://t.co/KTZ4RxvXCj"
        },
        {
            "author_id": "2387134650",
            "created_at": "2021-06-17T13:29:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405517889105395720"
            ],
            "id": "1405517889105395720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas recebem treinamento para combate a inc\u00eandios e realizam a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Cant\u00e3o com aeronave https://t.co/JcQXGABISS"
        },
        {
            "author_id": "1272368729318477827",
            "created_at": "2021-06-17T13:23:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405516443698008067"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.05449999,
                        -2.89066411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "013cb38e7fe501ae"
            },
            "id": "1405516443698008067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Parque Nacional Cajas https://t.co/aQXFTuNTmT"
        },
        {
            "author_id": "1311398941955698688",
            "created_at": "2021-06-17T13:15:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405514430796943360"
            ],
            "id": "1405514430796943360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "paolla, favor venha conhecer o parque nacional aqui de itatiaia. por voc\u00ea at\u00e9 fa\u00e7o uma trilha! (j\u00e1 espere que minhas rea\u00e7\u00f5es sejam parecidas com a mariana naquele v\u00eddeo)"
        },
        {
            "author_id": "42717526",
            "created_at": "2021-06-17T13:13:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405514059512963083"
            ],
            "id": "1405514059512963083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vencedores do concurso de fotos do Monumento Serra das Torres https://t.co/jIBl6cFYoI A premia\u00e7\u00e3o, que est\u00e1 em sua 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o, tem o objetivo de valorizar as belezas naturais e incentivar a preserva\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. #RevistaLeia"
        },
        {
            "author_id": "138221826",
            "created_at": "2021-06-17T13:10:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405513089597030400"
            ],
            "id": "1405513089597030400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "enquanto isso um projeto de lei que pretende cortar o Parque Nacional no meio pra economizar 1h e meia de viagem de caminhoneiro e que j\u00e1 foi demonstrado que pode gerar grandes impactos negativos nos cursos de \u00e1guas que chegam at\u00e9 o Igua\u00e7u T\u00c1 QUASE PASSANDO NO CONGRESSO https://t.co/L87h2TRJAi"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2021-06-17T13:10:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405513063969689601"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.141101,
                        -16.534458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1405513063969689601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friiio!!!\n#outono #invernochegando #frio #neblina #sempecuaria #amanhecer #f100 #bumpside #300ci #bigsix #carroantigo em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/TDJXkNkzUp"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-06-17T12:52:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405508525611053061"
            ],
            "id": "1405508525611053061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Embarque em #CarsonCity, a capital culta de Nevada, e e aproveite \u00f3timas experi\u00eancias.\n\n\ud83d\udccd Surpreenda-se com a comida de Fallon\n\n\ud83d\udccd Tente derrubar o enorme Monster Burger no Middlegate.\n\n\ud83d\udccd Um tour por uma cidade fantasma no Parque Estadual Berlin-Ichthyosaur\n\n#TravelNevada https://t.co/XNxK4FtjY1"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-17T11:38:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405490023428808721"
            ],
            "id": "1405490023428808721",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 16,22 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-17T11:38:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405490022485086208"
            ],
            "id": "1405490022485086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No dia 29 de maio de 2021, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 5,49 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 8 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1341524486521311235",
            "created_at": "2021-06-17T11:31:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405488266409922563"
            ],
            "id": "1405488266409922563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "ei gente, tudo bem? n\u00e3o sei se todo mundo sabe, mas sou um volunt\u00e1rio do projeto SOS gatinhos do parque (parque municipal) aqui de bh, e ultimamente estamos enfrentando algumas dificuldades. ultimamente, um dos principais problemas \u00e9 a falta de ra\u00e7\u00e3o, e isso \u00e9 muito importante+ https://t.co/ib4dFy1h4T"
        },
        {
            "author_id": "38506407",
            "created_at": "2021-06-17T11:08:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405482427829702656"
            ],
            "id": "1405482427829702656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/eG8LGRzdso"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-17T11:07:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405482286636802048"
            ],
            "id": "1405482286636802048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Periquito-maracan\u00e3\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/6g9jBvBmEP"
        },
        {
            "author_id": "789229155011399685",
            "created_at": "2021-06-17T10:56:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405479427249684494"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1385599766558650377",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHangBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405479427249684494",
            "in_reply_to_user_id": "1385599766558650377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHangBr Claro que votou no PT. Quer trocar de Jatinho e proteger a casa dele em area de protecao ambiental. S\u00f3 o PT concede estes tipos de \u201cfavores\u201d..."
        },
        {
            "author_id": "1195472206731599872",
            "created_at": "2021-06-17T09:29:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405457477987180549"
            ],
            "id": "1405457477987180549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ao analisar os documentos do processo,o juiz Rinaldo Kennedy ressaltou que a obra est\u00e1 sendo realizada em\"desconformidade com a legisla\u00e7\u00e3o\"em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e que a constru\u00e7\u00e3o do empreendimento causaria\"um dano ambiental irrevers\u00edvel\",informou\nhttps://t.co/uR4Ft8POsK"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2021-06-17T09:09:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405452433183150081"
            ],
            "id": "1405452433183150081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todd Chapman esteve no Parque, juntamente do secret\u00e1rio estadual do Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e do Turismo, Marcio Nunes. Mais informa\u00e7\u00f5es no \ud83d\udc49 #JornalDaManha. https://t.co/4ODHowFXip"
        },
        {
            "author_id": "1270761037566967810",
            "created_at": "2021-06-17T08:00:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405435274071511046"
            ],
            "id": "1405435274071511046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o:  Meio  Ambiente:  Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/708j4RQ9tO"
        },
        {
            "author_id": "885023257304477696",
            "created_at": "2021-06-17T06:26:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405411563889037314"
            ],
            "id": "1405411563889037314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Os 50 anos do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\"\nhttps://t.co/BwDY88BGQn"
        },
        {
            "author_id": "999925760138739714",
            "created_at": "2021-06-17T03:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405367094825291780"
            ],
            "id": "1405367094825291780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 116,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Kamik\u014dchi \u00e9 um vale montanhoso remoto nas montanhas Hida, na prov\u00edncia de Nagano, no Jap\u00e3o. Foi preservado em seu estado natural dentro do Parque Nacional Ch\u016bbu-Sangaku. \ud83d\ude0d\n\nMeu sonho \u00e9 ficar a\u00ed parado, sem fazer nada mesmo\nS\u00f3 recebendo energia positiva da natureza.. https://t.co/IUeH3uzAcp"
        },
        {
            "author_id": "2194598846",
            "created_at": "2021-06-17T03:14:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405363213898747905"
            ],
            "id": "1405363213898747905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1s visitasguiadas ao Parque Nacional Mar\u00edtimo-Terrestre das Illas Atl\u00e1nticas programadas para este mes de xu\u00f1o con sa\u00edda e chegada ao municipio pobrense, eng\u00e1dense outras catro viaxes para o que resta da tempada estival;entre elas, unha sa\u00edda\n\nhttps://t.co/EbfYswvE87 https://t.co/l9w9KgeRch"
        },
        {
            "author_id": "67011306",
            "created_at": "2021-06-17T02:39:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405354352169132037"
            ],
            "id": "1405354352169132037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio condenado realizar regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/pn5dNyEbmG"
        },
        {
            "author_id": "1248806224935694341",
            "created_at": "2021-06-17T02:20:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405349481231618052"
            ],
            "id": "1405349481231618052",
            "in_reply_to_user_id": "1248806224935694341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "universidades, como por exemplo \na University of Alaska Anchorage.\nO clima do local \u00e9 subpolar ou \npolar com os invernos, podendo\nchegar em at\u00e9 -11\u00b0C em \u00e9pocas\nde frio.\nUm dos lugares tur\u00edsticos mais \nconhecidos \u00e9 o Parque Nacional \ne Reserva de Denali."
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-06-17T01:36:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405338495112077312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "22914738",
                        "start": 108,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405338495112077312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura do Rio cria \u00e1rea protegida em ilha na Ba\u00eda de Guanabara - ((o))eco - https://t.co/BUT7p93F4c via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-17T00:58:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405328900742336512"
            ],
            "id": "1405328900742336512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "E ainda querem abrir uma estrada rasgando ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. #EstradaDoColonoN\u00e3o\n\nhttps://t.co/MTWrEIUM0H"
        },
        {
            "author_id": "1210348008912674816",
            "created_at": "2021-06-17T00:19:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405319227125477376"
            ],
            "id": "1405319227125477376",
            "in_reply_to_user_id": "1210348008912674816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o v\u00eddeo n\u00e3o cabe todo, mas o mais importante \u00e9 defender esse lugar especial, t\u00e3o amea\u00e7ado pela Vale, apesar do Parque Nacional.\n\nJunte-se a n\u00f3s \ud83c\udd98\ud83e\udd70\ud83c\udd98\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\n\nMovimento pela Preserva\u00e7\u00e3o da Serra do Gandarela \ud83e\udd29\n\n#Minera\u00e7\u00e3oAquiN\u00e3o\u00a0#RightsOfNature\u00a0#SalveOGandarela https://t.co/2lurjVQi23"
        },
        {
            "author_id": "1586276059",
            "created_at": "2021-06-17T00:18:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405318787671470081"
            ],
            "id": "1405318787671470081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*RN RESGATE*\n\u00a0ambul\u00e2ncia para remo\u00e7\u00f5es, eventos, \u00e1rea protegida.\nhttps://t.co/3JYd0XCVVD aqui eu confio.\ud83d\udea8\ud83d\ude91 https://t.co/k3joiG140J"
        },
        {
            "author_id": "28812343",
            "created_at": "2021-06-16T23:44:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405310417434521607"
            ],
            "id": "1405310417434521607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a chover nas redondezas do Parque Estadual da Pedra Branca\n\n\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c"
        },
        {
            "author_id": "1052388838872702976",
            "created_at": "2021-06-16T23:29:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405306462218371073"
            ],
            "id": "1405306462218371073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil dentre os 10 maiores pa\u00edses (em km\u00b2) \u00e9 o que tem maior fra\u00e7\u00e3o de seu territ\u00f3rio como AREA PROTEGIDA (30,3%)\n\nVamos ensinar ecologia ao mundo!\n\nAcompanho a Direita por meio dos amigos essa lista: https://t.co/0T7YIlttO9 tem algu\u00e9m mais que devia estar nela?\n[W] https://t.co/ZeqZOWBlJS"
        },
        {
            "author_id": "3037107178",
            "created_at": "2021-06-16T23:23:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405305178350313472"
            ],
            "id": "1405305178350313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qual o lugar mais bonito que tu j\u00e1 conheceu? \u2014 Dif\u00edcil escolher um, mas eu achei lindo demais o Parque Nacional de Ubajara, inclusive, ainda quero voltar l\u00e1 para fazer a maior trilha que tem (8h no total) https://t.co/5tTZtSU1xx"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-06-16T23:13:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405302539084570639"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "24197718",
                        "start": 33,
                        "username": "pe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405302539084570639",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Forno Grande (@pe.fornogrande), Ecoparque Pedra Azul Aventura (@ecoparque_pedra_azul_aventura), Instituto O Canal (@institutoocanal) e MAKNA.\n_\n#ultimosrefugios #serieareasprotegidas #livro #pedraazul #fornogrande #natureza #fotografiadenatureza #naturephoto"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-06-16T23:13:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405302536647630849"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "24197718",
                        "start": 235,
                        "username": "pe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405302536647630849",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(@grupoaguiabranca), Meds\u00eanior (@medsenior_ig) e Dia\u00e7o Distribuidora de A\u00e7o S/A (@grupodiaco); e apoio do Instituto Estadual do Meio Ambiente (IEMA), Reserva Ambiental \u00c1guia Branca (@reservaaguiabranca), Parque Estadual da Pedra Azul (@pe.pedraazul),"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-06-16T23:13:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405302528770777091"
            ],
            "id": "1405302528770777091",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O livro retratar\u00e1 as belezas naturais do corredor ecol\u00f3gico que liga o Parque Estadual da Pedra Azul ao Parque Estadual de Forno Grande em fotografias de natureza como voc\u00ea nunca viu!"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-06-16T23:05:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405300630500085766"
            ],
            "id": "1405300630500085766",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo come\u00e7ou quando o animal foi identificado por colaboradores do Parque Estadual de Forno Grande por meio de pegadas e tufos de pelo deixados pelas trilhas da floresta. https://t.co/GGRwwUopMe"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-06-16T23:03:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405299936711921664"
            ],
            "id": "1405299936711921664",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia\u00e7o Distribuidora de A\u00e7o S/A e apoio do Instituto Estadual do Meio Ambiente (IEMA), Reserva Ambiental \u00c1guia Branca, Parque Estadual da Pedra Azul (PEPAZ), Parque Estadual do Forno Grande (PEFG), Ecoparque Pedra Azul Aventura, Instituto O Canal e MAKNA.\n_\n#ultimosrefugios"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-06-16T23:00:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405299363589541895"
            ],
            "id": "1405299363589541895",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e Dia\u00e7o Distribuidora de A\u00e7o S/A e apoio do Instituto Estadual do Meio Ambiente (IEMA), Reserva Ambiental \u00c1guia Branca, Parque Estadual da Pedra Azul (PEPAZ), Parque Estadual do Forno Grande (PEFG), Ecoparque Pedra Azul Aventura, Instituto O Canal e MAKNA.\n_\n#ultimosrefugios"
        },
        {
            "author_id": "2742244656",
            "created_at": "2021-06-16T22:58:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405298678131212289"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1193346710736711680",
                        "start": 0,
                        "username": "vicpanosso"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "786011424606879744",
                        "start": 12,
                        "username": "amendoim_cozido"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1341799177920102408",
                        "start": 42,
                        "username": "mazzuela"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405298678131212289",
            "in_reply_to_user_id": "1193346710736711680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vicpanosso @amendoim_cozido @mireny_rock @mazzuela Recife, o zool\u00f3gico \u00e9 o Parque Estadual dos Dois Irm\u00e3os, parte dele \u00e9 aberto a visita\u00e7\u00e3o, mas a maior parte \u00e9 uma APA. Ele \u00e9 associado a universidade que eu estudo."
        },
        {
            "author_id": "41271043",
            "created_at": "2021-06-16T22:28:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405291116027547649"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1405291116027547649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa estrada foi fechada em 1986 por decis\u00e3o judicial a partir do processo de invas\u00e3o da floresta do parque nacional do Igua\u00e7u, que foi criado por Get\u00falio Vargas. N\u00e3o me parece razo\u00e1vel, em ano pr\u00e9-eleitoral trazer esse debate, que mundo vamos deixar Jailson? https://t.co/9ZnQXzJzGe"
        },
        {
            "author_id": "570027158",
            "created_at": "2021-06-16T22:27:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405291012008730627"
            ],
            "id": "1405291012008730627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Cascata de Pinc\u00e3es, Terras do Barroso, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, 05.2021 #pinc\u00e3es #waterfall #penedageres #travelling #ger\u00eas #cascatapinc\u00e3es #cascata (em Cascata De Pinc\u00e3es) https://t.co/swVDe5uoTO https://t.co/8fEW9YopFK"
        },
        {
            "author_id": "1092039078843953153",
            "created_at": "2021-06-16T22:24:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405290103438675968"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1405290103438675968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature \ud83c\udf40\ud83c\udf3f\ud83c\udf31 em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/SXUlMrwVwI"
        },
        {
            "author_id": "199788451",
            "created_at": "2021-06-16T22:16:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405288255243755524"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "199788451",
                        "start": 158,
                        "username": "mpe_ms"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405288255243755524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio cumpre Recomenda\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico e providencia plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Ceroula - MPMS https://t.co/UKcZEMkyPB via @mpe_ms https://t.co/soO3tZIaeA"
        },
        {
            "author_id": "1268350230040379393",
            "created_at": "2021-06-16T22:04:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405285217753976832"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3436056327",
                        "start": 0,
                        "username": "jessikpc3"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "768998687636881408",
                        "start": 29,
                        "username": "pietradoagreste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405285217753976832",
            "in_reply_to_user_id": "3436056327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jessikpc3 @wtfQuel @dudxlip @pietradoagreste Parque nacional sendo vendido? Cad\u00ea 2023 que n\u00e3o chega??????"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2021-06-16T21:58:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405283686870765571"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1268350230040379393",
                        "start": 0,
                        "username": "criticando_bbb"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "768998687636881408",
                        "start": 34,
                        "username": "pietradoagreste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405283686870765571",
            "in_reply_to_user_id": "1268350230040379393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@criticando_bbb @wtfQuel @dudxlip @pietradoagreste 1- parque nacional q eu atuava foi vendido pela iniciativa privada pelo desgoverno do ministro salles \n2- pandemia nao se estimulada a ida de turistas em parques e cachoreiras\n3- lidar com publico nao \u00e9 o projeto inteiro, pesquisa continua ativa."
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-06-16T21:51:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405281960407101443"
            ],
            "id": "1405281960407101443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Bataypor\u00e3 prende e autua em R$ 10 mil dois pescadores por monta...\nhttps://t.co/8LuCLqyNgk"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2021-06-16T21:45:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405280305741586434"
            ],
            "id": "1405280305741586434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todd Chapman esteve no Parque, juntamente do secret\u00e1rio estadual do Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e do Turismo, Marcio Nunes. Mais informa\u00e7\u00f5es no \ud83d\udc49 Portal #aRede. https://t.co/5haqdzAGO7"
        },
        {
            "author_id": "1254581274947313667",
            "created_at": "2021-06-16T21:40:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405279119189766147"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405279119189766147",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Grande pessoa. Merece ser Embaixador de uma Grande Na\u00e7\u00e3o.\nObrigado pela visita ao Parque Estadual de Vila Velha e ao Paran\u00e1.\nParab\u00e9ns."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-16T21:37:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405278399690547202"
            ],
            "id": "1405278399690547202",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA I foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-16T21:37:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405278399199805442"
            ],
            "id": "1405278399199805442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 29 de maio de 2021 o desmatamento de 0,34 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA I / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,49 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-16T21:34:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405277624650194950"
            ],
            "id": "1405277624650194950",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 23% do total, com 22 focos\n- APA Serra do Lajeado (TO): 7% do total, com 7 focos"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-06-16T21:29:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405276330791301122"
            ],
            "id": "1405276330791301122",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Piau\u00ed divide o Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba com os estados da Bahia Maranh\u00e3o e Tocantins. \u00c9 um lugar mais para bi\u00f3logos e ge\u00f3logos, ge\u00f3grafos e cientistas do que necessariamente para turistas. https://t.co/mEYKbXLY5Z"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-06-16T21:24:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405275221494353922"
            ],
            "id": "1405275221494353922",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro parque nacional que apresenta paisagens incr\u00edveis da Caatinga \u00e9 o da Serra das confus\u00f5es. O roteiro \u00e9 o mesmo: \u00e9 lindo e voc\u00ea s\u00f3 precisa de um guia e de n\u00e3o dar moleza para as cascav\u00e9is. https://t.co/Ia96mR9N7F"
        },
        {
            "author_id": "1293196077726928896",
            "created_at": "2021-06-16T21:17:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405273304055783424"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "170066336",
                        "start": 13,
                        "username": "marcosvitttor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405273304055783424",
            "in_reply_to_user_id": "1328994370012524545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Adrizinho02 @marcosvitttor Parque Estadual Encontro das \u00c1guas est\u00e1 localizado nesses dois munic\u00edpios. Os inc\u00eandios j\u00e1 atingiram cinco Terras Ind\u00edgenas, tr\u00eas parques estaduais, um nacional, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, duas reservas particulares e uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-06-16T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405268950380912642"
            ],
            "id": "1405268950380912642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas esp\u00e9cies de plantas foram encontrados em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Par\u00e1. Saiba mais: https://t.co/ofnGp5Zgvi\n#PortalAmaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "3646173496",
            "created_at": "2021-06-16T20:53:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405267300211585025"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "46152686",
                        "start": 174,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405267300211585025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av. Alfredo Balthazar da Silveira com tr\u00e2nsito intenso e pontos de reten\u00e7\u00e3o na altura entre o Parque Municipal Marapendi e  o shopping Barra World, sentido Av. das Am\u00e9ricas. @LeiSecaRJ"
        },
        {
            "author_id": "989258822798757892",
            "created_at": "2021-06-16T20:37:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405263391829209091"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "70530334",
                        "start": 0,
                        "username": "MLauraAssis"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1222939896349970432",
                        "start": 13,
                        "username": "revistaoeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405263391829209091",
            "in_reply_to_user_id": "70530334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MLauraAssis @revistaoeste E os outros colocam desertos como \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "2730158884",
            "created_at": "2021-06-16T20:28:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405261037427953671"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1405261037427953671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivendo meus sonhos em Parque Estadual do Caracol https://t.co/dOv6gTdVLM"
        },
        {
            "author_id": "1585861248",
            "created_at": "2021-06-16T20:16:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405257999795556353"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2820615074",
                        "start": 16,
                        "username": "esquerdeando"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1405257999795556353",
            "in_reply_to_user_id": "1142015000145530880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlineDesde1982 @esquerdeando Foi o primeiro parque nacional do Brasil. \u00c9 de uma beleza deslumbrante. Os lagos s\u00e3o de um azul nunca visto e algumas paisagens s\u00e3o lunares. Sinta-se convidada."
        },
        {
            "author_id": "90985954",
            "created_at": "2021-06-16T20:00:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405254076460322820"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "154705530",
                        "start": 2,
                        "username": "anjosannab"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "310497473",
                        "start": 32,
                        "username": "agenciapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405254076460322820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A @anjosannab e eu mostramos na @agenciapublica que r\u00e9u por minera\u00e7\u00e3o ilegal na Terra Munduruku tentou lavra de ouro tamb\u00e9m no entorno do territ\u00f3rio e dentro de uma Floresta Nacional, segundo dados da ANM \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/1M58I9sf1M"
        },
        {
            "author_id": "221082342",
            "created_at": "2021-06-16T19:53:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405252283965874176"
            ],
            "id": "1405252283965874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728 em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/SuxE94Fwoz"
        },
        {
            "author_id": "173896792",
            "created_at": "2021-06-16T19:24:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405244822990905345"
            ],
            "id": "1405244822990905345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instala\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 debatida desde 2006, enquanto zona de prote\u00e7\u00e3o, criada em 1994, ainda n\u00e3o foi regulamentada https://t.co/5YXUTe638W"
        },
        {
            "author_id": "260391396",
            "created_at": "2021-06-16T19:15:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405242545509212161"
            ],
            "id": "1405242545509212161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal visto de cima\nBelo Horizonte - MG https://t.co/yuFzHrZxPB"
        },
        {
            "author_id": "1328688853172023299",
            "created_at": "2021-06-16T19:12:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405241908629282820"
            ],
            "id": "1405241908629282820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1- O superintendente do Semae, Nicanor Batista Jr., acompanhado do assessor ambiental, Luiz Braga, e gerentes da autarquia participou hoje de debate sobre a constru\u00e7\u00e3o de um interceptor de esgoto na margem direita do C\u00f3rrego do Morais que ir\u00e1 margear a Floresta Estadual Paulista. https://t.co/IV58SBOvlm"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2021-06-16T19:07:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405240659339010048"
            ],
            "id": "1405240659339010048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 @clickdedrone Local perfeito para relaxar e aproveitar o que a vista lhe oferece! Excelente praia para crian\u00e7as, otimo local para caminhadas, pesca e passeios no estu\u00e1rio da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Piraquea\u00e7u.\n\nPraia da balsa, Ara\u2026 https://t.co/bQFLUbW6Fr https://t.co/QtlN3DNQPI"
        },
        {
            "author_id": "1253518581435949062",
            "created_at": "2021-06-16T18:23:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405229582651887620"
            ],
            "id": "1405229582651887620",
            "in_reply_to_user_id": "1253518581435949062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esse comportamento foi registrado no Parque Nacional do Capara\u00f3, feito por Guilherme Augusto-Alves, Simone A. Dena e Lu\u00eds F. Toledo.\n\nhttps://t.co/p0ZFXiXxpT https://t.co/JiMekV6tU4"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-06-16T18:21:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405229014009143301"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "114777335",
                        "start": 133,
                        "username": "Apremavi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405229014009143301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Fiquem atentos ao conte\u00fado especial sobre os 60 anos do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Programa\u00e7\u00e3o de 3 a 9 de julho. Viva o PNSJ!\ud83c\udf33\ud83d\udc9a@Apremavi https://t.co/YEOgIvN0iv"
        },
        {
            "author_id": "36392123",
            "created_at": "2021-06-16T18:01:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405224080438136836"
            ],
            "id": "1405224080438136836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O PCP questionou o Ministro do Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica, em debate hoje na AR, sobre que solu\u00e7\u00f5es e respostas foram encontradas para as vulnerabilidades da Floresta Nacional.\n\nInterven\u00e7\u00e3o em: https://t.co/dkVZBHpmfo https://t.co/NtTwZCXnYV"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2021-06-16T18:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405223685640884230"
            ],
            "id": "1405223685640884230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas recebem treinamento e realizam a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Cant\u00e3o. \u2705\n\nTreinamento focou em protocolos de seguran\u00e7a nas a\u00e7\u00f5es de combate a inc\u00eandios florestais com o uso da aeronave. \ud83d\udd25\ud83d\udeab Confira: https://t.co/vLWgY8aSet https://t.co/mppjNnVtJO"
        },
        {
            "author_id": "1297671681205579777",
            "created_at": "2021-06-16T17:57:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405223068616822788"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "19472578",
                        "start": 0,
                        "username": "catarina_mart"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405223068616822788",
            "in_reply_to_user_id": "19472578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@catarina_mart Se assim for\nAqui a meu lado tem uma pecu\u00e1ria em \u00e1rea protegida\nPior que o fino pode fazer uma pecu\u00e1ria faz muros em linhas de \u00e1gua\nTudo lhe \u00e9 facultado mesmo sem licen\u00e7a \nJ\u00e1 eu nem metros puxo fazer em frente a casa\nIsto que minha casa est\u00e1 fora da \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2021-06-16T17:40:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405218673032314883"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1280265532143517697",
                        "start": 2,
                        "username": "OficialSjpa"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "38732884",
                        "start": 166,
                        "username": "MPF_PA"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "46761117",
                        "start": 176,
                        "username": "MPPAoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405218673032314883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A @OficialSjpa suspendeu a reabertura da Floresta Estadual do Trombetas, no Par\u00e1, para evitar surto de covid-19 entre o povo ind\u00edgena Zo'\u00e9\n\nDecis\u00e3o acolhe pedidos do @MPF_PA e @MPPAoficial \n\nDetalhes: https://t.co/L8IDomPMAo https://t.co/ppLFTplhE3"
        },
        {
            "author_id": "2525384840",
            "created_at": "2021-06-16T17:11:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405211325832302593"
            ],
            "id": "1405211325832302593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudando as camadas do solo, os pesquisadores verificaram que nos \u00faltimos 100 anos o apicum da Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba, absorveu cerca de 21 gramas de carbono por ano\n\nhttps://t.co/y6EeTHXEPa"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-06-16T16:52:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405206702249713671"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "106837463",
                        "start": 115,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405206702249713671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Aparados da Serra, Santa Catarina/Rio Grande do Sul, Paulo Boscoli https://t.co/cPCwGoJt4f via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2021-06-16T16:50:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405206248186953729"
            ],
            "id": "1405206248186953729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \ud83c\udf08\ud83d\udc9a\ud83c\udf33 https://t.co/QAPusRwGTa"
        },
        {
            "author_id": "221082342",
            "created_at": "2021-06-16T16:50:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405206181526880259"
            ],
            "id": "1405206181526880259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me sinto em casa em qualquer lugar, mas sou turista em todos \ud83c\udf3f em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/U17G0Q4sbi"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2021-06-16T16:47:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405205292170813442"
            ],
            "id": "1405205292170813442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim vai completar 60 anos e queremos voc\u00ea junto com a gente para comemorar. A Rede Amig@s do Parna S\u00e3o Joaquim organizou uma programa\u00e7\u00e3o especial.\n\nSALVE A DATA: 3 a 9 de julho.\n\n#parnasaojoaquim60anos\n#60anospnsaojoaquim https://t.co/3FLpHx2mjG"
        },
        {
            "author_id": "1307458745706971138",
            "created_at": "2021-06-16T16:24:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405199653361131521"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1013148280694427649",
                        "start": 0,
                        "username": "viviancvmoraes"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "8802752",
                        "start": 16,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405199653361131521",
            "in_reply_to_user_id": "1013148280694427649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viviancvmoraes @g1 Mas v\u00e3o abrir uma estrada que vai rasgar o parque. Projeto j\u00e1 ta no Congresso, com apoio advinha de quem? \nhttps://t.co/lxkM1KDFg7"
        },
        {
            "author_id": "1225041508635758599",
            "created_at": "2021-06-16T16:20:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405198571419443201"
            ],
            "id": "1405198571419443201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#QuartaEsquasraoSDV \n#QuartaMafiaSDV \n\ud83c\udf3a\u2b50\ud83c\udf1f\ud83d\udc96\n\nPico Da Bandeira\nParque Nacional do Capara\u00f3\nFotos pela manh\u00e3 \nBem Frio! \nNo momento est\u00e1 permitido visita\u00e7\u00f5es com restri\u00e7\u00f5es \nVale verde/ Mirante do Jacu/ Mirante do Z\u00e9 Pedro/ Cachoeira Bonita/Mirante da Tronqueira/ Vale Encantado https://t.co/piA30M9HP0"
        },
        {
            "author_id": "1225041508635758599",
            "created_at": "2021-06-16T16:11:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405196347486228484"
            ],
            "id": "1405196347486228484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#QuartaEsquasraoSDV \n#QuartaMafiaSDV \n\ud83c\udf3a\u2b50\ud83c\udf1f\ud83d\udc96\n\nPico Da Bandeira\nParque Nacional do Capara\u00f3\nFotos pela manh\u00e3 https://t.co/IVvVWyucZK"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-06-16T16:05:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405194810454167562"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "106837463",
                        "start": 88,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405194810454167562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Janela, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/N4Iyv9AbGQ via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "130819818",
            "created_at": "2021-06-16T15:52:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405191538355867651"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1405191538355867651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARCERIA QUE JESUS FEZ D\u00c1 CERTO!\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\n.\n.\nAquele que n\u00e3o luta pelo futuro que quer, tem que aceitar o futuro que vier.\n\n#FUTURA&amp;FUTURO \ud83d\udc9e em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/C7TV0QXcEP"
        },
        {
            "author_id": "1013148280694427649",
            "created_at": "2021-06-16T15:43:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405189321133637635"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405189321133637635",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 E olha que \u00e9 protegido pelo parque nacional do Igua\u00e7u hein. Imagina o resto do Brasil que n\u00e3o \u00e9 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f parab\u00e9ns aos envolvidos"
        },
        {
            "author_id": "1362890839",
            "created_at": "2021-06-16T15:40:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405188621968330753"
            ],
            "id": "1405188621968330753",
            "in_reply_to_user_id": "1362890839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra dica pra quem gosta de aventura \u00e9 visitar o Canyon Guartel\u00e1 e cachoeiras em Tibagi. Essas atra\u00e7\u00f5es ficam no Parque Estadual, que protege uma \u00e1rea de patrim\u00f4nio arqueol\u00f3gico e preserva ecossistemas t\u00edpicos da regi\u00e3o. \ud83c\udf04#DoSeuLadoLocaliza #natureza \ud83d\udc9a https://t.co/hIDwJKHILB"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-16T15:36:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405187585161400325"
            ],
            "id": "1405187585161400325",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 0,98 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de junho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-16T15:36:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405187584616067075"
            ],
            "id": "1405187584616067075",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-16T15:36:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405187584125407232"
            ],
            "id": "1405187584125407232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 4 de junho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,45 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1362548084484497410",
            "created_at": "2021-06-16T15:36:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405187557302865924"
            ],
            "id": "1405187557302865924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia Militar encontra cr\u00e2nio humano no Parque Estadual de Ita\u00fanas em Concei\u00e7\u00e3o da Barra https://t.co/2YLKbmnFKn"
        },
        {
            "author_id": "1911952410",
            "created_at": "2021-06-16T15:28:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405185460507381773"
            ],
            "id": "1405185460507381773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia  https://t.co/NcUvDPeb4u"
        },
        {
            "author_id": "199262240",
            "created_at": "2021-06-16T15:19:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405183131523555332"
            ],
            "id": "1405183131523555332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NATURATINS l Brigadistas realizam a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/KJPiGgumnE https://t.co/9H8m5df4D2"
        },
        {
            "author_id": "293506177",
            "created_at": "2021-06-16T15:16:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405182398598320131"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1405182398598320131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/DiiH1liRYy"
        },
        {
            "author_id": "911072071077130240",
            "created_at": "2021-06-16T15:12:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405181419765354498"
            ],
            "id": "1405181419765354498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o pessoal j\u00e1 pode ir pra parque nacional na florida e eu to aq PRESA em casa odeio vc bolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "147696266",
            "created_at": "2021-06-16T15:03:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405179125137129473"
            ],
            "id": "1405179125137129473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos cart\u00f5es-postais e s\u00edmbolo de Aruba \u00e9 a \u00e1rvore conhecida como divi-divi com formato retorcido e inclinado, resultado da a\u00e7\u00e3o do vento. \u00c9 encontrada em toda a ilha, principalmente em Eagle Beach. Abriga o famoso Parque Nacional Arikok, que ocupa quase 20% de todo territ\u00f3rio. https://t.co/OuEpVtKn7N"
        },
        {
            "author_id": "246569211",
            "created_at": "2021-06-16T15:02:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405178991787614208"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "263884490",
                        "start": 24,
                        "username": "TwitterBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "10228272",
                        "start": 195,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405178991787614208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja virou assunto no @TwitterBrasil ent\u00e3o vou aqui compartilhar um pouco do que fazemos como igreja.\n\nUm dia de  Miss\u00e3o na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s [Vlog #001] https://t.co/oyeCU91CNB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2021-06-16T15:00:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405178379503124484"
            ],
            "id": "1405178379503124484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPRJ e Munic\u00edpio de Cabo Frio aju\u00edzam a\u00e7\u00e3o para remover ocupa\u00e7\u00f5es irregulares do Parque Natural Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado. \nSaiba mais: https://t.co/FP39aSMsoi https://t.co/DR15an821S"
        },
        {
            "author_id": "246569211",
            "created_at": "2021-06-16T15:00:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405178370523021317"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "980043477303091200",
                        "start": 0,
                        "username": "KarlinhaB7"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "10228272",
                        "start": 190,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405178370523021317",
            "in_reply_to_user_id": "980043477303091200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KarlinhaB7 Igreja virou assunto, ent\u00e3o vou aqui compartilhar um pouco do que fazemos como igreja.\n\nUm dia de  Miss\u00e3o na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s [Vlog #001] https://t.co/oyeCU91CNB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2226158153",
            "created_at": "2021-06-16T14:57:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405177770053935105"
            ],
            "id": "1405177770053935105",
            "in_reply_to_user_id": "1304234488197775366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeolindoVitoria Eu expliquei exatamente isso, a gente anda nem 5km na floresta nacional e acabou sinal, quem dira nas matas pelo Goi\u00e1s, que inclusive em Santo Ant\u00f4nio o sinal ja cai."
        },
        {
            "author_id": "1312864981227114496",
            "created_at": "2021-06-16T14:55:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405177244511838213"
            ],
            "id": "1405177244511838213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00f4, Brasil! Temos exemplos de destinos sustent\u00e1veis no mundo para nos inspirar. A Costa Rica abriga 5% da biodiversidade do planeta, e 25% de seu territ\u00f3rio \u00e9 protegido pelo Sistema Nacional de \u00c1reas de Conserva\u00e7\u00e3o. O pa\u00eds acaba de criar seu 30\u00ba parque nacional, Isla San Lucas https://t.co/b5snD7gVz1"
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2021-06-16T14:46:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405175029030178816"
            ],
            "id": "1405175029030178816",
            "in_reply_to_user_id": "1390475281316646917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importante lembrar que o parque de Vila Velha tamb\u00e9m se tornou a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds a conquistar o selo \u201cAterro Zero\u201d \u2013  um reconhecimento de que n\u00e3o destina mais nenhum tipo de res\u00edduo para aterro sanit\u00e1rio. https://t.co/VDBfAVG6EO"
        },
        {
            "author_id": "1386403619256381441",
            "created_at": "2021-06-16T14:10:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405165929642737664"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4422325035",
                        "start": 0,
                        "username": "fernandobarros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405165929642737664",
            "in_reply_to_user_id": "4422325035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandobarros Qual mans\u00e3o? Aquela que ele construiu numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?\n\nS\u00f3 pra ficar claro de que lado esse fascista est\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-06-16T13:44:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405159404991926273"
            ],
            "id": "1405159404991926273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "SALADA VERDE | Su\u00e7uarana foi flagrada no Parque das Neblinas, entre Mogi das Cruzes e Bertioga. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o privada \u00e9 gerida pelo Instituto Ecofuturo.\n\nhttps://t.co/55698W94MW"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2021-06-16T13:31:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405156132440657920"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 17,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405156132440657920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A FAS convidou o @elpais_brasil  a visitar a Comunidade Pun\u00e3, localizada na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Mamirau\u00e1. Vem ler a mat\u00e9ria que eles fizeram! \n\n#Amazonas #amazonia #Noticias \n\nhttps://t.co/jzy1ldsxVd"
        },
        {
            "author_id": "26220387",
            "created_at": "2021-06-16T13:14:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405151754749153282"
            ],
            "id": "1405151754749153282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah amiguinho, pode desmatar sim, vai dar super certo. Pt 1.342.121 (Ah, e pode abrir uma estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, n\u00e3o d\u00e1 nada). https://t.co/QvBq3wHGTy"
        },
        {
            "author_id": "268574334",
            "created_at": "2021-06-16T13:04:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405149194147532804"
            ],
            "id": "1405149194147532804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E ainda querem diminuir o tamanho do Parque Nacional de Igua\u00e7u https://t.co/gAxVpGpy4m"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2021-06-16T13:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405148154639491075"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 166,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405148154639491075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edticos rondonienses liberaram o desmatamento de 211mil hectares do Parque Estadual de Guaruj\u00e1-Mirim e da Reserva Extrativista Jacy-Paran\u00e1.\n\nDe acordo com infos da @amazonia_real, \u00e9 como se tivesse rolado um \"liberou-geral\" para grilagem.\n\n#D\u00e1UmReload e assista ao v\u00eddeo! https://t.co/qMGV9xgePA"
        },
        {
            "author_id": "292664294",
            "created_at": "2021-06-16T12:52:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405146302015541249"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3289985050",
                        "start": 0,
                        "username": "samba_empada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405146302015541249",
            "in_reply_to_user_id": "3289985050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samba_empada Eu gostava muito de ir estudar no caf\u00e9 do Pal\u00e1cio das Artes (que tb \u00e9 um museu). Fica do lado do Parque Municipal, tem uma porta no caf\u00e9 que d\u00e1 pro parque e era uma del\u00edcia ficar na mesa perto dessa porta. Saudades demais disso, tb"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-06-16T12:48:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405145297202802689"
            ],
            "id": "1405145297202802689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/JXno1e59S2"
        },
        {
            "author_id": "3620476936",
            "created_at": "2021-06-16T12:46:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405144776291373057"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "22914738",
                        "start": 108,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405144776291373057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura do Rio cria \u00e1rea protegida em ilha na Ba\u00eda de Guanabara - ((o))eco - https://t.co/j75X95GPFl via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1319141287929520129",
            "created_at": "2021-06-16T12:43:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405144018162311175"
            ],
            "id": "1405144018162311175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas recebem treinamento para combate a inc\u00eandios e realizam a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/pNy2RyNv8o"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-06-16T12:33:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405141421644988421"
            ],
            "id": "1405141421644988421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nota da Ascema Nacional exige investiga\u00e7\u00e3o da impunidade e de desvios na apura\u00e7\u00e3o de crime ambiental na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o, durante a gest\u00e3o de Salles.\n\nhttps://t.co/gaVxDtFWUg"
        },
        {
            "author_id": "624968514",
            "created_at": "2021-06-16T12:12:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405136287745593351"
            ],
            "id": "1405136287745593351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Cavalhada Velha, atual pra\u00e7a Doutor Prado em Minas Gerais, 1945. https://t.co/7PvJCpwPaC"
        },
        {
            "author_id": "1403931995797864450",
            "created_at": "2021-06-16T12:01:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405133336553603079"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2730331277",
                        "start": 0,
                        "username": "biraiorio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405133336553603079",
            "in_reply_to_user_id": "2730331277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biraiorio A liberdade economica:\n\n- PL 490 - Restringe direitos reconhecidos de terras ind\u00edgenas Igua\u00e7u com uma estrada\n\n- PL 984 - Rasga o Parque Nacional do\n\n- PL 2633 - PL da grilagem e do desmatamento"
        },
        {
            "author_id": "3442088896",
            "created_at": "2021-06-16T12:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405133109268516866"
            ],
            "id": "1405133109268516866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas recebem treinamento e realizam a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Cant\u00e3o\nhttps://t.co/mFURSlt1EM"
        },
        {
            "author_id": "2435720202",
            "created_at": "2021-06-16T11:52:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405131191553040385"
            ],
            "id": "1405131191553040385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "O Monte Roraima e as outras montanhas de mesa no Parque Nacional Canaima s\u00e3o consideradas as forma\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas mais antigas da Terra, datando de cerca de dois bilh\u00f5es de anos antes da Era Pr\u00e9-cambriana [leia mais:https://t.co/bfE7Btyu2d https://t.co/u0mg0vSdmR"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2021-06-16T11:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405129277201387521"
            ],
            "id": "1405129277201387521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Pecuarista investigado por lavar dinheiro do tr\u00e1fico de drogas na cria\u00e7\u00e3o de gado tem propriedades sobrepostas a Projetos de Assentamento da Reforma Agr\u00e1ria e a uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/eJDdOvPv61"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-16T11:35:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405126967632961537"
            ],
            "id": "1405126967632961537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 3 de junho de 2021, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,92 km\u00b2) no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "706913688750583808",
            "created_at": "2021-06-16T11:13:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405121358607101957"
            ],
            "id": "1405121358607101957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos continuar desmatando! Vamos acabar com as nascentes e \u00e1reas de recarga de len\u00e7\u00f3is fre\u00e1ticos! O Brasil n\u00e3o pode parar! Temos que gerar emprego... \n\nMas, espera a\u00ed, o Parque Nacional de Igua\u00e7u n\u00e3o \u00e9 o 2o mais visitado do Brasil? Quantos empregos diretos e indiretos gera? https://t.co/IJTniTgovE"
        },
        {
            "author_id": "96630904",
            "created_at": "2021-06-16T11:09:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405120244318969860"
            ],
            "id": "1405120244318969860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMbio divulga os aprovados no processo seletivo do Parque Nacional de Ubajara; confira - Foto: ICMbio\n\nhttps://t.co/67Yifox4j2 https://t.co/gufouGMxli"
        },
        {
            "author_id": "1081526295018786816",
            "created_at": "2021-06-16T11:08:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405120099716055045"
            ],
            "id": "1405120099716055045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, - 5,5\u00b0 \u2744"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-16T11:04:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405119010270846982"
            ],
            "id": "1405119010270846982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/5k2mBCXvkd"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-06-16T10:46:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405114584084758529"
            ],
            "id": "1405114584084758529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddd3\ufe0fAGENDA DO DIA\nQuarta-feira, 16/06\ud83c\udf40\n\n- Comiss\u00e3o de Ci\u00eancia e Tecnologia, Comunica\u00e7\u00e3o e Inform\u00e1tica: Discuss\u00e3o e vota\u00e7\u00e3o de propostas\n\n- Breves Comunicados\n\n- Sess\u00e3o Extraordin\u00e1ria (deliberativa)\n\n- Planejamento do mandato \n\n* Na foto, o Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/38HZAHaLYc"
        },
        {
            "author_id": "1289963298683846657",
            "created_at": "2021-06-16T10:44:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405114059515645952"
            ],
            "id": "1405114059515645952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de perceber que moro no DF e trabalho no meio do parque nacional, enquanto um psicopata satanista e mateiro t\u00e1 solto aqui perto https://t.co/lvbIxIIWVU"
        },
        {
            "author_id": "778292421708906496",
            "created_at": "2021-06-16T10:39:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405112732022628357"
            ],
            "id": "1405112732022628357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pasmem, estou dormindo em um hotel de tr\u00e2nsito do ex\u00e9rcito aos p\u00e9s do parque nacional de itatiaia. Est\u00e1 MUITO frio mas est\u00e1 sendo maravilhoso!!!"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2021-06-16T05:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405027607394013184"
            ],
            "id": "1405027607394013184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os interessados t\u00eam at\u00e9 25 de junho para apresentar os documentos \ud83d\udcdd no site do Governo Federal; eles trabalhar\u00e3o no Parque Nacional dos Campos Gerais. Mais informa\u00e7\u00f5es no \ud83d\udc49 #JornalDaManha. https://t.co/sB9U3O2g9m"
        },
        {
            "author_id": "1174790906840571904",
            "created_at": "2021-06-16T03:21:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1405002470833766409"
            ],
            "id": "1405002470833766409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago McDonald \u00e9 o maior lago do Parque Nacional Glacier.  E as pedras no lago parecem seixos\n\n \ud83d\udccdLake McDonald, Montana, EUA https://t.co/wC8cv6YR3N"
        },
        {
            "author_id": "1147484292177702913",
            "created_at": "2021-06-16T02:14:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404985670976692227"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.51056971,
                        -27.59808339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1404985670976692227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande https://t.co/bVl11aJfUe"
        },
        {
            "author_id": "1147484292177702913",
            "created_at": "2021-06-16T02:10:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404984756840894464"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.51056971,
                        -27.59808339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1404984756840894464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande https://t.co/BoyBSy40CV"
        },
        {
            "author_id": "860573764886679553",
            "created_at": "2021-06-16T01:52:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404980078371614723"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18931556",
                        "start": 0,
                        "username": "joaofellet"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "15675149",
                        "start": 12,
                        "username": "demori"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404980078371614723",
            "in_reply_to_user_id": "18931556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@joaofellet @demori Ja viajei os 4 cantos do estado e constatei que o paran\u00e1 \u00e9 uma imensa fazenda...\n\nE tem idiota ainda sonhando com a abertura da estrada do colono, que corta o parque nacional do Igua\u00e7u.\n\nhttps://t.co/kMu8Zj4yPT"
        },
        {
            "author_id": "150430819",
            "created_at": "2021-06-16T01:37:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404976380748697605"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64764169,
                        -27.2109005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "1404976380748697605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem v\u00ea close, n\u00e3o v\u00ea corre kkkkk\n#panthro4meses #lion3meses em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/oD3BmdXbr9"
        },
        {
            "author_id": "183687560",
            "created_at": "2021-06-16T01:37:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404976343524196356"
            ],
            "id": "1404976343524196356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca \u2022 Lima Duarte \u2022 Minas Gerais #mg #ibiti \n\nhttps://t.co/ZrXA3tkp8E"
        },
        {
            "author_id": "52551106",
            "created_at": "2021-06-16T01:33:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404975506680958977"
            ],
            "id": "1404975506680958977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Independente de quem tomou vacina! Ningu\u00e9m mexe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2021-06-16T01:30:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404974601696911360"
            ],
            "id": "1404974601696911360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os interessados t\u00eam at\u00e9 25 de junho para apresentar os documentos \ud83d\udcdd no site do Governo Federal; eles trabalhar\u00e3o no Parque Nacional dos Campos Gerais. Mais informa\u00e7\u00f5es no \ud83d\udc49 Portal #aRede. https://t.co/SVQr9C72eE"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-06-16T01:09:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404969230299287558"
            ],
            "id": "1404969230299287558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal n\u00e3o reconhece direito de particulares sobre \u00e1rea do Parque Nacional do Juruena, em Mato Grosso | Combate Racismo Ambiental https://t.co/DPunA8z43B"
        },
        {
            "author_id": "38728694",
            "created_at": "2021-06-16T00:57:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404966329740894211"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18931556",
                        "start": 0,
                        "username": "joaofellet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404966329740894211",
            "in_reply_to_user_id": "18931556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@joaofellet As pessoas ouvem as lendas da Curitiba ecol\u00f3gica, veem a serra do mar e o Parque Nacional do Igua\u00e7u e pensam que o Paran\u00e1 \u00e9 um estado que preserva a natureza. Nada mais longe da verdade. O que se v\u00ea aqui \u00e9 verde de planta\u00e7\u00e3o, n\u00e3o de floresta."
        },
        {
            "author_id": "190103124",
            "created_at": "2021-06-16T00:54:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404965639505186817"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "155380869",
                        "start": 0,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404965639505186817",
            "in_reply_to_user_id": "155380869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChicoSantAnna O nome da unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 Parque Nacional de Bras\u00edlia. \u00c1gua mineral \u00e9 como s\u00e3o conhecidas as piscinas da \u00e1rea de uso p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "1120032876",
            "created_at": "2021-06-16T00:39:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404961725401677826"
            ],
            "id": "1404961725401677826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Semana come\u00e7a com temperaturas negativas e recorde de frio no Estado do Rio \n\nNo Parque Nacional do Itatiaia, term\u00f4metros marcaram -5,5\u00b0C nesta ter\u00e7a (15)\n\nhttps://t.co/6PZx4w87HI"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-16T00:21:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404957391700082690"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "10228272",
                        "start": 64,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404957391700082690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/gGt2hn5Adi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1142015000145530880",
            "created_at": "2021-06-16T00:17:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404956338690658310"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1585861248",
                        "start": 0,
                        "username": "MirnaPoetheart"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2820615074",
                        "start": 16,
                        "username": "esquerdeando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404956338690658310",
            "in_reply_to_user_id": "1585861248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MirnaPoetheart @esquerdeando Eu sou louca pra conhecer o parque nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "361983181",
            "created_at": "2021-06-16T00:02:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404952554644119559"
            ],
            "id": "1404952554644119559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/n6mgTvQ6Ct"
        },
        {
            "author_id": "42572290",
            "created_at": "2021-06-15T23:55:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404950717350170625"
            ],
            "id": "1404950717350170625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/eIc9gYaiPQ"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-15T23:52:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404950016419106822"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404950016419106822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre-Vivas | Parques do Brasil https://t.co/SxShZbmjJE via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1088605254122377218",
            "created_at": "2021-06-15T23:38:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404946401247825926"
            ],
            "id": "1404946401247825926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 57,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As mortes pela queda da \u00e1rvore na Reserva Extrativista do Rio Cajar\u00ed, em Laranjal do Jar\u00ed, nos enchem de tristeza. Sentimos cada perda e nos solidarizamos com os familiares e amigos das v\u00edtimas. Que Deus conforte os seus cora\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "1403931995797864450",
            "created_at": "2021-06-15T23:11:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404939554436571136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "357030742",
                        "start": 0,
                        "username": "Biakicis"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1650427016",
                        "start": 10,
                        "username": "ccjc_camara"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "3335509756",
                        "start": 23,
                        "username": "funaioficial"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "125096596",
                        "start": 37,
                        "username": "greyceelias"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1019959604971802625",
                        "start": 50,
                        "username": "DelegadoPablo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404939554436571136",
            "in_reply_to_user_id": "357030742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Biakicis @ccjc_camara @funaioficial @greyceelias @DelegadoPablo_ - PL 490 - Restringe direitos reconhecidos de terras ind\u00edgenas Igua\u00e7u com uma estrada\n\n- PL 984 - Rasga o Parque Nacional do\n\n- PL 2633 - PL da grilagem e do desmatamento\n\nCanalhas, mentirosos, imundos"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2021-06-15T22:54:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404935423831408640"
            ],
            "id": "1404935423831408640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas recebem treinamento para combate a inc\u00eandios e realizam a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Cant\u00e3o com aeronave https://t.co/BprtTHpWBZ"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2021-06-15T22:53:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404935123955503105"
            ],
            "id": "1404935123955503105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra 5,1 graus negativos https://t.co/3pVn6OW2ht"
        },
        {
            "author_id": "190103124",
            "created_at": "2021-06-15T22:52:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404934947987759112"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "155380869",
                        "start": 0,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404934947987759112",
            "in_reply_to_user_id": "155380869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChicoSantAnna Parque nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2021-06-15T22:44:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404932817293824008"
            ],
            "id": "1404932817293824008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/y6iok0rUue"
        },
        {
            "author_id": "1403931995797864450",
            "created_at": "2021-06-15T22:42:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404932306310242306"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 15,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404932306310242306",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @govbr - PL 490 - Restringe direitos reconhecidos de terras ind\u00edgenas Igua\u00e7u com uma estrada\n\n- PL 984 - Rasga o Parque Nacional do\n\n- PL 2633 - PL da grilagem e do desmatamento\n\nCanalhas, mentirosos, imundos"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2021-06-15T22:38:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404931455751442433"
            ],
            "id": "1404931455751442433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tem sempre surpresas na \u00c1gua Mineral! Agora, a fauna nativa vai retomando o seu territ\u00f3rio no Parque Nacional de Bras\u00edlia.\n\n#AguaMineralPrivatiza\u00e7\u00e3oN\u00e3o https://t.co/Udnf47OtG9"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2021-06-15T22:33:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404930051632664583"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1404930051632664583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trovejar sem parar em S. Bento do Cando na Gavieira , Arcos de Valdevez e Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n#Trovoadas #pnpg #peneda #penedageres #Meteorologia https://t.co/m73yIneJ7D"
        },
        {
            "author_id": "160888345",
            "created_at": "2021-06-15T22:23:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404927584933122055"
            ],
            "id": "1404927584933122055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa solidariedade pelo acontecido no sul do meu Estado do Amap\u00e1, no Munic\u00edpio de Laranjal do Jar\u00ed, com 7 castanheiros da Reserva Extrativista do Rio Cajar\u00ed, que perderam suas vidas na fatalidade da queda natural de uma frondosa castanheira. Condol\u00eancias aos parentes e amigos."
        },
        {
            "author_id": "322907084",
            "created_at": "2021-06-15T22:10:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404924372998135811"
            ],
            "id": "1404924372998135811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tristeza! Sete pessoas morreram com a queda de uma \u00e1rvore, na Reserva Extrativista da Comunidade Santa Clara do Cajari, em Laranjal do Jari. \n\nJ\u00e1 h\u00e1 uma for\u00e7a tarefa da Defesa Civil para prestar socorro \u00e0s pessoas no local do acidente. Que Deus conforte \u00e0 todos."
        },
        {
            "author_id": "1266896953318801413",
            "created_at": "2021-06-15T22:04:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404922882875138053"
            ],
            "id": "1404922882875138053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapaz t\u00f4 do lado do PARQUE NACIONAL DE IGUA\u00c7U num s\u00edtio e os cara botando pilha em mim com porra de ON\u00c7A"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2021-06-15T22:00:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404921707605921799"
            ],
            "id": "1404921707605921799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima semana, aconteceu o curso de combate a inc\u00eandios Florestais no Parque Natural Municipal Fazenda do Carmo!  \nOs participantes foram os funcion\u00e1rios do manejo, vigilantes do parque natural e do parque urbano do Carmo\n\n#verde #meioambiente #natureza #svma https://t.co/jhN8Gys62a"
        },
        {
            "author_id": "1119005968594034688",
            "created_at": "2021-06-15T21:59:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404921470694875145"
            ],
            "id": "1404921470694875145",
            "in_reply_to_user_id": "1119005968594034688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CludiaTanaka2 Na Serra do estado do Rio ocorre anualmente a temperatura mais baixa do Brasil. Nosso recorde \u00e9 -\nhttps://t.co/XJi2bSM5A7"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-06-15T21:58:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404921363194945537"
            ],
            "id": "1404921363194945537",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, estabelecido em 1939, cobre 185.262 hectares. Parece grande, mas \u00e9 a \u00fanica ilha verde num imenso oceano de soja, pastagens e outras atividades agropecu\u00e1rias. (6/7)"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-06-15T21:58:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404921360078577668"
            ],
            "id": "1404921360078577668",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os autores do projeto de lei PL984/19 \u2013 que reabre a estrada do colono e corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 querem fingir que a proposta \u00e9 compat\u00edvel com uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral. (4/7)"
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2021-06-15T21:58:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404921187671609350"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "3646173496",
                        "start": 3,
                        "username": "WagnerFarias19"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404921187671609350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @WagnerFarias19: Av. Alfredo Balthazar da Silveira com tr\u00e2nsito intenso e pontos de reten\u00e7\u00e3o na altura entre o Parque Municipal Marapendi e  o shopping Barra World, sentido Av. das Am\u00e9ricas."
        },
        {
            "author_id": "3646173496",
            "created_at": "2021-06-15T21:51:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404919556204814337"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "46152686",
                        "start": 174,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404919556204814337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av. Alfredo Balthazar da Silveira com tr\u00e2nsito intenso e pontos de reten\u00e7\u00e3o na altura entre o Parque Municipal Marapendi e  o shopping Barra World, sentido Av. das Am\u00e9ricas. @LeiSecaRJ"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-06-15T21:45:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404917964814655489"
            ],
            "id": "1404917964814655489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RECREIO | Av. Alfredo Balthazar da Silveira com tr\u00e2nsito intenso e pontos de reten\u00e7\u00e3o na altura entre o Parque Municipal Marapendi e  o shopping Barra World, sentido Av. das Am\u00e9ricas. #zonaoeste https://t.co/pOzDC4y8pq"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-15T21:43:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404917592729530370"
            ],
            "id": "1404917592729530370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u tem outros potenciais de turismo nas cidades lindeiras, o que j\u00e1 est\u00e1 previsto no novo edital de concess\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 preciso rasgar o Parque ao meio! Somos totalmente contra este retrocesso e vamos lutar at\u00e9 o fim para imped\u00ed-lo.\nhttps://t.co/qT3X3S9xe8"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-15T21:34:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404915347052847107"
            ],
            "id": "1404915347052847107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 1 de junho de 2021 o desmatamento de 0,52 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,98 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-15T21:34:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404915243529158658"
            ],
            "id": "1404915243529158658",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 32 pontos de fogo (38% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/I9X7jZBdEg"
        },
        {
            "author_id": "156822942",
            "created_at": "2021-06-15T21:32:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404914771422547974"
            ],
            "id": "1404914771422547974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais antigo do pa\u00eds, Parque Nacional de Itatiaia completa 84 anos. Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es \u26f0\nhttps://t.co/TQuOh0bRkv"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-06-15T21:31:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404914597065330690"
            ],
            "id": "1404914597065330690",
            "in_reply_to_user_id": "58319292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A maioria dos bichos que soltamos na ESEC Caet\u00e9s foi v\u00edtima do tr\u00e1fico de animais silvestres. Ter contato com eles, e devolv\u00ea-los \u00e0 natureza, \u00e9 uma sensa\u00e7\u00e3o maravilhosa!\n\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s fica na zona rural de Paulista, pr\u00f3xima a Abreu e Lima.\n\n\ud83d\udcf8Lu Rocha/Semas PE https://t.co/Wi8OEbCQoP"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-06-15T21:29:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404914038799208451"
            ],
            "id": "1404914038799208451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s fica em Paulista, e faz fronteira com Abreu e Lima e Recife. \nA equipe da Ag\u00eancia CPRH soltou 46 animais silvestres que foram resgatados, na \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica!\n\n\ud83d\udcf8 Lu Rocha/Semas PE https://t.co/TZGLhbhaUQ"
        },
        {
            "author_id": "596934218",
            "created_at": "2021-06-15T21:26:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404913158372958210"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "13642662",
                        "start": 0,
                        "username": "dconline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404913158372958210",
            "in_reply_to_user_id": "13642662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dconline Pena! A Lagoa tem valor unico de ecosistema ambiental ! Deveria ser parque nacional de acervo do Estado ."
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2021-06-15T21:22:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404912331881070599"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1404912331881070599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/KjhveRPhBw"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-06-15T21:17:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404910853640630276"
            ],
            "id": "1404910853640630276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SALADA VERDE | A lei publicada nesta ter\u00e7a (14), protege integralmente a Ilha do Brocoi\u00f3, localizada pr\u00f3xima \u00e0 Paquet\u00e1, no interior da ba\u00eda, e a transforma em \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico.\n\nhttps://t.co/fmmJd5fFmw"
        },
        {
            "author_id": "1256194925508657152",
            "created_at": "2021-06-15T21:15:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404910413020643328"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.30078915,
                        -16.64652055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1404910413020643328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Fonte Nova https://t.co/DRcwJ3ZoBE"
        },
        {
            "author_id": "1333463195286196226",
            "created_at": "2021-06-15T21:11:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404909511551356941"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.30078915,
                        -16.64652055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1404909511551356941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Fonte Nova https://t.co/ogvLj4rcj9"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-06-15T20:48:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404903779967852549"
            ],
            "id": "1404903779967852549",
            "in_reply_to_user_id": "1120446006284439554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha hist\u00f3ria na Serra das Torres come\u00e7ou quando fui selecionada para trabalhar no projeto que transformaria a regi\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Comecei aprendendo a import\u00e2ncia desse lugar. Anos depois voltei e fiz meu mestrado, tempos depois voltei e fiz p\u00f3s doutorado (+) https://t.co/mMG62DpluC"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-06-15T20:48:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404903777094799372"
            ],
            "id": "1404903777094799372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 207,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Hoje eu recebi um presente de aquecer o cora\u00e7\u00e3o (e quem n\u00e3o est\u00e1 precisando disso n\u00e9). Recebi uma men\u00e7\u00e3o honrosa do Monumento Natural Serra das Torres pelas minhas pesquisas. N\u00e3o \u00e9 todo dia que nosso trabalho \u00e9 reconhecido desta forma, n\u00e9 \u263a\ufe0f\u263a\ufe0f (+) https://t.co/36gjZDEl1v"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2021-06-15T20:45:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404903019712593920"
            ],
            "id": "1404903019712593920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE | A a\u00e7\u00e3o requer que os r\u00e9us desocupem voluntariamente os im\u00f3veis em um prazo de 180 dias, sob pena de que, ap\u00f3s esse per\u00edodo, o munic\u00edpio seja autorizado a promover a desocupa\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/IAmQQaB70s\n\n#rc24h #cabofrio #meioambiente #ofatonoato #jornalismo"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2021-06-15T20:29:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404898950021271552"
            ],
            "id": "1404898950021271552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL \n\nNovo mirante do Parque M\u00e3e Bonif\u00e1cia \u00e9 entregue nesta 4\u00aa. \n\nO novo mirante conta com estruturas de a\u00e7o, cobertura com pain\u00e9is fotovoltaicos e telhados em policarbonato. \n\nhttps://t.co/Br0pzjPptc \n\n#PNBonline"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2021-06-15T20:27:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404898492208853005"
            ],
            "id": "1404898492208853005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ordemdodia Aprovado, em 2\u00aa discuss\u00e3o, o PLC n\u00b0 72/2018, que estabelece condi\u00e7\u00f5es de implanta\u00e7\u00e3o de manuten\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Sustent\u00e1vel da G\u00e1vea na cidade do Rio de Janeiro. https://t.co/NIlFmIBght"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-15T20:21:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404896961682096133"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404896961682096133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra das Araras | Parques do Brasil https://t.co/2esfSeIaQK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2021-06-15T20:19:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404896349338882055"
            ],
            "id": "1404896349338882055",
            "in_reply_to_user_id": "1340156732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que, desde 2014, mais da metade do territ\u00f3rio de #Niter\u00f3i est\u00e1 protegido por alguma legisla\u00e7\u00e3o ambiental? \u00c9 verdade! Atualmente, 56% do territ\u00f3rio de nossa cidade est\u00e1 protegido. Al\u00e9m disso, tivemos a cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Floresta do Baldeador."
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-15T20:10:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404893996883787776"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404893996883787776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense | Parques do Brasil https://t.co/WuyiwlaeJo via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "340451903",
            "created_at": "2021-06-15T20:06:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404893048547516421"
            ],
            "id": "1404893048547516421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JFRS condena ICMBio a realizar a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional da Lagoa do Peixe. \nhttps://t.co/QW56YxwSBL"
        },
        {
            "author_id": "94814959",
            "created_at": "2021-06-15T19:57:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404890798773223426"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "823905",
                        "start": 117,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404890798773223426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL prev\u00ea reabertura de estrada fechada por danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/j3R51T52wY via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "1396672831568625668",
            "created_at": "2021-06-15T19:38:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404885932004851712"
            ],
            "id": "1404885932004851712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL prev\u00ea reabertura de estrada fechada por danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/9hHLsL5Lbd"
        },
        {
            "author_id": "101827352",
            "created_at": "2021-06-15T19:37:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404885887373254659"
            ],
            "id": "1404885887373254659",
            "in_reply_to_user_id": "101827352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea, requerida pelos comunit\u00e1rios junto ao estado para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, tem sido alvo de constantes invas\u00f5es de madeireiros, inclusive com registro de abertura de estrada dentro do territ\u00f3rio tradicional para retirada de madeira."
        },
        {
            "author_id": "221082342",
            "created_at": "2021-06-15T19:28:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404883409105735681"
            ],
            "id": "1404883409105735681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/QICEk9Kij9"
        },
        {
            "author_id": "1095406446001369088",
            "created_at": "2021-06-15T19:15:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404880311008337932"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1481952966705827845",
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoVilaa6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404880311008337932",
            "in_reply_to_user_id": "1401921332217057282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoVilaa6 Hola, please find the unroll here: Rio Perua\u00e7u - Afluentes do S\u00e3o Francisco #perua\u00e7u PARQUE NACIONAL\u2026 https://t.co/0LpPCZ06eT See you soon. \ud83e\udd16"
        },
        {
            "author_id": "1156247628201545729",
            "created_at": "2021-06-15T19:00:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404876480279154690"
            ],
            "id": "1404876480279154690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL prev\u00ea reabertura de estrada fechada por danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/uywtWmuVUX"
        },
        {
            "author_id": "1640556884",
            "created_at": "2021-06-15T18:59:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404876326952181760"
            ],
            "id": "1404876326952181760",
            "in_reply_to_user_id": "1640556884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A regi\u00e3o possui Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso), um dos mais antigos e visitados do Brasil. Com 82 anos de exist\u00eancia, o Parnaso se consolida como centro de estudos da biodiversidade da regi\u00e3o, sendo a unidade de conserva\u00e7\u00e3o com o maior n\u00ba de pesquisas em andamento. https://t.co/3Vn2UdIpcs"
        },
        {
            "author_id": "132862144",
            "created_at": "2021-06-15T18:59:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404876304885948416"
            ],
            "id": "1404876304885948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que vou realizar meu desejo de conhecer o Parque Nacional Serra da Capivara, o maior concentrado de s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos da Am\u00e9rica?"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-06-15T18:53:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404874746039193601"
            ],
            "id": "1404874746039193601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL prev\u00ea reabertura de estrada fechada por danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Guf3ozanDi"
        },
        {
            "author_id": "248890506",
            "created_at": "2021-06-15T18:48:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404873513576579073"
            ],
            "id": "1404873513576579073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "PL prev\u00ea reabertura de estrada fechada por danos ambientais no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/WdwENCbAOB"
        },
        {
            "author_id": "1266630960373731329",
            "created_at": "2021-06-15T18:39:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404871294324248585"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1285774406644531201",
                        "start": 0,
                        "username": "wivian_belfort"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404871294324248585",
            "in_reply_to_user_id": "1285774406644531201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wivian_belfort Essa refer\u00eancia KAKAKKAKAKAKAKAKAKAKAKAAKKALAKAKAK perdi tudo\nVamos no parque Nacional \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33"
        },
        {
            "author_id": "3989351836",
            "created_at": "2021-06-15T18:24:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404867397060902916"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1328371273832026112",
                        "start": 98,
                        "username": "prefasaoleo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "90f848c81726a961"
            },
            "id": "1404867397060902916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Imperatriz em S\u00e3o Leopoldo/RS \u00e9 um exemplo de uma \u00e1rea degradada que foi recuperada pela @prefasaoleo e que hoje \u00e9 um verdadeiro pulm\u00e3o verde da regi\u00e3o. A presen\u00e7a deste graxaim comprova a import\u00e2ncia desta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. #MeioAmbiente https://t.co/MUT83Ah1x4"
        },
        {
            "author_id": "1302613073086361601",
            "created_at": "2021-06-15T18:11:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404864132935999492"
            ],
            "id": "1404864132935999492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a terra \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica protegida q t\u00e1 sendo usada pra recuperar a prolifera\u00e7\u00e3o dos mosquitos q \u00e9 uma esp\u00e9cie amea\u00e7ada"
        },
        {
            "author_id": "4782252977",
            "created_at": "2021-06-15T18:08:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404863490775470083"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39750843",
                        "start": 0,
                        "username": "AMC_Bolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404863490775470083",
            "in_reply_to_user_id": "39750843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AMC_Bolsonaro Se tem uma coisa que me irrita \u00e9 isso, aqui onde moro \u00e9 uma pequena \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,6 horas da manh\u00e3 pessoa sozinha de m\u00e1scara,tenho vontade de perguntar se j\u00e1 se formou pra idiota ou est\u00e1 estudando ainda? Afff"
        },
        {
            "author_id": "49339134",
            "created_at": "2021-06-15T18:08:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404863294209466373"
            ],
            "id": "1404863294209466373",
            "in_reply_to_user_id": "49339134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acidente aconteceu na coloca\u00e7\u00e3o Manoel Primeiro, na Reserva Extrativista do Cajari, comunidade Santa Clara do Cajari: uma \u00e1rvore caiu em cima do barraco onde eles se abrigavam pra fazer a coleta da castanha, por volta de 1 h da madrugada."
        },
        {
            "author_id": "1285774406644531201",
            "created_at": "2021-06-15T18:06:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404862832584310784"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1266630960373731329",
                        "start": 0,
                        "username": "gomexxxS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404862832584310784",
            "in_reply_to_user_id": "1266630960373731329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gomexxxS SIM KAKAKAKAKAKAK\na gnt tem q ir no parque nacional aprender juntas (pegou a refer\u00eancia?KKKKKKKKKKK \u00d3 DEUS...)"
        },
        {
            "author_id": "1100864018372268034",
            "created_at": "2021-06-15T17:42:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404856917344796676"
            ],
            "id": "1404856917344796676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo  Cruzado GRAJA\u00da RJ   INC\u00caNDIO :   GRAJA\u00da          15/06 - 14:27h                                               inc\u00eandio no Graja\u00fa   parque Estadual do Graja\u00fa Muito  inc\u00eandio.   #FogoCruzadoGraja\u00faRJ"
        },
        {
            "author_id": "1237573901649141761",
            "created_at": "2021-06-15T17:36:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404855269998333957"
            ],
            "id": "1404855269998333957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fCota de Reserva Ambiental (1 hectare)\n\nT\u00edtulo NOMINATIVO correspondente a:\n1. Servid\u00e3o ambiental\n2. Excedente de reserva legal\n3. RPPN (n\u00e3o sobreposta \u00e0 reserva legal)\n4. Propriedade rural localizada dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de dom\u00ednio p\u00fablico ainda n\u00e3o desapropriada"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2021-06-15T17:12:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404849362455367681"
            ],
            "id": "1404849362455367681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal n\u00e3o reconhece direito de particulares sobre \u00e1rea do Parque Nacional do Juruena, em Mato Grosso | Combate Racismo Ambiental https://t.co/6y5McKGfTp"
        },
        {
            "author_id": "1184229164955688960",
            "created_at": "2021-06-15T16:55:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404845087696240644"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "785886013692399616",
                        "start": 0,
                        "username": "VittorGuidoni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404845087696240644",
            "in_reply_to_user_id": "785886013692399616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VittorGuidoni aqui no parque municipal \u00e9 oq mais tem uns anos atr\u00e1s tinha uma FAMILIA, tinha a capi m\u00e3e e uns 3 filhotes, eram fedidos mas fofinhos"
        },
        {
            "author_id": "3439361109",
            "created_at": "2021-06-15T16:02:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404831657736220675"
            ],
            "id": "1404831657736220675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a natureza!! em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/MZz22iIDpj"
        },
        {
            "author_id": "1373342626112503809",
            "created_at": "2021-06-15T15:40:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404826133712019457"
            ],
            "id": "1404826133712019457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jacar\u00e9 que habita em mim, cumprimenta o jacar\u00e9 que habita em voc\u00ea\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#VacinasSalvamVidas\n#VivaOSUS\n#VacinaParaTodos\n#ForaBozo em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/F9oHHSHEoq"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-15T15:34:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404824530221076480"
            ],
            "id": "1404824530221076480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,46 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos, no dia 31 de maio de 2021 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 0,47 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "239762397",
            "created_at": "2021-06-15T15:27:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404822833537208326"
            ],
            "id": "1404822833537208326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Santa Rita de Jacutinga realiza consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de Parque Natural Municipal https://t.co/DJDpfnWyve"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-15T15:20:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404821081119150092"
            ],
            "id": "1404821081119150092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00e1rea de 3 mil ha do PARNA do Juruena (MT), \u00e9 objeto de uma disputa judicial iniciada em 2008. Particulares reclamam direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o, MPF e ICMbio apontam como sendo parte de \u00e1rea sob processo de demarca\u00e7\u00e3o da TI Apiak\u00e1 e Pontal dos Isolados. \nhttps://t.co/9XCgx8hzlx"
        },
        {
            "author_id": "36348670",
            "created_at": "2021-06-15T15:18:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404820531787059210"
            ],
            "id": "1404820531787059210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerco e monitoramento com c\u00e2meras s\u00e3o novas armas que est\u00e3o sendo usadas contra os javaporcos no Parque Estadual de Vassununga, em Santa Rita do Passa Quatro. A reserva natural de Vassununga tem a maior popula\u00e7\u00e3o de jequitib\u00e1-rosa do estado e est\u00e1 fechada. https://t.co/fatWFHmnnz"
        },
        {
            "author_id": "3439361109",
            "created_at": "2021-06-15T15:17:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404820303092633603"
            ],
            "id": "1404820303092633603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/7VH8e3mLgC"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-06-15T14:54:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404814693601103873"
            ],
            "id": "1404814693601103873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Geada atinge Parque Nacional de Itatiaia e registra -5,5\u00baC. O registro foi feito na Esta\u00e7\u00e3o Meteorol\u00f3gica Campo Belo. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/5cUKvBzEzb"
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2021-06-15T14:42:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404811492436893725"
            ],
            "id": "1404811492436893725",
            "in_reply_to_user_id": "6135602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[ERRAMOS] O Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o \u00e9 a \u00faltima, mas uma das \u00faltimas reservas de Mata Atl\u00e2ntica do Sul do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2021-06-15T14:20:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404806061106794501"
            ],
            "id": "1404806061106794501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#FreeSolo, o document\u00e1rio vencedor do Oscar, segue Alex Hannold enquanto ele se prepara f\u00edsica e mentalmente para o teste da sua vida: escalar a forma\u00e7\u00e3o rochosa conhecida como El Capitan no Parque Nacional de Yosemite nos EUA. Desfr\u2026 https://t.co/KzNfiFuxLA\""
        },
        {
            "author_id": "1525727390",
            "created_at": "2021-06-15T14:12:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404804112269643779"
            ],
            "id": "1404804112269643779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 dias em fernando de noronha custam quase 400 reais em taxa de preserva\u00e7\u00e3o, sem contar a taxa do parque nacional. Eu ja nao iria mesmo \ud83d\ude25\ud83d\ude25"
        },
        {
            "author_id": "1051980370458099712",
            "created_at": "2021-06-15T14:01:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404801273363374081"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1404801273363374081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos a comunidade do Monte Serrat, que escolheu o parque municipal do morro da cruz, para os treinamentos do Nupdec. \n\nO Parque Natural Municipal do Morro da Cruz compreende uma \u00e1rea com 1,3 quil\u00f4metro quadrado de mata atl\u00e2ntica em estado de regenera\u00e7\u00e3o. \n\nSegue... https://t.co/hhBHbFcBFJ"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2021-06-15T14:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404800873096794112"
            ],
            "id": "1404800873096794112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FreeSolo, o document\u00e1rio vencedor do Oscar, segue Alex Hannold enquanto ele se prepara f\u00edsica e mentalmente para o teste da sua vida: escalar a forma\u00e7\u00e3o rochosa conhecida como El Capitan no Parque Nacional de Yosemite nos EUA. Desfrute essa hist\u00f3ria incr\u00edvel s\u00f3 no @ DisneyPlusBR https://t.co/pZyZafdJAi"
        },
        {
            "author_id": "75630498",
            "created_at": "2021-06-15T13:58:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404800359521005577"
            ],
            "id": "1404800359521005577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate foi feito pela aeronave do Centro Integrado de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas dentro do Parque Estadual do Cant\u00e3o. Paciente foi levado para o Hospital Geral de Palmas. https://t.co/158zdGkQ46 #G1 #G1TO"
        },
        {
            "author_id": "1192580864116432896",
            "created_at": "2021-06-15T13:50:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404798372805021701"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 62,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "193003734",
                        "start": 74,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 89,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 97,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "62891396",
                        "start": 114,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "1108101424699899904",
                        "start": 125,
                        "username": "andersongtorres"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "68810711",
                        "start": 142,
                        "username": "JusticaGovBR"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "75267429",
                        "start": 171,
                        "username": "AdvocaciaGeral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404798372805021701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fDen\u00fancia\u26a0\ufe0f\nparque NACIONAL FECHADO POR PREFEITO/GOVERNADOR\n\n@rsallesmma @mmeioambiente @ICMBio\n@gilsonmachadont @MTurismo \n@andersongtorres @JusticaGovBR \n@AmendoncaAGU @AdvocaciaGeral https://t.co/gfpWyR6XPW"
        },
        {
            "author_id": "1237573901649141761",
            "created_at": "2021-06-15T13:47:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404797643906224130"
            ],
            "id": "1404797643906224130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fSNUC (art. 49)\n\nA \u00e1rea de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do GRUPO DE PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00e9 considerada ZONA RURAL, para\nos efeitos legais.\n\nA ZONA DE AMORTECIMENTO das unidades de conserva\u00e7\u00e3o, uma vez definida formalmente, N\u00c3O PODE ser transformada em zona urbana."
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2021-06-15T13:28:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404792880837926918"
            ],
            "id": "1404792880837926918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Politec realiza necropsia em corpos de v\u00edtimas mortas por queda de \u00e1rvore no Vale do Jari\nCorpos das 7 v\u00edtimas mortas na queda de uma \u00e1rvore em assentamento da Reserva Extrativista Cajari, no munic\u00edpio de Laranjal do Jari, foram necropsiados na pr\u00f3pria regi\u00e3o pela Politec par... https://t.co/0xf7pmExCF"
        },
        {
            "author_id": "814457108292915200",
            "created_at": "2021-06-15T13:23:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404791571346866179"
            ],
            "id": "1404791571346866179",
            "in_reply_to_user_id": "814457108292915200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sua pesquisa \u00e9 focada no uso de ferramentas, aprendizagem social e diferen\u00e7as culturais nos macacos-prego. Seu principal local de pesquisa \u00e9 o Parque Nacional Serra da Capivara, onde ele descreveu os usos de ferramentas da popula\u00e7\u00e3o e estudou como eles aprendem a usar ferramentas https://t.co/uKqJ5APO8V"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2021-06-15T13:19:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404790668480978945"
            ],
            "id": "1404790668480978945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Tribunal n\u00e3o reconhece direito de particulares sobre \u00e1rea do Parque Nacional do Juruena, em Mato\u00a0Grosso https://t.co/KV1LiQlQDC"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2021-06-15T13:19:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404790663510642690"
            ],
            "id": "1404790663510642690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Tribunal n\u00e3o reconhece direito de particulares sobre \u00e1rea do Parque Nacional do Juruena, em Mato\u00a0Grosso https://t.co/s3elw7Oc3I"
        },
        {
            "author_id": "1287591431805308929",
            "created_at": "2021-06-15T13:07:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404787545586769921"
            ],
            "id": "1404787545586769921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1934 \u2014 Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Grandes Montanhas Fumegantes nos Estados Unidos."
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2021-06-15T13:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404785841642291204"
            ],
            "id": "1404785841642291204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por volta das 6h deste ter\u00e7a-feira (15), uma equipe da reserva subiu at\u00e9 a parte alta e constatou que a temperatura chegava a -5,5\u00b0C. #ParqueNacionalDoItatiaia #G1 https://t.co/g3eRf7Nw2d"
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2021-06-15T12:55:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404784622806999040"
            ],
            "id": "1404784622806999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1vamos gravando com Ciopaer e Brigadistas do Naturatins numa \u00e1rea de dif\u00edcil acesso no Parque Estadual do Cant\u00e3o, quando os pilotos foram acionados para resgatar um ind\u00edgena Karaja acidentado na Ilha do Bananal ! Contei a hist\u00f3ria no #BomDiaTocantins\nhttps://t.co/ayS3DChDjN https://t.co/WE8mWfk1aW"
        },
        {
            "author_id": "70023208",
            "created_at": "2021-06-15T12:55:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404784530049875974"
            ],
            "id": "1404784530049875974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esta estrada deve permanecer fechada pelo bem do Parque e dos animais de l\u00e1!! Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/izBINwW5YK"
        },
        {
            "author_id": "65354896",
            "created_at": "2021-06-15T12:55:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404784527269052418"
            ],
            "id": "1404784527269052418",
            "in_reply_to_user_id": "65354896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o eles:\n\ud83c\udf31 Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed\n\ud83c\udf31 Parque Estadual da Serra do Mar\n\ud83c\udf31 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha do Litoral Centro APA - Litoral Centro"
        },
        {
            "author_id": "1237573901649141761",
            "created_at": "2021-06-15T12:50:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404783285188927489"
            ],
            "id": "1404783285188927489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fA cria\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o deve ser precedida de ESTUDOS T\u00c9CNICOS e de CONSULTA P\u00daBLICA.\n\nN\u00c3O \u00e9 obrigat\u00f3ria a CONSULTA P\u00daBLICA: \n-Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gico\n-Reserva biol\u00f3gica\n\nDispensam Zona de Amortecimento:\n-APA\n-RPPN"
        },
        {
            "author_id": "3388106325",
            "created_at": "2021-06-15T12:38:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404780437835223047"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1404780437835223047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado a nordeste do estado do Piau\u00ed, nos munic\u00edpios de Piracuruca e Brasileira (oficialmente em Piracuruca), o Parque Nacional das Sete Cidades possui uma \u00e1rea de 6.221,48 ha com um per\u00edmetro de 36 Km. https://t.co/yzcMHwXoBQ"
        },
        {
            "author_id": "3388106325",
            "created_at": "2021-06-15T12:37:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404780181785649155"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1404780181785649155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades- Piau\u00ed.  Eu estou apaixonada ainda mais pelas belezas no nosso Brasil e em especial pelo meu amado Piau\u00ed. https://t.co/pTlQy0zyKw"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2021-06-15T12:26:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404777364404453383"
            ],
            "id": "1404777364404453383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia tem mais um dia de temperatura negativa e geada https://t.co/FHhSWkIFLa https://t.co/uMvK4liZNe"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-15T12:23:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404776579268583427"
            ],
            "id": "1404776579268583427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Can\u00e1rio-da-terra\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/o26WxiElog"
        },
        {
            "author_id": "46274361",
            "created_at": "2021-06-15T12:11:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404773539769638913"
            ],
            "id": "1404773539769638913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/2KYXs4VzBG"
        },
        {
            "author_id": "30152039",
            "created_at": "2021-06-15T12:07:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404772508251869184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "978604706",
                        "start": 91,
                        "username": "CopernicusEU"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404772508251869184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem de sat\u00e9lite do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses obtida pelo sat\u00e9lite europeu @CopernicusEU https://t.co/Gc8Xv0LH1g"
        },
        {
            "author_id": "1237573901649141761",
            "created_at": "2021-06-15T11:59:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404770487520145409"
            ],
            "id": "1404770487520145409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fUnidades de Prote\u00e7\u00e3o Integral:\n-Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (p\u00fab)\n-Reserva Biol\u00f3gica (p\u00fab)\n-Parque Nacional (p\u00fab)\n-Monumento Natural (p\u00fab/priv)\n-Ref\u00fagio da Vida Silvestre (p\u00fab/priv)"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2021-06-15T11:44:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404766665259245568"
            ],
            "id": "1404766665259245568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal n\u00e3o reconhece direito de particulares sobre \u00e1rea do Parque Nacional do Juruena, em Mato Grosso\n\nhttps://t.co/oteVca94FG https://t.co/oDTP0v8gTL"
        },
        {
            "author_id": "51450021",
            "created_at": "2021-06-15T11:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404761237733400577"
            ],
            "id": "1404761237733400577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As manobras de ressuscita\u00e7\u00e3o prosseguiram por aproximadamente 40 minutos, por\u00e9m a v\u00edtima n\u00e3o resistiu aos ferimentos e faleceu no local\". Foi um atropelamento, na regi\u00e3o do Parque Municipal\nTer\u00e7a 15/06/21 - 7h34\n\nhttps://t.co/O7r5HGrTRI https://t.co/D8iqm9YauO"
        },
        {
            "author_id": "911068706813431810",
            "created_at": "2021-06-15T10:32:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404748747523989505"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1576985676230397959",
                        "start": 0,
                        "username": "saudepr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404748747523989505",
            "in_reply_to_user_id": "50329031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@saudepr Alem de incompetentes e in\u00fateis s\u00e3o destruidores! Uma gest\u00e3o calcada no projeto com a morte. N\u00e3o bastasse as mortes na pandemia,agora atacam o interior da mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u com essa merda de reabrir a estrada do colono, o q facilitar\u00e1 a matan\u00e7a de animais nativos."
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2021-06-15T10:18:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404745168973086727"
            ],
            "id": "1404745168973086727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal - Casal resgatado no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/WKhemihW74"
        },
        {
            "author_id": "20163851",
            "created_at": "2021-06-15T10:00:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404740685463441411"
            ],
            "id": "1404740685463441411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgat\u00e1mos um casal, no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, no concelho de Terras de Bouro https://t.co/slk1IYFEIM"
        },
        {
            "author_id": "291792721",
            "created_at": "2021-06-15T08:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404710268991463427"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "14758257",
                        "start": 157,
                        "username": "rtppt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404710268991463427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo Fronteiras XXI descubra o valor e o potencial da floresta nacional. Esta quarta-feira, \u00e0s 21h30, na RTP3 e no site Fronteiras XXI. #Fronteirasxxi @rtppt"
        },
        {
            "author_id": "1261063205658509313",
            "created_at": "2021-06-15T06:28:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404687335153930242"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2948400089",
                        "start": 0,
                        "username": "eeuingrid"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1404687335153930242",
            "in_reply_to_user_id": "2948400089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eeuingrid @babymoonxs amiga \u00e9 mentira. pesquisa sobre o parque nacional do itatiaia, n\u00e3o \u00e9 habituavel p morar, l\u00e1 \u00e9 serra alt\u00edssima e s\u00f3 tem pedras p tirar foto, ela TB disse q morava no Sul do Brasil, k.ozeira, se bobear mora at\u00e9 no Norte/Nordeste do Brasil onde nem faz frio https://t.co/P6Q8wlYUr4"
        },
        {
            "author_id": "1261063205658509313",
            "created_at": "2021-06-15T06:22:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404685826898939904"
            ],
            "id": "1404685826898939904",
            "in_reply_to_user_id": "1384697603745624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babymoonxs @Dan_azuoS @Natalia57782304 tu n\u00e3o \"morava\" no parque nacional de Itatiaia ? kkkkkkkkkkk se teletransportou p Sul do Brasil? kkkkkkkkkkkkk s\u00f3 pode ser sacanagem https://t.co/keABQIBBbG"
        },
        {
            "author_id": "1261063205658509313",
            "created_at": "2021-06-15T06:19:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404685001808093184"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1404685001808093184",
            "in_reply_to_user_id": "1384697603745624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babymoonxs @Dan_azuoS @Natalia57782304 primeiro que ngm chama de \"morro\", \u00e9 serra e se tu pelo menos n\u00e3o est\u00e1 no parque nacional, a temperatura j\u00e1 nem mais essa pq l\u00e1 s\u00e3o 2 mil e poucos metros de altitude. mentirosa fdp"
        },
        {
            "author_id": "1261063205658509313",
            "created_at": "2021-06-15T06:12:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404683273469513728"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1245349354833154054",
                        "start": 12,
                        "username": "Bruno7sena"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404683273469513728",
            "in_reply_to_user_id": "1384697603745624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babymoonxs @Bruno7sena @_gbrr kkkkkkkkkkkkkkk n\u00e3o t\u00f4 crendo nisso\nparque nacional do itatiaia nem \u00e9 habituavel p morar kkkkkkkkkkkk muito FDP"
        },
        {
            "author_id": "1261063205658509313",
            "created_at": "2021-06-15T06:08:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404682271383330818"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1404682271383330818",
            "in_reply_to_user_id": "1335675368284561412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dan_azuoS @babymoonxs @Natalia57782304 \u00e9 mentira gente kkkkkkkkkkkk, pesquisem fotos do parque nacional, n\u00e3o \u00e9 habitual p morar kkkkkkkkkkk q falsa"
        },
        {
            "author_id": "1261063205658509313",
            "created_at": "2021-06-15T05:52:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404678065494671369"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "2948400089",
                        "start": 12,
                        "username": "eeuingrid"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1404678065494671369",
            "in_reply_to_user_id": "1384697603745624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babymoonxs @eeuingrid cara ngm mora no parque nacional kkkkkkkkk vsfd https://t.co/VpwTSyJh16"
        },
        {
            "author_id": "1261063205658509313",
            "created_at": "2021-06-15T05:48:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404677074535727104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1460058133347373060",
                        "start": 12,
                        "username": "ggukhit"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1404677074535727104",
            "in_reply_to_user_id": "1384697603745624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babymoonxs @ggukhit para de palha\u00e7ada que ngm mora no parque nacional, n\u00e3o tem nem lugar p morar, s\u00f3 oq faltava"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2021-06-15T04:50:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404662621450682368"
            ],
            "id": "1404662621450682368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de \u00e1rvore provoca morte de 6 pessoas da mesma fam\u00edlia em reserva extrativista no\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/ktEUULVbr7"
        },
        {
            "author_id": "51876693",
            "created_at": "2021-06-15T04:25:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404656320150597633"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "16334137",
                        "start": 162,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404656320150597633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Demarca\u00e7\u00e3o da terra Kaingang em parte da Floresta Nacional de Canela. Eu me conecto a essa causa. Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/S7x7YWRX0u via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "121568810",
            "created_at": "2021-06-15T03:38:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404644571758354436"
            ],
            "id": "1404644571758354436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia mais frio de inverno em Penedo far\u00e1 4\u00b0 no centro\u2026 quem mora pra cima das 3 cachoeiras toma no cu n\u00e9?! E quem mora l\u00e1 perto do parque nacional de ita? Se fode mais ainda"
        },
        {
            "author_id": "157992934",
            "created_at": "2021-06-15T03:10:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404637529047982089"
            ],
            "id": "1404637529047982089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiro/ES \u2013 Monumento Natural do Itabira ganha\u00a0logomarca https://t.co/H777A76QnO"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2021-06-15T02:00:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404619819807301635"
            ],
            "id": "1404619819807301635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale encantado, no Parque Nacional do Capara\u00f3, em Minas Gerais!\ud83d\udc99\n\n\ud83d\udcf7Siga\ud83d\udc49@emanuel_sgarbi https://t.co/x9YpGaMfUb"
        },
        {
            "author_id": "18937845",
            "created_at": "2021-06-15T01:13:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404608000975945734"
            ],
            "id": "1404608000975945734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prioridade em Foz, enquanto os bares lotam e as mortes aumentam, \u00e9 desmatar o parque nacional. O empresariado e pol\u00edticos em Foz tem um n\u00edvel de obtus\u00e3o e ignor\u00e2ncia assustadores https://t.co/10lHiGoqJS"
        },
        {
            "author_id": "907589699455385600",
            "created_at": "2021-06-15T00:40:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404599701731688451"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35879806",
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "20372050",
                        "start": 11,
                        "username": "lobaoeletrico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404599701731688451",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@gnatalini @lobaoeletrico O nosso Jequitib\u00e1 Rosa, localizado no Parque Estadual da Vassununga, tem mais de 3000 anos. Todos tinham que conhecer essa \u00e1rvore que \u00e9 considerada a mais antiga do Brasil. https://t.co/pz6M0kiDEf"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-06-15T00:32:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404597603870859264"
            ],
            "id": "1404597603870859264",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf3f C\u00e2mara dos deputados vota urg\u00eancia em reabrir a Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Abertura amea\u00e7a fauna local e preserva\u00e7\u00e3o de rinc\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/2XNdu2Mp1Z"
        },
        {
            "author_id": "289343661",
            "created_at": "2021-06-15T00:23:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404595441560338435"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -67.08896126,
                        -0.13399576
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3332d1c7857286f4"
            },
            "id": "1404595441560338435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terras Ind\u00edgenas M\u00e9dio Rio Negro II, Terra Ind\u00edgena Tea, Terra Ind\u00edgena Yanomami, Terra Ind\u00edgena Jurubaxi Tea e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Tapuruquara no Munic\u00edpio de Santa Isabel do Rio Negro. https://t.co/KThGzmVnPD"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-06-14T23:49:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404586923633659911"
            ],
            "id": "1404586923633659911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Covid-19: Parque Estadual da Pedra Azul est\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o; veja o motivo https://t.co/kRHGs6te2h"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque, Brasil",
                "id": "39ac38493ff0d3ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Joaquim, Brasil",
                "id": "2ae8319c316c6462",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Alta, Brasil",
                "id": "030e335297dd22ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Cuenca, Ecuador",
                "id": "013cb38e7fe501ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil",
                "id": "90f848c81726a961",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira, Brasil",
                "id": "3332d1c7857286f4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "955557444666691584",
                "name": "Victor Hugo Machado",
                "username": "Victor_Hugo_Bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215370694432821248",
                "name": "Cristina de Bastos Neder",
                "username": "BastosNeder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94111612",
                "name": "Rafael Barcellos",
                "username": "barcellos1987",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14614833",
                "name": "Melhores Destinos",
                "username": "passagensaereas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1323655689768783879",
                "name": "eren",
                "username": "atsushimeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215097601",
                "name": "Sthephany",
                "username": "sthephanydias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710218847605932032",
                "name": "ak",
                "username": "AKMasNaoA47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84853708",
                "name": "Carlos Rocha",
                "username": "carlosrochafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135001221432053761",
                "name": "ROBSON PEREIRA DA FONSECA",
                "username": "ROBSONP81253178",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21334653",
                "name": "ConJur - Consultor Jur\u00eddico",
                "username": "ConJur_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291880997",
                "name": "Carlos Llano",
                "username": "CarlosLlanoFdez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389607120685969408",
                "name": "Maserati \ud83d\udd31",
                "username": "sabinos_iss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4720220963",
                "name": "MEU PORCO \u00c9 COPEIRO",
                "username": "Ecamargod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124029968",
                "name": "Fernanda Mazzelli",
                "username": "Nandamazzelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114451982",
                "name": "Proc\u00f3pio Cardozo",
                "username": "procopiocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920643",
                "name": "Joarle",
                "username": "joarle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893904195",
                "name": "S\u00f4 Raposo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Freedom/Life/Womam",
                "username": "FoxBluesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779275718",
                "name": "Rog\u00e9rio L\u00facio",
                "username": "rogeriolucio77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360295155757121539",
                "name": "portalproteja",
                "username": "portalproteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2787884411",
                "name": "Nicolas Villela",
                "username": "NVillelaBerrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381233908663083013",
                "name": "A M O \u00ae\ufe0f I M",
                "username": "amorim_aba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati @EX",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136040782",
                "name": "Imediata",
                "username": "agimediata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63483466",
                "name": "Fabio Lage",
                "username": "Flage85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54070868",
                "name": "Sujeito Simples",
                "username": "manjotudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128617494",
                "name": "brendon rodarth",
                "username": "rodarthb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3845001466",
                "name": "moi",
                "username": "moiibs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983162779",
                "name": "kleber Ramos",
                "username": "klebvend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160895960",
                "name": "MARCOS ROG\u00c9RIO",
                "username": "MarcosRogerio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1305995163928535040",
                "name": "Niara Ferreira",
                "username": "niara_ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002637956799172608",
                "name": "Endorfinados",
                "username": "CEndorfinados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72681608",
                "name": "Fronteira Livre",
                "username": "Portal_NFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2186240128",
                "name": "Mata Atlantica",
                "username": "MataAtlantica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957646631339544587",
                "name": "Nega",
                "username": "Hellensantosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991352537159749632",
                "name": "Ailton Matias",
                "username": "ailtonmatiasadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91718003",
                "name": "Franklin David",
                "username": "franklin_david",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469457185205850123",
                "name": "Thais Fricks",
                "username": "ThaisFricks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614455528",
                "name": "Waldir_Verillo",
                "username": "Waldir_Verillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888834535",
                "name": "Bruno Alvarez",
                "username": "Bruno_Alvarez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "CGN_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353295234826981376",
                "name": "Subprefeitura da Grande Tijuca",
                "username": "subgtj_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1008759126",
                "name": "Anelise Burmeister",
                "username": "ane_burmeister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104157978",
                "name": "Jornal de Gramado",
                "username": "jornaldegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4838906019",
                "name": "Comit\u00e9 de Defensa das R\u00edas Altas",
                "username": "lago_louro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306718837",
                "name": "Maltrato da Paisaxe",
                "username": "MaltratoPaisaxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70085149",
                "name": "Vigoblog",
                "username": "Vigoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67064258",
                "name": "COAG Vigo",
                "username": "coagvigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341557736",
                "name": "Poder Judicial",
                "username": "PoderJudicialEs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2650799060",
                "name": "Consello da Avogacia",
                "username": "Avogacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914998825550532609",
                "name": "Ana Beatriz Garc\u00eda Rom\u00e1n",
                "username": "AnaGarc92617021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412101034",
                "name": "Paco  Sarria",
                "username": "pgsarria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84873873",
                "name": "Diniz",
                "username": "vdiniz09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49129340",
                "name": "RICARDO AUGUSTO",
                "username": "RICARDORIKA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738420725812465665",
                "name": "S\u00e9rgio Machado",
                "username": "sf2invest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "Jornalista Luciana Pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Portal Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180505807",
                "name": "Instagram",
                "username": "instagram",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1360095680182820864",
                "name": "MARENEWS",
                "username": "twMareNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872623548",
                "name": "\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\ud83e\udd85",
                "username": "eslb1904",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395971282",
                "name": "Maz \ud83e\udd85\ud83e\udd89",
                "username": "mariana_maz94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56826553",
                "name": "Amarildo Ferreira",
                "username": "Amarildohx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253303061713424391",
                "name": "Projeto Marsupiais",
                "username": "projetomarsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148831089",
                "name": "Carolina Sch\u00e4ffer",
                "username": "jacarolschaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3066615693",
                "name": "Murillo Molissani",
                "username": "M0lissani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54288462",
                "name": "Marcia Rebeca",
                "username": "marciarebeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45455138",
                "name": "JJOTA",
                "username": "jotape_says",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309847422496133120",
                "name": "Pato News",
                "username": "patonews24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90931240",
                "name": "Portal SGC",
                "username": "portalsgc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349137033030209537",
                "name": "Jane",
                "username": "Jane_1111111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1248666944435298305",
                "name": "shensei",
                "username": "vamos_clint1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383453520",
                "name": "Heisenberg \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "WaltWhite77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68740712",
                "name": "Pedro S\u00e1nchez",
                "username": "sanchezcastejon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "370717939",
                "name": "Jesca",
                "username": "jessycapaula23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481181304",
                "name": "Ignez Gomes Guimar\u00e3e",
                "username": "IgnezGomesGuima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado \ud83c\udf40\u2763\ufe0f\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\ud83e\udd91",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "Ro13erto Kuppe",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234478511072645120",
                "name": "dud. VAI VER O ABEL",
                "username": "w0rldguk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172909207",
                "name": "Yeska",
                "username": "yescla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886463324",
                "name": "Wilson J\u00fanior 9\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3",
                "username": "willjuhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157697188",
                "name": "Moacir Fio",
                "username": "moacirfio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384780",
                "name": "YungBR",
                "username": "YungBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017564050312527872",
                "name": "lilfelipinho",
                "username": "flpntf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73368112",
                "name": "Luiz Henrique Dias",
                "username": "LuizdoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393364231551168513",
                "name": "\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc1f\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc32\ud835\udc28\ud835\udc2e!\u2661\ufe0e",
                "username": "GUltilidadx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2568415728",
                "name": "Munha da 7",
                "username": "Munhada7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387498151234396162",
                "name": "Tathi Malam\u00e3o",
                "username": "TMalamao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153904966",
                "name": "Felipe \ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "ofelipeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68168272",
                "name": "tom leao",
                "username": "tomleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241508303",
                "name": "Rafael dos Santos",
                "username": "rafacredi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230422078",
                "name": "Marcelo Delaroli",
                "username": "OficialDelaroli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4097716828",
                "name": "LEONETE 13",
                "username": "LeonLucasF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36320075",
                "name": "Elton Fernandes Brujah",
                "username": "EltonFFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "Nilto Tatto \ud83c\udf40 COM LULA E O BRASIL NA COP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3646173496",
                "name": "Wagner Farias",
                "username": "WagnerFarias19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934773632810782722",
                "name": "claus",
                "username": "tropiclaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151186059595792384",
                "name": "lilica paquet\u00e1 \ud83c\uddf2\ud83c\udde6\u2728",
                "username": "carolzori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53791015",
                "name": "Felipe de Oliveira",
                "username": "feeroacher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351010458573090820",
                "name": "Isabella/Kari \ud83d\udea9\ud83e\udd91",
                "username": "Isabella_VSCxd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "g1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129002495",
                "name": "Portal Serra Dourada News",
                "username": "sdnewscatalao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348943129806839808",
                "name": "redemarazul",
                "username": "redemarazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162006325607485440",
                "name": "Di\u00e1logo Chino PT",
                "username": "DialogoChinoPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371459040472088577",
                "name": "Amaz\u00f4nia Viva News",
                "username": "AmazoniaVivaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37995409",
                "name": "Folha Dirigida",
                "username": "folhadirigida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42572290",
                "name": "Jorge Stark",
                "username": "Miltextos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848289187",
                "name": "Sommelier de xis \ud83c\udf54",
                "username": "lucasaires_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348975328",
                "name": "Haroldo M. Borralho",
                "username": "haroldoborralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199788451",
                "name": "MPE - MS",
                "username": "mpe_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186635764710498306",
                "name": "EscorpiAnjo \ud83e\udd82\ud83d\udc7c\ud83c\udffb",
                "username": "jjsouso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156639822",
                "name": "Folha dos Lagos",
                "username": "folhadoslagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59255260",
                "name": "Rondoniaovivo",
                "username": "Rondoniaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267236374610169856",
                "name": "Dany Batista",
                "username": "danysfbatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita | Pol\u00edtica do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196537783344672769",
                "name": "Trem B\u00e3o \u00e9 Ci\u00eancia",
                "username": "BaoCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21681113",
                "name": "primeira",
                "username": "primeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2855975873",
                "name": "Paulo Moschetta",
                "username": "paulomoschetta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222090895",
                "name": "D2 MULTIM\u00cdDIAS",
                "username": "dolglasjuvino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918229866297921536",
                "name": "Maria Santos",
                "username": "MariaSa05941434",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376478408",
                "name": "Filipe Fernandes (I am \ud83d\ude37 under that \ud83e\udea3)",
                "username": "ocefpaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39722879",
                "name": "Turismo R\u00edas Baixas",
                "username": "turisriasbaixas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "510246650",
                "name": "Concello de Bueu",
                "username": "ConcellodeBueu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293354545888755713",
                "name": "Gal\u00e3 das Chiquititas",
                "username": "Rods_eliferr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193528471278047232",
                "name": "Garoto Capricho",
                "username": "guidaofelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532397830",
                "name": "ronaldo zanin",
                "username": "ronaldodpz07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933903805837701125",
                "name": "ANGIHEXA",
                "username": "barbosaaSFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85993666",
                "name": "Suzy",
                "username": "Suzyy_op",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375280406",
                "name": "Reichous \ud83c\udf3b\ud83c\udf43",
                "username": "Reichous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1596932792",
                "name": "Canal do Maclei",
                "username": "macleioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241545297030938625",
                "name": "Luiz Paulo Siqueira",
                "username": "LuizSiqueiraMAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289963298683846657",
                "name": "Xulhoa \ud83c\udf83",
                "username": "comentaxuxu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134330284",
                "name": "C\u00e1ssia Costa",
                "username": "ca__costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341486422004543490",
                "name": "Preserva Bel\u00e9m Novo",
                "username": "preserva_bn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94195631",
                "name": "Mundo MS",
                "username": "MundoMSOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033324960343883776",
                "name": "MultiMidia Info",
                "username": "MultiMidiaInfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80065867",
                "name": "Eu sou indignada! \ud83c\udf39",
                "username": "sou_indignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94079214",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "Pauloh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68862544",
                "name": "Ed Wilson Ara\u00fajo",
                "username": "edblogue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482886910",
                "name": "Modefica",
                "username": "modefica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274784479089963008",
                "name": "isadora",
                "username": "minadobooker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837379467756580865",
                "name": "maloqueiro chique",
                "username": "gus0s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058157955802165249",
                "name": "Gigi \u2020",
                "username": "giovannacms__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064956714573840384",
                "name": "Fabio (o \u00faltimo Naturalista)",
                "username": "DeOriguela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118325697964072960",
                "name": "Roger Knipers",
                "username": "rogerknipers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927244021201883137",
                "name": "charlinho\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Cadu_00001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397999227817562126",
                "name": "R\u00e1dio Sucesso Crici\u00fama",
                "username": "RadioSucessoC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227637079590481920",
                "name": "Euclides\ud83c\udf84\ud83c\udf81\ud83c\udf85\ud83e\udd36\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "Iamucli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201917194701029377",
                "name": "Reginaldo Engenheiro Passos",
                "username": "444reginaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272728587276353537",
                "name": "\u2115\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd59\ud835\udd52",
                "username": "mas_bah_nana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315912710702403584",
                "name": "relatos de webnamoro",
                "username": "dewebnamoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3599204536",
                "name": "GRI Club",
                "username": "gri_club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308821032749486080",
                "name": "Sinal de Fuma\u00e7a l Monitor Socioambiental",
                "username": "FumacaSinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306983889018159104",
                "name": "COMLURB",
                "username": "comlurbcomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306973456974647298",
                "name": "Secretaria de Ordem P\u00fablica do Rio de Janeiro",
                "username": "SeopRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "925955758415646720",
                "name": "Hermogenes Fernandes",
                "username": "HermogenesFern2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666100224",
                "name": "Porto Canal",
                "username": "PortoCanalpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1381918263504949248",
                "name": "ultilisthreads",
                "username": "ultilisthreads_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233269703",
                "name": "Save Nature",
                "username": "ILovAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319365215381749761",
                "name": "Mini-Boy Fran LULA13",
                "username": "francis_marra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187645488",
                "name": "Socorro Jesus",
                "username": "missVingancinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789526474118266880",
                "name": "vevs",
                "username": "bencwings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497911923",
                "name": "p\u00e2m scherbatsky \ud83d\ude80",
                "username": "dulcerlock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134932830490898439",
                "name": "Portal LH Franqui",
                "username": "LhPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989327532565688320",
                "name": "beatriz",
                "username": "bbbbbbbeatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321911550890987520",
                "name": "Duna Press Brasil",
                "username": "duna_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3325047111",
                "name": "Jo\u00e3o Rodrigues Baia",
                "username": "BaiaRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2387134650",
                "name": "Lorenzetti \ud83c\udfaf",
                "username": "LorenzettiEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272368729318477827",
                "name": "D\u00e9couvrir l'\u00c9quateur",
                "username": "decouvrirlequat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311398941955698688",
                "name": "zab\u00f4",
                "username": "itifavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42717526",
                "name": "Revista Leia",
                "username": "revistaleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138221826",
                "name": "Camarada Borba",
                "username": "DaeBorba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341524486521311235",
                "name": "pokas",
                "username": "bdbiscoito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38506407",
                "name": "Catarina Senra",
                "username": "CatarinaSenra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789229155011399685",
                "name": "Surrounded By Idiots",
                "username": "sbidiots1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385599766558650377",
                "name": "",
                "username": "LucianoHangBr",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "1195472206731599872",
                "name": "Bi\u00e9#ForaBol\u5350onaro \u270a\u270a",
                "username": "biegtgq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270761037566967810",
                "name": "DIGORESTE NOT\u00cdCIAS",
                "username": "JamilPaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885023257304477696",
                "name": "Eixo Atl\u00e1ntico",
                "username": "eixoatlantico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999925760138739714",
                "name": "Dia a dia no Jap\u00e3o \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "tt_diaadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194598846",
                "name": "CanalBarbanza",
                "username": "CanalBarbanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67011306",
                "name": "Justi\u00e7a Em Foco",
                "username": "JusticaEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248806224935694341",
                "name": "eqp allwise \u2744\ufe0f",
                "username": "allwisepics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1210348008912674816",
                "name": "O #\ud835\udc02\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc15\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1e continua \ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd98",
                "username": "JaneiroMarrom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586276059",
                "name": "ANA_CLEIDE.\ud83d\udc89\ud83e\udd7c\ud83d\ude4f",
                "username": "anacleide2702",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28812343",
                "name": "\ud835\udd09\ud835\udd0f\ud835\udd18\u2128\ud835\udd18\ud835\udd07\ud835\udd12\u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "churumeIas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052388838872702976",
                "name": "Comodoro \ud83d\udd30",
                "username": "Comodor0br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3037107178",
                "name": "low profile",
                "username": "Manoel_Filho99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24197718",
                "name": "Poll Everywhere Team",
                "username": "pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742244656",
                "name": "Vinni",
                "username": "lucasvinni8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193346710736711680",
                "name": "Cripto-comunista encapuzada de professora",
                "username": "vicpanosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786011424606879744",
                "name": "Mimoso \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "amendoim_cozido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341799177920102408",
                "name": "mazzu",
                "username": "mazzuela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41271043",
                "name": "Deputado Romanelli",
                "username": "RomanelliPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570027158",
                "name": "Jorge Bandarra",
                "username": "jorge_bandarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092039078843953153",
                "name": "Fabr\u00edcio Dayanno",
                "username": "DayannoFabricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268350230040379393",
                "name": "millymoreira",
                "username": "criticando_bbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768998687636881408",
                "name": "piteira",
                "username": "pietradoagreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254581274947313667",
                "name": "JONAS GROSSI",
                "username": "grossi_jonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242565706245443584",
                "name": "Encarregado de Neg\u00f3cios dos EUA Douglas Koneff",
                "username": "USAmbBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293196077726928896",
                "name": "Evelynx",
                "username": "Evelynx_1998",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170066336",
                "name": "Marcos Vitor",
                "username": "marcosvitttor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989258822798757892",
                "name": "25Davi1980 \u2605\u5f61",
                "username": "25Davi1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70530334",
                "name": "Maria Laura Assis",
                "username": "MLauraAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222939896349970432",
                "name": "Revista Oeste",
                "username": "revistaoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730158884",
                "name": "Regina Alves",
                "username": "reeterna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1585861248",
                "name": "Os Carbon\u00e1rios\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "MirnaPoetheart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820615074",
                "name": "Artemis Zamis-Perdeu Man\u00e9 nao amola.",
                "username": "esquerdeando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90985954",
                "name": "Bruno Fonseca",
                "username": "obrunofonseca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "154705530",
                "name": "Anna Beatriz Anjos",
                "username": "anjosannab",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221082342",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd9e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8a",
                "username": "psicodai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173896792",
                "name": "MPF no RN",
                "username": "MPF_PRRN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260391396",
                "name": "princesa leia org\u00e2nica \u2b50\ud83e\udd91",
                "username": "pilotadexwing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328688853172023299",
                "name": "@semae_riopreto",
                "username": "SemaeRiopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253518581435949062",
                "name": "SapodePapo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sapodepapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36392123",
                "name": "PCP",
                "username": "pcp_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1297671681205579777",
                "name": "kevin jose",
                "username": "kevinjo05029120",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19472578",
                "name": "Catarina Martins",
                "username": "catarina_mart",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1280265532143517697",
                "name": "Justi\u00e7a Federal PA",
                "username": "OficialSjpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46761117",
                "name": "MP do Par\u00e1",
                "username": "MPPAoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2525384840",
                "name": "Lucas Monteiro \ud83c\udf33",
                "username": "jlucassmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest \ud83d\udd2e",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1307458745706971138",
                "name": "J.Pedro.pop",
                "username": "JPedropop1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013148280694427649",
                "name": "V.",
                "username": "viviancvmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225041508635758599",
                "name": "Sarah Aguiar\ud83c\udf3a\ud83c\udf1f\u2b50\ud83d\udc96",
                "username": "SarahAg60285405",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130819818",
                "name": "Fl\u00e1vio Fernandes",
                "username": "flavio1215gmail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362890839",
                "name": "Localiza",
                "username": "localizabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362548084484497410",
                "name": "Enfoque Noticias",
                "username": "EnfoqueNoticia4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911952410",
                "name": "Gustavo Vela",
                "username": "GustavoVela71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199262240",
                "name": "Portal O Norte",
                "username": "portalonorte1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293506177",
                "name": "Amanda Beatriz",
                "username": "ABeatrizpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911072071077130240",
                "name": "ella",
                "username": "jimingirrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147696266",
                "name": "Tia Iara Turismo",
                "username": "Tia_Iara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246569211",
                "name": "Jess\u00e9 Faustino",
                "username": "Je2se_RN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263884490",
                "name": "Twitter Brasil",
                "username": "TwitterBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "980043477303091200",
                "name": "Karla \u271d\ufe0f\ud83e\uddce\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u2728\u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "KarlinhaB7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2226158153",
                "name": "Abelha SEM Ferr\u00e3o \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 DEMARCA\u00c7\u00c3O J\u00c1!",
                "username": "Re_buguei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312864981227114496",
                "name": "greenpressbr",
                "username": "greenpressbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390475281316646917",
                "name": "Marcio Nunes",
                "username": "depmarcionunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386403619256381441",
                "name": "Revolu\u00e7\u00e3o Econ\u00f4mica",
                "username": "RevolucaoPod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4422325035",
                "name": "Fernando de Barros e Silva",
                "username": "fernandobarros",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26220387",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "marciro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268574334",
                "name": "Nilda Alcarinqu\u00eb - A.C.A.B - \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "nildaalcarinque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Lorena",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3289985050",
                "name": "Aquela dos cachorros",
                "username": "samba_empada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3620476936",
                "name": "Luigi Sour",
                "username": "luigi_sour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319141287929520129",
                "name": "GG Not\u00edcias",
                "username": "GnoticiasG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624968514",
                "name": "Voc\u00ea Sabia?",
                "username": "vocesabendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403931995797864450",
                "name": "Sando Pancha",
                "username": "PanchaSando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730331277",
                "name": "\u2119\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd57. \ud835\udd4c\ud835\udd53\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd5f \ud835\udd41\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd58\ud835\udd56 \ud835\udd40\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd60",
                "username": "biraiorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3442088896",
                "name": "Portal Agora-TO",
                "username": "AgoraTo_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435720202",
                "name": "Caco Brasil",
                "username": "CacoBrasil2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706913688750583808",
                "name": "Marcus #PelaDemocracia #SOSYanomami",
                "username": "pesquisador_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96630904",
                "name": "Correio Ibiapaba",
                "username": "Correioibiapaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081526295018786816",
                "name": "Cruzmaltino \u2720 \u2077\u2077\u2077",
                "username": "Vinis90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778292421708906496",
                "name": "valverde",
                "username": "valverdesr02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174790906840571904",
                "name": "Gandalf \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd2e",
                "username": "EvertonFellipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147484292177702913",
                "name": "\u042f\u0430fa\u044dl",
                "username": "leafar_sairaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860573764886679553",
                "name": "Macaquinho que molhava o saco no chopp",
                "username": "asporratoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18931556",
                "name": "Jo\u00e3o Fellet",
                "username": "joaofellet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15675149",
                "name": "apoia.se/leandrodemori",
                "username": "demori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150430819",
                "name": "Indianara Curvello",
                "username": "naracurvello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183687560",
                "name": "Ruan Campos",
                "username": "ruan_campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52551106",
                "name": "Dea - esperan\u00e7a pelo Brasil!",
                "username": "meamaluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38728694",
                "name": "Fabiani",
                "username": "fabianimatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190103124",
                "name": "Alba Ramos",
                "username": "albaeramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120032876",
                "name": "Antena Carioca",
                "username": "AntenaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142015000145530880",
                "name": "I speak fluent sarcasm !!!",
                "username": "AliQuintiliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361983181",
                "name": "J\u00daNIOR MESQUITA",
                "username": "mesquitaxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088605254122377218",
                "name": "Lucas Barreto",
                "username": "LucasBarreto_AP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1650427016",
                "name": "ccjc_camara",
                "username": "ccjc_camara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3335509756",
                "name": "Funai",
                "username": "funaioficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125096596",
                "name": "Greyce Elias",
                "username": "greyceelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019959604971802625",
                "name": "Delegado PABLO",
                "username": "DelegadoPablo_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160888345",
                "name": "\u00c9lcio Ferreira",
                "username": "elciojsferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322907084",
                "name": "Marciane Santo \ud83d\udca1",
                "username": "MarcianeSanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266896953318801413",
                "name": "J\u00c3OZIN",
                "username": "juam10henrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1119005968594034688",
                "name": "George",
                "username": "GeekPenguin2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156822942",
                "name": "Fab\u00edola Alves",
                "username": "biocita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "596934218",
                "name": "roberto benitez",
                "username": "altoparanaense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel L. \uea00",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256194925508657152",
                "name": "GCM Moraes",
                "username": "gcm_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333463195286196226",
                "name": "COORDENADORIA DE GUARDA AMBIENTAL - CGA",
                "username": "cga_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "340451903",
                "name": "Justi\u00e7a Federal RS",
                "username": "jfrs_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94814959",
                "name": "Le\u00e3o do Norte",
                "username": "d_Norte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1396672831568625668",
                "name": "\ud83d\udea9Bethlucida2\ud83d\udea9",
                "username": "Bethlucida2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101827352",
                "name": "MPF_AM",
                "username": "MPF_AM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1095406446001369088",
                "name": "Thread Reader Unroll Helper",
                "username": "UnrollHelper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1481952966705827845",
                "name": "Rodrigo Vila\u00e7a",
                "username": "RodrigoVilaa6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156247628201545729",
                "name": "Casadarei Anna \ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb2\ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb2\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "casadarei2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640556884",
                "name": "ANTT",
                "username": "ANTT_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132862144",
                "name": "Ari Humberto de O. Jr.",
                "username": "Jodhami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266630960373731329",
                "name": "\u263c",
                "username": "gomexxxS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285774406644531201",
                "name": "traveco preto",
                "username": "wivian_belfort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3989351836",
                "name": "Anderson Etter",
                "username": "AndersonEtter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328371273832026112",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Leopoldo",
                "username": "prefasaoleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302613073086361601",
                "name": "raissa viu o louis",
                "username": "lwtsoftrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4782252977",
                "name": "MartaSigrist",
                "username": "martasigrist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39750843",
                "name": "AMC Bolsonaro2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\u26f8\ufe0f\ud83d\udefc\ud83d\udeb2\ud83c\udfcd\ufe0f\ud83c\udd8e\u2795",
                "username": "AMC_Bolsonaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1100864018372268034",
                "name": "Fogo Cruzado GRAJA\u00da",
                "username": "FogoCruzadoGJRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237573901649141761",
                "name": "O Belo dos Concursos \uea00",
                "username": "belodoconcurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184229164955688960",
                "name": "\u1963otus \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bditovsoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785886013692399616",
                "name": "vittinho \ud83e\udd20",
                "username": "VittorGuidoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439361109",
                "name": "Adriano f da silva",
                "username": "Adrianofdasilv4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373342626112503809",
                "name": "perdido no lipe-verso",
                "username": "felipemenegone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239762397",
                "name": "Jornal Panorama",
                "username": "Jornal_Panorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36348670",
                "name": "RecordTV Interior SP",
                "username": "recordtv_intsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1525727390",
                "name": "Breno\u00ae",
                "username": "Brenosoaresz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051980370458099712",
                "name": "Samuel Vidal",
                "username": "samuelvidalsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75630498",
                "name": "Patr\u00edcio Reis",
                "username": "reispatricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192580864116432896",
                "name": "#BrazilWasStolen cad\u00ea os votos?",
                "username": "Keila31177845",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842694640432242688",
                "name": "Gilson Machado Neto",
                "username": "gilsonmachadont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108101424699899904",
                "name": "Anderson Torres",
                "username": "andersongtorres",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68810711",
                "name": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica",
                "username": "JusticaGovBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814457108292915200",
                "name": "NeoPReGo",
                "username": "neoprego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931198298932858881",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Direitos e Pol\u00edticas Indigenistas",
                "username": "OBIND_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575713446",
                "name": "Marcelo Zelic",
                "username": "MarceloZelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287591431805308929",
                "name": "Hoje na Hist\u00f3ria",
                "username": "hj_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul \ud83d\udcfa",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29209261",
                "name": "Ana Paula Rehbein",
                "username": "anarehbein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70023208",
                "name": "Rosangela Z. Leobet",
                "username": "rozuanazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65354896",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Vicente",
                "username": "PrefeituraSV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388106325",
                "name": "Beatriz Corr\u00eaa",
                "username": "BeatrizCorra8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46274361",
                "name": "Hamilton Ribeiro",
                "username": "hamiltonribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30152039",
                "name": "Gustavo Rojas",
                "username": "gurojas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978604706",
                "name": "Copernicus EU",
                "username": "CopernicusEU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51450021",
                "name": "montesclaros.com",
                "username": "montesclaroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911068706813431810",
                "name": "\u2744\ufe0fSnowwhite",
                "username": "SnowwhiteAndrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1576985676230397959",
                "name": "Secretaria da Sa\u00fade do Paran\u00e1",
                "username": "saudepr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20163851",
                "name": "GNR - Guarda Nacional Republicana",
                "username": "GNRepublicana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "291792721",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Francisco Manuel dos Santos",
                "username": "ffmspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14758257",
                "name": "RTP",
                "username": "rtppt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1261063205658509313",
                "name": "maria j\u00falia \u2600\ufe0f",
                "username": "majufvalentim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2948400089",
                "name": "I \ud83d\udc51",
                "username": "eeuingrid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245349354833154054",
                "name": "B|R",
                "username": "Bruno7sena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460058133347373060",
                "name": "madu \u2039\ud835\udff9",
                "username": "ggukhit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51876693",
                "name": "U Bremer",
                "username": "ubremer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121568810",
                "name": "Natinha",
                "username": "natnunesbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157992934",
                "name": "Maratimba.com",
                "username": "sitemaratimba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "Hurb",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18937845",
                "name": "Noto",
                "username": "rodguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907589699455385600",
                "name": "Guardi\u00e3o Constitucional\u2696\ufe0f",
                "username": "guardiaoconst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20372050",
                "name": "Lob\u00e3o",
                "username": "lobaoeletrico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "289343661",
                "name": "Marivelton Bar\u00e9",
                "username": "marivelton1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1406688325067415552",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdg8lqw6an8amcgjr97uiy8sd4br1",
        "oldest_id": "1404586923633659911",
        "result_count": 493
    }
}