{
    "data": [
        {
            "author_id": "59669363",
            "created_at": "2021-06-14T23:30:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404582125328814089"
            ],
            "id": "1404582125328814089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar m\u00e1gico \u2764\ufe0f em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/bGzEPKfhtB"
        },
        {
            "author_id": "56492002",
            "created_at": "2021-06-14T23:23:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404580310390554625"
            ],
            "id": "1404580310390554625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqueduto da Carioca uma das maiores obras do Brasil Col\u00f4nia que inclu\u00eda os Arcos da Lapa e um longo sistema de condu\u00e7\u00e3o de \u00e1guas, de nascentes do Parque Nacional da Tijuca. Veja a Lapa e o Aqueduto em v\u00e1rias \u00e9pocas.\nLink para a p\u00e1gina: https://t.co/hwHRvHRosd https://t.co/QO6PXuyvTN"
        },
        {
            "author_id": "2437579938",
            "created_at": "2021-06-14T23:19:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404579251291103238"
            ],
            "id": "1404579251291103238",
            "in_reply_to_user_id": "2437579938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As licen\u00e7as incluem os munic\u00edpios de Juqui\u00e1, Eldorado e Sete Barras, no Vale do Ribeira (SP), al\u00e9m de Itabela, na Bahia. Um dos alvar\u00e1s solicitados por Alexandre Mendon\u00e7a se refere a uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Serra do Mar."
        },
        {
            "author_id": "486976545",
            "created_at": "2021-06-14T23:19:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404579193028071424"
            ],
            "id": "1404579193028071424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPRJ requer na Justi\u00e7a a demoli\u00e7\u00e3o de 20 constru\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Estadual da Costa do Sol, em B\u00fazios https://t.co/2tgZ7MTDCO"
        },
        {
            "author_id": "486976545",
            "created_at": "2021-06-14T23:05:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404575800175833094"
            ],
            "id": "1404575800175833094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPRJ requer na Justi\u00e7a a demoli\u00e7\u00e3o de 20 constru\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Estadual da Costa do Sol, em B\u00fazios\nhttps://t.co/ApVOm15yIH"
        },
        {
            "author_id": "17118982",
            "created_at": "2021-06-14T23:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404574373672062978"
            ],
            "id": "1404574373672062978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Televis\u00e3o: 'Expedi\u00e7\u00f5es' visita Parque Nacional de Anavilhanas, no Amazonas\n\nhttps://t.co/tBNtWe2gP4"
        },
        {
            "author_id": "2166489511",
            "created_at": "2021-06-14T22:59:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404574181963046915"
            ],
            "id": "1404574181963046915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/zUYGaqAuHd"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2021-06-14T22:47:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404571169685229575"
            ],
            "id": "1404571169685229575",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc CIDADE E NATUREZA: o projeto de lei complementar que cria o Parque Municipal Sustent\u00e1vel da G\u00e1vea na cidade do Rio ser\u00e1 votado em 2\u00aa discuss\u00e3o. \ud83c\udf3f"
        },
        {
            "author_id": "1403931995797864450",
            "created_at": "2021-06-14T22:22:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404565025113755653"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 15,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404565025113755653",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jairbolsonaro @govbr - PL 490 - Restringe direitos reconhecidos de terras ind\u00edgenas Igua\u00e7u com uma estrada\n\n- PL 984 - Rasga o Parque Nacional do\n\n- PL 2633 - PL da grilagem e do desmatamento\n\nCanalhas, mentirosos, imundos"
        },
        {
            "author_id": "36206294",
            "created_at": "2021-06-14T22:22:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404564907891232768"
            ],
            "id": "1404564907891232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/VDbjqVRKbt"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-06-14T22:15:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404563210812887041"
            ],
            "id": "1404563210812887041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 de junho de 2021: 84\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Itatiaia (MG/RJ), a mais antiga Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "3439361109",
            "created_at": "2021-06-14T22:14:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404562846944485389"
            ],
            "id": "1404562846944485389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/hKn5IbvmGQ"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2021-06-14T22:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404559271711367171"
            ],
            "id": "1404559271711367171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPRJ requer na Justi\u00e7a a demoli\u00e7\u00e3o de 20 constru\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Estadual da Costa do Sol, em B\u00fazios. Saiba mais: https://t.co/Wx25vHVH35 https://t.co/pjg4XEj3te"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2021-06-14T21:58:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404558823952633872"
            ],
            "id": "1404558823952633872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Lauca, no norte do Chile, \u00e9 ideal para estar em contato com a natureza. L\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel estar rodeado de vulc\u00f5es, ver as alpacas e vicunhas do planalto chileno e muito mais \ud83d\udc9c https://t.co/Jv6hX0g45y"
        },
        {
            "author_id": "187587788",
            "created_at": "2021-06-14T21:45:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404555503028555778"
            ],
            "id": "1404555503028555778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e coloca em pauta projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea protegida https://t.co/uwuhZFRSSK"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-06-14T21:42:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404554911895986183"
            ],
            "id": "1404554911895986183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal n\u00e3o reconhece direito de particulares sobre \u00e1rea do Parque Nacional do Juruena, em Mato\u00a0Grosso https://t.co/SfY8n5aMr8"
        },
        {
            "author_id": "965627221363908611",
            "created_at": "2021-06-14T21:38:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404553959856119809"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14298702",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelodarw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404553959856119809",
            "in_reply_to_user_id": "14298702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelodarw Mas at\u00e9 \u00e9 legal pq pelo menos expandem o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (que teria seu tamanho original, muito maior que o atual, se o Gilmar Mendes l\u00e1 em 2003 n\u00e3o tivesse vetado o decreto do Lula)"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-14T21:34:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404552817373757441"
            ],
            "id": "1404552817373757441",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 33 pontos de fogo (33% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/P5SWqM7b3C"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-14T21:32:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404552456428605442"
            ],
            "id": "1404552456428605442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,92 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas no dia 3 de junho de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2021-06-14T21:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404551722257715200"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "81135963",
                        "start": 235,
                        "username": "TRF4_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404551722257715200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TRF4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de empres\u00e1rio que cometeu crime contra o meio ambiente por construir uma barragem potencialmente poluidora, sem licen\u00e7a, no interior da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal da Serra da Abelha, em V\u00edtor Meireles (SC). @TRF4_oficial \ud83d\udcf8: Edilaine Dick"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-06-14T21:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404549204257783814"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "80101111",
                        "start": 213,
                        "username": "MPF_PRR1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404549204257783814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Tribunal n\u00e3o reconhece direito de particulares sob \u00e1rea do Parque Nacional do Juruena, em MT. Propriedade disputada faz parte de \u00e1rea sob processo de demarca\u00e7\u00e3o da terra ind\u00edgena Apiak\u00e1 e Pontal dos Isolados (via @MPF_PRR1)\nhttps://t.co/B9oVV1bG7h"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2021-06-14T21:06:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404545773560336392"
            ],
            "id": "1404545773560336392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir desta ter\u00e7a-feira (15), o Zool\u00f3gico de Curitiba ir\u00e1 reabrir, mas em um percurso de carro pela unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Ser\u00e1 um passeio apenas pela via principal do Zoo, que conta com 1,3 km. https://t.co/SWdoJGbrdp"
        },
        {
            "author_id": "927213929784397824",
            "created_at": "2021-06-14T21:06:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404545732502196227"
            ],
            "id": "1404545732502196227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chamada aberta /// Resili\u00eancia: Resid\u00eancia Art\u00edstica\nConvidamos artistas, curadores e cientistas interessados em Arte e Ci\u00eancia para, entre 22 de agosto e 12 de setembro de 2021, desenvolverem seus trabalhos entre a APA da Serrinha do Alambari e o Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/zKmbQcv9Ua"
        },
        {
            "author_id": "3377645650",
            "created_at": "2021-06-14T21:05:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404545588213989376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 96,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404545588213989376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#conhecerparapreservar o #cerrado Parque Estadual das Nascentes do Taquari (foto Simone Mamede)\n@avidanocerrado https://t.co/rGFpkBz9G5"
        },
        {
            "author_id": "247018076",
            "created_at": "2021-06-14T20:52:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404542329822879746"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "40555052",
                        "start": 0,
                        "username": "lhamadopagode"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404542329822879746",
            "in_reply_to_user_id": "40555052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lhamadopagode Esse \u00e9 o mangal das gar\u00e7as! o parque estadual do utinga tb \u00e9 lindo joga no google serio"
        },
        {
            "author_id": "70540492",
            "created_at": "2021-06-14T20:50:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404541687192604674"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1404541687192604674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cassildis\n#nofilter em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/vONfsJGzUM"
        },
        {
            "author_id": "80101111",
            "created_at": "2021-06-14T20:43:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404540011886911488"
            ],
            "id": "1404540011886911488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal n\u00e3o reconhece direito de particulares sob \u00e1rea do Parque Nacional do Juruena, em Mato Grosso.  Propriedade de 3 mil hectares faz parte de \u00e1rea sob processo de demarca\u00e7\u00e3o da terra ind\u00edgena Apiak\u00e1 e Pontal dos Isolados https://t.co/IgRCLSZ2Bi"
        },
        {
            "author_id": "401059117",
            "created_at": "2021-06-14T20:35:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404537970686894080"
            ],
            "id": "1404537970686894080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques urbanos de Caruaru reabrem para o p\u00fablico,sendo Severino Montenegro, Bara\u00fanas,S\u00e3o Francisco e Rendeiras,e o Parque Natural Municipal Professor Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho,em Serra dos Cavalos, est\u00e3o abertos para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica a partir de hoje (14). Foto: Edm\u00edlson Tanaka https://t.co/CmSjprWfLG"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-06-14T20:29:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404536390709297156"
            ],
            "id": "1404536390709297156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada cortando o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 incompat\u00edvel com prote\u00e7\u00e3o da\u00a0natureza https://t.co/uns82c0onJ"
        },
        {
            "author_id": "861172949793067008",
            "created_at": "2021-06-14T20:22:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404534713210048517"
            ],
            "id": "1404534713210048517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu rolezinho do beijo KKKKKKKKKKKKKKKKK NO PARQUE MUNICIPAL https://t.co/42DSPsnip9"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-06-14T20:18:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404533737489059842"
            ],
            "id": "1404533737489059842",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A leste de Anapurna se encontra o tamb\u00e9m muito bonito parque nacional de Manaslu. https://t.co/z4wAKb5FOg"
        },
        {
            "author_id": "42572290",
            "created_at": "2021-06-14T20:11:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404532047209799683"
            ],
            "id": "1404532047209799683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/xtQnNmWpX6"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2021-06-14T20:02:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404529596293431298"
            ],
            "id": "1404529596293431298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Reabertura de estrada amea\u00e7a \u00faltima reserva de Mata Atl\u00e2ntica no sul do pa\u00eds no PR. Projeto de lei tenta reabrir estrada que atravessa o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. \nhttps://t.co/9xmGdUcSCj"
        },
        {
            "author_id": "1194280558941085697",
            "created_at": "2021-06-14T19:44:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404525118248951813"
            ],
            "id": "1404525118248951813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPRJ pede a demoli\u00e7\u00e3o de 20 im\u00f3veis constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em B\u00fazios\nhttps://t.co/o6CQw0TRKH"
        },
        {
            "author_id": "1403325576044335108",
            "created_at": "2021-06-14T19:27:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404521000394440708"
            ],
            "id": "1404521000394440708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de ineg\u00e1veis danos ao meio ambiente e \u00e0 fauna do Parque Nacional do Igua\u00e7u, o projeto do Deputado Vermelho que permite a reabertura da Estrada do Colono pode piorar a j\u00e1 malfadada imagem internacional do Brasil no exterior. https://t.co/E7562DSff1"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-14T19:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404519005583409152"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "22914738",
                        "start": 0,
                        "username": "o_eco"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "6135602",
                        "start": 220,
                        "username": "dw_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404519005583409152",
            "in_reply_to_user_id": "138492825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@o_eco Projeto de lei tenta reabrir estrada que atravessa o Patrim\u00f4nio Natural e \u00faltima reserva de Mata Atl\u00e2ntica no Sul do pa\u00eds. Se aprovada, proposta tamb\u00e9m poderia colocar em risco outras unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Via @dw_brasil \nhttps://t.co/CbQFjoSDpJ"
        },
        {
            "author_id": "152864251",
            "created_at": "2021-06-14T19:19:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404518809281699849"
            ],
            "id": "1404518809281699849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A quem interessa a reabertura de uma antiga que vai abrir uma antiga cicatriz no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI) e derrubar milhares de \u00e1rvores de uma floresta que est\u00e1 em risco de extin\u00e7\u00e3o?\n#EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o\n\nhttps://t.co/mD8ShC9ATj"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-14T19:01:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404514361482305546"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "20646711",
                        "start": 2,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404514361482305546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A @UNESCO considera as Cataratas um patrim\u00f4nio em risco desde 2014. Se a Estrada do Colono foi reaberta, o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode perder o estatuto de patrim\u00f4nio da humanidade com preju\u00edzos ao turismo e \u00e0 economia da regi\u00e3o. #EstradaDoColonoN\u00e3o\n\nhttps://t.co/54WZnY1CWm"
        },
        {
            "author_id": "4218473171",
            "created_at": "2021-06-14T18:50:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404511694106370054"
            ],
            "id": "1404511694106370054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal foi reaberto, s\u00e1bado (12), para visita\u00e7\u00e3o. O espa\u00e7o ficou fechado pela Prefeitura de Porto Velho por conta das medidas preventivas relacionadas \u00e0 pandemia de Covid-19. O retorno do p\u00fablico, entretanto, ainda \u00e9 feito com\n\nhttps://t.co/4PNYQR3vZt https://t.co/5TZAS4VT3u"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-06-14T18:42:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404509618903126022"
            ],
            "id": "1404509618903126022",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional de Bardia, um pouco a leste de Suklaphanta e bem maior do que este \u00faltimo, a vegeta\u00e7\u00e3o dominante \u00e9 a j\u00e2ngal, uma mistura de savana com floresta baixa, similar ao nosso cerrad\u00e3o, e a fauna \u00e9 mais diversificada. https://t.co/VS3QwuVPwy"
        },
        {
            "author_id": "872231366498418688",
            "created_at": "2021-06-14T18:25:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404505196580020229"
            ],
            "id": "1404505196580020229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura no Parque Nacional do Itatiaia chega a 2,3 \u00baC negativo https://t.co/v0TMNjbWiP"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2021-06-14T18:21:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404504174532825091"
            ],
            "id": "1404504174532825091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural de Porto Velho \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o: O Parque Natural Municipal foi reaberto, s\u00e1bado (12), para visita\u00e7\u00e3o. O espa\u00e7o ficou fechado pela Prefeitura de Porto Velho por [\u2026] O post Parque Natural de Porto\u2026 https://t.co/nFgpgTxCHB #emrondonia #rondonia #portovelho https://t.co/2pPFmzGoDH"
        },
        {
            "author_id": "50723136",
            "created_at": "2021-06-14T18:13:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404502358529351686"
            ],
            "id": "1404502358529351686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/b2WDnoWuOm"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-14T18:00:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404498917807603714"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "28589824",
                        "start": 216,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404498917807603714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\"Especialistas temem que, caso constru\u00edda, projeto de estrada que corta o Parque Nacional da Serra do Divisor e liga o extremo noroeste do Brasil com o Peru estimularia a minera\u00e7\u00e3o, o desmatamento e o narcotr\u00e1fico.\" @natgeobrasil\nhttps://t.co/BkCv5tV6wn"
        },
        {
            "author_id": "932401518",
            "created_at": "2021-06-14T17:53:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404497209220120578"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "1404497209220120578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed a pessoa chega para mim e diz: \u201cPadre agora \u00e9 a \u00e9poca boa para subir nas prateleiras no Parque Nacional de Itatiaia, vamos organizar um grupo para irmos\u201d?\nCoitada\u2026 No que depender de mim, n\u00e3o vai subir nunca! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#naosubomesmo #detestomato #detestotrilha"
        },
        {
            "author_id": "1284479786434342912",
            "created_at": "2021-06-14T17:01:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404484106545680397"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1255748975661068288",
                        "start": 0,
                        "username": "iyblgfhn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404484106545680397",
            "in_reply_to_user_id": "1255748975661068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iyblgfhn Vamoo, a\u00ed \u00e9 o parque Nacional da Serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "22951441",
            "created_at": "2021-06-14T16:40:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404478743565979657"
            ],
            "id": "1404478743565979657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais antigo do pa\u00eds, Parque Nacional de Itatiaia completa 84 anos. Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es https://t.co/hWYHog10Yq"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-14T16:18:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404473239393427457"
            ],
            "id": "1404473239393427457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"O projeto de lei n\u00e3o impacta s\u00f3 o Igua\u00e7u. Ele pretende permitir a abertura de estradas em todos os parques [nacionais], ou seja, coloca em risco todas as unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil...\" argumenta Angela Kuczach.\n\nConfira na \u00edntegra:\nhttps://t.co/ynBKbRLhbS"
        },
        {
            "author_id": "1224111843892920320",
            "created_at": "2021-06-14T16:09:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404471009948880901"
            ],
            "id": "1404471009948880901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 duas semanas eu fui no Parque Nacional de Bras\u00edlia fazer uma trilha e vou compartilhar com voc\u00eas os bichinhos que encontrei l\u00e1. Segue o fio https://t.co/JxYdqkhG4b"
        },
        {
            "author_id": "2813377771",
            "created_at": "2021-06-14T15:57:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404468005657055235"
            ],
            "id": "1404468005657055235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do parque municipal sou eu \ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/xSYnxfmrgQ"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-06-14T15:55:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404467583760408586"
            ],
            "id": "1404467583760408586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 437,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 29,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "Prainha do canto da Ferradura/B\u00fazios. Maravilhosa\nParque Estadual da Costa do Sol - que criei em 2012, contra especula\u00e7\u00e3o.\n10 mil ha: restingas, cost\u00f5es rochosos, dunas- Cabo Frio+Arraial do Cabo+Araruama+3. Forno, Brava, Tartaruga, Forte, Atalaia, Azeda.\nAqui se faz e se usufrui https://t.co/KYZBrhBD8U"
        },
        {
            "author_id": "1144270711860727808",
            "created_at": "2021-06-14T15:48:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404465871653945345"
            ],
            "id": "1404465871653945345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerado o maior lix\u00e3o da Am\u00e9rica Latina, o Lix\u00e3o da Estrutural foi desativado em 2018, ap\u00f3s quase 60 anos em funcionamento. Com aproximadamente 200 hectares, a \u00e1rea fica pr\u00f3xima ao Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/KNiHcxAnHe"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-14T15:32:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404461649591894020"
            ],
            "id": "1404461649591894020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 3 de junho de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,51 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO ARIPUAN\u00c3 / Amazonas. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "816284406",
            "created_at": "2021-06-14T15:21:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404459106132451328"
            ],
            "id": "1404459106132451328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/3G75bPK4Fu"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2021-06-14T15:21:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404458898401157126"
            ],
            "id": "1404458898401157126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchete principal: Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u | Not\u00edcias e an\u00e1lises sobre os fatos mais relevantes do Brasil | DW | 14.06.2021 https://t.co/B7yma19K3R, see more https://t.co/kpBK4UJGrk"
        },
        {
            "author_id": "299962501",
            "created_at": "2021-06-14T15:19:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404458412826664962"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1404458412826664962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas queria msm era estar no parque municipal das \u00e1guas\n\nAquele lugar \u00e9 muito bom. Tr\u00e1s at\u00e9 uma paz\n\nPena que n\u00e3o abre as segundas\n\nMas amanh\u00e3 eu t\u00f4 l\u00e1 almo\u00e7ando firme e forte https://t.co/8nnC0gbWyW"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2021-06-14T15:16:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404457637970952206"
            ],
            "id": "1404457637970952206",
            "in_reply_to_user_id": "3907825898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3. Macaco-esquilo-da-cabe\u00e7a-preta  tem, de acordo com a WWF, a menor distribui\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica de todos os primatas tropicais, pois s\u00e3o residentes em apenas um local, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, na regi\u00e3o do M\u00e9dio Solim\u00f5es, no Amazonas. https://t.co/70JJAR7IT1"
        },
        {
            "author_id": "182067143",
            "created_at": "2021-06-14T15:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404454833382297608"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "133415058",
                        "start": 15,
                        "username": "casaoswaldocruz"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "12689622",
                        "start": 87,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404454833382297608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produzida pela @casaoswaldocruz, s\u00e9rie Parques do Brasil estreia terceira temporada na @TVBrasil. Confira vers\u00e3o do primeiro epis\u00f3dio sobre o Parque Nacional do Pantanal Matogrossense pela web https://t.co/snJ31UtZU6 https://t.co/1qfZOpNNNb"
        },
        {
            "author_id": "715882089963499520",
            "created_at": "2021-06-14T14:58:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404453300204830720"
            ],
            "id": "1404453300204830720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00e9oseguinte: | O plano que mexe com a \u00e1gua e muda sua vida na regi\u00e3o do Rio Gravata\u00ed - Nos 42 anos da APN-VG a 'Constitui\u00e7\u00e3o' ambiental da regi\u00e3o, o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Banhado Grande, ser\u00e1 conclu\u00eddo.\n\nhttps://t.co/uvzPvPxoXZ https://t.co/MhjDOphf6P"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-06-14T14:51:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404451372561539072"
            ],
            "id": "1404451372561539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Cabo Orange\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/DoLO4WCzmq\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/v9cFzQYabG\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/dIyrupwL6e"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-06-14T14:51:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404451371609477121"
            ],
            "id": "1404451371609477121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/v9cFzQYabG\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/VM4RRVKRWi"
        },
        {
            "author_id": "2865579346",
            "created_at": "2021-06-14T14:45:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404449884233732098"
            ],
            "id": "1404449884233732098",
            "in_reply_to_user_id": "2865579346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho 85% de certeza que o Cristo redentor t\u00e1 em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.... acho que algu\u00e9m tem que dar explica\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "1090565409324060672",
            "created_at": "2021-06-14T14:40:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404448706594852870"
            ],
            "id": "1404448706594852870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas? https://t.co/6kixVc5QWo"
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2021-06-14T14:37:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404447796405678084"
            ],
            "id": "1404447796405678084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 296,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 106
            },
            "text": "Projeto de lei tenta reabrir estrada que atravessa o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural e \u00faltima reserva de Mata Atl\u00e2ntica no Sul do pa\u00eds. Se aprovada, proposta tamb\u00e9m poderia colocar em risco outras unidades de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/1RpcX194FG"
        },
        {
            "author_id": "36370970",
            "created_at": "2021-06-14T14:29:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404445878723743748"
            ],
            "id": "1404445878723743748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais antigo do pa\u00eds, Parque Nacional de Itatiaia completa 84 anos. Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es \nhttps://t.co/yhJ7JcPAbH"
        },
        {
            "author_id": "1563312552",
            "created_at": "2021-06-14T14:16:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404442541509038085"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1404442541509038085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/M0gGmmtEjC"
        },
        {
            "author_id": "1338484167001190402",
            "created_at": "2021-06-14T14:15:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404442330313146373"
            ],
            "id": "1404442330313146373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santana de Parna\u00edba tem diversos exemplos de prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente.\n\nConfira mat\u00e9ria abaixo: https://t.co/ZyIwsCjmM9\n\n#entretenimento #noticias #redesocialmedia #news #cultura #jornalismo #jornal https://t.co/7oNbTQUfan"
        },
        {
            "author_id": "1045105543935926273",
            "created_at": "2021-06-14T14:06:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404440159320477696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "128372940",
                        "start": 3,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 24,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 76,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404440159320477696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr @jairbolsonaro e Mma @rsallesmma reabram o Parque Nacional Alto Capara\u00f3 (@ICMBio) para pernoite e subida do Pico da Bandeira MG/ES na trilha noturna. L\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 aglomera\u00e7\u00f5es. \u00c9 tr\u00e1gico o ecoturismo est\u00e1 com restri\u00e7\u00f5es irracionais como esta. Contamos com Srs"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-06-14T14:04:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404439559908233217"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1404439559908233217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/hIHc5q0yCF"
        },
        {
            "author_id": "766659816542568448",
            "created_at": "2021-06-14T13:57:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404437865409531905"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "884117508730617857",
                        "start": 0,
                        "username": "Exulansista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404437865409531905",
            "in_reply_to_user_id": "884117508730617857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Exulansista Atardecer en parque Municipal, Daireaux\u2764\ufe0fNo necesita filtro https://t.co/NtWdkpOoBU"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2021-06-14T13:55:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404437347173814275"
            ],
            "id": "1404437347173814275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/lbm91sTdxX"
        },
        {
            "author_id": "186157945",
            "created_at": "2021-06-14T13:30:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404431030501654529"
            ],
            "id": "1404431030501654529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/UW4ROwcmoX"
        },
        {
            "author_id": "1306633006182957056",
            "created_at": "2021-06-14T13:15:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404427357524480000"
            ],
            "id": "1404427357524480000",
            "in_reply_to_user_id": "1306633006182957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26bd campo de futebol e campo de futebol so\u00e7aite;\n\u26f9\ud83c\udffb quadra poliesportiva;\n\ud83c\udfd0 quadra de areia;\n\ud83c\udf33 mirante para unidade de conserva\u00e7\u00e3o da natureza Parque Natural Municipal de Bicanga;\n\ud83d\udeb4\ud83c\udffb ciclovia;\n\ud83d\udeb6\ud83c\udffb pista de caminhada;\n\ud83c\udfcb\ud83c\udffb \u00e1rea para muscula\u00e7\u00e3o e gin\u00e1stica funcional;"
        },
        {
            "author_id": "26091871",
            "created_at": "2021-06-14T13:02:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404423899316690949"
            ],
            "id": "1404423899316690949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1NYaXCXm7d"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-14T13:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404423455362146307"
            ],
            "id": "1404423455362146307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Estadual do Trombetas faz limite com a TI Zo\u2019\u00e9, povo de recente contato com n\u00e3o ind\u00edgenas e que por isso \u00e9 mais vulner\u00e1vel aos impactos da covid-19 e corre risco de genoc\u00eddio na pandemia. Reabertura da floresta est\u00e1 prevista para o dia 18.\n\nhttps://t.co/ibRazJWhJC"
        },
        {
            "author_id": "247018076",
            "created_at": "2021-06-14T12:42:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404418984091566080"
            ],
            "id": "1404418984091566080",
            "in_reply_to_user_id": "247018076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isso vem dar a opiniao imunda de pagar 2 reais pra entrar num parque estadual sem saber como funciona financiamento de unidade de conservacao afinal tudo pode ser qualquer coisa desde que empregues palavras bonitinhas ne? ja usou pobre de token p isso hj??"
        },
        {
            "author_id": "4064619135",
            "created_at": "2021-06-14T12:40:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404418445286907907"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0268697,
                        -19.5428566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5747a44285c02369"
            },
            "id": "1404418445286907907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens, mulheres e at\u00e9 uma crian\u00e7a das cavernas! \ud83e\udd19\ud83c\udffb\ud83e\udd19\ud83c\udffb\ud83e\udd85\ud83e\udd85 foto: @leandrocouri em Parque Estadual da Cerca Grande https://t.co/BrqlZDqLh8"
        },
        {
            "author_id": "718134061731090432",
            "created_at": "2021-06-14T12:34:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404417038072922113"
            ],
            "id": "1404417038072922113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ama aventura e caminhadas?\nInclua o Parque Nacional Bromo-Tengger-Semeru em East Java em sua lista de desejos.\nPara mais informa\u00e7\u00f5es visite: https://t.co/RLCsaPkP8H\n\n#IniDiplomasi\n#IndonesiainBrazil https://t.co/5tu8fNQYJZ"
        },
        {
            "author_id": "247018076",
            "created_at": "2021-06-14T12:30:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404416053841739780"
            ],
            "id": "1404416053841739780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "que bom q o utinga passou a cobrar entrada. \u00e9 unidade de conservacao e essa receita de entrada na vdd \u00e9 um acerto da gestao &gt;&gt;&gt;&gt; estadual &lt;&lt;&lt;&lt; \n\nsobre o atacadao cade o licenciamento ambiental disso q deve ter sido grotesco? no aguardo do min p\u00fablico aki https://t.co/E7wcIlc21z"
        },
        {
            "author_id": "16677849",
            "created_at": "2021-06-14T12:21:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404413562089574402"
            ],
            "id": "1404413562089574402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "'Uma disputa j\u00e1 decidida na Justi\u00e7a h\u00e1 35 anos corre o risco de sofrer uma reviravolta em Bras\u00edlia. Um projeto de lei tenta reabrir a Estrada do Colono, fechada em 1986 pelos danos ambientais que causava ao atravessar\u00a0o Parque Nacional do Igua\u00e7u' https://t.co/qHB4gAj7wr"
        },
        {
            "author_id": "1246842909518893058",
            "created_at": "2021-06-14T12:08:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404410341757489153"
            ],
            "id": "1404410341757489153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou dar uma volta l\u00e1 no parque estadual ambiental vulgo utinga\n\nAproveitar e f1"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2021-06-14T12:03:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404409260822482946"
            ],
            "id": "1404409260822482946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/gZd79ulu2C"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-14T11:36:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404402301616361480"
            ],
            "id": "1404402301616361480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Can\u00e1rio-da-terra\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/nhHjEISTZO"
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2021-06-14T11:32:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404401422729461760"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01389061,
                        -25.24968966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1404401422729461760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantado com os #arenitos! \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n.\n.\n#leandroporai #porai #viagem #natureza #viajando #fds #pontagrossa #parana #ta\u00e7adevilavelha #parquevilavelha em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/NntWTVZgNB"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-14T11:31:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404401046491828224"
            ],
            "id": "1404401046491828224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1 de junho de 2021, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,77 km\u00b2) no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "52162988",
            "created_at": "2021-06-14T10:21:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404383386446221313"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "72415073",
                        "start": 0,
                        "username": "sjales"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404383386446221313",
            "in_reply_to_user_id": "72415073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sjales \u00c9 triste demais, no lindo litoral de Santa Catarina, recolheram somente neste final de semana mais de meia tonelada de lixo no Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, na Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo:\nhttps://t.co/uMf4DN6Vdw"
        },
        {
            "author_id": "2795966256",
            "created_at": "2021-06-14T08:50:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404360698717683713"
            ],
            "id": "1404360698717683713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Accademia italiana Pellegrini (Lingua e Cultura) e I Quaderni del Bardo Edizioni: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra das Araras | Parques do... https://t.co/ffBgCTys8g"
        },
        {
            "author_id": "322892622",
            "created_at": "2021-06-14T06:53:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404331054446546945"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1274007380238442497",
                        "start": 0,
                        "username": "OAntagoniza11"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "241421596",
                        "start": 15,
                        "username": "zfabrogmailcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404331054446546945",
            "in_reply_to_user_id": "1274007380238442497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OAntagoniza11 @zfabrogmailcom BAHIA. Com seus 417 munic\u00edpios. Famoso tanto pela sua beleza natural - com um litoral repleto de praias exuberantes e pela presen\u00e7a do parque nacional da Chapada Diamantina - como pela hist\u00f3ria e cultura. \u00c9 o mais antigo, sua capital, Salvador, foi a primeira capital brasileira ."
        },
        {
            "author_id": "1152385900631998464",
            "created_at": "2021-06-14T04:39:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404297322461270016"
            ],
            "id": "1404297322461270016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdd de ir p parque municipal reclamar de cansa\u00e7o e ver os jacar\u00e9 nadando"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-06-14T03:31:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404280401070366720"
            ],
            "id": "1404280401070366720",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na cidade de Belterra, a 53 km de Santar\u00e9m, a comitiva seguiu as visitas \u00e0 Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, na Base de Terra-Rica, onde foi poss\u00edvel adentrar a mata e conhecer outras esp\u00e9cies da exuberante flora amaz\u00f4nica. https://t.co/O7W89OZgA0"
        },
        {
            "author_id": "1563312552",
            "created_at": "2021-06-14T02:50:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404269930774663168"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1404269930774663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/WhGPz7hCHY"
        },
        {
            "author_id": "180978600",
            "created_at": "2021-06-14T02:38:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404267087506247683"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "63127445",
                        "start": 0,
                        "username": "celoss_2112"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404267087506247683",
            "in_reply_to_user_id": "63127445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celoss_2112 This was shot at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses!"
        },
        {
            "author_id": "154344169",
            "created_at": "2021-06-14T02:21:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404262626134274048"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.40611111,
                        -5.5025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06642cb4689041dc"
            },
            "id": "1404262626134274048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Reserva Extrativista da Mata Grande https://t.co/qgULtvg6Yx"
        },
        {
            "author_id": "1395417678848970758",
            "created_at": "2021-06-14T00:38:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404236736683778049"
            ],
            "id": "1404236736683778049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Extrativista do Rio Cajari https://t.co/KwJecOpH7d"
        },
        {
            "author_id": "1147484292177702913",
            "created_at": "2021-06-14T00:38:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404236667083501571"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.51056971,
                        -27.59808339
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1404236667083501571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 vacinado! em Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande https://t.co/bTZvPxJza8"
        },
        {
            "author_id": "1248384246059859968",
            "created_at": "2021-06-14T00:27:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404233981504147458"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "68313718",
                        "start": 254,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a17c7ee694cf30ba"
            },
            "id": "1404233981504147458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Cerca de 20 fam\u00edlias do povo Patax\u00f3 e Patax\u00f3 Ha-h\u00e3-h\u00e3e, atingidas pelo crime socioambiental ocorrido em Brumadinho em 2019, pela mineradora Vale, ocupam na tarde de quarta-feira 09/06/21 a mata do japon\u00eas, reserva particular do patrim\u00f4nio natural (RPPN) @STF_oficial https://t.co/r1kTndfjmw"
        },
        {
            "author_id": "1098789589723029506",
            "created_at": "2021-06-14T00:01:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404227430659903488"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1404227430659903488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Serra do Maraui\u00e1 (TI Yanomami/Parque Nacional Pico da Neblina/Am). A cordilheira que forma o Pico da Neblina chamamos de \"Yama Kur\u00e1\", em tukano.\n\n*Imagem tirada do Rio Negro. https://t.co/w6RaDFYR3b"
        },
        {
            "author_id": "73943097",
            "created_at": "2021-06-13T23:53:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404225330504781830"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404225330504781830",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap Fui para o Parque Estadual do Ibitipoca semana passada. Confesso que fiquei aliviada que o parque \u00e9 estadual. Pelas not\u00edcias o  ICMBio foi aparelhado pela familicia. Nem sei como anda o atendimento por l\u00e1 \ud83d\ude1e"
        },
        {
            "author_id": "1236470789312000001",
            "created_at": "2021-06-13T23:37:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404221337103736832"
            ],
            "id": "1404221337103736832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/YzXibCsQ3l"
        },
        {
            "author_id": "224825529",
            "created_at": "2021-06-13T22:56:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404211179027931136"
            ],
            "id": "1404211179027931136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo uns v\u00eddeos do parque nacional da Tijuca e queria mt ir l\u00e1 ):"
        },
        {
            "author_id": "158030960",
            "created_at": "2021-06-13T22:50:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404209642222280704"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1404209642222280704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/DeEvphCyuQ"
        },
        {
            "author_id": "2560640218",
            "created_at": "2021-06-13T22:47:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404208914510585858"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1404208914510585858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Ipanema em Iper\u00f3, SP.\nTrilha acompanhado dos gestores e guia da floresta. Experi\u00eancia incr\u00edvel! em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/mxbpFxrsLS"
        },
        {
            "author_id": "1103681935468085248",
            "created_at": "2021-06-13T22:19:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404201777570975746"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 64,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404201777570975746",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado Mimosa, cora\u00e7\u00e3o-de-m\u00e3e e..... esqueci (ajuda a\u00ed @avidanocerrado rsrsr)\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/loYkaK4wHC"
        },
        {
            "author_id": "1303852088288571393",
            "created_at": "2021-06-13T22:05:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404198226438377489"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404198226438377489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra das Araras | Parques do Brasil https://t.co/dPHe8onORH \u0639\u0628\u0631 @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-13T21:34:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404190440379846661"
            ],
            "id": "1404190440379846661",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 24% do total, com 23 focos\n- Pq. Nac. do Araguaia (TO, MT): 21% do total, com 20 focos"
        },
        {
            "author_id": "2539818539",
            "created_at": "2021-06-13T21:02:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404182531411435524"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1404182531411435524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja amor, se deixe amar e se ame em primeiro lugar. em Parque Estadual do Caracol https://t.co/s9vZ86fZPz"
        },
        {
            "author_id": "115739476",
            "created_at": "2021-06-13T21:00:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404181898818207756"
            ],
            "id": "1404181898818207756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Camaragibe a pandemia acabou. Parque Municipal extremamente LOTADO"
        },
        {
            "author_id": "57975371",
            "created_at": "2021-06-13T20:58:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404181409833668609"
            ],
            "id": "1404181409833668609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia... em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/rkm1ZtR375"
        },
        {
            "author_id": "260032372",
            "created_at": "2021-06-13T20:49:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404179043797409797"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1122291578515673090",
                        "start": 0,
                        "username": "PapaiBozo1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404179043797409797",
            "in_reply_to_user_id": "1122291578515673090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PapaiBozo1 Quem pesca em \u00e1rea protegida;\nQuem tem frases racistas;\nQuem infringiu a sa\u00fade p\u00fablica;\nQuem desmata a floresta;\nQuem desobstruiu provas;\nQuem falsifica documento p\u00fablico;\n.....\nPraticamente todos os crimes foram cometidos pelo inomin\u00e1vel,  ao pobre s\u00f3 um para ser preso"
        },
        {
            "author_id": "1007359109182697474",
            "created_at": "2021-06-13T20:15:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404170476017041414"
            ],
            "id": "1404170476017041414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postos de vacina\u00e7\u00e3o t\u00eam hor\u00e1rio estendido at\u00e9 \u00e0s 18h: \n&gt;Centro de Conviv\u00eancia da Fam\u00edlia Padre Pedro Vignola\n&gt;Centro Cultural dos Povos da Amaz\u00f4nia\n&gt;Parque Municipal do Idoso \n&gt;Clube do Trabalhador do SESI\n&gt;Estacionamento do supermercado Coema\n  https://t.co/ZiNTXPkADW"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-06-13T20:13:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404170151491145730"
            ],
            "id": "1404170151491145730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na Ilha de Santa Catarina, o Parque Estadual do Rio Vermelho possui esp\u00e9cies vegetais e animais raras. Ajude a preservar esse Parque! \nEntre em contato com a ADPAERVE! https://t.co/rtrAQT8Z8V"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-06-13T19:53:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404165038651363334"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1404165038651363334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/RC0jnd1h1p"
        },
        {
            "author_id": "375380551",
            "created_at": "2021-06-13T19:36:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404160711895490560"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1404160711895490560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventureiros aventurados.\n\n#passeio #aventura #naturelovers #naturezalinda #amigosirmoes em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/qIRWMLl6eD"
        },
        {
            "author_id": "1365083180",
            "created_at": "2021-06-13T19:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404159139262222340"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1404159139262222340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Natural do Penhasco Dois Irm\u00e3os -  no final do Leblon em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/NdhT9jjKx7"
        },
        {
            "author_id": "3093247427",
            "created_at": "2021-06-13T19:09:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404153857723281412"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1404153857723281412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavar a lou\u00e7a aqui t\u00e1 foda... a \u00e1gua vem l\u00e1 de cima, do Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/CuTRWbaNgb"
        },
        {
            "author_id": "366591420",
            "created_at": "2021-06-13T18:39:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404146443842162694"
            ],
            "id": "1404146443842162694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 oficialmente aberta a \u00e9poca da ca\u00e7a. \u26f0\ufe0f\ud83c\udf04\ud83d\uddfb em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Dqa16LVnLe"
        },
        {
            "author_id": "1275456210410434561",
            "created_at": "2021-06-13T18:23:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404142399400599557"
            ],
            "id": "1404142399400599557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque Municipal dar uns rol\u00ea e comer picol\u00e9 de isopor andando nos burro e de bike kkkkkkkk https://t.co/etkclaiIx0"
        },
        {
            "author_id": "1193696561198489607",
            "created_at": "2021-06-13T18:06:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404138171881955335"
            ],
            "id": "1404138171881955335",
            "in_reply_to_user_id": "1403342329918992385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hackerzhongli tem at\u00e9 um viadinho ali minha casa t\u00e1 igual um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2021-06-13T18:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404136539458785288"
            ],
            "id": "1404136539458785288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante tr\u00eas dias, os ACS residentes em \u00e1reas pr\u00f3ximas participaram ativamente das aulas pr\u00e1ticas, realizadas no N\u00facleo de Conserva\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Uatum\u00e3. https://t.co/wJB2kotRE8"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-06-13T17:57:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404135764875792391"
            ],
            "id": "1404135764875792391",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 144,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Fico emocionado sempre que entro numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o nova.\n\nA Rebio Po\u00e7o das Antas salvou o mico le\u00e3o dourado da extin\u00e7\u00e3o em um dos maiores, mais ambiciosos e mais bem-sucedidos esfor\u00e7os de conserva\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do planeta."
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-06-13T17:41:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404131887208087553"
            ],
            "id": "1404131887208087553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 157,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "O grupo Cataratas controla as vans do Cristo Redentor: at\u00e9 3 milh\u00f5es de pessoas no Parque Nacional da Tijuca\n\nE controla h\u00e1 anos o turismo nas Cataratas do ParNa Igua\u00e7u: + 2 milh\u00f5es de turistas\n\nDominam os atrativos naturais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \nT\u00e3o se lixando pra natureza\nhttps://t.co/t1Xx12UuTY"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2021-06-13T17:26:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404128125802385415"
            ],
            "id": "1404128125802385415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s v\u00e9speras do inverno, temperatura no Parque Nacional do Itatiaia chega a -2,3 \u00baC https://t.co/KxElX53zbH https://t.co/8xyuIWqaQu"
        },
        {
            "author_id": "1238268771070087169",
            "created_at": "2021-06-13T17:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404127056645001217"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1404127056645001217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/VyNB2YrP7R"
        },
        {
            "author_id": "1331730371180945409",
            "created_at": "2021-06-13T17:20:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404126637076135939"
            ],
            "id": "1404126637076135939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui lacrar hj no parque municipal so lembrei do dia que eu fui com as meninas, sdds bb"
        },
        {
            "author_id": "151710109",
            "created_at": "2021-06-13T17:18:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404125930243624962"
            ],
            "id": "1404125930243624962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba. Santa Catalina - Veraguas - Panam\u00e1. https://t.co/NHNojU743n"
        },
        {
            "author_id": "139213398",
            "created_at": "2021-06-13T16:35:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404115234844033025"
            ],
            "id": "1404115234844033025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passando mal pra explicar porque a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 se uniu a Serra da Tiririca sendo que uma \u00e9 Floresta Ombr\u00f3fila Densa Montana e a outra \u00e9 Submontana aaaaaaaaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "145330874",
            "created_at": "2021-06-13T16:10:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404108899284815875"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1393233650813181953",
                        "start": 0,
                        "username": "Marcelo81422405"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1402983793175109632",
                        "start": 17,
                        "username": "ConstaTudo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404108899284815875",
            "in_reply_to_user_id": "1393233650813181953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcelo81422405 @ConstaTudo a come\u00e7ar quando ele como deputado foi pego pescando na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios.\nhttps://t.co/ajaOyOAO1q"
        },
        {
            "author_id": "4782252977",
            "created_at": "2021-06-13T16:09:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404108687233503236"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "89282975",
                        "start": 0,
                        "username": "valeriascher"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404108687233503236",
            "in_reply_to_user_id": "89282975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@valeriascher Moro em uma pequena \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ,que as pessoas fazem caminhada, 6 horas da manh\u00e3,pessoa sozinha caminha de m\u00e1scara \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2021-06-13T15:54:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404104907787997185"
            ],
            "id": "1404104907787997185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MP questiona reabertura da Floresta Estadual do Trombetas\n\nO Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) e o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 (MPPA) pediram \u00e0...\n\n #florestaestadualdetrombetas #MPF #MPPA #reabertura\n\nhttps://t.co/MDZV3U5bHs"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2021-06-13T15:53:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404104528757153792"
            ],
            "id": "1404104528757153792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MP questiona reabertura da Floresta Estadual do Trombetas\n\nO Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) e o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1 (MPPA) pediram \u00e0...\n\nhttps://t.co/MDZV3U5bHs"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-13T15:39:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404101133858078720"
            ],
            "id": "1404101133858078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 1 de junho de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 1,02 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa de minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "217244289",
            "created_at": "2021-06-13T15:36:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404100270393548802"
            ],
            "id": "1404100270393548802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou t\u00e3o preocupada com a abertura da estrada do colono no parque nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1401921332217057282",
            "created_at": "2021-06-13T15:24:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404097238079619072"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404097238079619072",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Aos interessados em conhecer #MinasGerais #MG, temos 853 munic\u00edpios em 12 macrorregi\u00f5es.\n\u00c1rea: 586.528 km\u00b2. \nPopula\u00e7\u00e3o: 22 milh\u00f5es de habitantes.\nPIB: R$ 576 bilh\u00f5es.\nPIB per capita: R$ 27.282\nDICA: Parque Nacional Cavernas do #Perua\u00e7u (Norte MG) a thread:\nhttps://t.co/s71RZdKWfg"
        },
        {
            "author_id": "1401921332217057282",
            "created_at": "2021-06-13T15:17:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404095700086964230"
            ],
            "id": "1404095700086964230",
            "in_reply_to_user_id": "1401921332217057282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CAVERNAS DO PERUA\u00c7U #perua\u00e7u https://t.co/vQBZyb4mxw"
        },
        {
            "author_id": "1401921332217057282",
            "created_at": "2021-06-13T15:10:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404093899681972225"
            ],
            "id": "1404093899681972225",
            "in_reply_to_user_id": "1401921332217057282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - TODAS as trilhas em 3 dias! #perua\u00e7u https://t.co/z5Rc30vvmD"
        },
        {
            "author_id": "3794705199",
            "created_at": "2021-06-13T15:06:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404092838711906305"
            ],
            "id": "1404092838711906305",
            "in_reply_to_user_id": "1115793854895144962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rosecortwell na feira do parque municipal eu compro roupa melhores que essa"
        },
        {
            "author_id": "1401921332217057282",
            "created_at": "2021-06-13T15:05:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404092633304244231"
            ],
            "id": "1404092633304244231",
            "in_reply_to_user_id": "1401921332217057282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CAVERNAS DO PERUA\u00c7U | MINAS GERAIS | BRASIL: #perua\u00e7u https://t.co/TmeKJlGxnf"
        },
        {
            "author_id": "1401921332217057282",
            "created_at": "2021-06-13T15:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404092453678952450"
            ],
            "id": "1404092453678952450",
            "in_reply_to_user_id": "1401921332217057282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: Gruta do Janel\u00e3o - Minas Gerais: #perua\u00e7u https://t.co/7X1dXQhdHZ"
        },
        {
            "author_id": "770831646287339521",
            "created_at": "2021-06-13T14:33:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404084637371187208"
            ],
            "id": "1404084637371187208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casinhas abandonadas no Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/EVboqWELhY"
        },
        {
            "author_id": "1204116075887157256",
            "created_at": "2021-06-13T14:15:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404079955118600193"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1404079955118600193",
            "in_reply_to_user_id": "1204116075887157256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado amanhecer numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica cerrad\u00e3o/floresta estacional semidecidual (SP) #ConhecerParaPreservar https://t.co/PDVME0OGXa"
        },
        {
            "author_id": "1015232310042603521",
            "created_at": "2021-06-13T13:46:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404072631192756229"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25978459,
                        -20.20074155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1404072631192756229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc6\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/NbFdZksJ9j"
        },
        {
            "author_id": "1401921332217057282",
            "created_at": "2021-06-13T13:29:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404068508162572290"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1404068508162572290",
            "in_reply_to_user_id": "1401921332217057282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional localizado no Norte de Minas abriga cavernas colossais e pinturas rupestres que remontam \u00e0 ocupa\u00e7\u00e3o humana h\u00e1 12 mil anos - \u00c0 riqueza arqueol\u00f3gica tamb\u00e9m se soma o seu valor espeleol\u00f3gico, com a presen\u00e7a de mais de 180 cavernas na regi\u00e3o.\nhttps://t.co/O8Snhkh5nw"
        },
        {
            "author_id": "706913688750583808",
            "created_at": "2021-06-13T13:26:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404067535826440198"
            ],
            "id": "1404067535826440198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda querem abrir uma estrada dentro de um Parque Nacional, o que vai facilitar o roubo de madeira, o contrabando, a ca\u00e7a e o atropelamento de animais selvagens. Juntando com a seca, isso realmente vai favorecer o turismo na regi\u00e3o. #sqn https://t.co/afkjZyLKLw"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-13T13:07:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404062963162562561"
            ],
            "id": "1404062963162562561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Andorinha-serradora\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/66oi8gvPf2"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2021-06-13T13:07:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404062931587829762"
            ],
            "id": "1404062931587829762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao Vivo \nAcompanhe nos stories \nParque Estadual do Forno Grande https://t.co/FxFyiYSwad https://t.co/ZjlwsXZGfq"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2021-06-13T12:04:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404047040561229832"
            ],
            "id": "1404047040561229832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Utinga est\u00e1 na seletiva do programa de preserva\u00e7\u00e3o ambiental Caixa Floresta\n\nO Parque Estadual do Utinga Camillo Vianna participa da seletiva do Programa Caixa Floresta, que...\n\n #Estanaseletiva #ParquedoUtinga #Programapreven\u00e7\u00e3oambiental\n\nhttps://t.co/fWOQrnYxGs https://t.co/SQveOPAcWd"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-13T11:38:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404040532242825222"
            ],
            "id": "1404040532242825222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 2 de junho de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 1,26 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "191298067",
            "created_at": "2021-06-13T11:30:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1404038527017496579"
            ],
            "id": "1404038527017496579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "07h18  Tr\u00e2nsito sem intercorr\u00eancias na rua Rio Mar, N.S. das Gra\u00e7as (Posto de vacina\u00e7\u00e3o no Parque Municipal do Idoso). https://t.co/kwqdRMGdCU"
        },
        {
            "author_id": "156181583",
            "created_at": "2021-06-13T07:37:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403979709793423361"
            ],
            "id": "1403979709793423361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Obrigado meu senhor, por toda for\u00e7a que me concede atrav\u00e9s do toque dos raios de sol na minha pele, am\u00e9m. (em Parque Estadual Do Bel\u00e9m Sp) https://t.co/tOqjyL0O9Q https://t.co/85vv6uFq69"
        },
        {
            "author_id": "156181583",
            "created_at": "2021-06-13T07:37:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403979702394576898"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.588001,
                        -23.5370346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1403979702394576898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado meu senhor, por toda for\u00e7a que me concede atrav\u00e9s do toque dos raios de sol na minha pele, am\u00e9m. em Parque Estadual Do Bel\u00e9m Sp https://t.co/VwlyGxrtAd"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-06-13T02:37:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403904334404935682"
            ],
            "id": "1403904334404935682",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s tem 527 mil hectares com importante biodiversidade e abriga a maior quantidade de pesquisas cient\u00edficas em florestas do pa\u00eds. https://t.co/xMakH1hCks"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-06-13T02:37:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403904327601827841"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "184762182",
                        "start": 224,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403904327601827841",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado , a equipe liderada pelo presidente  Pedro Guimar\u00e3es, chegou a Santar\u00e9m, no Par\u00e1, e montou acampamento na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s na Serra do Piquiatuba, junto ao 8\u00ba Batalh\u00e3o de Engenharia de Constru\u00e7\u00e3o do @exercitooficial,  parceiro na preserva\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/sNIqIIunWu"
        },
        {
            "author_id": "222231927",
            "created_at": "2021-06-13T02:27:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403901912148238343"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43055955,
                        -23.54007385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1403901912148238343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ame todos os dias e, assim, amar\u00e1 para sempre!\n#felizdiadosnamorados em Parque Estadual Da Pedra Selada https://t.co/zPhFmF7PMJ"
        },
        {
            "author_id": "2213270564",
            "created_at": "2021-06-13T02:07:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403896778127257602"
            ],
            "id": "1403896778127257602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a \"urg\u00eancia\" do PL?  https://t.co/gTTSTpHR5V"
        },
        {
            "author_id": "1400841023593631749",
            "created_at": "2021-06-12T23:53:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403863122998345731"
            ],
            "id": "1403863122998345731",
            "in_reply_to_user_id": "1400841023593631749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural dos Pont\u00f5es Capixabas, Pancas - ES"
        },
        {
            "author_id": "1154884890988568577",
            "created_at": "2021-06-12T23:26:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403856161435181058"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "1357743690811326467",
                        "start": 75,
                        "username": "taihnalua"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403856161435181058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 10 anos atr\u00e1s eu juntei todos os meus trocados pra comprar UMA rosa pra @taihnalua. Esse ano eu comprei uma planta dessas despencantes que ela queria desde que mudamos. Daqui 10 anos eu compro um bosque e monto uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1016383819610574848",
            "created_at": "2021-06-12T22:55:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403848437746089984"
            ],
            "id": "1403848437746089984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei o dia dos namorados com o amor da minha vida, as forma\u00e7\u00f5es cavernosas do parque estadual aqui perto \ud83e\udd70 https://t.co/qpkXu69Pyb"
        },
        {
            "author_id": "154344169",
            "created_at": "2021-06-12T22:36:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403843669841567750"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.40611111,
                        -5.5025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06642cb4689041dc"
            },
            "id": "1403843669841567750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Extrativista da Mata Grande https://t.co/WfT03PrdkB"
        },
        {
            "author_id": "110504359",
            "created_at": "2021-06-12T22:11:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403837443032428546"
            ],
            "id": "1403837443032428546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental (BPA) refor\u00e7ou o policiamento no Parque Estadual do Utinga, neste s\u00e1bado (12), aumentando a visibilidade da PM no local e prevenindo eventuais a\u00e7\u00f5es delituosas. https://t.co/18LZ6aM2fC"
        },
        {
            "author_id": "1401278418747105281",
            "created_at": "2021-06-12T22:07:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403836463540850694"
            ],
            "id": "1403836463540850694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rio, eu nunca consegui capturar f\u00eameas de \ud835\ude0f\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude24\ud835\ude2d\ud835\ude2a\ud835\ude25\ud835\ude26\ud835\ude34 \ud835\ude29\ud835\ude2a\ud835\ude2e\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude30\ud835\ude34 \ud835\ude23\ud835\ude22\ud835\ude2a\ud835\ude22 (Rothschild &amp; Jordan, 1906), consegui capturar apenas machos, enquanto o doutor conseguiu capturar f\u00eameas no Parque Estadual Pico do Jabre. https://t.co/wxus8T8NFp"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-12T21:37:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403828907434938368"
            ],
            "id": "1403828907434938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1 de junho de 2021, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (1,40 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1147727048187797504",
            "created_at": "2021-06-12T21:33:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403827891331293195"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1133436682961915905",
                        "start": 13,
                        "username": "mapbiomas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403827891331293195",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @mapbiomas O cara que tomou posse de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de forma ilegal vai ensinar como devemos cuidar do meio ambiente"
        },
        {
            "author_id": "969006264209608705",
            "created_at": "2021-06-12T21:07:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403821396212523011"
            ],
            "id": "1403821396212523011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Dia dos Namorados! \u2764\ufe0f em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/MNM995AnIM"
        },
        {
            "author_id": "1002260968825638913",
            "created_at": "2021-06-12T21:04:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403820623105826821"
            ],
            "id": "1403820623105826821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vontad de ir no parque municipal c minhas amigans um momentinho de contempla\u00e7\u00e3o \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-06-12T21:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403819406296326161"
            ],
            "id": "1403819406296326161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "De um lado, a Floresta Estadual do Iriri; do outro, Novo Progresso. As duas frentes est\u00e3o hoje h\u00e1 menos de 50km uma da outra e, se se encontrarem, podem rasgar o Corredor Xingu ao meio! \u00c9 mais um exemplo da explos\u00e3o do desmatamento na regi\u00e3o desde 2018. \ud83d\udc47 https://t.co/1FdxZfw7CK"
        },
        {
            "author_id": "615740417",
            "created_at": "2021-06-12T20:03:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403805273865822215"
            ],
            "id": "1403805273865822215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sai de casa 6:30 pra ir para Penedo\n\nde l\u00e1 fomos pro parque nacional de Itatiaia \n\nde l\u00e1 pegamos v\u00e1rias rotas aleat\u00f3rias e ca estamos em paraty"
        },
        {
            "author_id": "154344169",
            "created_at": "2021-06-12T20:01:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403804736973852674"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.40611111,
                        -5.5025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06642cb4689041dc"
            },
            "id": "1403804736973852674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Extrativista da Mata Grande https://t.co/3nVr0eZSM6"
        },
        {
            "author_id": "154344169",
            "created_at": "2021-06-12T19:49:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403801743541080067"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.40611111,
                        -5.5025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06642cb4689041dc"
            },
            "id": "1403801743541080067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Extrativista da Mata Grande https://t.co/M7YaXBzzSS"
        },
        {
            "author_id": "1373228391407755270",
            "created_at": "2021-06-12T19:39:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403799212421267474"
            ],
            "id": "1403799212421267474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glacier, Fogo no c\u00e9u, Montana, EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/wKDG1a0XW3"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-06-12T19:11:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403792136114479110"
            ],
            "id": "1403792136114479110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tyler \u00e9 guarda florestal do Parque Nacional de Yellowstone, a primeira \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do mundo e um dos pontos mais gelados dos Estados Unidos: https://t.co/4DlkNkaKdT #GloboRep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "941160040848941056",
            "created_at": "2021-06-12T19:03:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403790000152580100"
            ],
            "id": "1403790000152580100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Itingu\u00e7u \ud83c\udf33\ud83c\udf0a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Vg3Na1Lanv"
        },
        {
            "author_id": "1245125784961978368",
            "created_at": "2021-06-12T19:01:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403789684539539464"
            ],
            "id": "1403789684539539464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso D\u00e9cimo Oitavo dia dos Cascos \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udfff\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udfff\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83e\udd1d\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffe\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/FFZtEhRA1p"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2021-06-12T18:57:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403788569102147594"
            ],
            "id": "1403788569102147594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estrada do Colono amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u - Mar Sem Fim https://t.co/ei1aeCNSv4"
        },
        {
            "author_id": "1220394927177289728",
            "created_at": "2021-06-12T18:57:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403788523656912902"
            ],
            "id": "1403788523656912902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL 984, uma inoportuna investida contra o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Por Vladimir Passos de Freitas, juiz Desembargador jubilado.\nhttps://t.co/5pzvG7AO8r"
        },
        {
            "author_id": "361983181",
            "created_at": "2021-06-12T18:43:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403784926613446658"
            ],
            "id": "1403784926613446658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/rPEk9fSPqT"
        },
        {
            "author_id": "361983181",
            "created_at": "2021-06-12T18:35:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403782951666688012"
            ],
            "id": "1403782951666688012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/TZhB93sASm"
        },
        {
            "author_id": "82427060",
            "created_at": "2021-06-12T18:26:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403780884864581642"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1403780884864581642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEu quero dizer pra ela\nQue a rima fez efeito\nAgora eu penso o dia inteiro\nS\u00f3 ela faz minha pupila dilatar\u201d\n\nFeliz dia dos namorados, meu amor! \n\ud83d\udc9a\ud83d\ude0d em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/0v9haItdbD"
        },
        {
            "author_id": "2560640218",
            "created_at": "2021-06-12T18:14:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403777774763053067"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1403777774763053067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAIXA FLORESTAS na Floresta Nacional de Ipanema em Iper\u00f3, SP. Ru\u00ednas de fornos do ano de 1589. em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/xkfbInzElD"
        },
        {
            "author_id": "2560640218",
            "created_at": "2021-06-12T18:03:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403775026327961604"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1403775026327961604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAIXA FLORESTAS na Floresta Nacional de Ipanema em Iper\u00f3, SP. Trilha com destino a ru\u00ednas do s\u00e9culo XVI em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/uXWd1Bzhkk"
        },
        {
            "author_id": "2560640218",
            "created_at": "2021-06-12T17:44:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403770155356807169"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1403770155356807169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/Dp7S1Stqtz"
        },
        {
            "author_id": "2560640218",
            "created_at": "2021-06-12T17:37:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403768437504188423"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1403768437504188423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/OTyNrC6qpb"
        },
        {
            "author_id": "2560640218",
            "created_at": "2021-06-12T17:33:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403767452392202242"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1403767452392202242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAIXA FLORESTAS na Floresta Nacional de Ipanema em Iper\u00f3, SP. TIME SR PIRACICABA no ponto mais alto de visita\u00e7\u00e3o. em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/UMBZfTXTga"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-06-12T17:12:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403762246677942277"
            ],
            "id": "1403762246677942277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0b\ud83d\ude43\ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/aPaJEdA8C6"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-06-12T17:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403759002257743876"
            ],
            "id": "1403759002257743876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 156,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "#MelhoresDaSemana \ud83c\udfc5\nNo nosso Instagram, o Parque Nacional do Capara\u00f3, localizado na divisa dos estados de Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo, fez sucesso! Nele voc\u00ea pode escalar o Pico da Bandeira. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Vale a pena!\n\ud83d\udcf8 lorneguide\n\ud83d\udccd Parque Nacional do Capara\u00f3\n\u25b6\ufe0f https://t.co/weS2WtiQ6p https://t.co/8UYkC9GjOG"
        },
        {
            "author_id": "1249357596189954049",
            "created_at": "2021-06-12T16:54:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403757540589162496"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "8209042",
                        "start": 0,
                        "username": "thassius"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403757540589162496",
            "in_reply_to_user_id": "8209042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thassius Thassius, v\u00e1 conhecer o Parque Nacional de Yellowstone. Bem poss\u00edvel que vc queira ficar para sempre. \u26fa\ufe0f\u26f0\ud83c\udfd5"
        },
        {
            "author_id": "1068584619325427712",
            "created_at": "2021-06-12T16:46:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403755669996572672"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "57763444",
                        "start": 0,
                        "username": "ONUBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403755669996572672",
            "in_reply_to_user_id": "57763444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ONUBrasil Mantenham seus rios gerando recursos para que a na\u00e7\u00e3o de um bili\u00e3o e seiscentos milh\u00f5es de escravos furtem e dominem o espa\u00e7o.\nhttps://t.co/dwVQxzrJ5y"
        },
        {
            "author_id": "1267236374610169856",
            "created_at": "2021-06-12T16:45:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403755423002472450"
            ],
            "id": "1403755423002472450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83c\udf43\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#cachoeirasdareserva #cachoeiras #cachoeirasbrasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #cachoeirasucuriju em Reserva Extrativista do Rio Cajari https://t.co/H0xvog5kEc"
        },
        {
            "author_id": "361983181",
            "created_at": "2021-06-12T16:37:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403753381945032705"
            ],
            "id": "1403753381945032705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando no DF com a Fam\u00edlia.\ud83e\udd70\n.\n.\n#flona #floresta #br #bras\u00edlia #brasil #trekking #nature #taguatinga #trilha #cerrado #energiapositiva em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/VmHyL380bC"
        },
        {
            "author_id": "992058500690956289",
            "created_at": "2021-06-12T16:37:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403753226114043913"
            ],
            "id": "1403753226114043913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga ganha refor\u00e7o na seguran\u00e7a com aquisi\u00e7\u00e3o de dois novos quadriciclos e aumento do efetivo, para garantir ainda mais tranquilidade aos frequentadores. https://t.co/oXZmp6XQnY"
        },
        {
            "author_id": "108160261",
            "created_at": "2021-06-12T16:36:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403752990008397835"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20285,
                        -22.97236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1403752990008397835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/eGaN0T1ctE"
        },
        {
            "author_id": "1317115485566238722",
            "created_at": "2021-06-12T16:36:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403752984723562496"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "00553ac914c68cd1"
            },
            "id": "1403752984723562496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca. https://t.co/5yNh695HQY"
        },
        {
            "author_id": "1188622619588939777",
            "created_at": "2021-06-12T16:06:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403745650005753857"
            ],
            "id": "1403745650005753857",
            "in_reply_to_user_id": "1254487813611032586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@steiixeira falar q vc fede at\u00e9 ok mas n fala mal do parque municipal pq ele tem uns playgrounds mt legais, Davi cancelado"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-12T15:36:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403738088405274625"
            ],
            "id": "1403738088405274625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 29 de maio de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 1,92 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO / Par\u00e1. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1374492052117811212",
            "created_at": "2021-06-12T15:30:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403736456749846531"
            ],
            "id": "1403736456749846531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "New Post: Opera\u00e7\u00e3o descobre preju\u00edzo de R$ 80 milh\u00f5es em danos ambientais em parque estadual de RO https://t.co/S35QbyZCxP https://t.co/AVFMQcUdyQ"
        },
        {
            "author_id": "55022037",
            "created_at": "2021-06-12T15:00:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403728913566740481"
            ],
            "id": "1403728913566740481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "A \"Estrada do Colono\" era uma conhecida rota de com\u00e9rcio ilegal nos anos 1990. O governo Bolsonaro quer derrubar a \u00faltima grande reserva de Mata Atl\u00e2ntica para abrir caminho para essa estrada.\n\nLeia mais: https://t.co/sBbXvd30ox https://t.co/ie8C69ZIgf"
        },
        {
            "author_id": "209267010",
            "created_at": "2021-06-12T14:49:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403726217463861250"
            ],
            "id": "1403726217463861250",
            "in_reply_to_user_id": "1113074273093083136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chernobyl_to Rindo pois \u00e9 a hist\u00f3ria da minha fam\u00edlia! 430 alqueires, 2/3 invadidos e empossados (ainda bem) 1/3 de mata atl\u00e2ntica q n\u00e3o devem ser tocados e deveriam virar parque estadual, com 3 gera\u00e7\u00f5es de invent\u00e1rio para fazer."
        },
        {
            "author_id": "56525858",
            "created_at": "2021-06-12T14:31:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403721596343406592"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26655483,
                        -22.92384296
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1403721596343406592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Graja\u00fa na cidade do Rio de Janeiro, RJ\n#CAIXAFlorestas\n#CAIXAMaisBrasil100 #CMB100\n#OBancodoMeioAmbiente\n#OBancodaInclus\u00e3o #OBancoDeTodosOsBrasileiros em Reserva Florestal do Graja\u00fa https://t.co/YWlyHVEVVL"
        },
        {
            "author_id": "1169049433134325760",
            "created_at": "2021-06-12T14:23:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403719723091517440"
            ],
            "id": "1403719723091517440",
            "in_reply_to_user_id": "1169049433134325760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udc34\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc59 \ud835\udc51\ud835\udc4e\ud835\udc60 \ud835\udc45\ud835\udc5c\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc60, \ud835\udc45\ud835\udc56\ud835\udc5c \ud835\udc3a\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc52 \ud835\udc51\ud835\udc5c \ud835\udc41\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc52\nO  Atol  das Rocas \u00e9 um agrupamento de ilhas no Rio Grande do Norte. Este \u00e9 um dos locais mais proibidos do Brasil, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral brasileira e \u00e9 proibido acesso para visitantes. https://t.co/4nE1GKHbH2"
        },
        {
            "author_id": "361983181",
            "created_at": "2021-06-12T14:02:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403714400096329738"
            ],
            "id": "1403714400096329738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional de Bras\u00edlia-Df\n\n#kk #videosengracados https://t.co/AJcptylhEf"
        },
        {
            "author_id": "63279618",
            "created_at": "2021-06-12T13:34:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403707276620402692"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.47984086,
                        -22.69045801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1403707276620402692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia dos namorados com a minha eterna namorada. Te amo \u2764\ufe0f em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal https://t.co/CENFFH5esm"
        },
        {
            "author_id": "910102636942290945",
            "created_at": "2021-06-12T13:26:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403705216885723139"
            ],
            "id": "1403705216885723139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa exporta 8 toneladas de caf\u00e9 para Estados Unidos de Am\u00e9rica, Inglaterra e Portugal https://t.co/OwrN5GTQPN https://t.co/ys4xJi91y8"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-06-12T13:20:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403703664313651200"
            ],
            "id": "1403703664313651200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minera\u00e7\u00e3o nas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Conforme aponta Jos\u00e9 Eduardo Ramos Rodrigues,[1] durante muito tempo foi dif\u00edcil conceituar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) no direito brasileiro. A quest\u00e3o s\u00f3 ficou parcialmente pacificada com o\u2026 https://t.co/7HjSTGFoqi #conjur #infojurid"
        },
        {
            "author_id": "1022245847654907905",
            "created_at": "2021-06-12T13:12:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403701828911570946"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "991299504115765249",
                        "start": 0,
                        "username": "LeoSF85"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1477451425642856449",
                        "start": 9,
                        "username": "ouvovozes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403701828911570946",
            "in_reply_to_user_id": "991299504115765249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeoSF85 @ouvovozes Em 2005 eu trabalhei no parque nacional em Foz do Igua\u00e7u. Tinha excurs\u00f5es de japoneses com m\u00e1scara e luvas j\u00e1 em 2006."
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-06-12T12:49:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403696034283503618"
            ],
            "id": "1403696034283503618",
            "in_reply_to_user_id": "226409689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BOM DIA, TAQUARA! Olha essa imagem de agora! Ao fundo, o Parque Estadual da Pedra Branca visto a partir da av. Nelson Cardoso, na altura da rua Bacairis, na Taquara.\n\nTem muita nuvem, mas tamb\u00e9m tem c\u00e9u azul! Ser\u00e1 que o tempo abre? Use #OutonoCOR2021 nas suas fotos do tempo! https://t.co/u3jizJeCZ4"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-06-12T12:38:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403693134790410248"
            ],
            "id": "1403693134790410248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Mky96jY8SJ"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-06-12T12:30:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403691262541275144"
            ],
            "id": "1403691262541275144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/qoPmNa0HDP"
        },
        {
            "author_id": "2925991523",
            "created_at": "2021-06-12T12:28:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403690791315333121"
            ],
            "id": "1403690791315333121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia iniciando mais uma trilha dentro da floresta nacional de Bras\u00edlia.\n@amaflona https://t.co/yjNgCGtJ7H"
        },
        {
            "author_id": "1256326970943692804",
            "created_at": "2021-06-12T12:11:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403686369596260357"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "293815131",
                        "start": 178,
                        "username": "Julian"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403686369596260357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza da natureza em estado puro no Ger\u00eas.\nNo distrito de Braga, no Minho, a n\u00e3o perder toda a beleza do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\nViver Portugal com mais encanto!\n\nFoto: @julian.hluberiaga https://t.co/9AI8cz75yJ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-12T11:36:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403677488794857473"
            ],
            "id": "1403677488794857473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (3,41 km\u00b2) causada pela minera\u00e7\u00e3o, no dia 1 de junho de 2021 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 3,48 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1306633006182957056",
            "created_at": "2021-06-12T11:15:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403672363980496898"
            ],
            "id": "1403672363980496898",
            "in_reply_to_user_id": "1306633006182957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O espa\u00e7o fica localizado em Cidade Continental, ao lado de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o natural, e conta com 30 mil metros quadrados estruturados para receber voc\u00ea, sua fam\u00edlia e amigos todos os dias, das 6h \u00e0s 21h."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-12T09:56:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403652435424448517"
            ],
            "id": "1403652435424448517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Andorinha-serradora\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Jv8NA4YxM2"
        },
        {
            "author_id": "874607973401808897",
            "created_at": "2021-06-12T09:07:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403640188035911682"
            ],
            "id": "1403640188035911682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Colono: reabertura amea\u00e7a Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/K7RqKnZmN7"
        },
        {
            "author_id": "1289183640895791105",
            "created_at": "2021-06-12T08:13:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403626557202219010"
            ],
            "id": "1403626557202219010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o pedal vai ser brabo... Floresta Nacional... s\u00f3 vamos \ud83d\udeb4\ud83c\udffd\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1033702609318756352",
            "created_at": "2021-06-12T04:06:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403564391736479746"
            ],
            "id": "1403564391736479746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelas lentes da linda e bela @stehmirandafisio \ud83d\udcf8\n\n#\ud83d\udcf8 #foto #rioclaro #fotografia #photography #shotoniphone @ Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/iGKCalBF4x"
        },
        {
            "author_id": "1298373180348936194",
            "created_at": "2021-06-12T03:31:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403555615121854465"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1291337241520988163",
                        "start": 16,
                        "username": "shitpostverdade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403555615121854465",
            "in_reply_to_user_id": "1296116678078738433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@charmanderorig @ShitpostVerdade N \u00e9 n, Petr\u00f3polis \u00e9 uma cidade brasileira a norte do Rio de Janeiro. Delimitada pelo Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.E Parais\u00f3polis \u00e9 um bairro favelizado da cidade de S\u00e3o Paulo, pertencente ao distrito de Vila Andrade, localizado na zona sul paulistana. Vai estudar seu corno"
        },
        {
            "author_id": "10668022",
            "created_at": "2021-06-12T02:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403540059106779138"
            ],
            "id": "1403540059106779138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Israel abre seu primeiro parque nacional subaqu\u00e1tico https://t.co/4RF64fCJ1d"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-06-12T02:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403532508977766403"
            ],
            "id": "1403532508977766403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ao norte do Pantanal Matogrossense, existe um corredor de montanhas de topos planos: a Prov\u00edncia Serrana. Num trecho desta serra, fica a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra das Araras. Venha conhecer e se encantar com a s\u00e9rie #ParquesDoBrasil. Domingo (13), \u00e0s 19h. https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/cFCKdCl37T"
        },
        {
            "author_id": "78599591",
            "created_at": "2021-06-12T01:59:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403532302446206977"
            ],
            "id": "1403532302446206977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 inevit\u00e1vel v\u00ea imagens do Parque Nacional de Yellowstone e n\u00e3o lembrar dele! #GloboReporter https://t.co/2Pn0srlgjh"
        },
        {
            "author_id": "141993730",
            "created_at": "2021-06-12T01:58:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403532226734788612"
            ],
            "id": "1403532226734788612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone entrou pra lista de lugares que eu quero conhecer, na lista j\u00e1 tem Disney, Porto de Galinhas, Rio de Janeiro, Salvador, Athenas, New York, Capad\u00f3cia, Jerusal\u00e9m e Ilhas Maldivas."
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-06-12T01:52:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403530496458559491"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "26811876",
                        "start": 0,
                        "username": "felipesantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403530496458559491",
            "in_reply_to_user_id": "380555838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@felipesantana O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 a primeira \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do mundo. \u00c9 l\u00e1 que fica o g\u00eaiser \u201cvelho fiel\u201d. Ele recebe esse nome porque entra em atividade a cada 94 minutos. O velho n\u00e3o falha! \ud83d\ude01 #GloboRep\u00f3rter https://t.co/LYAR0NMWbF"
        },
        {
            "author_id": "1021496736802594818",
            "created_at": "2021-06-12T00:02:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403502901989974016"
            ],
            "id": "1403502901989974016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu acho q quando forem demarcar as terras indigenas tinham q deixar tipo um buracasso demarcado como area protegida, mesmo que nenhum povo originario esteja ligado, so pra deixar tipo juros pelo atraso"
        },
        {
            "author_id": "1051551465402224642",
            "created_at": "2021-06-11T23:56:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403501541093478404"
            ],
            "id": "1403501541093478404",
            "in_reply_to_user_id": "1051551465402224642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa \u00e9 a oitava maravilha do mundo e se encontra no chile, \u00e9 o parque nacional torres del paine https://t.co/gxOiTRmFs0"
        },
        {
            "author_id": "250593064",
            "created_at": "2021-06-11T23:44:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403498434175377410"
            ],
            "id": "1403498434175377410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SG vai ganhar uma \u00c1rea de Soltura de Animais Silvestres (Asas), a 1\u00aa p\u00fablica e legalizada do RJ. O an\u00fancio foi feito pelo prefeito Capit\u00e3o Nelson, no lan\u00e7amento da pedra fundamental do espa\u00e7o, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Est\u00e2ncias de Pendotiba. https://t.co/ab0ZmZrugZ https://t.co/PDagLA79DN"
        },
        {
            "author_id": "1362890839",
            "created_at": "2021-06-11T23:26:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403493911667089408"
            ],
            "id": "1403493911667089408",
            "in_reply_to_user_id": "1362890839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pros casais mais aventureiros, Alto Para\u00edso, no Centro-Oeste, \u00e9 perfeito! No Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, voc\u00eas podem conhecer v\u00e1rias cachoeiras, fazer trilhas e curtir a paz da natureza! Haja hist\u00f3ria pra contar ao lado do moz\u00e3o, viu? \ud83d\udc9a\ud83c\udf43\ud83c\udf1e\ud83c\udf1b #Brasil #DicasLocaliza https://t.co/yL4hobK4ZJ"
        },
        {
            "author_id": "1155951519595978752",
            "created_at": "2021-06-11T23:14:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403490848319410176"
            ],
            "id": "1403490848319410176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nossa equipe de Trabalho Social chegou com tudo no Horto Municipal de Queimados na Semana do Meio Ambiente. \ud83c\udf3f\ud83e\udeb4 Teve replantio nas \u00e1reas desmatadas, constru\u00e7\u00e3o de cerca viva ao redor do parque municipal, instala\u00e7\u00e3o de mesa, bancos e banheiros novos para os visitantes. https://t.co/Dcybh5OmO1"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-06-11T22:35:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403481090665418752"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "1403325576044335108",
                        "start": 147,
                        "username": "SOSiguacu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403481090665418752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2Coletivo de comunicadores cria perfil para se contrapor ao PL que quer reabrir a #EstradaDoColono no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nVale seguir o @SOSiguacu para acompanhar! https://t.co/Xl3JVBbizG"
        },
        {
            "author_id": "2609815408",
            "created_at": "2021-06-11T22:29:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403479486838964224"
            ],
            "id": "1403479486838964224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite amigos! Esta \u00e9 a cachoeira do Parque Estadual do Caracol-RS, linda n\u00e3o? Um lugar de beleza deslumbrante, mas ela n\u00e3o tem vida, est\u00e1 polu\u00edda com esgoto. https://t.co/sGLMkAfnlC"
        },
        {
            "author_id": "57771926",
            "created_at": "2021-06-11T22:16:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403476163670990850"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "360019967",
                        "start": 89,
                        "username": "PSD_55"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403476163670990850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reuni\u00e3o com comitiva do munic\u00edpio do Carmo, liderada pela vereadora Priscila Peixoto, do @PSD_55, com a presen\u00e7a da secret\u00e1ria de Meio Ambiente, N\u00e9lida Marques, do assessor Bruno Soares e de Douglas Pereira, diretor do Parque  Municipal do Livramento: projeto na \u00e1rea ambiental https://t.co/xHtXwoTQUx"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-06-11T22:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403472180139151365"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 29,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 231,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403472180139151365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\ude92 PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nO @ICMBio abriu mais de 15 editais nesta semana, em parques nacionais de Norte a Sul do Brasil, como o Parque Nacional das Emas (GO) e a Floresta Nacional de Lorena (SP). \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/SQ9JmjJU1r"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-06-11T21:37:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403466546702340099"
            ],
            "id": "1403466546702340099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#usemascara em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/h5SD1vHk7P"
        },
        {
            "author_id": "1403325576044335108",
            "created_at": "2021-06-11T21:35:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403466052370157569"
            ],
            "id": "1403466052370157569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A reabertura da #EstradaDoColono, proposta pelo #PL984 do deputado federal Vermelho (PSD-PR), vai rasgar ao meio a \u00faltima grande reserva de Mata Atl\u00e2ntica do pa\u00eds. O Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 palco de exterm\u00ednio de animais em extin\u00e7\u00e3o, como a on\u00e7a pintada. https://t.co/0nNY56EuhS"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-11T21:35:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403465872174243844"
            ],
            "id": "1403465872174243844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 1 de junho de 2021, o desmatamento de 3,70 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2021-06-11T21:02:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403457589975920645"
            ],
            "id": "1403457589975920645",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "9.\nPL 984/2019 - Estrada do Colono - Lira aprovou o regime de urg\u00eancia para o projeto que prop\u00f5e cortar ao meio a \u00faltima grande reserva da Mata Atl\u00e2ntica no interior do pa\u00eds, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "69994116",
            "created_at": "2021-06-11T20:27:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403448730242760708"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "17752026",
                        "start": 0,
                        "username": "roxmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403448730242760708",
            "in_reply_to_user_id": "17752026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roxmo O que adianta ter a maior \u00e1rea protegida e ser o que mais desmata no mundo? Daqui a pouco deixaremos de ser \"l\u00edder na prote\u00e7\u00e3o de florestas\". Fazendo analogia com pau, sempre funciona, de nada adianta ter 30 cm e perder 1 cm todo dia, melhor ter 16 cm e n\u00e3o perder nada."
        },
        {
            "author_id": "113353886",
            "created_at": "2021-06-11T20:26:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403448473769369605"
            ],
            "id": "1403448473769369605",
            "in_reply_to_user_id": "113353886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A comunidade est\u00e1 numa Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS), gerida pela Funda\u00e7\u00e3o Florestal e a Secretaria Estadual de Meio Ambiente, mas n\u00e3o estava nos planos de vacina\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o, conforme den\u00fancia da Coordena\u00e7\u00e3o Nacional das Comunidades Tradicionais Cai\u00e7aras (CNCTC)."
        },
        {
            "author_id": "1110202644008714240",
            "created_at": "2021-06-11T20:25:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403448350813401090"
            ],
            "id": "1403448350813401090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU NAO ACREDITO QUE ESSES DEPUTADOS DESGRA\u00c7ADOS  APROVARAM A REABERTURA DA ESTRADA NO MEIO DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U, PQP!\nque inferno de pa\u00eds, de estado \naaaaaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2021-06-11T20:23:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403447831046787076"
            ],
            "id": "1403447831046787076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir da pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (15/6), o Zool\u00f3gico de Curitiba ter\u00e1 um percurso de carro pela unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/qYZYThwFvu"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2021-06-11T20:14:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403445593284939784"
            ],
            "id": "1403445593284939784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o foi desencadeada a partir do programa da Secretaria \"Olho no Verde\". \nConfira: \n\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/tN5ykE02B5"
        },
        {
            "author_id": "1250646325647081472",
            "created_at": "2021-06-11T20:11:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403444895663149069"
            ],
            "id": "1403444895663149069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/QSeaBaQBlH"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-06-11T20:11:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403444707070386177"
            ],
            "id": "1403444707070386177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/douFuPBiXX"
        },
        {
            "author_id": "1379133052111233025",
            "created_at": "2021-06-11T20:07:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403443688726990849"
            ],
            "id": "1403443688726990849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Base de Laranjeiras do Parque Estadual de Corumbiara recebe placas de energia solar por meio de compensa\u00e7\u00e3o ambiental\n\nO sistema fotovoltaico ser\u00e1 respons\u00e1vel por converter a luz do sol em energia el\u00e9trica.\n\nhttps://t.co/gsxDUlnW7U"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-11T20:00:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403442009403236354"
            ],
            "id": "1403442009403236354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Bora fortalecer a consulta p\u00fablica do #PL984 que prev\u00ea rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio. Vote e ajude a mostrar ao poder p\u00fablico o absurdo que \u00e9 reabrir a Estrada do Colono! #EstradaDoColonoN\u00c3O #PL984Nao\n\nhttps://t.co/tlPHNqcKfD"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2021-06-11T19:41:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403437152281661442"
            ],
            "id": "1403437152281661442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Base de Laranjeiras do Parque Estadual de Corumbiara recebe placas de energia solar por meio de compensa\u00e7\u00e3o ambiental: O Governo de Rond\u00f4nia, por meio da Secretaria de Estado do Desenvolvimento Ambiental (Sedam),\u2026 https://t.co/797BFNGlAn #emrondonia #rondonia #portovelho https://t.co/9NNETbWauE"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-06-11T19:36:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403435905063477248"
            ],
            "id": "1403435905063477248",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf43\nTem #DistritoFederal na #RedeTrilhas! A trilha Sucupira, localizada na Floresta Nacional de Bras\u00edlia, agora integra o projeto. O percurso \u00e9 o terceiro inclu\u00eddo e se junta \u00e0 Transcarioca, no Rio de Janeiro, e \u00e0 Cora Coralina, em Goi\u00e1s.\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/VYTIcqFJyS https://t.co/ZXZtmw2H7N"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2021-06-11T19:35:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403435634123890688"
            ],
            "id": "1403435634123890688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Base de Laranjeiras do Parque Estadual de Corumbiara recebe placas de energia solar por meio de compensa\u00e7\u00e3o ambiental: Sede da Base de Laranjeiras do Parque Estadual Corumbiara recebe um novo sistema de gera\u00e7\u00e3o de\u2026 https://t.co/ylxffZnPgX #ariquemesonline #ariquemes #noticias"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-11T19:27:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403433718212173826"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "33374761",
                        "start": 15,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "71456987",
                        "start": 27,
                        "username": "tuliogadelha"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 43,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "62703362",
                        "start": 72,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403433718212173826",
            "in_reply_to_user_id": "821001145359409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "- Enviamos com @cirogomes, @tuliogadelha e @ContaratoSenado uma carta \u00e0 @UNESCOBrasil  solicitando um posicionamento sobre os riscos da reabertura da Estrada do Colono e as consequ\u00eancias ao t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade concedido ao Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI);"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2021-06-11T19:18:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403431338473000960"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "1083416253069447170",
                        "start": 225,
                        "username": "pluraljorbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403431338473000960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada na C\u00e2mara dos Deputados a \"urg\u00eancia\" para vota\u00e7\u00e3o de projeto de reabertura da Estrada do Colono, que rasga um rico remanescente de Mata Atl\u00e2ntica no Paran\u00e1, o Parque Nacional do Igua\u00e7u:\n\nhttps://t.co/Yq9OSQ9y7W\n\nvia @pluraljorbr"
        },
        {
            "author_id": "1403362009744281608",
            "created_at": "2021-06-11T18:36:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403420875718803456"
            ],
            "id": "1403420875718803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kruger \u00e9 composto por uma elevada variedade de animais selvagens, onde est\u00e3o inclu\u00eddos os \"Big 5\": le\u00f5es, leopardos, rinocerontes, elefantes e b\u00fafalos, apesar de centenas de outros mam\u00edferos fazerem tamb\u00e9m parte da sua biodiversidade. https://t.co/aQlKqtOm1I"
        },
        {
            "author_id": "2196736398",
            "created_at": "2021-06-11T18:28:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403418820849586180"
            ],
            "id": "1403418820849586180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Monumento Natural da Caldeira Velha https://t.co/KYfM7Wtl5W"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-06-11T18:21:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403417001482129409"
            ],
            "id": "1403417001482129409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Dourados autua tr\u00eas infratores em R$ 30 mil por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida de matas ci...\nhttps://t.co/ouAye9hOaP"
        },
        {
            "author_id": "588635803",
            "created_at": "2021-06-11T18:20:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403416861543485447"
            ],
            "id": "1403416861543485447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara coloca em pauta projeto de \u2018estrada-parque\u2019 em \u00e1rea protegida https://t.co/ASFpM8TYKB"
        },
        {
            "author_id": "1228714976300486658",
            "created_at": "2021-06-11T18:19:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403416738276970500"
            ],
            "id": "1403416738276970500",
            "in_reply_to_user_id": "1307917089580220416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lovsofgreys Claro amg relaxa sou vou esperar o avi\u00e3o dela pousar no parque nacional de yellowstone para eu ligar para ela tabom \u2764"
        },
        {
            "author_id": "706913688750583808",
            "created_at": "2021-06-11T18:07:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403413547103686661"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "33548687",
                        "start": 16,
                        "username": "Danielhrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403413547103686661",
            "in_reply_to_user_id": "1228043025793912833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RaphaoMarshall @Danielhrs Certamente JB e seus asseclas n\u00e3o sabem que o Parque Nacional de Yellowstone, \u00edcone dos EUA, foi criado por um conservador: Ulysses S. Grant. Ele era do Partido Republicano e l\u00edder militar."
        },
        {
            "author_id": "793747370",
            "created_at": "2021-06-11T18:05:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403412998975275008"
            ],
            "id": "1403412998975275008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Dourados autua tr\u00eas infratores em R$ 30 mil por degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida de m...\nhttps://t.co/y77gNtTZ9O"
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2021-06-11T17:29:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403403962615840772"
            ],
            "id": "1403403962615840772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sua cidade tem um cantinho especial que merece ser contato por n\u00f3s? J\u00e1 deixe sua indica\u00e7\u00e3o aqui\nhttps://t.co/xZVnXISmVN"
        },
        {
            "author_id": "1221270504868282368",
            "created_at": "2021-06-11T17:03:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403397461612376073"
            ],
            "id": "1403397461612376073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta foi protocolada em 2013, um ano depois de Bolsonaro ser multado em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida por lei. https://t.co/mboKTfMada"
        },
        {
            "author_id": "64909589",
            "created_at": "2021-06-11T16:41:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403392027962884101"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "64909589",
                        "start": 84,
                        "username": "O_Mossoroense"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403392027962884101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira ganha espa\u00e7o voltado para leitura e medita\u00e7\u00e3o @O_Mossoroense https://t.co/Qis5aE1CbB"
        },
        {
            "author_id": "260269163",
            "created_at": "2021-06-11T16:09:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403383977172508673"
            ],
            "id": "1403383977172508673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Base de Laranjeiras do Parque Estadual de Corumbiara recebe placas de energia solar por meio de compensa\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/3y9xGxGCCj"
        },
        {
            "author_id": "1221270504868282368",
            "created_at": "2021-06-11T16:09:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403383929625849857"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1322110613720428544",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosSiva13"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 14,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403383929625849857",
            "in_reply_to_user_id": "1322110613720428544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosSiva13 @o_antagonista Bom, se o meio a que vc se refer \u00e9 whatsapp, n\u00e3o vamos perder tempo com esse assunto. Veja abaixo em 2013.\nA proposta foi protocolada em 2013, um ano depois de Bolsonaro ser multado em R$ 10 mil por pescar em \u00e1rea protegida por lei. https://t.co/kwBdxQPrhJ"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2021-06-11T16:03:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403382272389169163"
            ],
            "id": "1403382272389169163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e coloca em pauta projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea protegida https://t.co/yD4uzlieJk"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2021-06-11T15:37:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403375928802168836"
            ],
            "id": "1403375928802168836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|EM M\u00c3OS|\n\u2022 Recebi hoje, em m\u00e3os, do Secret\u00e1rio Municipal de Esporte e Lazer - Davi minha Identidade Esportiva - A carteirinha de acesso ao Parque Nacional do Itatiaia para os meus treinos de caminhada.\n+ https://t.co/1Z8yyWStgk"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-11T15:34:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403375055296339972"
            ],
            "id": "1403375055296339972",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 16,22 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-11T15:34:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403375054809825281"
            ],
            "id": "1403375054809825281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 5,49 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 em 29 de maio de 2021 - a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S j\u00e1 teve 8 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1670681168",
            "created_at": "2021-06-11T15:25:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403372762417315840"
            ],
            "id": "1403372762417315840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano, 7 anos de amizade com a Sara j\u00e1, parece que foi ontem que est\u00e1vamos matando aula no parque municipal. Saudades!!!!"
        },
        {
            "author_id": "331893207",
            "created_at": "2021-06-11T15:04:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403367456949866496"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1403367456949866496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/BlFn4f6tI8"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2021-06-11T14:55:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403365262284500998"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "12689622",
                        "start": 51,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403365262284500998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udcfa O programa deste domingo \u00e0 noite \u00e9 na telinha da @TVBrasil. O novo epis\u00f3dio da s\u00e9rie Parques do Brasil vai ao ar em 13/6, \u00e0s 19h.\n\n\ud83d\ude37 Curta com a fam\u00edlia ou as pessoas que moram na mesma casa que voc\u00ea e, se precisar sair, n\u00e3o se esque\u00e7a: use m\u00e1scara.\n\nhttps://t.co/PrswmXWqlK"
        },
        {
            "author_id": "1139470787277217792",
            "created_at": "2021-06-11T14:51:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403364249959911426"
            ],
            "id": "1403364249959911426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado o Programa PROMOVE Biodiversidade no Parque Nacional do Gil\u00e9, prov\u00edncia da Zamb\u00e9zia\nLeia mais atrav\u00e9s do link https://t.co/7b8q5ifLfx #promovebiodiversidade #somostodosbiodiversidade https://t.co/wzRptcSaZW"
        },
        {
            "author_id": "247018076",
            "created_at": "2021-06-11T14:34:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403360073989111816"
            ],
            "id": "1403360073989111816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de vdd eu queria dedicar o resto da minha vida pra estudar unidade de conserva\u00e7\u00e3o e as disciplinas correlatas. s\u00f3 ai j\u00e1 mora um mundo que em uma vida eu jamais seria capaz de dominar por ser uma mortal."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-06-11T14:30:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403358997567131651"
            ],
            "id": "1403358997567131651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e coloca em pauta projeto de \u2018estrada-parque\u2019 em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/7MC84QppzS"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-06-11T14:30:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403358995528683522"
            ],
            "id": "1403358995528683522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e coloca em pauta projeto de \u2018estrada-parque\u2019 em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/IXFHkYQo7j"
        },
        {
            "author_id": "160304973",
            "created_at": "2021-06-11T14:26:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403357933413535745"
            ],
            "id": "1403357933413535745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou ao parque municipal tirar fts de an\u00fancio da gravidez de minha irm\u00e3 e t\u00f4 qrendo me enfiar debaixo da terra de t\u00e3o feia q t\u00f4 me sentindo pq ia tirar uma pq serei dinda, da\u00ed fiz o q sempre critiquei: comprei roupa p ver se melhorava.\n\nValeu a pena, mas n funcionou pra hoje. https://t.co/3Ncl7zj0tf"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2021-06-11T14:25:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403357769764311045"
            ],
            "id": "1403357769764311045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaTurSP O que fazer em Campos do Jord\u00e3o? \n1. Parque das Cerejeiras;\n2. Amantikir;\n3. Museu Fel\u00edcia Leirner;\n4. Parque Estadual. No link mais dicas de hospedagem e restaurantes https://t.co/fLVTjNJyiX #CamposdoJordao #Turismopaulista https://t.co/KRhhJlAi4N"
        },
        {
            "author_id": "1038751096611721216",
            "created_at": "2021-06-11T14:15:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403355321872039937"
            ],
            "id": "1403355321872039937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santana de Parna\u00edba possui a maior reserva biol\u00f3gica em per\u00edmetro urbano do Estado de S\u00e3o Paulo e tem diversos exemplos de prote\u00e7\u00e3o ao meio\u00a0ambiente https://t.co/IsxbES6Bc3"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2021-06-11T14:07:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403353251391623173"
            ],
            "id": "1403353251391623173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Captando a Luz: Carcar\u00e1 no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Oqc53vFR4D"
        },
        {
            "author_id": "80729050",
            "created_at": "2021-06-11T13:54:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403349996603424769"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "905470700038668288",
                        "start": 0,
                        "username": "pfnery"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403349996603424769",
            "in_reply_to_user_id": "905470700038668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pfnery Represa exclusiva para abastecimento urbano. Microbacia totalmente isolada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Quando era a \u00fanica fonte de abastecimento do PPiloto, t\u00ednhamos uma \u00e1gua de qualidade excepcional."
        },
        {
            "author_id": "905470700038668288",
            "created_at": "2021-06-11T13:24:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403342449444073479"
            ],
            "id": "1403342449444073479",
            "in_reply_to_user_id": "905470700038668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "n\u00e3o \u00e9 GO, MG, SC ou o Mar Morto.\n\nEste \u00e9 o Parque Nacional de Bras\u00edlia, um dos maiores parques em \u00e1rea urbana do mundo. \n\nDentro est\u00e1 a represa de Santa Maria, que abastece a cidade. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel visitar as imedia\u00e7\u00f5es dela, mas no Lago Oeste h\u00e1 o mirante da Trilha Uni\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3294832072",
            "created_at": "2021-06-11T13:13:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403339567776862210"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "905470700038668288",
                        "start": 0,
                        "username": "pfnery"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403339567776862210",
            "in_reply_to_user_id": "905470700038668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pfnery Parque Nacional de Bras\u00edlia?"
        },
        {
            "author_id": "68498809",
            "created_at": "2021-06-11T13:03:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403337113958027273"
            ],
            "id": "1403337113958027273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e coloca em pauta projeto de \u2018estrada-parque\u2019 em \u00e1rea protegida no Paran\u00e1\nA ideia \u00e9 criticada por especialistas por atingir uma \u00e1rea onde vivem on\u00e7as-pintadas e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas\n\n#paran\u00e1 \n\nhttps://t.co/FXkVXLEsZM"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-06-11T12:58:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403335774028828678"
            ],
            "id": "1403335774028828678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcionamento do Parque Municipal Roberto Ca\u00e7\u00e3o, em Casemiro de\u00a0Abreu https://t.co/VDrdWOYNtx"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-11T12:54:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403334701604126721"
            ],
            "id": "1403334701604126721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse neg\u00f3cio de asfalto-parque n\u00e3o convence ningu\u00e9m.\nO risco da estrada do tr\u00e1fico cortando o Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u j\u00e1 ganhou o mundo\n\nhttps://t.co/YymABnZW2f"
        },
        {
            "author_id": "160304973",
            "created_at": "2021-06-11T12:49:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403333447284936706"
            ],
            "id": "1403333447284936706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ap\u00f3s 3 meses sem ver nenhum amigo (tirando a vez q fui no petshop pq precisava e a dona \u00e9 amiga minha e nos falamos por 5 min) verei um (q n\u00e3o vejo h\u00e1 mais de UM ano) numa \u00e1rea do parque municipal q s\u00f3 com reserva, de m\u00e1scara e msm assim to DESESPERADA. \n\n&gt;E o povo em FESTA!"
        },
        {
            "author_id": "116087712",
            "created_at": "2021-06-11T12:47:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403333169558982658"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35413834",
                        "start": 0,
                        "username": "helemazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403333169558982658",
            "in_reply_to_user_id": "35413834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelemAzevedo Pico das Agulhas Negras - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/nEA4qQt6J5"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-11T12:32:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403329384078061572"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 9,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 24,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403329384078061572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Plano de @ArthurLira_ e @depvermelho para criar estrada destruindo o Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u n\u00e3o est\u00e1 pegando bem internacionalmente\n\nhttps://t.co/YymABnZW2f"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-11T12:16:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403325154533556227"
            ],
            "id": "1403325154533556227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Andorinha-serradora\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/XJmghNh0WY"
        },
        {
            "author_id": "766735874298089472",
            "created_at": "2021-06-11T12:12:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403324315609800704"
            ],
            "id": "1403324315609800704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Zoobot\u00e2nico ser\u00e1 reaberto nesta sexta-feira (11/06) https://t.co/yESJNv8hFY"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-06-11T12:06:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403322644779474948"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "61843152",
                        "start": 15,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403322644779474948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Nesta semana a @camaradeputados aprovou a urg\u00eancia na aprecia\u00e7\u00e3o do PL que visa reabrir a Estrada do Colono, criada na d\u00e9cada de 1950, mas fechada em 1986 pela justi\u00e7a.  Se reaberta, cortar\u00e1 o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio. \nhttps://t.co/jYgNQLHWHY"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-11T11:33:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403314452695379975"
            ],
            "id": "1403314452695379975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 29 de maio de 2021 o desmatamento de 12,87 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 8 dias, somando 57,32 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-11T11:33:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403314447272218630"
            ],
            "id": "1403314447272218630",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior \u00e1rea desmatada no m\u00eas foi a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1, com 57,32 km\u00b2 de floresta perdidos."
        },
        {
            "author_id": "51450021",
            "created_at": "2021-06-11T11:28:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403313239811891202"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "51450021",
                        "start": 184,
                        "username": "montesclaroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403313239811891202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Bairro Major Prates, na regi\u00e3o do Parque Municipal, vegeta\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m pegou fogo, ao anoitecer de ontem\nSexta 11/06/21 - 6h41\n\nhttps://t.co/R14SH77nma\n\nSiga-nos tamb\u00e9m no Instagram\n\n@montesclaroscom\n\nhttps://t.co/aFd3mKDoM3\n\nSiga-nos tamb\u00e9m no Telegram\n\nhttps://t.co/KUj3Y1hJl0 https://t.co/A2nqMdXYNn"
        },
        {
            "author_id": "1393144116180094977",
            "created_at": "2021-06-11T11:27:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403313056164237315"
            ],
            "id": "1403313056164237315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha reportagem sobre a constru\u00e7\u00e3o da PA-020 e seus poss\u00edveis impactos socioambientais. A obra pode afetar at\u00e9 quatro \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, entre elas, o Parque Estadual do Utinga e o Territ\u00f3rio Quilombola do Abacatal. https://t.co/PwGESLaTJj"
        },
        {
            "author_id": "770831646287339521",
            "created_at": "2021-06-11T10:52:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403304048779051014"
            ],
            "id": "1403304048779051014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casinha, ou casa do pesquisador do parque nacional do Itatiaia (agora com Wi-Fi). \ud83d\udc9a\ud83c\udfe0 https://t.co/7t8PEz3tV2"
        },
        {
            "author_id": "34331451",
            "created_at": "2021-06-11T10:52:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403304027857825800"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1403304027857825800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT da viagem ao Parque Nacional do Grand Canyon - Arizona EUA. \nA natureza e suas belezas. https://t.co/2YzyQDj2R2"
        },
        {
            "author_id": "340647596",
            "created_at": "2021-06-11T10:27:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403297749597048833"
            ],
            "id": "1403297749597048833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e coloca em pauta projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea protegida. https://t.co/egWRjmp9NT"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2021-06-11T10:19:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403295869689028610"
            ],
            "id": "1403295869689028610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodovia da Liberdade pode afetar at\u00e9 quatro \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, entre elas, o Parque Estadual do Utinga e o Territ\u00f3rio Quilombola do Abacatal\nhttps://t.co/RdvoRifVAT"
        },
        {
            "author_id": "57334975",
            "created_at": "2021-06-11T10:08:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403293164719517698"
            ],
            "id": "1403293164719517698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no litoral norte de S\u00e3o Paulo, Ubatuba conta com 83% de seu territ\u00f3rio situado no Parque Estadual da Serra do Mar. O turismo na regi\u00e3o \u00e9 intenso, configurando o munic\u00edpio como uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de investimento em im\u00f3veis.\n#vitriaimoveis #limamarcostadeu https://t.co/DNQi2wCfJL"
        },
        {
            "author_id": "55460696",
            "created_at": "2021-06-11T09:44:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403287084429987840"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.041493,
                        -22.9603517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "1403287084429987840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Pedra Do Urubu https://t.co/cWKR40LSy2"
        },
        {
            "author_id": "3374106209",
            "created_at": "2021-06-11T08:00:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403260862765453313"
            ],
            "id": "1403260862765453313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 a tarde toda no parque municipal a ouvir o novo \u00e1lbum dos migos \ud83d\udd25"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-06-11T05:50:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403228025894936577"
            ],
            "id": "1403228025894936577",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "apresentam uma vaz\u00e3o de 11,3 metros c\u00fabicos de \u00e1gua por segundo, configurando a terceira maior cachoeira do mundo em volume. Do lado brasileiro, encontra-se o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no estado do Paran\u00e1, criado em 1939 para preservar os mananciais de \u00e1gua das cataratas, (3/4) https://t.co/fHK3mKCX4r"
        },
        {
            "author_id": "624226862",
            "created_at": "2021-06-11T05:49:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403227779953463298"
            ],
            "id": "1403227779953463298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu deus mano .... Eu t\u00f4 sentindo tanta falta de fazer coisa de ser humano normal, ir pro shopping, dar um rol\u00ea com meus amigos, ir no parque municipal, QUALQUER COISA\n\nS\u00f3 de pensar que n\u00e3o existe a possibilidade disso acontecer num futuro pr\u00f3ximo d\u00e1 um desespero......."
        },
        {
            "author_id": "46932006",
            "created_at": "2021-06-11T03:01:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403185519765426179"
            ],
            "id": "1403185519765426179",
            "in_reply_to_user_id": "46932006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O HCoV-229E, HCoV-NL63, SARS-CoV e MERS-CoV\ns\u00e3o conhecidos por ter origem zoon\u00f3tica, com os \ud83e\udd87 sendo sua principal reserva biol\u00f3gica, mas tamb\u00e9m podendo ter \"intermedi\u00e1rios\" nesse percurso (ex.: MERS-CoV e os \ud83d\udc2a). https://t.co/9FFrrWUlAB"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2021-06-11T02:57:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403184574226649090"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "66886629",
                        "start": 0,
                        "username": "Olneri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403184574226649090",
            "in_reply_to_user_id": "66886629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Olneri \u00c9 lindo e t\u00e1 dentro do parque nacional n\u00e9? E da pra ir andando pra lagoa. Coisa de cinema a beleza."
        },
        {
            "author_id": "925903125243887616",
            "created_at": "2021-06-11T02:25:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403176505270747137"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.26624101,
                        -24.5827397
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "1403176505270747137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Guaterl\u00e1 https://t.co/MkFaNB37Ax"
        },
        {
            "author_id": "1147176842278920192",
            "created_at": "2021-06-11T02:20:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403175326134550530"
            ],
            "id": "1403175326134550530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui onde eu moro parece que nem existe covid para alguns,  povo anda sem m\u00e1scara na rua, o parque Municipal fica lotado principalmente de fim de semana, ah e a Pra\u00e7a tamb\u00e9m.\nAl\u00e9m disso tudo, o hospital est\u00e1 lotado e a ocupa\u00e7\u00e3o de leitos da UTI atingiu 88,73%."
        },
        {
            "author_id": "193339678",
            "created_at": "2021-06-11T02:07:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403172061141426180"
            ],
            "id": "1403172061141426180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto de lei que aprova a abertura da estrada no meio do parque nacional foi aprovado p vota\u00e7\u00e3o e o povo nem ta ligado real.. querem construir uma RODOVIA no meio do patrim\u00f4nio natural, isso \u00e9 bizarro, o povo \u00e9 fora da casinha"
        },
        {
            "author_id": "327640735",
            "created_at": "2021-06-11T02:07:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403171969395220483"
            ],
            "id": "1403171969395220483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "solar power me faz mto ter a vontade de reunir um bando de puta hipster clientes da farm e ir pra grama do parque municipal com coroas de flores dan\u00e7ar com os mendigos"
        },
        {
            "author_id": "1250837334666379265",
            "created_at": "2021-06-11T01:06:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403156699884802048"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1296076340563714056",
                        "start": 0,
                        "username": "shittihsisreal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403156699884802048",
            "in_reply_to_user_id": "1296076340563714056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shittihsisreal Vai ao Google e v\u00ea o que achas do Parque Municipal de Alta Vila, fica em \u00c1gueda"
        },
        {
            "author_id": "72477801",
            "created_at": "2021-06-11T00:59:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403154800473169926"
            ],
            "id": "1403154800473169926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de subir o Parque Estadual da Tiririca! \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "1303304246281097224",
            "created_at": "2021-06-11T00:46:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403151615255879685"
            ],
            "id": "1403151615255879685",
            "in_reply_to_user_id": "1303304246281097224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u e a Estrada do Colono - Helena Bergallo e Carla Vera y Conde.\nhttps://t.co/tFTldCFAz9\n\nEstrada do Colono: hist\u00f3ria, consci\u00eancia ambiental e desenvolvimento local - Jos\u00e9 Pedro Cornelli e Andr\u00e9 Paulo Castanha\nhttps://t.co/mAPumdXdYO"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-06-11T00:31:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403147789681442818"
            ],
            "id": "1403147789681442818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #Lago #Leqinat \u00e9 um pequeno lago de #Montanha, localizado no Monte Leqinat, na regi\u00e3o ocidental do #Kosovo, dentro do Parque Nacional #Bjeshk\u00ebteNemuna, uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental de 63.028 hectares. O lago situa-se logo acima da vila de Kuqisht\u00eb. #Europa #Floresta #Lake https://t.co/Dl67Hh8oa0"
        },
        {
            "author_id": "78109879",
            "created_at": "2021-06-11T00:03:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403140774678646789"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2909304994",
                        "start": 0,
                        "username": "PallottaPedro"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1421721",
                        "start": 15,
                        "username": "Cardoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403140774678646789",
            "in_reply_to_user_id": "2909304994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PallottaPedro @Cardoso E na \u00e1rea \"protegida\" da base ainda deve ter aumentado o mato kk"
        },
        {
            "author_id": "904454140004368384",
            "created_at": "2021-06-10T23:55:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403138705934663682"
            ],
            "id": "1403138705934663682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e1dio Acesa FM VR: Projeto de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Pedreira da Vold... https://t.co/FmwWR3qT2v https://t.co/vRW8Vel1n5"
        },
        {
            "author_id": "2504760840",
            "created_at": "2021-06-10T23:52:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403137922371624962"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1403137922371624962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/28pc70EKY2"
        },
        {
            "author_id": "50177479",
            "created_at": "2021-06-10T23:39:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403134701645275136"
            ],
            "id": "1403134701645275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/zZor6JHUz6"
        },
        {
            "author_id": "799203437376315392",
            "created_at": "2021-06-10T23:39:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403134641683447815"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9d45832084001"
            },
            "id": "1403134641683447815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das fal\u00e9sias de Morro Branco, cen\u00e1rio \u00fanico, de uma beleza majestosa. Morro Branco \u00e9 conhecido por suas belezas naturais, paisagens de tirar o f\u00f4lego  ... colirio para os olhos!!! https://t.co/jGjfM4mvEv"
        },
        {
            "author_id": "1019299994342449152",
            "created_at": "2021-06-10T23:34:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403133574564433924"
            ],
            "id": "1403133574564433924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj dei uma corridinha no parque nacional da Tijuca, almocei fora, cheguei em casa e ainda treinei \ud83d\ude30"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-06-10T23:19:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403129626893766657"
            ],
            "id": "1403129626893766657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e coloca em pauta projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea protegida https://t.co/yZ6yhCq3qE"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2021-06-10T23:09:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403127106243072001"
            ],
            "id": "1403127106243072001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e coloca em pauta projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea protegida https://t.co/Ddnj6bTzq8"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2021-06-10T23:07:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403126592864493573"
            ],
            "id": "1403126592864493573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e coloca em pauta projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea protegida https://t.co/akyu38loLR"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2021-06-10T23:07:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403126591178383366"
            ],
            "id": "1403126591178383366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e coloca em pauta projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea protegida https://t.co/TDIrDg3Gik"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-06-10T23:04:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403125972874924032"
            ],
            "id": "1403125972874924032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia e coloca em pauta projeto de 'estrada-parque' em \u00e1rea protegida https://t.co/R7U5FZ44hs"
        },
        {
            "author_id": "162539758",
            "created_at": "2021-06-10T22:54:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403123469676597250"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "23941036",
                        "start": 148,
                        "username": "revistapiaui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403123469676597250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A C\u00e2mara dos Deputados aprovou urg\u00eancia no projeto que visa reabrir a Estrada do Colono, que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Em 2019, escrevi na @revistapiaui  sobre o impacto ambiental que a reabertura causaria, principalmente \u00e0 popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as\n\nhttps://t.co/a61XGH9Fmv"
        },
        {
            "author_id": "34678255",
            "created_at": "2021-06-10T22:42:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403120290205507586"
            ],
            "id": "1403120290205507586",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira Passeio no parque municipal e comprar pipoca e coquinho."
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2021-06-10T22:31:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403117681503522818"
            ],
            "id": "1403117681503522818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Durante a semana, carretas com madeira percorrem, dia e noite, a estrada da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Raimundo Irineu Serra, em Rio Branco. Os moradores depois t\u00eam que enfrentar os danos causados ao asfalto, que n\u00e3o foi projetado pra tanto peso. \u00c9 o tal manejo florestal. https://t.co/CMWjqSUrtL"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-10T21:32:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403102835529584642"
            ],
            "id": "1403102835529584642",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-10T21:32:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403102834980130817"
            ],
            "id": "1403102834980130817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 23 de maio de 2021 o desmatamento de 0,16 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 7 dias, somando 44,45 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2021-06-10T21:19:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403099645958578183"
            ],
            "id": "1403099645958578183",
            "in_reply_to_user_id": "55373325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa atua  em oito comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Uatum\u00e3, no interior do Amazonas. \n\nSaiba mais em\u27a1\ufe0fhttps://t.co/Gxxsh1wvZX\n\n#ProgramaCarbonoNeutro #CO2Neutro #CarbonoZero #Amaz\u00f4nia #Sustentabilidade #agrofloresta #ecofriendly"
        },
        {
            "author_id": "301637271",
            "created_at": "2021-06-10T21:04:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403095710388662274"
            ],
            "id": "1403095710388662274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades entrar no parque municipal pra cortar caminho e ficar contando gato no meio do mato"
        },
        {
            "author_id": "301637271",
            "created_at": "2021-06-10T21:03:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403095558533926919"
            ],
            "id": "1403095558533926919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "j\u00e1 l\u00e1 no parque municipal https://t.co/V8yVtpZkoV"
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2021-06-10T20:54:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403093270297821184"
            ],
            "id": "1403093270297821184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia flagra invasores ocupando \u00e1rea ao redor do Parque Estadual em\u00a0RO https://t.co/RfUrxAdzpt"
        },
        {
            "author_id": "389038271",
            "created_at": "2021-06-10T20:35:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403088476501860352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 231,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403088476501860352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A quem beneficia a \"Estrada do Colono\"? Certamente n\u00e3o ao Brasil nem aos brasileiros nem a humanidade. A biodiversidade do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 uma riqueza incomensur\u00e1vel destruir \u00e9 crime de lesa p\u00e1tria e de lesa humanidade @ArthurLira_ comparsas do #Centr\u00e3o e do agrocrime https://t.co/Y6lEuStWiq"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2021-06-10T20:32:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403087706708717568"
            ],
            "id": "1403087706708717568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OrdemdoDia Adiado o PLC 72/2018, que estabelece condi\u00e7\u00f5es de implanta\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Sustent\u00e1vel da G\u00e1vea.\n\nhttps://t.co/Xs3grcxSxj"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-06-10T20:26:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403086189821845508"
            ],
            "id": "1403086189821845508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra de Ricardo Franco https://t.co/jqRa6Cdkry"
        },
        {
            "author_id": "245060439",
            "created_at": "2021-06-10T20:05:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403081008656826370"
            ],
            "id": "1403081008656826370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e3o garfando o meu parque nacional do igua\u00e7u vai tomar no cu https://t.co/gpdourtkd7"
        },
        {
            "author_id": "1078426950933401601",
            "created_at": "2021-06-10T19:28:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403071701420740611"
            ],
            "id": "1403071701420740611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pref. de Santa Cruz enviou um projeto de lei (em regime de urg\u00eancia) \u00e0 C\u00e2mara, no qual o per\u00edmetro urbano da cidade \u00e9 estendido para abrigar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra do Exu. Esse projeto responde a interesses particulares em detrimento \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o daquela area."
        },
        {
            "author_id": "1283545051818319874",
            "created_at": "2021-06-10T19:12:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403067467296120834"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403067467296120834",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Cara de pau essa sua, vai morar nos morros cariocas. Vai morar nas periferias e quebradas cariocas, vai morar nas favelas cariocas. Mora escondido em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental a qual invadiu, anda com seguran\u00e7as armados e fica falando besteira. Imbecil!"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2021-06-10T19:04:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403065575681712130"
            ],
            "id": "1403065575681712130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 876,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 62
            },
            "text": "\u00c9 lindo at\u00e9 quando o sol n\u00e3o aparece.\n\n\ud83d\udccd Parque Nacional Los Glaciares https://t.co/m4ruMAEVwK"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2021-06-10T18:49:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403061873071824899"
            ],
            "id": "1403061873071824899",
            "in_reply_to_user_id": "55373325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A capacita\u00e7\u00e3o foi promovida na comunidade S\u00e3o Sebasti\u00e3o, localizada na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, Igap\u00f3-A\u00e7\u00fa, KM 260 da BR-319, no munic\u00edpio de Careiro. A programa\u00e7\u00e3o foi conduzida pelo Projeto Cidades Florestais, do Idesam, entre os dias 26 e 27 de abril de 2021.\n\n\u2b07\ufe0f https://t.co/UawOPQcssp"
        },
        {
            "author_id": "69157079",
            "created_at": "2021-06-10T18:49:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403061732470312962"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1243012959812665344",
                        "start": 0,
                        "username": "phyllomedusidae"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403061732470312962",
            "in_reply_to_user_id": "1243012959812665344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@phyllomedusidae Agora que eu estou livre e desimpedido,esse \u00e9 meu objetivo. Inclusive,a carta de inten\u00e7\u00e3o \u00e9 pra um voluntariado num parque nacional. Ficar longe de humanos \u00e9 a inten\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2279558348",
            "created_at": "2021-06-10T18:48:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403061425656975362"
            ],
            "id": "1403061425656975362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a urg\u00eancia em acabar com o Parque Nacional do Igua\u00e7u Deputado Vermelho?"
        },
        {
            "author_id": "3313224892",
            "created_at": "2021-06-10T18:31:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403057147538194436"
            ],
            "id": "1403057147538194436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empossados novos membros do Conselho Gestor do Parque Estadual Mata da\u00a0Pipa https://t.co/pwmdRJqzr4"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2021-06-10T18:25:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403055664683945991"
            ],
            "id": "1403055664683945991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/dCpilcfdYz"
        },
        {
            "author_id": "1232459113097023490",
            "created_at": "2021-06-10T18:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403053095647690752"
            ],
            "id": "1403053095647690752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O professor Fernando Pinto, coordenador da equipe Ambiental do MEP, apresentou o Projeto Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Pedreira da Voldac para o Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente de Volta Redonda, Miguel Arcanjo.\n\nhttps://t.co/bDqLxlB6qb"
        },
        {
            "author_id": "108592213",
            "created_at": "2021-06-10T17:58:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403048985871400961"
            ],
            "id": "1403048985871400961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/gQk1SGMF2J"
        },
        {
            "author_id": "61496527",
            "created_at": "2021-06-10T17:50:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403046998908063748"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "133415058",
                        "start": 15,
                        "username": "casaoswaldocruz"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "12689622",
                        "start": 87,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403046998908063748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Produzida pela @casaoswaldocruz, s\u00e9rie Parques do Brasil estreia terceira temporada na @TVBrasil. Confira vers\u00e3o do primeiro epis\u00f3dio sobre o Parque Nacional do Pantanal Matogrossense pela web https://t.co/HVo0E4VzgA https://t.co/8ltVgyBPnA"
        },
        {
            "author_id": "34654919",
            "created_at": "2021-06-10T17:44:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403045342451535881"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.675847,
                        -6.456893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1403045342451535881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/1vGsj5AU1z"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2021-06-10T17:41:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403044613279993858"
            ],
            "id": "1403044613279993858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da Serra do Tabuleiro reabre para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica https://t.co/bKKLiV7dkJ https://t.co/xT5xAmJxRR"
        },
        {
            "author_id": "57057201",
            "created_at": "2021-06-10T17:37:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403043541522190336"
            ],
            "id": "1403043541522190336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No in\u00edcio da semana, mil\u00edcia de Jacarepagu\u00e1 tentou tomar o outro lado da mata do Parque Estadual da Pedra Branca, em Realengo. Tr\u00e1fico local tenta resistir. O nome do grupo \u00e9 esse mesmo, ali\u00e1s: Resist\u00eancia. Moradores, \u00f3bvio, sob tens\u00e3o.\n\nhttps://t.co/o97OIhF2zG"
        },
        {
            "author_id": "1095317495773319168",
            "created_at": "2021-06-10T17:35:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403043039954755588"
            ],
            "id": "1403043039954755588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A C\u00e2mara dos Deputados aprovou o regime de urg\u00eancia para o projeto que cria  a \u201cestrada-parque\u201d em \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz, na regi\u00e3o oeste do Paran\u00e1. https://t.co/qwPhaiTe63"
        },
        {
            "author_id": "60356565",
            "created_at": "2021-06-10T17:34:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403042885080125444"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "71378032",
                        "start": 0,
                        "username": "DiegoNepomuceno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403042885080125444",
            "in_reply_to_user_id": "71378032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiegoNepomuceno Diego, eles disseram que n\u00e3o pode entrar com animal de estima\u00e7\u00e3o porque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Segundo eles, uma regra prevista no SNUC / Sistema nacional de unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "592182913",
            "created_at": "2021-06-10T17:07:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403036206636675077"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35413834",
                        "start": 0,
                        "username": "helemazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403036206636675077",
            "in_reply_to_user_id": "592182913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelemAzevedo Parque Nacional de Ibitipoca - MG (Lima Duarte e Concei\u00e7\u00e3o de Ibitipoca) https://t.co/dBj7Q2jHRq"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-06-10T16:56:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403033365234737152"
            ],
            "id": "1403033365234737152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quando a estrada do Colono foi aberta pelo governo do Paran\u00e1, nos anos 50 do s\u00e9culo passado, a regi\u00e3o era muito menos povoada e o tr\u00e1fego de ve\u00edculos era infinitamente menor, tudo isso quando o Parque Nacional do Igua\u00e7u era 50 vezes maior do que hoje! \n\n1 de 2"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2021-06-10T16:40:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403029361968701441"
            ],
            "id": "1403029361968701441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEP apresenta projeto de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Pedreira da Voldac \u00e0 SMMA-VR\n#diariodovale #voltaredonda #projeto #mep \nhttps://t.co/CW0g2MkB62"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2021-06-10T16:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403026672400490501"
            ],
            "id": "1403026672400490501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A norma obrigava que qualquer cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia precisasse passar pelo legislativo e n\u00e3o pudesse ser feita pelo Executivo, de forma independente, como ocorre em outros estados e no \u00e2mbito federal. https://t.co/2vgngh2xVc"
        },
        {
            "author_id": "1246848272137965568",
            "created_at": "2021-06-10T16:27:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403025979363241987"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "558674762",
                        "start": 0,
                        "username": "paolla"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "50821343",
                        "start": 8,
                        "username": "FePaesLeme"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 20,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403025979363241987",
            "in_reply_to_user_id": "558674762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@paolla @FePaesLeme @ArthurLira_ Sem contar o PL para a reabertura da estrada do colono, que conta o parque nacional do Igua\u00e7u. Um absurdo!"
        },
        {
            "author_id": "706113482211651584",
            "created_at": "2021-06-10T16:24:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403025303501520903"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35413834",
                        "start": 0,
                        "username": "helemazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403025303501520903",
            "in_reply_to_user_id": "35413834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@HelemAzevedo Barra do Una, tem:\nPraia limpa e deserta\nRio\nCachoeira\nMontanha\nMata Atlantica\nFica na esta\u00e7ao ecologica da Jureia. Peruibe. SP. Pra mochileiro tem onibus de peruibe pra la.\nNao tem hotel nem pousada (inacreditavel!)\nS\u00f3 tem camping mas pra quem curte aventura vale muito a pena https://t.co/zCUXoV2j3A"
        },
        {
            "author_id": "558674762",
            "created_at": "2021-06-10T16:12:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403022223380713475"
            ],
            "id": "1403022223380713475",
            "in_reply_to_user_id": "558674762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 743,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 82
            },
            "text": "Tem mais! O PL 490, uma grave amea\u00e7a aos povos ind\u00edgenas, tamb\u00e9m est\u00e1 na pauta da Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a (CCJ) da C\u00e2mara, al\u00e9m do PL 984, que quer instalar uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, destruindo sua biodiversidade. #DiadaBoiada"
        },
        {
            "author_id": "20486073",
            "created_at": "2021-06-10T15:58:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403018853928550401"
            ],
            "id": "1403018853928550401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A C\u00e2mara vota hoje o PL984/2019, que pode reabrir a estrada do colono 3 colocar em risco o Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa e sua biodiversidade (https://t.co/zDpewyT8om) #PL984Nao"
        },
        {
            "author_id": "1283553033851416576",
            "created_at": "2021-06-10T15:49:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403016468615290884"
            ],
            "id": "1403016468615290884",
            "in_reply_to_user_id": "1283553033851416576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cmonumento natural\u201d"
        },
        {
            "author_id": "114094423",
            "created_at": "2021-06-10T15:49:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403016417478332416"
            ],
            "id": "1403016417478332416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade de passear no parque municipal \ud83e\udd72"
        },
        {
            "author_id": "237870066",
            "created_at": "2021-06-10T15:48:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403016329431552004"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1403016329431552004",
            "in_reply_to_user_id": "237870066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ataque ao Pico dos Agulhas Negras(2.790,94m) 5\u00b0 ponto mais alto do Brasil.\n\nLocalizado no PNI(Parque Nacional do Itatiaia) estado do Rio de Janeiro.\n\nUm dos parques nacionais mais belos.\n\nVale muito a visita.\n\nFevereiro de 2021 https://t.co/dw0EItiL9T"
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2021-06-10T15:46:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403015782523625483"
            ],
            "id": "1403015782523625483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o descobre preju\u00edzo de R$ 80 milh\u00f5es em danos ambientais em parque estadual de\u00a0RO https://t.co/757ZO5enrd"
        },
        {
            "author_id": "2577396841",
            "created_at": "2021-06-10T15:41:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403014573280595975"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5266089,
                        -22.6426677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1403014573280595975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/5FdhcQ4Nlj"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-10T15:31:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403012071046873089"
            ],
            "id": "1403012071046873089",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO CREPORI foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-10T15:31:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403012070530969610"
            ],
            "id": "1403012070530969610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 26 de maio de 2021 o desmatamento de 0,23 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,66 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "4441535956",
            "created_at": "2021-06-10T15:31:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403011854121766915"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2674564802",
                        "start": 0,
                        "username": "NiltoTatto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1403011854121766915",
            "in_reply_to_user_id": "2674564802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@NiltoTatto Querem desmatar o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Essa gente odeia \u00e1rea verde"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-06-10T15:28:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403011243183677451"
            ],
            "id": "1403011243183677451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Essa imagem mostra a \u00e1rea que ser\u00e1 cortada pela estrada do Colono, caso o PL984 seja aprovado.\nSer\u00e1 aberta uma estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, rota que foi fechada por decis\u00e3o judicial em 1990 \n#PL984Nao #EstradaDoColonoN\u00e3o #DiaDaBoiada https://t.co/ukDWhqKdbW"
        },
        {
            "author_id": "571022799",
            "created_at": "2021-06-10T15:28:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403011157871534085"
            ],
            "id": "1403011157871534085",
            "in_reply_to_user_id": "571022799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o sabe desse rol\u00ea, \u00e9 o seguinte:\nA estrada foi aberta ilegalmente no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u e supostamente ajudava na comunica\u00e7\u00e3o vi\u00e1ria das cidades vizinhas\nMas na real favorecia a ca\u00e7a, o contrabando de drogas e armas e viol\u00eancia na Tr\u00edplice Fronteira"
        },
        {
            "author_id": "319708408",
            "created_at": "2021-06-10T15:24:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403010101548568584"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90822937,
                        -21.71144045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1403010101548568584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd4 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/I9Vk7NpSAs"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-06-10T15:23:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403010054329094149"
            ],
            "id": "1403010054329094149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As trilhas do Parque Nacional da Serra de Itabaiana apresentam um cen\u00e1rio espetacular e atraem v\u00e1rios visitantes ao longo dos anos. E para come\u00e7ar bem o fim de semana, nada melhor que reunir os amigo\u2026 #turismo #sergipe #policialhttps://aracajuagoranoticias.com.br/2021/06/10/\u2026"
        },
        {
            "author_id": "24303218",
            "created_at": "2021-06-10T15:21:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403009396146331652"
            ],
            "id": "1403009396146331652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a C\u00e2mara dos Deputados aprovou a urg\u00eancia de projeto de reabertura da Estrada do Colono, no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, ignorando os grandes preju\u00edzos ambientais?"
        },
        {
            "author_id": "59669363",
            "created_at": "2021-06-10T15:13:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403007311808024577"
            ],
            "id": "1403007311808024577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o me leve a mal, me leve pro matooo!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 a carinha de feliz \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/zKeRrtVSC4"
        },
        {
            "author_id": "2855975873",
            "created_at": "2021-06-10T15:10:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403006753156091908"
            ],
            "id": "1403006753156091908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/gEdy5VMWzE"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2021-06-10T15:04:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403005165506949131"
            ],
            "id": "1403005165506949131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo analisou o clima na cidade de Belterra (PA) de 1961 e 2010: com o aumento das pastagens, a regula\u00e7\u00e3o do clima pela Floresta Nacional de Tapaj\u00f3s diminuiu no per\u00edodo e o munic\u00edpio registrou aumento recorde de temperatura.\n\nhttps://t.co/GSZnq0kxx5 https://t.co/ggHBKyiJa1"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-06-10T14:48:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403001242855477249"
            ],
            "id": "1403001242855477249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Enquanto Foz do Igua\u00e7u celebra o anivers\u00e1rio e as autoridades locais discursam falando sobre retomada do turismo no p\u00f3s-pandemia, deputados querem votar a cria\u00e7\u00e3o de uma estrada que divide o Parque Nacional em dois. Sentido? Nenhum. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/M1FtgqLAqm"
        },
        {
            "author_id": "91798790",
            "created_at": "2021-06-10T14:48:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1403001224518008834"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1403001224518008834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O P\u00f4r do sol na Floresta Nacional do Amap\u00e1 (FLONA), no Rio Araguari. https://t.co/fzhIuTz2gA"
        },
        {
            "author_id": "202406066",
            "created_at": "2021-06-10T14:40:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402999082210119696"
            ],
            "id": "1402999082210119696",
            "in_reply_to_user_id": "202406066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tem mais! O PL 490, uma grave amea\u00e7a aos povos ind\u00edgenas, tamb\u00e9m est\u00e1 na pauta da Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a (CCJ) da C\u00e2mara, al\u00e9m do PL 984, que quer instalar uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, destruindo sua biodiversidade. #DiadaBoiada"
        },
        {
            "author_id": "1351141740040892422",
            "created_at": "2021-06-10T14:37:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402998388656799753"
            ],
            "id": "1402998388656799753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Zoobot\u00e2nico ser\u00e1 reaberto nesta\u00a0sexta https://t.co/lcBOLC7adI"
        },
        {
            "author_id": "1401921332217057282",
            "created_at": "2021-06-10T14:37:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402998384072433674"
            ],
            "id": "1402998384072433674",
            "in_reply_to_user_id": "1401921332217057282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como Ser\u00e1? Floresta dentro de caverna \u00e9 a atra\u00e7\u00e3o do quadro Partiu F\u00e9rias (Exibi\u00e7\u00e3o em 9 fev 2019)\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, em Minas Gerais, oferece uma imers\u00e3o natural diferenciada.\nhttps://t.co/mwcrh7z0I5"
        },
        {
            "author_id": "155526308",
            "created_at": "2021-06-10T14:37:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402998380964421637"
            ],
            "id": "1402998380964421637",
            "in_reply_to_user_id": "155526308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 305,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "Tem mais! O PL 490, uma grave amea\u00e7a aos povos ind\u00edgenas, tamb\u00e9m est\u00e1 na pauta da Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a (CCJ) da C\u00e2mara, al\u00e9m do PL 984, que quer instalar uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, destruindo sua biodiversidade. #DiadaBoiada"
        },
        {
            "author_id": "138812030",
            "created_at": "2021-06-10T14:33:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402997295130419211"
            ],
            "id": "1402997295130419211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Amanheci nessa quinta 10/06 sem ver algum coment\u00e1rio a respeito da reabertura da Estrada do Colono, que fica dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, aonde est\u00e3o os ambientalistas e pol\u00edticos que defendem o meio ambiente, ou s\u00f3 querem saber da Amaz\u00f4nia, esquecendo os outro biomas. https://t.co/NyxUNrd7W3"
        },
        {
            "author_id": "824256432161914880",
            "created_at": "2021-06-10T14:28:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402996148072173580"
            ],
            "id": "1402996148072173580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Enquete da C\u00e2mara dos Deputados aponta que 96% das pessoas s\u00e3o contra a Estrada do Colono. A proposta \u00e9 inaceit\u00e1vel! Se for aberta, cortar\u00e1 o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio. Risco para a biodiversidade e facilidade para os crimes ambientais. #PL984Nao"
        },
        {
            "author_id": "1401921332217057282",
            "created_at": "2021-06-10T14:27:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402995877795360769"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1402995877795360769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Pra facilitar aos interessados em conhecer #MinasGerais #MG, temos 853 munic\u00edpios em 12 macrorregi\u00f5es. \u00c1rea:\u00a0586.528\u00a0km\u00b2 Popula\u00e7\u00e3o:\u00a022\u00a0milh\u00f5es de habitantes. PIB: R$ 576 bilh\u00f5es PIB per capita: R$ 27.282\nDICA: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (Norte MG) https://t.co/G4KvkVRaiu https://t.co/bBQPPVdPdm"
        },
        {
            "author_id": "1334308960996892673",
            "created_at": "2021-06-10T14:23:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402994896793788422"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 1,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "61843152",
                        "start": 15,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402994896793788422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2066@ArthurLira_\u2069 @camaradeputados  \nBOIADA na ESTRADA DO COLONO do parque Nacional do Igua\u00e7u. \n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o  https://t.co/mT7JBNgAGd"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-06-10T14:12:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402992123784228873"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35413834",
                        "start": 0,
                        "username": "helemazevedo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1402992123784228873",
            "in_reply_to_user_id": "35413834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@HelemAzevedo Parque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares - RS https://t.co/dbjC47TIEd"
        },
        {
            "author_id": "206917753",
            "created_at": "2021-06-10T14:11:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402991775342501888"
            ],
            "id": "1402991775342501888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 a boiada passando com caminho aberto! A C\u00e2mara de Deputados est\u00e1 votando hoje com urg\u00eancia o PL n\u00ba 984, que reabre a Estrada do Colono. Querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u e institucionalizar o crime ambiental no Brasil #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO #ForaSalles"
        },
        {
            "author_id": "1202195597467537409",
            "created_at": "2021-06-10T14:04:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402990112410005505"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 120,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402990112410005505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o podemos permitir o desmonte dos direitos ind\u00edgenas e a destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Igua\u00e7u!\n#PL984Nao e #PL490Nao! @ArthurLira_ , acorde!"
        },
        {
            "author_id": "1401645110383816704",
            "created_at": "2021-06-10T14:01:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402989316469448710"
            ],
            "id": "1402989316469448710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem acabar com o parque nacional do Igua\u00e7u, passando uma estrada em seu interior. Resista Brasil. \n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1401645110383816704",
            "created_at": "2021-06-10T13:59:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402988766424277005"
            ],
            "id": "1402988766424277005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 ataque de garimpeiros ilegais aos \u00edndios;  atentado contra a natureza no parque nacional Igua\u00e7u; atentado a Amaz\u00f4nia; atentado a vida; mortes sem respostas e e-mails de vacinas ignorados.\n\nNunca quiseram acabar tanto com o Brasil quanto agora."
        },
        {
            "author_id": "1240960950594830339",
            "created_at": "2021-06-10T13:58:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402988419748294668"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 14,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402988419748294668",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR @ArthurLira_ Os projetos que renovam o aux\u00edlio emergencial esse vagabundo n\u00e3o coloca como urgente, o povo morrendo de fome e menos importante, temos que soltar a boiada sobre o parque estadual. \ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd2c\ud83d\ude21\ud83d\udca9\ud83d\udc02\ud83d\udc03\ud83d\udc04"
        },
        {
            "author_id": "1334308960996892673",
            "created_at": "2021-06-10T13:55:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402987678145019920"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "61843152",
                        "start": 76,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 94,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402987678145019920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BOIADA da ESTRADA DO COLONO, no parque Nacional do Igua\u00e7u. Desrespeito dos \u2066@camaradeputados\u2069 @ArthurLira_\u2069\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/3sKm7LrGw5"
        },
        {
            "author_id": "1267832257902829569",
            "created_at": "2021-06-10T13:52:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402986954455543815"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35413834",
                        "start": 0,
                        "username": "helemazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402986954455543815",
            "in_reply_to_user_id": "1267832257902829569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelemAzevedo Se n\u00e3o rolar ficar no barco pelo pre\u00e7o, tem hot\u00e9is bem honestos na cidade e o pre\u00e7o do aluguel do barco por dia \u00e9 bom. Al\u00e9m do passeio na chalana, visitando v\u00e1rias praias, vale tamb\u00e9m ir at\u00e9 a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, e ver a mata virgem. Lindo demais!"
        },
        {
            "author_id": "723380136",
            "created_at": "2021-06-10T13:51:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402986901842186243"
            ],
            "id": "1402986901842186243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o consigo entender como tem pessoas que acham que abrir uma estrada no meio do parque nacional n\u00e3o vai mudar nada, n\u00e3o consigo mesmo entender."
        },
        {
            "author_id": "1397748548159082496",
            "created_at": "2021-06-10T13:47:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402985663113220101"
            ],
            "id": "1402985663113220101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Viajar Melhor\n\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o https://t.co/tPBltEw58Y"
        },
        {
            "author_id": "789319824530927616",
            "created_at": "2021-06-10T13:40:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402984039615590404"
            ],
            "id": "1402984039615590404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Aten\u00e7\u00e3o: 6\u00aa feira ter\u00e1 vacina\u00e7\u00e3o em Marau contra a Covid para a popula\u00e7\u00e3o de 54 e 55 anos \ud83d\udc89\n\n\u27a1\ufe0f Prefeitura far\u00e1 drive-thru no Parque Municipal, das 13h \u00e0s 17h.\n\nSaiba mais: \ud83d\udc47\nhttps://t.co/HL2xkmMinW https://t.co/jPjuz195Gr"
        },
        {
            "author_id": "172847252",
            "created_at": "2021-06-10T13:35:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402982721501102082"
            ],
            "id": "1402982721501102082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP e Pol\u00edcia Civil deflagram opera\u00e7\u00e3o para combater ocupa\u00e7\u00e3o e com\u00e9rcio ilegal de madeira no Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim\nSAIBA MAIS: https://t.co/IFZ4pjO7qu https://t.co/QuDLuSpXOV"
        },
        {
            "author_id": "90931240",
            "created_at": "2021-06-10T13:30:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402981591131951104"
            ],
            "id": "1402981591131951104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Bico Fechado, para combater a ocupa\u00e7\u00e3o, com\u00e9rcio e a explora\u00e7\u00e3o ilegal de recursos naturais no Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim e na \u00e1rea denominada \u201cBico do Parque\u201d, que \u00e9 Zona de Amortecimento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/Loxbt92qAS"
        },
        {
            "author_id": "1942800014",
            "created_at": "2021-06-10T13:30:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402981485754392577"
            ],
            "id": "1402981485754392577",
            "in_reply_to_user_id": "1942800014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9) Parque Estadual do Jaragu\u00e1 \n\nCriado em torno do Pico do Jaragu\u00e1, \u00e9 o ponto mais alto do munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo. Com uma altitude de cerca de 1.135 metros."
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2021-06-10T13:29:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402981315750862849"
            ],
            "id": "1402981315750862849",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O PL 490, uma grave amea\u00e7a aos povos ind\u00edgenas, est\u00e1 na pauta da Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a (CCJ) da C\u00e2mara. J\u00e1 o PL 984, que quer instalar uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, destruindo sua biodiversidade, pode ser aprovado em plen\u00e1rio, sem debate com a sociedade."
        },
        {
            "author_id": "1319285586239258633",
            "created_at": "2021-06-10T13:16:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402977853881339904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402977853881339904",
            "in_reply_to_user_id": "1086390169970884613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ArthurLira_  o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 patrim\u00f4nio do Brasil! E esse pregui\u00e7oso e ego\u00edsta do dep. Vermelho quer uma estrada ali no meio pro bonito passar! Abrindo margem pra mortandade dos animais que tem como \u00faltimo ref\u00fagio o Parque!!! N\u00e3o aprove essa barb\u00e1rie\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc3e #PL984N\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-10T13:01:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402974097152348161"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "17871562",
                        "start": 221,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402974097152348161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "C\u00e2mara dever\u00e1 votar hoje Projeto de Lei 984/2019 que prev\u00ea a reabertura de uma rodovia no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Aprova\u00e7\u00e3o do PL coloca em risco a \u00faltima grande reserva da Mata Atl\u00e2ntica do interior e do Sul do pa\u00eds. @socioambiental #PL984N\u00e3o\nhttps://t.co/ACmZbDR5sh"
        },
        {
            "author_id": "1733267738",
            "created_at": "2021-06-10T12:53:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402972225045774341"
            ],
            "id": "1402972225045774341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/jytbIfGYvI"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:53:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402972176874192899"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3092560931",
                        "start": 0,
                        "username": "DepVitorLippi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402972176874192899",
            "in_reply_to_user_id": "3092560931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepVitorLippi, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:53:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402972070686887937"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "110858508",
                        "start": 0,
                        "username": "ViniciusPoit"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402972070686887937",
            "in_reply_to_user_id": "110858508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViniciusPoit, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:52:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402971981994156032"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "34294919",
                        "start": 0,
                        "username": "vanderleimacris"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402971981994156032",
            "in_reply_to_user_id": "34294919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanderleimacris, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:52:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402971882840903682"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "813437130",
                        "start": 0,
                        "username": "tiriricanaweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402971882840903682",
            "in_reply_to_user_id": "813437130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiriricanaweb, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:51:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402971783884533761"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "28340920",
                        "start": 0,
                        "username": "samuelmoreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402971783884533761",
            "in_reply_to_user_id": "28340920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samuelmoreira, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:51:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402971693707104257"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "878919354",
                        "start": 0,
                        "username": "DepRosanaValle"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402971693707104257",
            "in_reply_to_user_id": "878919354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepRosanaValle, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:51:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402971589357064195"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "279108848",
                        "start": 0,
                        "username": "robertodelucena"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402971589357064195",
            "in_reply_to_user_id": "279108848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robertodelucena, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:50:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402971487401881601"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1362514260",
                        "start": 0,
                        "username": "RobertoAlves_10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402971487401881601",
            "in_reply_to_user_id": "1362514260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RobertoAlves_10, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "45837023",
            "created_at": "2021-06-10T12:50:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402971414605533188"
            ],
            "id": "1402971414605533188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem cortar o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural Mundial pela Unesco, com um estrada, que amea\u00e7a a Mata Atl\u00e2ntica, que j\u00e1 foi muito devastada no Brasil  #PL984N\u00c3O #EstradaDoColonoN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o #EstradaDoTr\u00e1ficoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "356848783",
            "created_at": "2021-06-10T12:50:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402971330706825217"
            ],
            "id": "1402971330706825217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem dizimar o Parque Nacional do Igua\u00e7u! https://t.co/2ECUWBKs1M"
        },
        {
            "author_id": "33996739",
            "created_at": "2021-06-10T12:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402971307654930432"
            ],
            "id": "1402971307654930432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2018 eu participei de um projeto sobre turismo de luxo no Piau\u00ed. Tive a oportunidade de conhecer o nosso Estado de ponta a ponta, desde o Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es e o Parque Nacional da Serra da Capivara, passando pelo C\u00e2nion do Poty e indo at\u00e9 o Delta do Parna\u00edba. https://t.co/V95VEqlW6G"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:49:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402971254982905858"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "441108081",
                        "start": 0,
                        "username": "RenataAbreu1919"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402971254982905858",
            "in_reply_to_user_id": "441108081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenataAbreu1919, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-06-10T12:49:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402971224322490369"
            ],
            "id": "1402971224322490369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 aprovada com urg\u00eancia; oposi\u00e7\u00e3o critica medida #RICMais\nhttps://t.co/7hQCO6v5cb https://t.co/DJjJr5mENC"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:49:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402971156743921670"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1025446161166024704",
                        "start": 0,
                        "username": "KatiaSastre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402971156743921670",
            "in_reply_to_user_id": "1025446161166024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KatiaSastre, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:48:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402971053752782849"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "80044177",
                        "start": 0,
                        "username": "dep_paulinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402971053752782849",
            "in_reply_to_user_id": "80044177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dep_paulinho, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:48:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402970966100164614"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "169768074",
                        "start": 0,
                        "username": "DF_PauloFreire"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402970966100164614",
            "in_reply_to_user_id": "169768074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DF_PauloFreire, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:48:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402970830712287238"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "176920334",
                        "start": 0,
                        "username": "MiltonVieiraOfc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402970830712287238",
            "in_reply_to_user_id": "176920334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiltonVieiraOfc, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-10T12:47:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402970792065908739"
            ],
            "id": "1402970792065908739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jo\u00e3o-de-barro\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/RNG9LgKSyY"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:47:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402970724269166598"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "554803332",
                        "start": 0,
                        "username": "mariarosassp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402970724269166598",
            "in_reply_to_user_id": "554803332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariarosassp, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:47:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402970610834231296"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "149746462",
                        "start": 0,
                        "username": "marcospereira04"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402970610834231296",
            "in_reply_to_user_id": "149746462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcospereira04, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:46:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402970483784617984"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "67180789",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcoBertaiolli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402970483784617984",
            "in_reply_to_user_id": "67180789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcoBertaiolli, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:46:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402970376666292224"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1494658207",
                        "start": 0,
                        "username": "KimKataguiri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402970376666292224",
            "in_reply_to_user_id": "1494658207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KimKataguiri, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2795673765",
            "created_at": "2021-06-10T12:45:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402970252804231168"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402970252804231168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ apoia esse crime ambiental.\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o https://t.co/YOx4g2x2kH"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:45:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402970245938270214"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "125974569",
                        "start": 0,
                        "username": "DepJefferson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402970245938270214",
            "in_reply_to_user_id": "125974569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepJefferson, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:45:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402970141575495680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1517392862",
                        "start": 0,
                        "username": "herculanopassos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402970141575495680",
            "in_reply_to_user_id": "1517392862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@herculanopassos, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:44:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402970036118097926"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "120240834",
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeMussi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402970036118097926",
            "in_reply_to_user_id": "120240834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuilhermeMussi, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:43:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402969786443878406"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1110273175672233985",
                        "start": 0,
                        "username": "DepFaustoPinato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402969786443878406",
            "in_reply_to_user_id": "1110273175672233985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepFaustoPinato, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:43:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402969657129250821"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "44830026",
                        "start": 0,
                        "username": "geninhozuliani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402969657129250821",
            "in_reply_to_user_id": "44830026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geninhozuliani, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:42:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402969529479745540"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1371902612195438610",
                        "start": 0,
                        "username": "elicorreafilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402969529479745540",
            "in_reply_to_user_id": "1371902612195438610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elicorreafilho, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:42:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402969423200362496"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "138504441",
                        "start": 0,
                        "username": "Eduardo_Cury"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402969423200362496",
            "in_reply_to_user_id": "138504441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Eduardo_Cury, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "887031459621597184",
            "created_at": "2021-06-10T12:42:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402969383056596995"
            ],
            "id": "1402969383056596995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 a trilha da Pedra do Sino do Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ObkBp0NXt8"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:42:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402969333995819014"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1092518384657461248",
                        "start": 0,
                        "username": "davidbrsoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402969333995819014",
            "in_reply_to_user_id": "1092518384657461248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@davidbrsoares, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:41:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402969237929476104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3174212523",
                        "start": 0,
                        "username": "Czmadureira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402969237929476104",
            "in_reply_to_user_id": "3174212523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Czmadureira, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:39:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402968649858752515"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "82386446",
                        "start": 0,
                        "username": "celsorussomanno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402968649858752515",
            "in_reply_to_user_id": "82386446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celsorussomanno, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:39:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402968542945943552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "144936947",
                        "start": 0,
                        "username": "carlossampaio_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402968542945943552",
            "in_reply_to_user_id": "144936947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlossampaio_, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:38:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402968443020787715"
            ],
            "id": "1402968443020787715",
            "in_reply_to_user_id": "790964369593102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@capitaoXaugusto, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:38:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402968331674656773"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "107136287",
                        "start": 0,
                        "username": "DepBrunaFurlan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402968331674656773",
            "in_reply_to_user_id": "107136287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepBrunaFurlan, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:37:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402968207565242370"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "53493125",
                        "start": 0,
                        "username": "ArnaldoJardim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402968207565242370",
            "in_reply_to_user_id": "53493125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArnaldoJardim, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:37:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402968096982319104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "86373674",
                        "start": 0,
                        "username": "Baleia_Rossi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402968096982319104",
            "in_reply_to_user_id": "86373674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Baleia_Rossi, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:36:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402967943684763650"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "852253471101378567",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexisFonteyne"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402967943684763650",
            "in_reply_to_user_id": "852253471101378567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexisFonteyne, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-06-10T12:36:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402967906057609223"
            ],
            "id": "1402967906057609223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova urg\u00eancia para cria\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nLeia mais no site. https://t.co/tDJ6qsvuxm\n\n#ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #caminhodoColono #meioAmbiente #pol\u00edtica #Brasil https://t.co/8AYH0dNAl7"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:35:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402967773408546827"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1330082400299339776",
                        "start": 0,
                        "username": "77_frota"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402967773408546827",
            "in_reply_to_user_id": "1330082400299339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@77_frota, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos a aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:35:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402967645109035010"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "541058234",
                        "start": 0,
                        "username": "lexandreleite"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402967645109035010",
            "in_reply_to_user_id": "541058234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lexandreleite, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos a aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402967532013768712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "78673777",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexManente23"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402967532013768712",
            "in_reply_to_user_id": "78673777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexManente23, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos a aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:34:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402967395522711560"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "955773266089607168",
                        "start": 0,
                        "username": "adriventurasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402967395522711560",
            "in_reply_to_user_id": "955773266089607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adriventurasp, estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos a aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:33:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402967137665363977"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402967137665363977",
            "in_reply_to_user_id": "1086390169970884613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArthurLira_ estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos a aprova\u00e7\u00e3o da estrada do colono, pois afeta negativamente a biodiversidade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que protege um dos mais importantes remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica no sul do Brasil.\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "113386945",
            "created_at": "2021-06-10T12:29:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402966123725852677"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 46,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402966123725852677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iguacu \u00e9 nosso! Tira a m\u00e3o @ArthurLira_  #CongressoCumplice #CongressoCorrupto #ImpeachmentBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:25:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402965167202357254"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3092560931",
                        "start": 0,
                        "username": "DepVitorLippi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402965167202357254",
            "in_reply_to_user_id": "3092560931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepVitorLippi, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:25:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402965056350994436"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "110858508",
                        "start": 0,
                        "username": "ViniciusPoit"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402965056350994436",
            "in_reply_to_user_id": "110858508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViniciusPoit, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:24:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402964942383427585"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "34294919",
                        "start": 0,
                        "username": "vanderleimacris"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402964942383427585",
            "in_reply_to_user_id": "34294919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanderleimacris SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:24:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402964814486511619"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "813437130",
                        "start": 0,
                        "username": "tiriricanaweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402964814486511619",
            "in_reply_to_user_id": "813437130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiriricanaweb, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:23:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402964595283742721"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "878919354",
                        "start": 0,
                        "username": "DepRosanaValle"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402964595283742721",
            "in_reply_to_user_id": "878919354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepRosanaValle, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:22:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402964349216595974"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "279108848",
                        "start": 0,
                        "username": "robertodelucena"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402964349216595974",
            "in_reply_to_user_id": "279108848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robertodelucena SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:21:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402964194866208769"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1362514260",
                        "start": 0,
                        "username": "RobertoAlves_10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402964194866208769",
            "in_reply_to_user_id": "1362514260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RobertoAlves_10 SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:21:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402964039991500805"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "56585767",
                        "start": 0,
                        "username": "RicardoIzar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402964039991500805",
            "in_reply_to_user_id": "56585767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RicardoIzar, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:20:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402963797623676931"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "441108081",
                        "start": 0,
                        "username": "RenataAbreu1919"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402963797623676931",
            "in_reply_to_user_id": "441108081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenataAbreu1919 SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:19:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402963645722681345"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1025446161166024704",
                        "start": 0,
                        "username": "KatiaSastre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402963645722681345",
            "in_reply_to_user_id": "1025446161166024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KatiaSastre, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "17466505",
            "created_at": "2021-06-10T12:19:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402963590710272009"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 178,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402963590710272009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CRIME!\n\nA C\u00e2mara aprovou URG\u00caNCIA da BOIADA da ESTRADA DO COLONO, que RASGAR\u00c1 o parque Nacional do Igua\u00e7u e criar\u00e1 outra rota de tr\u00e1fico de drogas.\n\nE o despresidente da C\u00e2mara, @ArthurLira_ j\u00e1 marcou a vota\u00e7\u00e3o pra AMANH\u00c3!\n\nEnt\u00e3o, carinho da torcida:\n#EstradaDoColonoN\u00e3o\n#PL984N\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:19:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402963541896880130"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "80044177",
                        "start": 0,
                        "username": "dep_paulinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402963541896880130",
            "in_reply_to_user_id": "80044177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dep_paulinho, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:16:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402962982406139906"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "169768074",
                        "start": 0,
                        "username": "DF_PauloFreire"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402962982406139906",
            "in_reply_to_user_id": "169768074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DF_PauloFreire, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:16:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402962866358075399"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "176920334",
                        "start": 0,
                        "username": "MiltonVieiraOfc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402962866358075399",
            "in_reply_to_user_id": "176920334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiltonVieiraOfc SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:15:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402962702583009282"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "554803332",
                        "start": 0,
                        "username": "mariarosassp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402962702583009282",
            "in_reply_to_user_id": "554803332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariarosassp, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:15:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402962574220660746"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "149746462",
                        "start": 0,
                        "username": "marcospereira04"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402962574220660746",
            "in_reply_to_user_id": "149746462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcospereira04 SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:13:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402962139577569287"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "67180789",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcoBertaiolli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402962139577569287",
            "in_reply_to_user_id": "67180789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcoBertaiolli SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:12:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402961992252538885"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1494658207",
                        "start": 0,
                        "username": "KimKataguiri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402961992252538885",
            "in_reply_to_user_id": "1494658207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KimKataguiri, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:12:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402961875210473476"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "125974569",
                        "start": 0,
                        "username": "DepJefferson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402961875210473476",
            "in_reply_to_user_id": "125974569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepJefferson, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:11:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402961741416484868"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1517392862",
                        "start": 0,
                        "username": "herculanopassos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402961741416484868",
            "in_reply_to_user_id": "1517392862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@herculanopassos SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:11:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402961574357311496"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "120240834",
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeMussi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402961574357311496",
            "in_reply_to_user_id": "120240834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuilhermeMussi, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "715266611545055233",
            "created_at": "2021-06-10T12:10:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402961458888118273"
            ],
            "id": "1402961458888118273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o querendo abrir uma estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \nEsse povo n\u00e3o para de falir o ecossistema brasileiro.\nS\u00e3o inimigos do meio ambiente. \nGente, s\u00e9rio, n\u00e3o da pra entender. =( https://t.co/Pz28inrxuH"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:10:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402961291095023621"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "44830026",
                        "start": 0,
                        "username": "geninhozuliani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402961291095023621",
            "in_reply_to_user_id": "44830026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geninhozuliani, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "359600522",
            "created_at": "2021-06-10T12:09:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402961173549654016"
            ],
            "id": "1402961173549654016",
            "in_reply_to_user_id": "359600522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, e entre as unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais... o Parque Nacional da Serra da Canastra tamb\u00e9m t\u00e1 fechado"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:09:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402961151521169411"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1110273175672233985",
                        "start": 0,
                        "username": "DepFaustoPinato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402961151521169411",
            "in_reply_to_user_id": "1110273175672233985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepFaustoPinato SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o!\n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:09:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402960991906848768"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1371902612195438610",
                        "start": 0,
                        "username": "elicorreafilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402960991906848768",
            "in_reply_to_user_id": "1371902612195438610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elicorreafilho SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:08:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402960786516021250"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "138504441",
                        "start": 0,
                        "username": "Eduardo_Cury"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402960786516021250",
            "in_reply_to_user_id": "138504441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Eduardo_Cury, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:07:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402960637622358017"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1092518384657461248",
                        "start": 0,
                        "username": "davidbrsoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402960637622358017",
            "in_reply_to_user_id": "1092518384657461248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@davidbrsoares, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:06:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402960443585568775"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3174212523",
                        "start": 0,
                        "username": "Czmadureira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402960443585568775",
            "in_reply_to_user_id": "3174212523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Czmadureira, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:05:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402960047311921153"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "82386446",
                        "start": 0,
                        "username": "celsorussomanno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402960047311921153",
            "in_reply_to_user_id": "82386446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celsorussomanno SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:03:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402959718738452483"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "144936947",
                        "start": 0,
                        "username": "carlossampaio_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402959718738452483",
            "in_reply_to_user_id": "144936947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlossampaio_ SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:03:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402959488055975937"
            ],
            "id": "1402959488055975937",
            "in_reply_to_user_id": "790964369593102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@capitaoXaugusto SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:01:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402959183880888320"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "107136287",
                        "start": 0,
                        "username": "DepBrunaFurlan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402959183880888320",
            "in_reply_to_user_id": "107136287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DepBrunaFurlan SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:00:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402958921535471617"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "86373674",
                        "start": 0,
                        "username": "Baleia_Rossi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402958921535471617",
            "in_reply_to_user_id": "86373674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Baleia_Rossi, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T12:00:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402958760075726852"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "53493125",
                        "start": 0,
                        "username": "ArnaldoJardim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402958760075726852",
            "in_reply_to_user_id": "53493125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ArnaldoJardim, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T11:59:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402958486678409221"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "852253471101378567",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexisFonteyne"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402958486678409221",
            "in_reply_to_user_id": "852253471101378567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AlexisFonteyne SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T11:57:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402958097828790272"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "541058234",
                        "start": 0,
                        "username": "lexandreleite"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402958097828790272",
            "in_reply_to_user_id": "541058234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lexandreleite, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "45707323",
            "created_at": "2021-06-10T11:56:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402957940089315328"
            ],
            "id": "1402957940089315328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e0s 10h a c\u00e2mara dos deputados vota, em car\u00e1ter de urg\u00eancia, no projeto de lei, de autoria do Dep. Vermelho/PR, que quer cortar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio, reabrindo a pol\u00eamica estrada do colono. #EstradaDoColonoN\u00e3o #PL984Nao #estradan\u00e3o\u00e9ocaminho"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T11:56:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402957795729752066"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1330082400299339776",
                        "start": 0,
                        "username": "77_frota"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402957795729752066",
            "in_reply_to_user_id": "1330082400299339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@77_frota, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T11:53:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402957122703343618"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "78673777",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexManente23"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402957122703343618",
            "in_reply_to_user_id": "78673777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AlexManente23, SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T11:52:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402956719576293379"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 0,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402956719576293379",
            "in_reply_to_user_id": "1242093483151839238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@depvermelho estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos a aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T11:51:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402956627322585089"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402956627322585089",
            "in_reply_to_user_id": "1086390169970884613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ArthurLira_ estamos de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos a aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-10T11:51:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402956565162901504"
            ],
            "id": "1402956565162901504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 129,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Urgente! Ser\u00e1 votado logo mais na C\u00e2mara o #PL984 que rasga ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ajudem a marcar e pressionar os deputados que est\u00e3o a favor desse retrocesso: https://t.co/QRoUXmZoLl"
        },
        {
            "author_id": "1189426595716567042",
            "created_at": "2021-06-10T11:51:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1402956460196253696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "955773266089607168",
                        "start": 0,
                        "username": "adriventurasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1402956460196253696",
            "in_reply_to_user_id": "955773266089607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@adriventurasp SP est\u00e1 de olho na vota\u00e7\u00e3o do #PL984N\u00e3o! \n\nN\u00e3o aceitamos aprova\u00e7\u00e3o da proposta para rasgar ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, incentivando o desmatamento numa UC que protege \u00e1rea remanescente da Mata Atl\u00e2ntica. A biodiversidade pede SOCORRO!\n\n#EstradaDoColonoN\u00e3o"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Exulansista].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Exulansista",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Exulansista"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OAntagoniza11].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OAntagoniza11",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OAntagoniza11"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Marcelo81422405].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Marcelo81422405",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Marcelo81422405"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matozinhos, Brasil",
                "id": "5747a44285c02369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Imperatriz, Brasil",
                "id": "06642cb4689041dc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teixeira de Freitas, Brasil",
                "id": "a17c7ee694cf30ba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Coyhaique, Chile",
                "id": "00553ac914c68cd1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mangaratiba, Brasil",
                "id": "0798587d746bce3b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibagi, Brasil",
                "id": "512e519eeb69ceb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia do Morro Branco",
                "id": "07d9d45832084001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "59669363",
                "name": "Iris Patr\u00edcia",
                "username": "irispatricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56492002",
                "name": "Jos\u00e9 A B Sacramento",
                "username": "SacramentoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437579938",
                "name": "Ary",
                "username": "Ary_AntiPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486976545",
                "name": "Di\u00e1rio Aldeense",
                "username": "DiarioAldeense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2166489511",
                "name": "Vin\u00edcius Costa",
                "username": "vinycostamiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1403931995797864450",
                "name": "Sando Pancha",
                "username": "PanchaSando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36206294",
                "name": "Lula, guerrier du peuple br\u00e9silien!",
                "username": "clagraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439361109",
                "name": "Adriano f da silva",
                "username": "Adrianofdasilv4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187587788",
                "name": "Maria Lima",
                "username": "dorafilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965627221363908611",
                "name": "ricarditosccp",
                "username": "Ricarditosccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14298702",
                "name": "S\u00f3 Mais Um Gordo Andando Na Rua",
                "username": "marcelodarw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80101111",
                "name": "MPF na 1\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927213929784397824",
                "name": "Silo",
                "username": "SiloLatitude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377645650",
                "name": "Mario Barroso",
                "username": "barroso2501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247018076",
                "name": "neural net p\u00e9pito generator",
                "username": "pepitogeist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40555052",
                "name": "lhama \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "lhamadopagode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70540492",
                "name": "Pedro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd3a\ud83c\udfc3\ud83d\udca8",
                "username": "pedrofscosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401059117",
                "name": "Blog do Edvaldo Magalh\u00e3es - O Mais Atualizado!",
                "username": "blogdoedvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861172949793067008",
                "name": "tcruzz\u2728",
                "username": "ThaynaVlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42572290",
                "name": "Jorge Stark",
                "username": "Miltextos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1194280558941085697",
                "name": "O Nilopolitano",
                "username": "o_nilopolitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403325576044335108",
                "name": "SOSigua\u00e7u",
                "username": "SOSiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152864251",
                "name": "Robson Rodrigues",
                "username": "Robsrod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4218473171",
                "name": "Rondoniaqui News",
                "username": "RondoniaquiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872231366498418688",
                "name": "alexander",
                "username": "alexand65097131",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50723136",
                "name": "ambientebrasil",
                "username": "ambientebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "932401518",
                "name": "Pe. Jos\u00e9 Antonio Perry",
                "username": "perry_ja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284479786434342912",
                "name": "Anna Julia",
                "username": "Julinhaventu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255748975661068288",
                "name": "manu",
                "username": "iyblgfhn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22951441",
                "name": "Radical Livre",
                "username": "RLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224111843892920320",
                "name": "Gui. Augusto",
                "username": "augustinh0gui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2813377771",
                "name": "maximoff",
                "username": "yurigmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144270711860727808",
                "name": "Fatos Curiosos",
                "username": "sfatoscuriosos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816284406",
                "name": "alexandre oliveira",
                "username": "alexanddre11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299962501",
                "name": "Diego Bryam",
                "username": "Dgbryam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182067143",
                "name": "fiocruzbrasilia",
                "username": "fiocruzbrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "715882089963499520",
                "name": "Seguinte :",
                "username": "site_seguinte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865579346",
                "name": "yago",
                "username": "eaiyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090565409324060672",
                "name": "Portal Dignus",
                "username": "PortalDignus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36370970",
                "name": "Boa Viagem - O Globo",
                "username": "BoaViagemOGlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563312552",
                "name": "Jo\u00e3o Amorim",
                "username": "Amorim1602",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338484167001190402",
                "name": "Rede Social Media",
                "username": "portalrsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045105543935926273",
                "name": "Odelson J\u00fanior",
                "username": "JuniorOdelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766659816542568448",
                "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd89\ud80c\udd82\ud80c\udd83",
                "username": "BonettiDolores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439280",
                "name": "DomTotal",
                "username": "domtotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186157945",
                "name": "Portal Desacato",
                "username": "portaldesacato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306633006182957056",
                "name": "prefeituraserra",
                "username": "prefeituraserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26091871",
                "name": "Julio Luiz",
                "username": "julioluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4064619135",
                "name": "missaocarcara",
                "username": "missaocarcara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718134061731090432",
                "name": "Indonesian Embassy Brasilia",
                "username": "INAinBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16677849",
                "name": "Fernando Oliveira",
                "username": "FernandoCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246842909518893058",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "louvaad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58068140",
                "name": "Leandro Martins",
                "username": "lelecmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52162988",
                "name": "renatoigor",
                "username": "renatoigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72415073",
                "name": "Suzane Jales",
                "username": "sjales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795966256",
                "name": "Italo Caputo",
                "username": "CaputoItalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322892622",
                "name": "\ud835\udd3c\ud835\udd6a\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd63 \ud835\udd3d\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd64",
                "username": "EylerFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241421596",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zelia Fabro22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "zfabrogmailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152385900631998464",
                "name": "morri caralho me erra",
                "username": "nsnhdidnekdmsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229191436",
                "name": "CAIXA",
                "username": "Caixa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180978600",
                "name": "nicole emma vaunt.",
                "username": "Vauntastic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63127445",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "celoss_2112",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154344169",
                "name": "Jonathan Valen\u00e7a",
                "username": "JBValenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395417678848970758",
                "name": "THON ASSUN\u00c7\u00c3O",
                "username": "thonofc13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147484292177702913",
                "name": "\u042f\u0430fa\u044dl",
                "username": "leafar_sairaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248384246059859968",
                "name": "CL\u00c1UDIA FERREIRA ATIVISTA IND\u00cdGENA E POLITICA",
                "username": "ClaudiaBahia_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098789589723029506",
                "name": "Sarmento Ye\u2019p\u00e2-Mas\u0268",
                "username": "SarmentoTukano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73943097",
                "name": "Kleide Grava - \ud83c\udf40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "KleideGrava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1236470789312000001",
                "name": "Renato Marins Corretor e Avaliador de Im\u00f3veis",
                "username": "MarinsAvaliador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224825529",
                "name": "Ana",
                "username": "ana_cordovl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158030960",
                "name": "Carlos Alberto",
                "username": "cassiso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2560640218",
                "name": "jose luiz pavanelli",
                "username": "josepavanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103681935468085248",
                "name": "Fernando Freitas",
                "username": "FernandoFrCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303852088288571393",
                "name": "ahmed m ohamed esmail",
                "username": "ahmedmo06566646",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2539818539",
                "name": "greice grasiele",
                "username": "_herlli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115739476",
                "name": "roberta",
                "username": "sallesrobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57975371",
                "name": "Vitinho C\u00e9zar",
                "username": "VitinhoCezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260032372",
                "name": "Sampa the bald",
                "username": "rsampaiot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122291578515673090",
                "name": "Papai Bozo",
                "username": "PapaiBozo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007359109182697474",
                "name": "R\u00e1dio Rio Mar",
                "username": "RadioRioMarFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375380551",
                "name": "D\u00e9bora Nunes",
                "username": "DebynhaAn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365083180",
                "name": "Jos\u00e9 Antonio F Alves",
                "username": "JosAntFerAlv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093247427",
                "name": "Ruan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b",
                "username": "Rrrruann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366591420",
                "name": "w00keN",
                "username": "w00keN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275456210410434561",
                "name": "serena",
                "username": "pjmmuffiny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193696561198489607",
                "name": "raquel\u17f9 jk cover br",
                "username": "jeonkookat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238268771070087169",
                "name": "liga do brega",
                "username": "BregaLiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331730371180945409",
                "name": "mimi.",
                "username": "kamiysm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151710109",
                "name": "Carlos Andr\u00e9s V\u00e9lez E.",
                "username": "andresveleze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139213398",
                "name": "dan dutra",
                "username": "dnldtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145330874",
                "name": "Guilherme Sp",
                "username": "guispec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402983793175109632",
                "name": "TudoConsta",
                "username": "ConstaTudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4782252977",
                "name": "MartaSigrist",
                "username": "martasigrist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89282975",
                "name": "Valeria Scher",
                "username": "valeriascher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217244289",
                "name": "Jess viu o Justin",
                "username": "betterholy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401921332217057282",
                "name": "Rodrigo Vilacza \ud83c\udf83\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u2603\ufe0f",
                "username": "RodrigoVilacza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3794705199",
                "name": "bruna \u2661's cac\u00e1",
                "username": "raeken91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770831646287339521",
                "name": "Ederson Oliveira",
                "username": "Ederson_liver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204116075887157256",
                "name": "Um Quintal Verde",
                "username": "giuliaBSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015232310042603521",
                "name": "Homero Jr Oficial \u26ab\ud83d\udd34\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udd81\ud83d\udd25\u2600\ufe0f",
                "username": "hjroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706913688750583808",
                "name": "Marcus #PelaDemocracia #SOSYanomami",
                "username": "pesquisador_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191298067",
                "name": "IMMU - Manaus",
                "username": "immu_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156181583",
                "name": "ALMIRO CESAR",
                "username": "almirocesar3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "Ex\u00e9rcito Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222231927",
                "name": "Daniel Barreto de S\u00e1",
                "username": "_dbss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2213270564",
                "name": "Andreza Silva",
                "username": "andrezaspc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400841023593631749",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Tipicamente Brasileiro",
                "username": "BrasilTipico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154884890988568577",
                "name": "Seu Tarc\u00edsio",
                "username": "tarcisio_go",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357743690811326467",
                "name": "Tai Lemon",
                "username": "taihnalua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016383819610574848",
                "name": "Raposabranca is now \ud83c\uddf2\ud83c\udde6 in the football",
                "username": "raposabranca13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110504359",
                "name": "@PM_PA",
                "username": "PM_PA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401278418747105281",
                "name": "Aurino Jr.",
                "username": "aurinofjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147727048187797504",
                "name": "AstroSpace X \ud83e\udd4a",
                "username": "stroSpce2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1133436682961915905",
                "name": "mapbiomas",
                "username": "mapbiomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969006264209608705",
                "name": "Yean Manh\u00e3es",
                "username": "ManhaesYean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002260968825638913",
                "name": "anton\u00edco",
                "username": "maurisc0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "615740417",
                "name": "jules",
                "username": "bettercalljulie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373228391407755270",
                "name": "soberano",
                "username": "SoberaniaEVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "941160040848941056",
                "name": "Francisco Filho",
                "username": "FranciscoFilhoU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245125784961978368",
                "name": "Eric Bruno",
                "username": "EricBru08845087",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "justica_eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220394927177289728",
                "name": "uijlp",
                "username": "uijlpjuizes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361983181",
                "name": "J\u00daNIOR MESQUITA",
                "username": "mesquitaxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82427060",
                "name": "P. C.",
                "username": "soulpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado \ud83c\udf40\u2763\ufe0f\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\ud83e\udd91",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249357596189954049",
                "name": "Alex Sabba \u2b50\ufe0f",
                "username": "XyzAgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8209042",
                "name": "Th\u00e1ssius Veloso \ud83c\udfae",
                "username": "thassius",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1068584619325427712",
                "name": "manoedante schoenardie",
                "username": "manoedante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267236374610169856",
                "name": "Dany Batista",
                "username": "danysfbatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992058500690956289",
                "name": "Secretaria de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social",
                "username": "SegupPara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108160261",
                "name": "Henrique Seng\u00e8s",
                "username": "henriquescm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317115485566238722",
                "name": "@katty Teacher",
                "username": "kattyTeacher1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188622619588939777",
                "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd98",
                "username": "vgabsz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374492052117811212",
                "name": "AcreinFoco",
                "username": "AcreinF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55022037",
                "name": "Luiza Erundina",
                "username": "luizaerundina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "209267010",
                "name": "salt pedal & pregui\u00e7a LTDA",
                "username": "um_gui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56525858",
                "name": "ORIGAMI",
                "username": "ferrazorigami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169049433134325760",
                "name": "\ud835\ude02\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\ude00",
                "username": "utiliidads_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63279618",
                "name": "Pai das Crian\u00e7as",
                "username": "miichelcrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910102636942290945",
                "name": "R\u00e1dio Mo\u00e7ambique",
                "username": "MocambiqueRadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022245847654907905",
                "name": "Itamar Junior",
                "username": "SantistaItamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991299504115765249",
                "name": "LSF",
                "username": "LeoSF85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477451425642856449",
                "name": "kanye west da silva",
                "username": "ouvovozes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925991523",
                "name": "Tulio Hostilio",
                "username": "tulioconseg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256326970943692804",
                "name": "Viver Portugal Tours",
                "username": "tours_viver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293815131",
                "name": "Julian Shapiro",
                "username": "Julian",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "874607973401808897",
                "name": "Apucarana News - MVA web r\u00e1dio",
                "username": "MVAwebradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289183640895791105",
                "name": "Diego",
                "username": "Diego39255086",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033702609318756352",
                "name": "Guilherme Paiva",
                "username": "GuiPaivaRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298373180348936194",
                "name": "Verdadeiro Arnaldo Silva \ud83c\udde8\ud83c\uddec\ud83c\uddf0\ud83c\uddee\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc39\ud83d\udcaa\ud83d\udc3b\u261d\ufe0f",
                "username": "SilvaVerdadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291337241520988163",
                "name": "Shitpost s\u00f3 que de verdade",
                "username": "shitpostverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10668022",
                "name": "PLETZ.com",
                "username": "pletz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78599591",
                "name": "Adriana",
                "username": "avs18_bsb45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141993730",
                "name": "prazer, vinie.",
                "username": "fernandesvinie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26811876",
                "name": "felipe santana",
                "username": "felipesantana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1021496736802594818",
                "name": "beluga cabe\u00e7a de bala fini",
                "username": "deusdoceupedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051551465402224642",
                "name": "start over",
                "username": "utilitxhelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250593064",
                "name": "Pgi \u2022 n e w s",
                "username": "saogoncalo_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362890839",
                "name": "Localiza",
                "username": "localizabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155951519595978752",
                "name": "Cedae",
                "username": "CedaeRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1308821032749486080",
                "name": "Sinal de Fuma\u00e7a l Monitor Socioambiental",
                "username": "FumacaSinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609815408",
                "name": "Patriota",
                "username": "PatriottaAntigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57771926",
                "name": "Hugo Leal",
                "username": "depHugoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360019967",
                "name": "PSD55",
                "username": "PSD_55",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69994116",
                "name": "Victor Henrique",
                "username": "Victor_Hen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17752026",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113353886",
                "name": "Anadef",
                "username": "anadef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110202644008714240",
                "name": "itsaboutyou",
                "username": "LULAA2022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1250646325647081472",
                "name": "MILTINHO",
                "username": "miltinho_cge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379133052111233025",
                "name": "Gabriel Henrique",
                "username": "Gabriel61724146",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71456987",
                "name": "T\u00falio Gad\u00ealha",
                "username": "tuliogadelha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1050121324436307970",
                "name": "Fabiano Contarato",
                "username": "ContaratoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083416253069447170",
                "name": "Plural",
                "username": "pluraljorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403362009744281608",
                "name": "Bigfivesafaris",
                "username": "Bigfivesafaris1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196736398",
                "name": "\u00c2ngela Machado",
                "username": "angelaamachado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588635803",
                "name": "maria de lourdes",
                "username": "mariade58023124",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228714976300486658",
                "name": "Fezinho\u2074\u2074.exe#SinaisDoOutroLado",
                "username": "FefeHamilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33548687",
                "name": "Daniel Sousa",
                "username": "Danielhrs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "793747370",
                "name": "Jornal do \u00d4nibus",
                "username": "Jornaldonibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Guia Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221270504868282368",
                "name": "Lene Beatriz",
                "username": "LeneBeatriz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64909589",
                "name": "Jornal O Mossoroense",
                "username": "O_Mossoroense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260269163",
                "name": "conex\u00e3o amaz\u00f4nia",
                "username": "cxamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322110613720428544",
                "name": "Carlos Siva",
                "username": "CarlosSiva13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1rio Sim\u00f5es, papai, fichado no DOPS. sou o Jr",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201917194701029377",
                "name": "Reginaldo Engenheiro Passos",
                "username": "444reginaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1670681168",
                "name": "Paula",
                "username": "Paulaa_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331893207",
                "name": "Cleber Barreto",
                "username": "clebermb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139470787277217792",
                "name": "BIOFUND Moz",
                "username": "BIOFUND_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160304973",
                "name": "av\u00f3 de burrega\u2122",
                "username": "zimabluerena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038751096611721216",
                "name": "Portal Oeste Paulista",
                "username": "_OestePaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80729050",
                "name": "S\u00e9rgio Cerqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "CerqueiraSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905470700038668288",
                "name": "Pedro Fernando Nery",
                "username": "pfnery",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3294832072",
                "name": "Rodrigo Medeiros",
                "username": "Rodrigo_mdrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68498809",
                "name": "Portal Banda B",
                "username": "PortalBandaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116087712",
                "name": "Rafa",
                "username": "carolrafa23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35413834",
                "name": "Helem",
                "username": "helemazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086390169970884613",
                "name": "Arthur Lira",
                "username": "ArthurLira_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242093483151839238",
                "name": "deputado vermelho",
                "username": "depvermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766735874298089472",
                "name": "Portal OitoMeia",
                "username": "PortalOitoMeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "Nilto Tatto \ud83c\udf40 COM LULA E O BRASIL NA COP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51450021",
                "name": "montesclaros.com",
                "username": "montesclaroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393144116180094977",
                "name": "Fabyo com Y",
                "username": "ofabyocruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34331451",
                "name": "Bete Ribeiro_Vida Consciente",
                "username": "BeteRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340647596",
                "name": "Direito Ambiente",
                "username": "ambientedireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Portal Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57334975",
                "name": "Marcos Tadeu Lima",
                "username": "marcostadeulima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55460696",
                "name": "DJ Marlboro",
                "username": "DjMarlboroFunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374106209",
                "name": "Andrade \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "gonsas1999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624226862",
                "name": "Kuro",
                "username": "AuroMercy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46932006",
                "name": "Mellanie Fontes-Dutra (Mell) \ud83c\udf3b",
                "username": "mellziland",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara Koo: capivarama",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66886629",
                "name": "Lannes",
                "username": "Olneri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925903125243887616",
                "name": "Carlos Eduardo Below",
                "username": "carlos_below",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147176842278920192",
                "name": "Gaby \ud83d\udc9b",
                "username": "ParrillaGaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193339678",
                "name": "pietra",
                "username": "pietrapalmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327640735",
                "name": "mineiro sem papas na lingua",
                "username": "everlucax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250837334666379265",
                "name": "Leonor \ud83e\udd87",
                "username": "not_that_sweet_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296076340563714056",
                "name": "\ud83d\udc1datriz",
                "username": "shittihsisreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72477801",
                "name": "Mendes",
                "username": "matheusdesmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303304246281097224",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "antoniorosafi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78109879",
                "name": "Adriano",
                "username": "adriano_omg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909304994",
                "name": "Pedro Pallotta",
                "username": "PallottaPedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421721",
                "name": "cardoso",
                "username": "Cardoso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "904454140004368384",
                "name": "Radio Acesa VR",
                "username": "FMRadioAcesavr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2504760840",
                "name": "Tamires Morais",
                "username": "TamiresMoraes27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50177479",
                "name": "Kelly Ferreira",
                "username": "kellyedemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799203437376315392",
                "name": "Ricardo Gomes",
                "username": "ricardobuggy41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019299994342449152",
                "name": "Laura \ud83d\udc95",
                "username": "juliana_odilon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162539758",
                "name": "Felippe An\u00edbal",
                "username": "felippeanibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23941036",
                "name": "revista piau\u00ed",
                "username": "revistapiaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34678255",
                "name": "Natalia",
                "username": "natalia_resende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301637271",
                "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd8a \ud835\udd90\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91 \u02e2\u1d58\u02b3\u1d57\u1d52\u02e2",
                "username": "vsftododiaisso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615401658",
                "name": "Correio de Not\u00edcia",
                "username": "correiodenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389038271",
                "name": "Jos\u00e9 Marques Porto",
                "username": "JosVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245060439",
                "name": "xaira",
                "username": "xairaforyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078426950933401601",
                "name": "S\u00e9rgio Lima\ud83d\udd3b",
                "username": "SergioLALima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283545051818319874",
                "name": "Peter Stone",
                "username": "PeterFe73472306",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69157079",
                "name": "Rato de Buteco",
                "username": "Rafoell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243012959812665344",
                "name": "najara",
                "username": "phyllomedusidae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2279558348",
                "name": "Bruno Javier L Aguero \u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "brnaguero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313224892",
                "name": "Blog do FM",
                "username": "blogdofm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232459113097023490",
                "name": "MEP-VR | Movimento \u00c9tica na Pol\u00edtica V. Redonda/RJ",
                "username": "mepvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108592213",
                "name": "Impacto Paran\u00e1",
                "username": "impactopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61496527",
                "name": "Ag\u00eancia Fiocruz",
                "username": "agencia_fiocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34654919",
                "name": "Here we go again",
                "username": "twitteuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57057201",
                "name": "Yuri Eiras",
                "username": "eirasyuri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1095317495773319168",
                "name": "Radio Cidade",
                "username": "RadioCidade670",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60356565",
                "name": "Glenda",
                "username": "glenda_uchoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71378032",
                "name": "Diego Germano",
                "username": "DiegoNepomuceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592182913",
                "name": "Carlos Alberto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "karlossg4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246848272137965568",
                "name": "Ana Bubola",
                "username": "BubolaAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558674762",
                "name": "Paolla Oliveira",
                "username": "paolla",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50821343",
                "name": "F\u00ea Paes Leme",
                "username": "FePaesLeme",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "706113482211651584",
                "name": "Cris \ud83d\udc80",
                "username": "crikaconserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20486073",
                "name": "Juliana Ferreira",
                "username": "j_mf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283553033851416576",
                "name": "rachel \ud83d\udc0a",
                "username": "mmlovw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114094423",
                "name": "Beeshop \ud83d\udc12",
                "username": "nikaabee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237870066",
                "name": "Since 88",
                "username": "MoabeRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577396841",
                "name": "Protocolo Ambiental",
                "username": "ProtocoloAmbien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4441535956",
                "name": "Geminiana petista",
                "username": "WaleriaDesire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571022799",
                "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfc: El puto cadelo",
                "username": "guizitoselputo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319708408",
                "name": "jhaymes candian",
                "username": "JhaymesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24303218",
                "name": "Cris Albu \ud83c\udf1f\ud83d\udea9 #PSOL",
                "username": "crisalbu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855975873",
                "name": "Paulo Moschetta",
                "username": "paulomoschetta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91798790",
                "name": "Renan\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Renan_Ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202406066",
                "name": "leticia spiller",
                "username": "leticiaspiller",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1351141740040892422",
                "name": "NeNews",
                "username": "NeNews10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155526308",
                "name": "Leandra Leal",
                "username": "leandraleal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138812030",
                "name": "Denis Ferreira Netto",
                "username": "DenisFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824256432161914880",
                "name": "Jo\u00e3o Freire",
                "username": "JoaoFreire68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334308960996892673",
                "name": "Henry Green",
                "username": "HenryGreen88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206917753",
                "name": "Maria Leticia",
                "username": "MedicaLeticia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1202195597467537409",
                "name": "Stephan Mothe",
                "username": "stephanmothe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401645110383816704",
                "name": "Helena Besson",
                "username": "besson_helena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240960950594830339",
                "name": "Silva Pg",
                "username": "SilvaPg1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267832257902829569",
                "name": "Lord Belacqua",
                "username": "pantalaimon15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723380136",
                "name": "Camila",
                "username": "DCamilaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397748548159082496",
                "name": "Kinochromatic",
                "username": "kinochromatic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789319824530927616",
                "name": "Marau (RS) \u2764",
                "username": "PrefeituraMarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172847252",
                "name": "SOLANO FERREIRA",
                "username": "SOLANOFERREIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90931240",
                "name": "Portal SGC",
                "username": "portalsgc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942800014",
                "name": "Passagens Imperd\u00edveis",
                "username": "passagensimperd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319285586239258633",
                "name": "\ud83c\udf3fMag\ud83c\udf0e #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "MagdieleG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733267738",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u \u00e9 assim",
                "username": "FozeAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189426595716567042",
                "name": "Renato da Terra",
                "username": "re_daterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092560931",
                "name": "Vitor Lippi Oficial",
                "username": "DepVitorLippi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110858508",
                "name": "Vinicius Poit",
                "username": "ViniciusPoit",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34294919",
                "name": "Vanderlei Macris",
                "username": "vanderleimacris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813437130",
                "name": "Tiririca na Web",
                "username": "tiriricanaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28340920",
                "name": "Samuel Moreira",
                "username": "samuelmoreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "878919354",
                "name": "Rosana Valle",
                "username": "DepRosanaValle",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "279108848",
                "name": "Roberto de Lucena",
                "username": "robertodelucena",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1362514260",
                "name": "Roberto Alves Republicanos",
                "username": "RobertoAlves_10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45837023",
                "name": "Sharingan da Marambaia",
                "username": "Landararock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356848783",
                "name": "Lel\u00ea Souza",
                "username": "Lele_GT_Amb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33996739",
                "name": "S\u00f3 pedala na tubada!",
                "username": "irakerly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441108081",
                "name": "Renata Abreu",
                "username": "RenataAbreu1919",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1025446161166024704",
                "name": "Katia Sastre",
                "username": "KatiaSastre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80044177",
                "name": "Paulinho da For\u00e7a",
                "username": "dep_paulinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169768074",
                "name": "Pr. Paulo Freire",
                "username": "DF_PauloFreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176920334",
                "name": "miltonvieiraoficial",
                "username": "MiltonVieiraOfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554803332",
                "name": "Maria Rosas",
                "username": "mariarosassp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149746462",
                "name": "Marcos Pereira",
                "username": "marcospereira04",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67180789",
                "name": "Marco Bertaiolli",
                "username": "MarcoBertaiolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1494658207",
                "name": "Kim Kataguiri",
                "username": "KimKataguiri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2795673765",
                "name": "Selma M \ud83c\udff4\ud83d\ude37 \u2665\ufe0f",
                "username": "selmadb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125974569",
                "name": "Jefferson Campos",
                "username": "DepJefferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517392862",
                "name": "Herculano Passos",
                "username": "herculanopassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120240834",
                "name": "Guilherme Mussi",
                "username": "GuilhermeMussi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110273175672233985",
                "name": "DepFaustoPinato",
                "username": "DepFaustoPinato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44830026",
                "name": "Dep. Geninho Zuliani",
                "username": "geninhozuliani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371902612195438610",
                "name": "elicorreafilho",
                "username": "elicorreafilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138504441",
                "name": "Eduardo Cury",
                "username": "Eduardo_Cury",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "887031459621597184",
                "name": "Otoniel costa",
                "username": "Otonielcosta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092518384657461248",
                "name": "David Soares",
                "username": "davidbrsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3174212523",
                "name": "Cezinha de Madureira",
                "username": "Czmadureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82386446",
                "name": "Celso Russomanno",
                "username": "celsorussomanno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144936947",
                "name": "Carlos Sampaio",
                "username": "carlossampaio_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107136287",
                "name": "Bruna Dias Furlan",
                "username": "DepBrunaFurlan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53493125",
                "name": "Arnaldo Jardim",
                "username": "ArnaldoJardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86373674",
                "name": "Baleia Rossi",
                "username": "Baleia_Rossi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "852253471101378567",
                "name": "Alexis Fonteyne",
                "username": "AlexisFonteyne",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330082400299339776",
                "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99",
                "username": "77_frota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "541058234",
                "name": "Alexandre Leite",
                "username": "lexandreleite",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78673777",
                "name": "Alex Manente",
                "username": "AlexManente23",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "955773266089607168",
                "name": "Adriana Ventura",
                "username": "adriventurasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113386945",
                "name": "Ana Paula \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "username": "littlestarb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56585767",
                "name": "Deputado Ricardo Izar",
                "username": "RicardoIzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17466505",
                "name": "Santa at\u00e9 no nome \ud83e\udd18\ud83c\udffb",
                "username": "carollandgraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715266611545055233",
                "name": "Leozito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leoziiiito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359600522",
                "name": "Laura Marques",
                "username": "laurarmco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45707323",
                "name": "Katlin Fernandes",
                "username": "katlincamila",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1404582125328814089",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdg7ro6aojvy235vgoij9jm83xth9",
        "oldest_id": "1402956460196253696",
        "result_count": 492
    }
}