{
    "data": [
        {
            "author_id": "734181048347693057",
            "created_at": "2021-06-07T17:10:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401949672294563844"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1356807907",
                        "start": 0,
                        "username": "patriciaarpim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401949672294563844",
            "in_reply_to_user_id": "1356807907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@patriciaarpim @GaleriaTurandot N\u00e3o sei se o v\u00eddeo passou r\u00e1pido. Parece que o Doriana estava sem m\u00e1scara! E eu preocupado com uma fam\u00edlia de 6 pessoas, que no feriado, num Parque Nacional (RJ), nas pedras de uma cachoeira, sem a presen\u00e7a de outras pessoas, tiravam fotos com m\u00e1scara cobrindo a boca."
        },
        {
            "author_id": "1298000665105461248",
            "created_at": "2021-06-07T17:06:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401948644635557891"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "52159275",
                        "start": 0,
                        "username": "nananyan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401948644635557891",
            "in_reply_to_user_id": "52159275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nananyan Min adora ver barulho na janela e o barulho deles sempre deixava ele curioso. Acho que foi uma mistura de motivos, mas principalmente foi o medo porque n\u00e9, \u00e9 morcego. Tem outras dessa \u00e1rvore mais perto do Parque Estadual, que \u00e9 aqui do lado, \u00e9 s\u00f3 eles reajustarem o gps deles rs"
        },
        {
            "author_id": "1129899362723737600",
            "created_at": "2021-06-07T17:00:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401947191585947651"
            ],
            "id": "1401947191585947651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vacinas contra a Covid-19 ser\u00e3o realizadas na Central de Vacinas do gin\u00e1sio do Parque Municipal (Pi\u00e7arras). Agendamento ser\u00e1 online\n\nLeia a not\u00edcia completa acessando o link abaixo\n\u27a1https://t.co/t8mfxl8wpP\n\n#guaratuba #guaratubapr #portaldacidade"
        },
        {
            "author_id": "52468623",
            "created_at": "2021-06-07T16:59:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401946880762953734"
            ],
            "id": "1401946880762953734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "tb tentar\u00e3o aprovar a estrada que cortar\u00e1 o Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/NHwoRHicOt"
        },
        {
            "author_id": "1308989283525591041",
            "created_at": "2021-06-07T16:40:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401942188326633478"
            ],
            "id": "1401942188326633478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santo Amaro est\u00e1 tomado an\u00fancio de venda de terrenos na regi\u00e3o de Parelheiros a pre\u00e7o abaixo do mercado - n\u00e3o se iludam \u00e9 tudo ilegal pois ali \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2021-06-07T16:34:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401940667224543237"
            ],
            "id": "1401940667224543237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Csnastra https://t.co/hLUnz49A0A"
        },
        {
            "author_id": "210577280",
            "created_at": "2021-06-07T16:17:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401936362887168005"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "131286287",
                        "start": 173,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401936362887168005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo ou Destrui\u00e7\u00e3o? Esse cara n\u00e3o deveria estar preso? \ud83e\udd28 Juro, desconfio de tudo que tenha o dedo dele \ud83d\ude2e\nAberto edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional do Canela.\ud83d\udc47\n@minc_rj\n#ForaSalles https://t.co/Pr38lE7AOP"
        },
        {
            "author_id": "1159961937138126849",
            "created_at": "2021-06-07T16:15:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401935751680495618"
            ],
            "id": "1401935751680495618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Escolhida empresa que far\u00e1 estudos para privatizar o Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/YFSCCkMR04"
        },
        {
            "author_id": "1105646671042674688",
            "created_at": "2021-06-07T16:10:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401934599580758019"
            ],
            "id": "1401934599580758019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dano ambiental em unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/O7qHevY8Kv"
        },
        {
            "author_id": "1252370782124232704",
            "created_at": "2021-06-07T16:06:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401933705468387331"
            ],
            "id": "1401933705468387331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem viu esse not\u00edcia???https://t.co/V19ns2xtIH https://t.co/aLu7b8UF0d"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-06-07T15:45:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401928331956822020"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1401928331956822020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/uUIOv5PdFy"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-07T15:35:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401925825658642435"
            ],
            "id": "1401925825658642435",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 10,73 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-07T15:35:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401925824371073028"
            ],
            "id": "1401925824371073028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 23 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 que somaram 1,68 km\u00b2, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1279121269229858818",
            "created_at": "2021-06-07T15:31:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401924839166840843"
            ],
            "id": "1401924839166840843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEF SUSPENDE NOVAMENTE A VISITA\u00c7\u00c3O AO PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA https://t.co/eRAAXbbZQa"
        },
        {
            "author_id": "1055927027428147200",
            "created_at": "2021-06-07T15:17:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401921387309240324"
            ],
            "id": "1401921387309240324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Eco Clube Barreirinhas \u00e9 tudo que voc\u00ea sempre sonhou, com conforto, lazer, comodidade e seguran\u00e7a. \n\n\ud83d\udccc localizado na Pen\u00ednsula da cidade, \u00e0s margens do Rio Pregui\u00e7as\n\ud83c\udfd6\ufe0f vizinho do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\ud83d\udc4f loteamento in\u00e9dito na regi\u00e3o https://t.co/LHdjbPm40Z"
        },
        {
            "author_id": "1379835867141902336",
            "created_at": "2021-06-07T15:08:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401919065204068352"
            ],
            "id": "1401919065204068352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz anivers\u00e1rio ao munic\u00edpio de #DomInoc\u00eancio no estado do Piau\u00ed. A cidade ocupa uma das entradas para o Parque Nacional Serra da Capivara e da Serra das Confus\u00f5es. Conhecida como \"Cidade do Bode\". A atual prefeita \u00e9 Maria das Virgens Dias do PP. https://t.co/vibr3bWrLJ"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-07T14:56:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401915923024523265"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "54341363",
                        "start": 224,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401915923024523265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\"Pela lei, apenas popula\u00e7\u00f5es tradicionais que j\u00e1 habitavam a regi\u00e3o antes da cria\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jacund\u00e1 em 2004 poderiam viver no local, mas hoje h\u00e1 muito mais gente. Ao todo, s\u00e3o cerca de 300 forasteiros.\" via @JornalOGlobo\n\nhttps://t.co/2S6Q0zxuOD"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-06-07T14:25:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401908064656183300"
            ],
            "id": "1401908064656183300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/egxF2xnPcl - Arquip\u00e9lago do Arvoredo ser\u00e1 mais um parque nacional. Recategoriza\u00e7\u00e3o poder\u00e1 possibilitar o desenvolvimento da visita\u00e7\u00e3o, com benef\u00edcio econ\u00f4mico para as comunidades locais e, inclusive, para a gest\u00e3o da unidade. https://t.co/lz0I6fZzzm"
        },
        {
            "author_id": "206677569",
            "created_at": "2021-06-07T14:18:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401906457176678402"
            ],
            "id": "1401906457176678402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO DO ESTADO REINAUGURA N\u00daCLEO PIRAQUARA NO PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA\nGovernador plantou a primeira muda do projeto \u2018Florestas do Amanh\u00e3\u2019 que vai reflorestar 1,1 mil hectares de Mata Atl\u00e2ntica no RJ\nFoto: Luis Alvarenga/RJ\nLeia na \u00edntegra:\nhttps://t.co/GezG6Ytgy9 https://t.co/IXGXLTtmXk"
        },
        {
            "author_id": "339745934",
            "created_at": "2021-06-07T13:43:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401897544364474373"
            ],
            "id": "1401897544364474373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espetacular, deslumbrante, lindo e maravilhoso. Magn\u00edfico demais! \ud83d\ude0d em Parque Nacional das Nascentes do Rio Parnaiba - PNNRP https://t.co/NuIhg7Z88C"
        },
        {
            "author_id": "1112222414",
            "created_at": "2021-06-07T13:38:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401896419603136518"
            ],
            "id": "1401896419603136518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "UFSB Ci\u00eancia: Pesquisa de inicia\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica gera banco de dados ambientais para Parque Nacional do Alto Cariri.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/I3elbhuUwg https://t.co/QkdWp9LZ8B"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-07T13:30:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401894309641785349"
            ],
            "id": "1401894309641785349",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, perto de Santa Cruz do Xingu, MT. Essa \u00e1rea queima h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Est. do Xingu e na terra ind\u00edgena Capoto/Jarina. Pontos amarelos s\u00e3o focos de calor. https://t.co/iLzKewjjLK"
        },
        {
            "author_id": "42261176",
            "created_at": "2021-06-07T13:20:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401891898084761603"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1401891898084761603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desavisados diriam que \u00e9 Ibitipoca.\n\nDas belezas da Baixada Fluminense, RJ: Janela do C\u00e9u, do Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u.\n\nUm salve \u00e0s maravilhas da Baixada Fluminense! \ud83c\udf43\u26f0\ufe0f https://t.co/x9Hc9caYdi"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-06-07T13:06:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401888401322872833"
            ],
            "id": "1401888401322872833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/qzlU76YYzK"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-07T13:00:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401886838793682948"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "22914738",
                        "start": 225,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401886838793682948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A exclus\u00e3o de um total de 226 mil hectares da Resex Jaci-Paran\u00e1, e de 50 mil hectares do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim, em Rond\u00f4nia, \u00e9 o exemplo mais recente de vit\u00f3ria da grilagem sobre a preserva\u00e7\u00e3o das terras p\u00fablicas. @o_eco\n\nhttps://t.co/DZIP7daxZR"
        },
        {
            "author_id": "1197510674160799751",
            "created_at": "2021-06-07T12:34:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401880297763975171"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.35,
                        5.98333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0121e4f549df3299"
            },
            "id": "1401880297763975171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Parque nacional natural Ensenada de Utr\u00eda https://t.co/NUnf0s42aQ"
        },
        {
            "author_id": "718134061731090432",
            "created_at": "2021-06-07T12:33:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401879933073379329"
            ],
            "id": "1401879933073379329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Wakatobi, localizado no sudeste de Sulawesi, foi designado como uma das reservas da biosfera do mundo na Indon\u00e9sia desde 2021. Contendo 750 das 850 esp\u00e9cies de corais no mundo,Wakatobi se torna o local favorito para mergulhadores\n#IniDiplomasi\n#IndonesiainBrazil https://t.co/rNALdkkFO2"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2021-06-07T12:16:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401875742946906113"
            ],
            "id": "1401875742946906113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de domingo, o Parque Estadual do Ibitipoca voltou a ficar indispon\u00edvel para visita\u00e7\u00f5es. A nova suspens\u00e3o das atividades ocorre por conta de medidas mais restritivas adotadas na macrorregi\u00e3o Sudeste pelo programa Minas Consciente.\nhttps://t.co/3JjQ9IAQkG"
        },
        {
            "author_id": "1159961937138126849",
            "created_at": "2021-06-07T12:15:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401875361449795586"
            ],
            "id": "1401875361449795586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhida empresa que far\u00e1 estudos para privatizar o Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1: https://t.co/YFSCCkMR04"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2021-06-07T12:01:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401871896224874498"
            ],
            "id": "1401871896224874498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infra\u00e7\u00f5es na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Serra de Baturit\u00e9 aumentam 52% em 2021.\nhttps://t.co/I9uBuQu1H1"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-07T11:47:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401868534892875776"
            ],
            "id": "1401868534892875776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/CkiKzcYzeV"
        },
        {
            "author_id": "1344569960",
            "created_at": "2021-06-07T11:42:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401867083684716544"
            ],
            "id": "1401867083684716544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Amboseli tem um vista soberba para o Monte Kilimanjaro, o ponto mais alto de \u00c1frica, com uns impressionantes 5 895 metros de altura. \ud83d\uddfb\n\nQuem gostava de visitar? \ud83d\ude09\n\ud83c\udf10 https://t.co/myhUm531hK\n\u260e\ufe0f 234 198 960\n\ud83d\udce7 ilhavo@ancoragold.pt\n#viajar\u00e9viver https://t.co/OEfprQUzOn"
        },
        {
            "author_id": "1111068976585547777",
            "created_at": "2021-06-07T11:41:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401866888846712832"
            ],
            "id": "1401866888846712832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc preocupado com a extrema esquerda e nem a\u00ed pra Extrema Bandidagem.\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\nSem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia - 05/06/2021 - Ambiente - Folha https://t.co/HLMCJoZPZv"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-07T11:34:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401865262840750082"
            ],
            "id": "1401865262840750082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 26 de maio de 2021 o desmatamento de 2,37 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 4,86 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "339745934",
            "created_at": "2021-06-07T11:34:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401865136063881216"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "202366930",
                        "start": 0,
                        "username": "dante_oliver"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "da829260946fc04a"
            },
            "id": "1401865136063881216",
            "in_reply_to_user_id": "202366930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dante_oliver \u00c9 dentro do parque nacional das nascentes do rio Parna\u00edba, aqui mesmo no munic\u00edpio nosso. fica mais ou menos uns 80 km aqui de Barreiras."
        },
        {
            "author_id": "776502269399400449",
            "created_at": "2021-06-07T10:49:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401853725673721857"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1120658807124836352",
                        "start": 0,
                        "username": "Ricardo96123214"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401853725673721857",
            "in_reply_to_user_id": "776502269399400449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricardo96123214 Parque nacional de Itatiaia*"
        },
        {
            "author_id": "776502269399400449",
            "created_at": "2021-06-07T10:48:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401853623039152131"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1120658807124836352",
                        "start": 0,
                        "username": "Ricardo96123214"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401853623039152131",
            "in_reply_to_user_id": "1120658807124836352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricardo96123214 Fica na pedra do camelo, no parque nacional. Acho que chama olho do gato, ou algo assim...\n\nAinda t\u00f4 aprendendo o dialeto"
        },
        {
            "author_id": "256472983",
            "created_at": "2021-06-07T08:40:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401821464710594560"
            ],
            "id": "1401821464710594560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os, Leblon, Rio de Janeiro RJ https://t.co/9hZBHas2L2"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T08:34:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401819955763421194"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401819955763421194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/jYKKMDsuqX"
        },
        {
            "author_id": "2803713648",
            "created_at": "2021-06-07T08:32:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401819278496706562"
            ],
            "id": "1401819278496706562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Accademia italiana Pellegrini (Lingua e Cultura) e I Quaderni del Bardo Edizioni: Parque Nacional do Pantanal Matogrossense | Parque... https://t.co/wwd4ZRT9xD"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T08:32:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401819251397251076"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401819251397251076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/gDIMIp5S7X"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T08:29:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401818522221744130"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401818522221744130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/h7yozHZBCh"
        },
        {
            "author_id": "1239690053078704129",
            "created_at": "2021-06-07T08:21:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401816521903640577"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "78140369",
                        "start": 9,
                        "username": "EstadaoCultura"
                    },
                    {
                        "end": 288,
                        "id": "43023158",
                        "start": 276,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401816521903640577",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @EstadaoCultura Concordamos ! N\u00e3o podemos passar tempo lendo palavras soltas e desvairadas de apresentador de TV. Vamos focar em gente s\u00e9ria e honesta, que n\u00e3o tenha usufruido do sistema vantajoso anterior, para fazer casa em \u00e1rea protegida ou comprar jatinho. Vamos @LucianoHuck  ?"
        },
        {
            "author_id": "40329047",
            "created_at": "2021-06-07T05:40:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401776070702022659"
            ],
            "id": "1401776070702022659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/Ku2q0wY3ji"
        },
        {
            "author_id": "1168957525590499334",
            "created_at": "2021-06-07T03:18:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401740353565233152"
            ],
            "id": "1401740353565233152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boatos que isso ai \u00e9 moc no parque municipal https://t.co/Vdd5DcQgY3"
        },
        {
            "author_id": "54407236",
            "created_at": "2021-06-07T02:06:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401722242153725954"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401722242153725954",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado Amo! No Parque Estadual do Rio Doce tem muitas. S\u00e3o maravilhosas maravilhosas"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-06-07T02:00:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401720661496766469"
            ],
            "id": "1401720661496766469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 7/6, a C\u00e2mara dos Deputados vai decidir se vota o #PL984, que prop\u00f5e \"rasgar\" o #ParqueNacionalDoIgua\u00e7u ao meio, c/ uma rodovia! \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 Se voc\u00ea \u00e9 contra , vote DISCORDO TOTALMENTE na consulta p\u00fablica: https://t.co/oFWfc0toD4 Entenda o caso: https://t.co/pRbF1WkxdC / #PL984N\u00c3O https://t.co/uXc8jYbyo5"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T01:34:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401714206609592323"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401714206609592323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/h0EJ9FhhTY"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T01:26:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401712102553927683"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401712102553927683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/1NkNAZrwqu"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T01:24:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401711601611325440"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401711601611325440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/d0UH1dNwfT"
        },
        {
            "author_id": "1204116075887157256",
            "created_at": "2021-06-07T01:22:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401711249298239488"
            ],
            "id": "1401711249298239488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em 2017 fui fazer o primeiro campo na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de angatuba, que mais tarde foi onde coletei amostras pro mestrado. achamos lim\u00f5es-rosa numa estrada, guardei umas sementes, plantei. Hoje ele teve a primeira floradinha \ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1 https://t.co/TSZjD6V5Hh"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T01:09:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401707793141407753"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401707793141407753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/HN62eunAOl"
        },
        {
            "author_id": "353356046",
            "created_at": "2021-06-07T01:05:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401706860365893635"
            ],
            "id": "1401706860365893635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea da Espanha, n\u00e3o existe \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em volta dos rios.  A Europa n\u00e3o faz o dever de casa,  mas diz que \u00e9 o Brasil que n\u00e3o preserva as suas florestas. \ud83e\udd28 https://t.co/N2TZAjdcJm"
        },
        {
            "author_id": "17758142",
            "created_at": "2021-06-07T01:00:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401705604490616838"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401705604490616838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense | Parques do Brasil https://t.co/qyTCrfnI2L via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T00:49:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401702946107166725"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401702946107166725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/amJznJp1oh"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T00:45:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401701708447748096"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401701708447748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/VCSFmfeTE7"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T00:42:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401701042585313281"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401701042585313281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/FsgZUCYSNE"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T00:39:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401700264961351684"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401700264961351684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/aHU7E8Zaiy"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T00:35:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401699393909100548"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401699393909100548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/q1iYOf8m46"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T00:30:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401698062007996417"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401698062007996417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/aFUnPOTQnH"
        },
        {
            "author_id": "567834824",
            "created_at": "2021-06-07T00:30:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401698024628408323"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.94387531,
                        -2.62105363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "1401698024628408323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo final de semana um close diferente na balsinha em Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/2vWZxpMpwP"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T00:26:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401696979542069250"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401696979542069250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/U74T9v8IJX"
        },
        {
            "author_id": "86793272",
            "created_at": "2021-06-07T00:20:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401695480145403908"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1401695480145403908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sunny side up em Parque Estadual do Utinga https://t.co/MGCovUYOiI"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T00:19:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401695309831544839"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401695309831544839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Oh42FohIb8"
        },
        {
            "author_id": "1159088086934052864",
            "created_at": "2021-06-07T00:15:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401694236555329537"
            ],
            "id": "1401694236555329537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "Viram esse absurdo? N\u00e3o basta destruir, grilar e vender terras de unidade de conserva\u00e7\u00e3o agora os invasores criam at\u00e9 canal no YouTube. E a\u00ed vamos denunciar esse canal??\nhttps://t.co/5XHBshl0Yd"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-06-07T00:12:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401693478799749122"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401693478799749122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/DDzLod2Ds6"
        },
        {
            "author_id": "97332851",
            "created_at": "2021-06-06T23:57:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401689830241808388"
            ],
            "id": "1401689830241808388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa deve ser quase imposs\u00edvel identificar a constru\u00e7\u00e3o ilegal de um condom\u00ednio fechado sendo constru\u00eddo dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com ruas pavimentadas e tudo n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "55726175",
            "created_at": "2021-06-06T23:56:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401689530428764160"
            ],
            "id": "1401689530428764160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que neglig\u00eancia da prefeitura do Rio em deixar a mil\u00edcia desmatar v\u00e1rios hectares do Parque Estadual da Pedra Branca. E s\u00f3 fizeram algo pq teve reportagem na globo, se n\u00e3o ningu\u00e9m ia fazer nada e o condom\u00ednio ia ser constru\u00eddo de boa."
        },
        {
            "author_id": "207291679",
            "created_at": "2021-06-06T23:52:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401688384716873728"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401688384716873728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/Zx36iJso4b"
        },
        {
            "author_id": "1094321723623858177",
            "created_at": "2021-06-06T23:45:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401686786527612930"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "844726258848141312",
                        "start": 0,
                        "username": "bieberfbra"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "24705687",
                        "start": 12,
                        "username": "TheJUNOAwards"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401686786527612930",
            "in_reply_to_user_id": "844726258848141312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "@bieberfbra @TheJUNOAwards Parque Nacional\njo\u00e3o pessoa maquiagem a\u00e7a\u00ed caraio maconha UFSC \u00f4nibus desemprego quarentena desculpa por ser homem baseado t\u00f3xica olinda basti\u00e3o carlos tem bot pra tudo ceil\u00e2ndia livro cavalo\nPEACHES REMIX TONIGHT\n I vote for #JFCJustinBieber ."
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2021-06-06T22:49:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401672588053581824"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807292815675887616",
                        "start": 0,
                        "username": "IlonaSzaboC"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "5831572",
                        "start": 168,
                        "username": "MPF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401672588053581824",
            "in_reply_to_user_id": "299326474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IlonaSzaboC E o shopping est\u00e1 l\u00e1 edificado em local n\u00e3o permito pela Legisla\u00e7\u00e3o Ambiental Federal e ainda destinado \u00e0 cria\u00e7\u00e3o de Parque no Plano Diretor de Cascavel \n\n@MPF deste vez inovou, firmou TAC para permitir violar a lei e causar danos irrevers\u00edveis em uma UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "582375974",
            "created_at": "2021-06-06T22:46:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401671864850714627"
            ],
            "id": "1401671864850714627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional natural Utria, Colombia. https://t.co/iWD5MOAjll"
        },
        {
            "author_id": "25126370",
            "created_at": "2021-06-06T22:34:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401668752576593924"
            ],
            "id": "1401668752576593924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 338,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 87
            },
            "text": "Ferreira disse que a invas\u00e3o est\u00e1 come\u00e7ando uma \u201cnova fase\u201d e que a meta \u00e9 atrair 30 mil pessoas para dentro da Flona de 221 mil hectares, dos quais apenas 1,7% est\u00e1 desmatado, segundo o Inpe.\n\"O projeto \u00e9 ocupar tudo, n\u00e3o deixar nenhum pedacinho\".\"\n https://t.co/dM5xwVegFv"
        },
        {
            "author_id": "134538237",
            "created_at": "2021-06-06T22:15:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401663950861787139"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401663950861787139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/FG2ZWzXlGP"
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2021-06-06T22:13:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401663657621262337"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807292815675887616",
                        "start": 0,
                        "username": "IlonaSzaboC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401663657621262337",
            "in_reply_to_user_id": "299326474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IlonaSzaboC Nesse mapa toda \u00e1rea do lago nesse quadril\u00e1tero de grandes por vias \u00e9 UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DO ZOOL\u00d3GICO PAULO GORSKI cuja cerca dos animais est\u00e1 100 metros da lateral esquerda do shopping"
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2021-06-06T22:05:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401661521525084161"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "807292815675887616",
                        "start": 0,
                        "username": "IlonaSzaboC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401661521525084161",
            "in_reply_to_user_id": "807292815675887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@IlonaSzaboC J\u00e1 era sabido bem antes da constru\u00e7\u00e3o, que nunca atingira a capacidade prometida e havia s\u00e9rios estudos nesse sentido\n\nMas quando o grande capital j\u00e1 decidiu onde ser\u00e1 o investimento nada segura.\n\nFazem at\u00e9 shopping center dentro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com aval do MPF  (segue)"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-06-06T22:02:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401660671159418881"
            ],
            "id": "1401660671159418881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Cavernas da Lua s\u00e3o a principal atra\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Cathedral Gorge em Nevada. Eles s\u00e3o simplesmente espetaculares. Logo depois de explorar as cavernas e os desfiladeiros, v\u00e1 para Miller Point Overlook e se apaixone por suas enormes estruturas.\n\n#TravelNevada https://t.co/LNjgEdJTo2"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2021-06-06T21:50:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401657818114056192"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "21334653",
                        "start": 97,
                        "username": "ConJur_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401657818114056192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ConJur - Uma inoportuna investida contra o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/rk3dQzeqIc via @ConJur_Oficial"
        },
        {
            "author_id": "1142204517208993792",
            "created_at": "2021-06-06T21:39:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401654903626469382"
            ],
            "id": "1401654903626469382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dois dias depois, numa cova rasa no parque estadual de Ringwood, a unidade canina da pol\u00edcia encontrou o corpo de Haley McWaid.\"\n\nEu tinha esperan\u00e7a que ia encontrar ela viva \ud83d\ude14\ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "2651411744",
            "created_at": "2021-06-06T21:36:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401654130838487042"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1067145560010952712",
                        "start": 0,
                        "username": "AlanBenadia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401654130838487042",
            "in_reply_to_user_id": "1067145560010952712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AlanBenadia Reserva Biol\u00f3gica da Serra Geral en Maquin\u00e9 y  Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (m\u00e1s de 300 especies de aves) ambas en Rio Grande do Sul, Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-06T21:34:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401653717733105666"
            ],
            "id": "1401653717733105666",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- APA Jalap\u00e3o (TO): 20% do total, com 26 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 14% do total, com 19 focos"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-06T21:34:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401653681397792769"
            ],
            "id": "1401653681397792769",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia j\u00e1 acumula 3,21 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de maio de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-06T21:34:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401653680781152258"
            ],
            "id": "1401653680781152258",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-06T21:34:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401653680261111810"
            ],
            "id": "1401653680261111810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 0,76 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia em 22 de maio de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO j\u00e1 teve 5 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "387393239",
            "created_at": "2021-06-06T21:25:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401651395334451202"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1401651395334451202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por tr\u00e1s de uma bela imagem, houve um longo caminho percorrido. \u26f0 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/gK3Xtz2h49"
        },
        {
            "author_id": "68858731",
            "created_at": "2021-06-06T21:12:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401648206518358016"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.60254213,
                        -19.77731817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "1401648206518358016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foque naquilo que faz voc\u00ea feliz e caminhe sempre nesta dire\u00e7\u00e3o. em Parque Estadual Do Rio Doce https://t.co/5FtvGWmpZK"
        },
        {
            "author_id": "1370287520743886851",
            "created_at": "2021-06-06T21:07:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401647070788870147"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01389061,
                        -25.24968966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1401647070788870147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/sbs1KYXu12"
        },
        {
            "author_id": "76189331",
            "created_at": "2021-06-06T21:07:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401646949523202053"
            ],
            "id": "1401646949523202053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um estudo de Nobre com outros pesquisadores, de 2012, revelou fortes sinais de que \u00e9 a umidade amaz\u00f4nica que permite a exist\u00eancia da Mata Atl\u00e2ntica no Oeste do Paran\u00e1, das matas do Parque Nacional do Igua\u00e7u e de toda a \u00e1gua dali. https://t.co/tgDEoDJjsI"
        },
        {
            "author_id": "1224111843892920320",
            "created_at": "2021-06-06T21:04:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401646320071417863"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1341862330251042822",
                        "start": 0,
                        "username": "india_dalva"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 13,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401646320071417863",
            "in_reply_to_user_id": "1341862330251042822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@india_dalva @avidanocerrado Eu aproveitei o feriado e a folga no trampo pra ir no Parque Nacional de Bras\u00edlia com minha namorada, \u00e9 t\u00e3o bom estar em meio a natureza longe da sociedade, al\u00e9m de ter visto animais pouco conhecidos."
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-06-06T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401645073033424900"
            ],
            "id": "1401645073033424900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabonetes de copa\u00edba e andiroba geram renda para mulheres da Amaz\u00f4nia: https://t.co/nAsXMoYvGw\n\nA comunidade se localiza no alto do Rio Araguari, entre a Floresta Nacional do Amap\u00e1 (Flona) e a Floresta Estadual do Amap\u00e1\n\n#sabonetes #Amazonia #Amapa"
        },
        {
            "author_id": "714990550462644225",
            "created_at": "2021-06-06T20:52:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401643125605609484"
            ],
            "id": "1401643125605609484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o dram\u00e1tico resgate de pregui\u00e7a em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Rio Branco/AC. https://t.co/yCG1K0MbII"
        },
        {
            "author_id": "1214662297769127936",
            "created_at": "2021-06-06T20:50:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401642753830887428"
            ],
            "id": "1401642753830887428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desde que esse pau no cu do krlh foi respons\u00e1vel pela exonera\u00e7\u00e3o de um funcion\u00e1rio que deu pra ele uma multa de aproximadamente 10 mil reais por pescar em \u00e1rea protegida pelo ibama eu n\u00e3o espero mais porra nenhuma desse desgra\u00e7ado https://t.co/VRoQsxJBEv"
        },
        {
            "author_id": "1190788480890277888",
            "created_at": "2021-06-06T20:13:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401633427833638916"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1190003855293124608",
                        "start": 0,
                        "username": "fgeneroso12"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401633427833638916",
            "in_reply_to_user_id": "1190003855293124608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fgeneroso12 O passeio no parque municipal... mds q nostalgia"
        },
        {
            "author_id": "2583267481",
            "created_at": "2021-06-06T19:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401622429814956044"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "707634776786784260",
                        "start": 0,
                        "username": "brunapff_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401622429814956044",
            "in_reply_to_user_id": "707634776786784260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunapff_ Na parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2260454084",
            "created_at": "2021-06-06T19:22:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401620449583316992"
            ],
            "id": "1401620449583316992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Leiam para saber como as coisas funcionam na Amaz\u00f4nia, e como o assalto organizado ao bem p\u00fablico n\u00e3o come\u00e7ou no governo Bolsonaro - apenas passou a ser elogiado e facilitado por ele e o sibilino sinistro Salles. https://t.co/4iLwPnkxzU?"
        },
        {
            "author_id": "274483804",
            "created_at": "2021-06-06T19:12:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401618080099405836"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9567021,
                        -29.1951049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1401618080099405836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/9nqDA0HW7o"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2021-06-06T19:09:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401617189300473861"
            ],
            "id": "1401617189300473861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina natural do Parque Estadual do Mendanha em Campo Grande, Zona Oeste do Rio.\n\n#girocariocatour https://t.co/uXoyNKNnY6"
        },
        {
            "author_id": "2801762390",
            "created_at": "2021-06-06T19:08:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401617010946023424"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.51145361,
                        -27.599781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1401617010946023424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de passeio\ud83e\udd17\n#passeio #natureza em Parque Estadual Corrego Grande https://t.co/kQmeBqZacN"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2021-06-06T19:08:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401616900321275907"
            ],
            "id": "1401616900321275907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Frio, RJ, inaugura nova sede do Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado https://t.co/FWpJGne9wZ https://t.co/z6KHvDSu7a"
        },
        {
            "author_id": "55964539",
            "created_at": "2021-06-06T18:40:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401609992587943944"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9317502",
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401609992587943944",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @Estadao ExtremoS, no plural? Qual \u00e9 o outro poder antidemocr\u00e1tico significativo que te aflige? Aquele que te cobra por construir em \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "1129417858168098818",
            "created_at": "2021-06-06T18:35:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401608731645952003"
            ],
            "id": "1401608731645952003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o destr\u00f3i acessos utilizados para desmate ilegal em Parque Estadual de Colniza\nhttps://t.co/efjBdXL2ha"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2021-06-06T18:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401599770293161987"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "12689622",
                        "start": 172,
                        "username": "TVBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 224,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401599770293161987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf04 N\u00e3o perca a estreia da 3\u00aa temporada da s\u00e9rie Parques do Brasil! O 1\u00ba epis\u00f3dio \u00e9 dedicado ao Parque Nacional do Pantanal Matogrossense.\n\n\ud83d\udcfa A s\u00e9rie \u00e9 uma co-produ\u00e7\u00e3o entre @TVBrasil, que exibe o epis\u00f3dio hoje (6/6), \u00e0s 19h, @ICMBio e a Casa. Saiba mais: https://t.co/0ApxO9AdOX. https://t.co/e0WuEhTNy7"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2021-06-06T17:46:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401596427147620354"
            ],
            "id": "1401596427147620354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de interesse ambiental conta com viveiro de mudas nativas, audit\u00f3rio, espa\u00e7o para lazer e trilhas ecol\u00f3gicas. https://t.co/z5mCR6VTuB"
        },
        {
            "author_id": "1245864671091064834",
            "created_at": "2021-06-06T17:26:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401591345433747461"
            ],
            "id": "1401591345433747461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#grilagem #desgoverno #forabolsonaro #ForaSalles \n\nSem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/9YnCCrT0ZJ"
        },
        {
            "author_id": "49850975",
            "created_at": "2021-06-06T17:17:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401589123660591107"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1401589123660591107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paia que Israel Patiserrie e o Mossor\u00f3 Caf\u00e9 n\u00e3o abrem aos domingos \ud83d\ude25\n\nS\u00e3o os dois caf\u00e9s mais pr\u00f3ximos do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "198638578",
            "created_at": "2021-06-06T17:11:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401587650306449417"
            ],
            "id": "1401587650306449417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ischnocnema parnaso, uma r\u00e3zinha que n\u00e3o tem faze de girinos que s\u00f3 \u00e9 encontrada nos campos de altitudes do Parque Nacional da serra dos \u00d3rg\u00e3os. Pode ser ouvida facilmente no per\u00edodo chuvoso vocalizando em meio ao capim.  (toque pra ouvir o canto)\n#HerpetolgiadeAaZ https://t.co/C63md79jP3 https://t.co/aoUA4A5lJ0"
        },
        {
            "author_id": "43278215",
            "created_at": "2021-06-06T17:08:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401586886020407296"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401586886020407296",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck \u00c9, mano! O velho jeitinho brasileiro \u00e9 uma bosta, n\u00e9? Mas tu acredita que tem gente que com o \"jeitinho brasileiro\" construiu casa em Angra dos Reis em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? #Jeitinho\n\n\ud83d\ude12"
        },
        {
            "author_id": "1264337248830533638",
            "created_at": "2021-06-06T17:00:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401584907562799105"
            ],
            "id": "1401584907562799105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/RvtCjCNLCB"
        },
        {
            "author_id": "364640079",
            "created_at": "2021-06-06T16:56:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401583910572732419"
            ],
            "id": "1401583910572732419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u em Fiz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 https://t.co/SdDML9ZGK2"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2021-06-06T16:48:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401581814658088961"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73830325,
                        -15.4476482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1401581814658088961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada#treino#2,21K\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0fMaio/2021#Cidade de Pedra#Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es/MT\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83e\udd17\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83c\udf36 \ud83c\udfcd \ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83e\udd7e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7JMJ &amp; Familiares  @clodyy_dias em Cidade de Pedra https://t.co/bu1GSoTWWg"
        },
        {
            "author_id": "39860568",
            "created_at": "2021-06-06T16:30:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401577362442100742"
            ],
            "id": "1401577362442100742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal foi liberado na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Federal Fazenda Morro de Sapucaia https://t.co/SWQB5tMpq8"
        },
        {
            "author_id": "186331377",
            "created_at": "2021-06-06T16:30:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401577301477933063"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1401577301477933063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem, no Dia Mundial do Meio Ambiente, comemoramos da melhor forma poss\u00edvel. \n\nCom muito amor, di\u00e1logo e novas experi\u00eancias no Rio Araguari, dentro da Floresta Nacional do Amap\u00e1 e da Floresta Estadual do Amap\u00e1.\n\nFiquem de olho que tem muito mais dessa experi\u00eancia incr\u00edvel! https://t.co/lE5o40KFPA"
        },
        {
            "author_id": "974851073985925120",
            "created_at": "2021-06-06T16:20:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401574682789306369"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1196920497134587904",
                        "start": 15,
                        "username": "DVareIa"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1353909810308255744",
                        "start": 24,
                        "username": "munichkid1"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1144986253638688769",
                        "start": 36,
                        "username": "ManfroiRenato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401574682789306369",
            "in_reply_to_user_id": "185785961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunolima1975 @DVareIa @munichkid1 @ManfroiRenato Rapaz,parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os pegando desde Guaramirim,Petr\u00f3polis e Teresopolis \u00e9 algo assustadoramente lindo,como quase todo carioca,sem chance de ir pra l\u00e1 no inverno,mas pra quem gosta de frio,cidades imperiais,cachoeiras,trilhas...aconselho."
        },
        {
            "author_id": "904744669",
            "created_at": "2021-06-06T16:09:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401571995494633474"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "418fdf67c0776ed7"
            },
            "id": "1401571995494633474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim caminha a impunidade no Brasil... At\u00e9 quando?\n\nSem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/SWkPD2C1wz"
        },
        {
            "author_id": "1325872302865723392",
            "created_at": "2021-06-06T16:01:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401570069168201729"
            ],
            "id": "1401570069168201729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 queria um est\u00e1gio na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \ndeus"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-06T15:33:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401562918986997762"
            ],
            "id": "1401562918986997762",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em maio, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 10,73 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-06T15:33:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401562918051672069"
            ],
            "id": "1401562918051672069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 1,68 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 em 23 de maio de 2021 - a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S j\u00e1 teve 7 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1270724431254450181",
            "created_at": "2021-06-06T15:29:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401561869467389953"
            ],
            "id": "1401561869467389953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usina a carv\u00e3o \u00e9 nova amea\u00e7a ao maior parque nacional do Camboja https://t.co/SiK7RMgzqP"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-06-06T15:19:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401559259565993994"
            ],
            "id": "1401559259565993994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unir o ecoturismo ao esporte \u00e9 uma excelente op\u00e7\u00e3o para que voc\u00ea possa conhecer e se encantar com as belezas do Parque Nacional da Serra de Itabaiana. E, nada melhor do que fazer isso em grupo e com o\u2026 #turismo https://t.co/tLwO4047Ag"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-06-06T15:16:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401558562938228740"
            ],
            "id": "1401558562938228740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL 984, uma inoportuna investida contra o Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/htIBbXtCI0"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-06-06T15:16:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401558561025576962"
            ],
            "id": "1401558561025576962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL 984, uma inoportuna investida contra o Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/JDgycnLHyD"
        },
        {
            "author_id": "1159961937138126849",
            "created_at": "2021-06-06T15:15:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401558283773689859"
            ],
            "id": "1401558283773689859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Escolhida empresa que far\u00e1 estudos para privatizar o Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1 https://t.co/YFSCCkMR04"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-06-06T14:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401546929625079813"
            ],
            "id": "1401546929625079813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 3,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CUNI\u00c3 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por FLAVIO JOSE RODRIGUES DA SILVA. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/XVNjaCKvGN"
        },
        {
            "author_id": "817323960681590784",
            "created_at": "2021-06-06T14:14:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401542925629145099"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "995707176206454784",
                        "start": 0,
                        "username": "hrodebertwagner"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1499116566",
                        "start": 17,
                        "username": "SammFerreira"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "9317502",
                        "start": 31,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401542925629145099",
            "in_reply_to_user_id": "817323960681590784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hrodebertwagner @SammFerreira @Estadao Somos o pa\u00eds que mais preserva no mundo, 66,3% do territ\u00f3rio nacional \u00e9 preservado, abaixo reportagem a respeito, dado facilmente afer\u00edvel na base de dados da Embrapa Territorial dispon\u00edvel em seu site. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/oxNOQvvsMH"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-06T14:07:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401541314940968961"
            ],
            "id": "1401541314940968961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/hhU5RImpu1"
        },
        {
            "author_id": "135369120",
            "created_at": "2021-06-06T13:48:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401536450500366336"
            ],
            "id": "1401536450500366336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destruir a caldeira do parque nacional de Yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "578489722",
            "created_at": "2021-06-06T13:48:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401536402463117317"
            ],
            "id": "1401536402463117317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq a imprensa t\u00e1 calada em rela\u00e7\u00e3o aos assaltos que est\u00e3o virando rotina no parque estadual do Utinga? O lugar era tranquilo, mas est\u00e1 virando o novo point da bandidagem em Bel\u00e9m! Aten\u00e7\u00e3o PM!"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-06-06T13:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401524276910444546"
            ],
            "id": "1401524276910444546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#DomingoDeDestinos\nEsse \u00e9 o Dedo de Deus, pico com 1.692 metros de altitude, localizado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Incr\u00edvel, n\u00e9? O local, inclusive, tem a maior rede de trilhas do Brasil.\n\n\ud83d\udcf8 resolviregistrar \n\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/tU6dBIalzP"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2021-06-06T12:57:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401523671274078210"
            ],
            "id": "1401523671274078210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE / \u00c1rea de interesse ambiental conta com viveiro de mudas nativas, audit\u00f3rio, espa\u00e7o para lazer e trilhas ecol\u00f3gicas\n\n#RC24h #CaboFrio #MeioAmbiente \n\nhttps://t.co/EHWCoErBIm"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-06-06T12:49:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401521641964949504"
            ],
            "id": "1401521641964949504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Frio inaugura Parque Natural Municipal do Mico Le\u00e3o\u00a0Dourado https://t.co/6kWZwhDhG4"
        },
        {
            "author_id": "1285287071586955265",
            "created_at": "2021-06-06T12:41:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401519499745038336"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 0,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401519499745038336",
            "in_reply_to_user_id": "1383828241232797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DelegadoSaraiva PL 2064/2019-Deputada Mara Rocha PSDB ACRE, Propo\u0113m alterar os limites da Reserva Extrativista Chico Mendes e modifica a categoria do Parque Nacional da Serra do Divisor no Estado do Acre.\nhttps://t.co/DOOQ70HlZb"
        },
        {
            "author_id": "1316113208470536206",
            "created_at": "2021-06-06T12:29:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401516602919632900"
            ],
            "id": "1401516602919632900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00e1guas das cachoeiras, eu me banho para estar mais perto de mam\u00e3e Oxum.\ud83e\udd70 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/9I8Z9Q4CW8"
        },
        {
            "author_id": "551846978",
            "created_at": "2021-06-06T12:12:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401512335823491073"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "92435577",
                        "start": 186,
                        "username": "evosia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401512335823491073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens registradas por Henry Jun Wah Lee no Parque Nacional de Zhangjiajie, #China. Durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa, a umidade se transforma em neblina, fluindo entre as forma\u00e7\u00f5es rochosas.  @evosia #timelapse #photography #music #v\u00eddeo \n&gt;https://t.co/390UokqQPf https://t.co/pr3yPgH0D0"
        },
        {
            "author_id": "1010270640702672896",
            "created_at": "2021-06-06T12:06:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401510864935587847"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1001924306639769600",
                        "start": 0,
                        "username": "szaorak"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401510864935587847",
            "in_reply_to_user_id": "1001924306639769600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@szaorak \ud83d\udccdparque estadual do utinga"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-06T12:05:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401510569253998597"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1401510569253998597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/jfViRZJNQg"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-06T12:00:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401509363567796227"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "61843152",
                        "start": 81,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401509363567796227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O projeto de reabertura da Estrada do Colono est\u00e1 em consulta p\u00fablica no site da @camaradeputados. Ajude a defender o Parque Nacional do Igua\u00e7u, discorde e, se quiser, compartilhe! #EstradaDoColonoN\u00c3O #PL984N\u00e3o\n\nhttps://t.co/tlPHNqcKfD"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-06-06T11:35:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401503029342269440"
            ],
            "id": "1401503029342269440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma inoportuna investida contra o Parque Nacional do Igua\u00e7u: O Parque Nacional do Igua\u00e7u foi criado no governo do presidente Getulio Vargas, pelo Decreto-Lei n\u00ba 1.035, de 10 de janeiro de 1939, por\u00e9m sua rica hist\u00f3ria remonta a s\u00e9culos\u2026 https://t.co/vAP7OLQTGx #conjur #infojurid"
        },
        {
            "author_id": "21334653",
            "created_at": "2021-06-06T11:34:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401502662139383812"
            ],
            "id": "1401502662139383812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma inoportuna investida contra o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/DYguCxxYrr"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-06T11:32:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401502353132453890"
            ],
            "id": "1401502353132453890",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 9,63 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de maio de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-06T11:32:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401502352603893766"
            ],
            "id": "1401502352603893766",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-06T11:32:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401502352113160195"
            ],
            "id": "1401502352113160195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 26 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 que somaram 1,29 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "276025624",
            "created_at": "2021-06-06T11:27:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401500987022462990"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1401500987022462990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/dnbgwtBGO6"
        },
        {
            "author_id": "100354115",
            "created_at": "2021-06-06T11:26:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401500703772885000"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79321251,
                        -20.70301255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dcdb417053af045a"
            },
            "id": "1401500703772885000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra do Ouro Branco https://t.co/IwhoueziNu"
        },
        {
            "author_id": "89789477",
            "created_at": "2021-06-06T11:12:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401497325529403392"
            ],
            "id": "1401497325529403392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ranking preparado pela\u00a0Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecu\u00e1ria (Embrapa)\u00a0foi publicado na revista Oeste. Nele, o Brasil lidera com 30% da \u00e1rea protegida, ao lado da\u00a0Austr\u00e1lia, que tem 20%, China, com 15,6%, R\u00fassia, com 11,2%"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2021-06-06T11:03:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401494978585677824"
            ],
            "id": "1401494978585677824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: Grileiros vendem lotes em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia\nhttps://t.co/q2Xv8e5oll https://t.co/5oiUp9BMFz"
        },
        {
            "author_id": "2753463418",
            "created_at": "2021-06-06T11:00:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401494265302290440"
            ],
            "id": "1401494265302290440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAssisti em Pacaraima - RR (2019) \u00e0 180 refugiados Venezuelanos dos quais 60 crian\u00e7as. Fui \u00e0 Comunidade Ind\u00edgena Tarau Par\u00fa da etnia Tare\u00e9up\u00e3 na \u00e1rea protegida pelo 3o Pelot\u00e3o Especial de Fronteira.\u201d\nNa fronteira do M\u00e9xico com EUA, tbem. Duas Vidas e uma s\u00f3 Realidade!\nLeiam em: https://t.co/KxhmV7xgiE"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-06-06T11:00:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401494255579938818"
            ],
            "id": "1401494255579938818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Grande vit\u00f3ria! Gra\u00e7as \u00e0 #mobiliza\u00e7\u00e3o de organiza\u00e7\u00f5es e parlamentares, o #PL984 n\u00e3o foi votado na C\u00e2mara dos Deputados em 2/6 https://t.co/cV5BoyVX4D Projeto prop\u00f5e construir estrada q corta #ParqueNacionalDoIgua\u00e7u e pode voltar \u00e0 pauta a qq momento. A luta continua!  #PL984n\u00e3o https://t.co/9CsxxEUqvz"
        },
        {
            "author_id": "52076129",
            "created_at": "2021-06-06T10:38:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401488548822409216"
            ],
            "id": "1401488548822409216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o do governo, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/8a02BX8nnY"
        },
        {
            "author_id": "181899937",
            "created_at": "2021-06-06T08:56:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401462967762292736"
            ],
            "id": "1401462967762292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal de Elche.\n.\n.\n#elche #elx #parquemunicipaldeelche #parquemunicipal #elchesolypalmeras #flores #flowers #parks #fotograf\u00eda #photography #nature #naturephotography #fotograf\u00edanatural https://t.co/xJMQf83Rnr"
        },
        {
            "author_id": "303372634",
            "created_at": "2021-06-06T08:40:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401458980078096385"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1011395722997043200",
                        "start": 0,
                        "username": "esfemos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401458980078096385",
            "in_reply_to_user_id": "1011395722997043200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@esfemos Parque nacional de Monfrag\u00fce"
        },
        {
            "author_id": "52115322",
            "created_at": "2021-06-06T05:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401411781982101508"
            ],
            "id": "1401411781982101508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A boiada passando!\n https://t.co/j2Nrus1XgM"
        },
        {
            "author_id": "17324780",
            "created_at": "2021-06-06T04:33:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401396776834244610"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0102905,
                        -19.9073025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1401396776834244610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imaging Brazil 018: Capoeira\nBrazili\u00eb inBeelden 018: Capoeira BELO HORIZONTE, MG. 2005 @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg https://t.co/ldIYmXiBV2"
        },
        {
            "author_id": "17324780",
            "created_at": "2021-06-06T04:32:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401396466367795203"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0102905,
                        -19.9073025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1401396466367795203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imaging Brazil 018: Capoeira\nBrazili\u00eb inBeelden 018: Capoeira BELO HORIZONTE, MG. 2005 @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg https://t.co/NvaLBKkK68"
        },
        {
            "author_id": "17324780",
            "created_at": "2021-06-06T04:31:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401396286197276691"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0102905,
                        -19.9073025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1401396286197276691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imaging Brazil 018: Capoeira\nBrazili\u00eb inBeelden 018: Capoeira BELO HORIZONTE, MG. 2005 @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg https://t.co/66HGz1JpNx"
        },
        {
            "author_id": "1115231346270642176",
            "created_at": "2021-06-06T04:17:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401392655897083904"
            ],
            "id": "1401392655897083904",
            "in_reply_to_user_id": "1348717259359981570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@curiousbutnny sim parecendo uma gar\u00e7a do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1206909211390726144",
            "created_at": "2021-06-06T01:52:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401356237548273685"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 59,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401356237548273685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Mirante do Caet\u00e9 recuperada. \u00d3tima iniciativa da @Prefeitura_Rio no Parque Natural Municipal da Prainha. Que a regi\u00e3o continue preservada. https://t.co/BtZklzIonh"
        },
        {
            "author_id": "104458335",
            "created_at": "2021-06-06T01:50:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401355762966970369"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "76699270",
                        "start": 24,
                        "username": "MST_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401355762966970369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas ent\u00e3o... n\u00e3o era \u2066\u2066\u2066@MST_Oficial\u2069 que eram os pseudo safados?! Que coisa n\u00e9?\u2069 Basta ler o \u00f3bvio!!! \ud83d\ude21\n\nSem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia - 05/06/2021 - Ambiente - Folha https://t.co/wZrLC8lAnY"
        },
        {
            "author_id": "74444498",
            "created_at": "2021-06-06T01:34:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401351826587500548"
            ],
            "id": "1401351826587500548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/HYG1VNizfc"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2021-06-06T01:34:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401351785533554690"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1070270400662265856",
                        "start": 0,
                        "username": "RajaoPhD"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401351785533554690",
            "in_reply_to_user_id": "1070270400662265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RajaoPhD Restante \u00e9 isso! Popula\u00e7\u00e3o ribeirinha tradicional que mesmo depois de 15 anos de cria\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio, n\u00e3o tem indeniza\u00e7\u00e3o, realoca\u00e7\u00e3o ou pelo menos um termo de compromisso! As UCs do PT s\u00e3o parques de papel que mata pessoas vulner\u00e1veis! https://t.co/ldkf1FfunB"
        },
        {
            "author_id": "331625977",
            "created_at": "2021-06-06T00:58:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401342727816613891"
            ],
            "id": "1401342727816613891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que v\u00e3o fazer? Fora Salles  e fora ! Desgra\u00e7ados!\n#ForaBolsonaro #ForaSalles \n#ForaSallesEcocida \nhttps://t.co/jWoFZ6lh1P"
        },
        {
            "author_id": "1228100284448153601",
            "created_at": "2021-06-06T00:52:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401341079295868931"
            ],
            "id": "1401341079295868931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O document\u00e1rio Free Solo \u00e9 algo que me falta palavras pra descrever.  \nAlex Honnold escala sem nenhum tipo de equipamento de seguran\u00e7a os quase 915 metros de El Capitan, pared\u00e3o de granito no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia.\nIsso \u00e9 absurdo demais!!"
        },
        {
            "author_id": "2585001029",
            "created_at": "2021-06-06T00:28:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401335234050891776"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1242247428432179201",
                        "start": 0,
                        "username": "paulomayconn"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1060464715",
                        "start": 14,
                        "username": "NatalPrefeitura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401335234050891776",
            "in_reply_to_user_id": "2585001029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulomayconn @NatalPrefeitura Apesar de n\u00e3o mencionar detalhes referentes \u00e0 fauna na mat\u00e9ria acima, o fato \u00e9 que o monumento do Cristo Redentor fica dentro do Parque Nacional da Tijuca, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, e isso n\u00e3o foi empecilho para que a ilumina\u00e7\u00e3o fosse instalada. https://t.co/DoWcSTmJm9"
        },
        {
            "author_id": "1219403903512535054",
            "created_at": "2021-06-06T00:18:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401332609511264258"
            ],
            "id": "1401332609511264258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 extremamente simb\u00f3lico entregar a nova sede do Parque Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado ao munic\u00edpio na manh\u00e3 de hoje, Dia Mundial do Meio Ambiente. https://t.co/6e1qYW7vKy"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-06-06T00:12:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401331131836940295"
            ],
            "id": "1401331131836940295",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sede do Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado fica na Estrada do Contorno, no Centro H\u00edpico, em Tamoios."
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-06-06T00:12:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401331044369027073"
            ],
            "id": "1401331044369027073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 deste s\u00e1bado, Dia Mundial do Meio Ambiente, a Prefeitura de Cabo Frio inaugurou a nova sede do Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, em Tamoios. https://t.co/ue6uCGfSJD"
        },
        {
            "author_id": "1070270400662265856",
            "created_at": "2021-06-06T00:10:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401330613135810564"
            ],
            "id": "1401330613135810564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 311,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 100
            },
            "text": "Grilar e desmatar um unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 crime pun\u00edvel com pris\u00e3o, mas invasores da Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em Rond\u00f4nia, n\u00e3o temem em se expor em um canal de YouTube, discutem distribui\u00e7\u00e3o de lotes no zap e at\u00e9 recebem ajuda de uma prefeitura. https://t.co/600ZJiZ6jT"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2021-06-06T00:06:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401329658466086913"
            ],
            "id": "1401329658466086913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "IMPUNIDADE FLAGRANTE - Transgressores agem livremente: Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/FK5OzHoZ9N"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2021-06-06T00:05:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401329448067252229"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1024403315164160000",
                        "start": 0,
                        "username": "EduGiraoOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401329448067252229",
            "in_reply_to_user_id": "1024403315164160000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduGiraoOficial Estamos vivendo um \"per\u00edodo apocal\u00edptico\" neste Pa\u00eds com esse indiv\u00edduo na Presid\u00eancia.\n\nFome, Peste e \"Guerra' (Contendas, divis\u00f5es, agress\u00f5es, persegui\u00e7\u00f5es pol\u00edticas iniciadas e mantidas por esse Desgoverno FEDERAL)\nhttps://t.co/kTe3WdcG9k\n#ForaSalles #ForaBolsonaroEcocida https://t.co/Z9tQmvFrbn"
        },
        {
            "author_id": "1189296654677172225",
            "created_at": "2021-06-06T00:01:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401328293824114689"
            ],
            "id": "1401328293824114689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/F865xsJiOa"
        },
        {
            "author_id": "66197913",
            "created_at": "2021-06-05T23:59:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401327833289576448"
            ],
            "id": "1401327833289576448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o do governo Bolsonaro, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/BEesY4pX0P"
        },
        {
            "author_id": "925903125243887616",
            "created_at": "2021-06-05T23:42:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401323499168350208"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.256411,
                        -24.562054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "1401323499168350208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma das ovelhas de parque e ela n\u00e3o t\u00e1 nem a\u00ed para os transeuntes...\ud83d\udc11\ud83d\udeb6\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f em Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/zQ73jfrn1a"
        },
        {
            "author_id": "1394563064163352576",
            "created_at": "2021-06-05T23:36:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401322151156883456"
            ],
            "id": "1401322151156883456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca https://t.co/KdK7QMlZ8s"
        },
        {
            "author_id": "1003427519868080129",
            "created_at": "2021-06-05T23:33:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401321201021169666"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "157038699",
                        "start": 0,
                        "username": "danversvenger"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401321201021169666",
            "in_reply_to_user_id": "157038699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danversvenger \u00c9 na Pedra do Camelo, na parte do Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "1242247428432179201",
            "created_at": "2021-06-05T23:00:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401313061336723461"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1060464715",
                        "start": 17,
                        "username": "NatalPrefeitura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401313061336723461",
            "in_reply_to_user_id": "2585001029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brenosalesdiniz @NatalPrefeitura Sem embargo, o morro \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2021-06-05T22:52:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401310993494511616"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "900756488574074880",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401310993494511616",
            "in_reply_to_user_id": "900756488574074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandre #ForaBolsonaroEcocida\n#ForaSalles\nEstamos vivendo um \"per\u00edodo apocal\u00edptico\" neste Pa\u00eds com esse indiv\u00edduo na Presid\u00eancia.\nFome, Peste e \"Guerra' (Contendas, divis\u00f5es, agress\u00f5es, persegui\u00e7\u00f5es pol\u00edticas desse Desgoverno FEDERAL).\nhttps://t.co/kTe3WdcG9k"
        },
        {
            "author_id": "609286174",
            "created_at": "2021-06-05T22:48:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401310107493978117"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "243009503",
                        "start": 0,
                        "username": "madeiradez"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "154926886",
                        "start": 12,
                        "username": "sigaoflavio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1401310107493978117",
            "in_reply_to_user_id": "243009503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@madeiradez @sigaoflavio \ud83d\ude0d\nProfs viajei horas de carro ouvindo voc\u00eas at\u00e9 chegar no Parque Estadual Monte Alegre, que re\u00fane pinturas rupestres com cerca 12 mil anos \ud83d\ude31\nTirei o atraso dos epis\u00f3dios atrasados \ud83e\udd13"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-06-05T22:48:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401310066427498496"
            ],
            "id": "1401310066427498496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33Para celebrar o Dia Mundial do Meio Ambiente, o Governo do Estado reinaugurou, neste s\u00e1bado (05/06), o n\u00facleo Piraquara do Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste da cidade do Rio de Janeiro, uma das maiores florestas urbanas do mundo. https://t.co/Q115jcbbVN"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2021-06-05T22:48:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401309923036774405"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 197,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401309923036774405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha sonora - Vit\u00f3ria do disco dos Saltimbancos. -- Mobiliza\u00e7\u00e3o de organiza\u00e7\u00f5es e parlamentares impede vota\u00e7\u00e3o do PL 984 na C\u00e2mara dos Deputados. Mas a luta continua! https://t.co/wZCHttcgJp via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "234494627",
            "created_at": "2021-06-05T22:18:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401302497956925445"
            ],
            "id": "1401302497956925445",
            "in_reply_to_user_id": "1302795413796327425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guerreromas18 Mas acho interessante conhecer pra ver se gosta! Tem um parque nacional bem legal l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1159961937138126849",
            "created_at": "2021-06-05T22:15:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401301568889274368"
            ],
            "id": "1401301568889274368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhida empresa que far\u00e1 estudos para privatizar o Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/YFSCCkMR04"
        },
        {
            "author_id": "3048131805",
            "created_at": "2021-06-05T22:00:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401297910478872576"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "128372940",
                        "start": 40,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401297910478872576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses s\u00e3o os criminosos de estima\u00e7\u00e3o de @jairbolsonaro ... Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/o6CObHZ3tM"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-06-05T21:48:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401294985648119810"
            ],
            "id": "1401294985648119810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "socorro! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/YMfq0f5VZ2"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2021-06-05T21:35:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401291669597794306"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1401291669597794306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livre \ud83d\udc9b Free #freestyle #free #walkingadventures  #caminhada #parklife #happy #happyness #lifeisgood em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/mNWIzRgLT9"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-05T21:34:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401291336758792194"
            ],
            "id": "1401291336758792194",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 19% do total, com 29 focos\n- APA Jalap\u00e3o (TO): 17% do total, com 26 focos"
        },
        {
            "author_id": "24920825",
            "created_at": "2021-06-05T21:33:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401291039466561538"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20285,
                        -22.97236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401291039466561538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/lDPiG7gXRm"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-05T21:32:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401290768296255492"
            ],
            "id": "1401290768296255492",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em maio, a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II acumula 5,29 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-05T21:32:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401290767818051584"
            ],
            "id": "1401290767818051584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 1,33 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1 em 26 de maio de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "61371280",
            "created_at": "2021-06-05T21:25:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401289173475135494"
            ],
            "id": "1401289173475135494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"as transforma\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e tecnol\u00f3gicas de grupos de mani\u00e7obeiros que reocuparam os s\u00edtios arqueol\u00f3gicos no Parque Nacional Serra da Capivara entre o final do s\u00e9culo XIX e come\u00e7o do s\u00e9culo XX\"\n\nhttps://t.co/37okEBDGMu"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-05T21:21:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401288069626662917"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1401288069626662917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Q6KVuSmoyX"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-05T21:20:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401287756479930378"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1401287756479930378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/0SQm2AX1gg"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-05T21:19:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401287570361888771"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1401287570361888771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/wOCAmaIDTS"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-05T21:18:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401287438304223234"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1401287438304223234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/4HuEx010jq"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-05T21:17:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401287027203657728"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1401287027203657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Ec8fuhLchx"
        },
        {
            "author_id": "308068554",
            "created_at": "2021-06-05T21:07:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401284677340631046"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52960205,
                        -22.40809261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1401284677340631046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00f3 paz em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/pPzQC2Ex2E"
        },
        {
            "author_id": "1244326599077609472",
            "created_at": "2021-06-05T21:01:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401283148734947329"
            ],
            "id": "1401283148734947329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/X4nWsHuI3u"
        },
        {
            "author_id": "718527939843923969",
            "created_at": "2021-06-05T20:51:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401280635369672704"
            ],
            "id": "1401280635369672704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Pa\u00eds retalhado pelo crime, sob vistas grossas do\"ex\u00e9rcito\" de Bolsonaro. Esse patrim\u00f4nio \u00e9 NOSSO; \u00e9 do BRASIL,loteado entre organiza\u00e7\u00f5es criminodas\n\n com  sem repress\u00e3o: Invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia...\n https://t.co/mtxBiBWHbF"
        },
        {
            "author_id": "751032351820509185",
            "created_at": "2021-06-05T20:50:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401280288446091265"
            ],
            "id": "1401280288446091265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia do Meio Ambiente, N\u00facleo Piraquara no Parque Estadual da Pedra Branca \u00e9 reinaugurado - https://t.co/25G4hE5ELX\n\nSite e R\u00e1dio:\n|https://t.co/1XrFSZtOkr\n|https://t.co/lFMj6pEQXT\n\n#SulacapNews #sulacap #jardimsulacap #valqueire #magalhaesbastos #realengo https://t.co/IHYKDRn1sr"
        },
        {
            "author_id": "1331732858776526850",
            "created_at": "2021-06-05T20:46:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401279320627331074"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 0,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401279320627331074",
            "in_reply_to_user_id": "1383828241232797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DelegadoSaraiva PL 894/19. Corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u..Estarda s\u00f3 Colono"
        },
        {
            "author_id": "51072061",
            "created_at": "2021-06-05T20:38:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401277196136747014"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "204797850",
                        "start": 0,
                        "username": "tainamuller"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "91574688",
                        "start": 13,
                        "username": "HenriqueSauer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401277196136747014",
            "in_reply_to_user_id": "204797850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tainamuller @HenriqueSauer O esplendor da Natureza! O jequitib\u00e1-rosa do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos em Cachoeiras e Macacu. https://t.co/7qRO0572SV"
        },
        {
            "author_id": "1038147650506444801",
            "created_at": "2021-06-05T20:31:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401275424903204872"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401275424903204872",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Estive a Semana passada. Salto do Itiquira. Parque Municipal Prefeitura de Formosa /GO. Excelente infraestrutura. Visite"
        },
        {
            "author_id": "864783928883806208",
            "created_at": "2021-06-05T20:10:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401270187895177222"
            ],
            "id": "1401270187895177222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No meu flagrante de hoje no Parque Nacional da Tijuca registrei Quatis comendo restos nas latas de lixo. \u00c9 o retrato fiel do Brasil que desmata suas florestas e que tem #Salles ministro do meio ambiente e #Bolsonaro presidente. #SemanaDoMeioAmbiente #FlorestaDaTijuca #ForaSalles https://t.co/L5L7tS75ET"
        },
        {
            "author_id": "73745956",
            "created_at": "2021-06-05T20:05:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401268969596669958"
            ],
            "id": "1401268969596669958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf31Hoje (5/6) comemoramos o Dia Mundial do Meio Ambiente. Faz 32 anos que o senador Alvaro Dias criou o Parque Estadual Mata dos Godoy, em Londrina."
        },
        {
            "author_id": "1172637119661203458",
            "created_at": "2021-06-05T20:04:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401268691090673664"
            ],
            "id": "1401268691090673664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais um trabalho em parceria com a 7 Cinco TV! Parque Estadual da Lapa Grande #MeioAmbiente\nhttps://t.co/KtwFiV3OKO"
        },
        {
            "author_id": "49215845",
            "created_at": "2021-06-05T20:03:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401268519661101062"
            ],
            "id": "1401268519661101062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempestade no Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre.\n Foto: Sebasti\u00e3o Salgado \u2764\ufe0f https://t.co/kZkV4lCEg7"
        },
        {
            "author_id": "303954943",
            "created_at": "2021-06-05T20:03:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401268514976063491"
            ],
            "id": "1401268514976063491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o do governo, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/NU9qwOjCF7"
        },
        {
            "author_id": "51042331",
            "created_at": "2021-06-05T20:02:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401268287284158471"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46474276",
                        "start": 0,
                        "username": "TalbertO1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401268287284158471",
            "in_reply_to_user_id": "46474276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TalbertO1 A sua casa \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e9 miga, mata atl\u00e2ntica virgem kkk\nConfesso q fiquei chocada cas plantas, mas n julgo, inclusive tenho amigos que s\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "267924529",
            "created_at": "2021-06-05T20:02:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401268233836003330"
            ],
            "id": "1401268233836003330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre linda...\nPor do sol nas Tr\u00eas Orelhas.\nAmo muito tudo isso.\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n#Mangaralinda em Parque Natural Municipal da Pedra Do Urubu https://t.co/atApqeLswj"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2021-06-05T19:52:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401265567542120448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1306983889018159104",
                        "start": 122,
                        "username": "comlurbcomunica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401265567542120448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira a exposi\u00e7\u00e3o \"Vida e Arte dos Res\u00edduos\", um trabalho de transforma\u00e7\u00e3o de materiais em arte, feito pelos agentes da @comlurbcomunica.\n\nA mostra acontece ao ar livre, no Parque Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os, no Leblon.\n\n#PrefeituraRIO21 #DiaMundialdoMeioAmbiente https://t.co/CUIn7QCPHl"
        },
        {
            "author_id": "174314291",
            "created_at": "2021-06-05T19:51:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401265400344682498"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.43738359,
                        -22.86089684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9f42930cfbf6db5b"
            },
            "id": "1401265400344682498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddd1\u200d\ud83e\udd1d\u200d\ud83e\uddd1 em Parque Municipal Joaquim Amaral Amando De Barros https://t.co/5zERqwtpzm"
        },
        {
            "author_id": "1049103625912561664",
            "created_at": "2021-06-05T19:50:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401265166747119622"
            ],
            "id": "1401265166747119622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 de cair o cu da bunda ver o Luciano Huck, que votou no Bolsonaro e construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, fazendo palestrinha sobre preservar a natureza na televis\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "82441396",
            "created_at": "2021-06-05T19:50:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401265127714873350"
            ],
            "id": "1401265127714873350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck vc tinha uma praia privada ilegal em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental QUEM EH VC pra falar da mae natureza"
        },
        {
            "author_id": "447275441",
            "created_at": "2021-06-05T19:50:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401265126091546624"
            ],
            "id": "1401265126091546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que legal esse posicionamento do Luciano Huck em favor do meio ambiente... \nAgora s\u00f3 falta demolir a casa constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que ele tem em Angra, e reflorestar, claro.\n#CaozeiraoDoHuck"
        },
        {
            "author_id": "58791735",
            "created_at": "2021-06-05T19:42:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401263241737781249"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1401263241737781249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Consuma menos e use os recursos naturais de forma respons\u00e1vel!\nRecicle, reaproveite e reutilize!\nN\u00e3o apoie pessoas e causas que destroem o meio ambiente!\n\nSobre a foto, foi o \u00faltimo passeio antes da pandemia no C\u00e2nion do Itaibezinho - Parque Nacional de Aparados da Serra/RS. https://t.co/mjY9lIMJT6"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2021-06-05T19:41:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401262902460420105"
            ],
            "id": "1401262902460420105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CABO FRIO | No Dia Mundial do Meio Ambiente a nova sede do Parque Natural Municipal Mico-le\u00e3o-dourado \u00e9 inaugurada em Tamoios, no 2\u00b0 distrito de Cabo Frio\n\nhttps://t.co/yZHzuEN2gT"
        },
        {
            "author_id": "2743521",
            "created_at": "2021-06-05T19:18:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401257207145115654"
            ],
            "id": "1401257207145115654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia. Sem vacinas morrem 500 mil brasileiros e, mais, o alto comando das FFAA se auto demonstra servil a 1 tenente enviado p/ reserva por m\u00e1 conduta https://t.co/GY9q5jlV6S"
        },
        {
            "author_id": "73745956",
            "created_at": "2021-06-05T19:17:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401256856463552512"
            ],
            "id": "1401256856463552512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje (5/6) comemoramos o Dia Mundial do Meio Ambiente. Faz 32 anos que o senador Alvaro Dias criou o Parque Estadual Mata dos Godoy, em Londrina."
        },
        {
            "author_id": "826788077305733123",
            "created_at": "2021-06-05T19:16:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401256641530630150"
            ],
            "id": "1401256641530630150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Uru\u00e7u\u00ed-Una /Piau\u00ed. \n#ConhecerParaPreservar. https://t.co/cb0Oq9icWY https://t.co/kGa8rxp7C7"
        },
        {
            "author_id": "36128858",
            "created_at": "2021-06-05T19:16:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401256599516237829"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63494587,
                        -23.45347313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1401256599516237829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/gNLd47aTCL"
        },
        {
            "author_id": "36128858",
            "created_at": "2021-06-05T19:09:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401254905235623937"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63494587,
                        -23.45347313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1401254905235623937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/S5VrjLTvEl"
        },
        {
            "author_id": "36128858",
            "created_at": "2021-06-05T19:05:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401253862108024838"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63494587,
                        -23.45347313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1401253862108024838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/qPGDvdmJIv"
        },
        {
            "author_id": "48426584",
            "created_at": "2021-06-05T19:05:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401253786400833544"
            ],
            "id": "1401253786400833544",
            "in_reply_to_user_id": "48426584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas a luta n\u00e3o para por a\u00ed. Precisamos garantir que a \u00faltima \u00e1rea plana de mata atl\u00e2ntica da cidade se torne unidade de conserva\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "48426584",
            "created_at": "2021-06-05T19:05:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401253782822993927"
            ],
            "id": "1401253782822993927",
            "in_reply_to_user_id": "48426584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa pandemia \u00e9 fruto da rela\u00e7\u00e3o desequilibrada entre a humanidade e a natureza. Aqui no RJ, num momento de avan\u00e7o da pobreza e precariza\u00e7\u00e3o da vida, \u00e9 FUNDAMENTAL defendermos as \u00e1reas verdes. S\u00f3 na capital 28 parques, o Parque Nacional da Tijuca e da Pedra Branca s\u00e3o os maiores+"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2021-06-05T19:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401252483075219458"
            ],
            "id": "1401252483075219458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u00daltima grande reserva da Mata Atl\u00e2ntica do interior do Pa\u00eds, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, n\u00e3o pode ser alvo desse tipo de interven\u00e7\u00e3o dr\u00e1stica. #WorldEnvironmentDay https://t.co/7rVPTgWqnE"
        },
        {
            "author_id": "182644224",
            "created_at": "2021-06-05T18:58:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401252215545806852"
            ],
            "id": "1401252215545806852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/UbPIOhkyK6"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-06-05T18:53:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401250861284798464"
            ],
            "id": "1401250861284798464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \nCachoeira Farofa de Cima \n#diadomeioambiente #serradocipo #ConhecerParaPreservar #EnvironmentDay https://t.co/nhpSjEQDCm"
        },
        {
            "author_id": "342994346",
            "created_at": "2021-06-05T18:49:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401249924910616578"
            ],
            "id": "1401249924910616578",
            "in_reply_to_user_id": "342994346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 144,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "Entre 2004 e 2015, o desmatamento na Amaz\u00f4nia caiu 79%. Durante os governos Lula foram criadas novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o e ampliadas as j\u00e1 existentes, aumentando em mais de 50% a extens\u00e3o total de \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1160505413697253376",
            "created_at": "2021-06-05T18:40:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401247528386019331"
            ],
            "id": "1401247528386019331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd6Visitando o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza. Essa belezinha fica localizada na regi\u00e3o nordeste do estado do nosso Maranh\u00e3o e \u00e9 lindo! \ud83d\ude0d\n\nA NATUREZA \u00c9 EXTRAORDIN\u00c1RIA E MARAVILHOSA! \u2764\ufe0f https://t.co/Kl6PmSwd3d"
        },
        {
            "author_id": "2802762793",
            "created_at": "2021-06-05T18:34:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401245985532256256"
            ],
            "id": "1401245985532256256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o do governo, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/DSEnTEMs01"
        },
        {
            "author_id": "1129896317709430790",
            "created_at": "2021-06-05T18:27:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401244363963965440"
            ],
            "id": "1401244363963965440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal de Mossor\u00f3-Rn\u2026 https://t.co/tMLYDInYnn"
        },
        {
            "author_id": "1129896317709430790",
            "created_at": "2021-06-05T18:27:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401244185324404739"
            ],
            "id": "1401244185324404739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 No parque municipal de Mossor\u00f3-Rn. Hoje estou com dez kgs a menos\u2026 https://t.co/OAjTNOX9Ou https://t.co/mYFZk4ftrN"
        },
        {
            "author_id": "1129896317709430790",
            "created_at": "2021-06-05T18:27:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401244177850109953"
            ],
            "id": "1401244177850109953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal de Mossor\u00f3-Rn. Hoje estou com dez kgs a menos... https://t.co/FoWHcwasWe"
        },
        {
            "author_id": "1159961937138126849",
            "created_at": "2021-06-05T18:15:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401241163248680961"
            ],
            "id": "1401241163248680961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhida empresa que far\u00e1 estudos para privatizar o Parque Nacional de Jericoacoara, no CE: https://t.co/YFSCCkMR04"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-06-05T18:14:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401240989432438784"
            ],
            "id": "1401240989432438784",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udfe2 Aqui no Parque, n\u00f3s realizamos h\u00e1 muitos anos o plantio de mudas nativas da Mata Atl\u00e2ntica. Ele \u00e9 realizado por meio do programa de Voluntariado do Parque Nacional da Tijuca (que est\u00e1 pausado para preservar a sa\u00fade dos volunt\u00e1rios na pandemia);"
        },
        {
            "author_id": "3344154101",
            "created_at": "2021-06-05T18:12:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401240622955126787"
            ],
            "id": "1401240622955126787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o do governo, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/xiMPSds9n0"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-06-05T18:12:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401240450548310018"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "122533022",
                        "start": 12,
                        "username": "UNEP_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401240450548310018",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udfe2 Segundo o @UNEP_pt , mais de 4,7 milh\u00f5es de hectares de florestas \u2013 uma \u00e1rea maior do que a Dinamarca \u2013 s\u00e3o perdidos anualmente;\n\n\ud83d\udfe2 O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 um exemplo bem-sucedido de restaura\u00e7\u00e3o florestal;"
        },
        {
            "author_id": "1142942866819485698",
            "created_at": "2021-06-05T18:10:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401240018618880003"
            ],
            "id": "1401240018618880003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DiaMundialDoMeioAmbiente \nViva o Espinha\u00e7o!\nViva o Parque Estadual Serra do Intendente!\nViva o Tabuleiro e a cachoeira mais m\u00e1gica do planeta!\nViva o Rio Preto!\nViva a minha/nossa Canela-de-Ema! https://t.co/EzSG6IqxmG"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2021-06-05T18:00:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401237540301160452"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "421268817",
                        "start": 179,
                        "username": "ebcnarede"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "133415058",
                        "start": 193,
                        "username": "casaoswaldocruz"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 214,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401237540301160452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A s\u00e9rie Parques do Brasil estar\u00e1 de volta \u00e0 TV a partir de domingo, \u00e0s 19h, com o Parque Nacional do Pantanal Matogrossense! \n\nA s\u00e9rie \u00e9 realizada atrav\u00e9s de uma parceria entre a @ebcnarede, a @casaoswaldocruz e o @icmbio. https://t.co/nX2sL3cRmL"
        },
        {
            "author_id": "74558478",
            "created_at": "2021-06-05T18:00:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401237399171178498"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1401237399171178498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a Dia Nacional do meio ambiente \n23 anivers\u00e1rio do Parque Municipal de N. Igua\u00e7u - RJ \ud83d\udc9a https://t.co/x5T281IzSm"
        },
        {
            "author_id": "1857286891",
            "created_at": "2021-06-05T17:57:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401236691889885192"
            ],
            "id": "1401236691889885192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invasores discutem distribui\u00e7\u00e3o de lotes em um grupo de WhatsApp e recebem ajuda de uma prefeitura #Not\u00edciaAtual https://t.co/xClwlD7WSc"
        },
        {
            "author_id": "1288548320064004098",
            "created_at": "2021-06-05T17:50:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401234993205161989"
            ],
            "id": "1401234993205161989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e9 Dia Mundial do Meio Ambiente, dia de luta pela Floresta Amaz\u00f4nica, pelas terras ind\u00edgenas e pelo Parque Nacional Igua\u00e7u, por isto: #ForaSalles #estradadocolonon\u00e3o                  Seguimos por um pa\u00eds ambientalmente sustent\u00e1vel e socialmente justo! Foto: Diangela Menegazzi https://t.co/9Tr21tzGBR"
        },
        {
            "author_id": "972608916348645377",
            "created_at": "2021-06-05T17:48:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401234484842934273"
            ],
            "id": "1401234484842934273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o do governo, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/OUB4zdb0Oy"
        },
        {
            "author_id": "77094601",
            "created_at": "2021-06-05T17:46:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401233943404453894"
            ],
            "id": "1401233943404453894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/YwwrBLPRzh"
        },
        {
            "author_id": "1306983889018159104",
            "created_at": "2021-06-05T17:42:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401233040085553154"
            ],
            "id": "1401233040085553154",
            "in_reply_to_user_id": "1306983889018159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mostra acontece no Parque Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os, no Leblon, e \u00e9 ao ar livre. \n\nEntre os expositores que participam da mostra, est\u00e3o os empregados da Comlurb: Isa D\u2019\u00c0vila,\u00a0Ester Pacheco, Rosemere Ribeiro, Jessica Coutinho e Jo\u00e3o Burle. https://t.co/7RjyWR5jzt"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-06-05T17:36:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401231462377082882"
            ],
            "id": "1401231462377082882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o do governo, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/OtExfocBWy"
        },
        {
            "author_id": "1487514031",
            "created_at": "2021-06-05T17:35:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401231172764569603"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "128372940",
                        "start": 36,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401231172764569603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o do p\u00e9ssimo governo de @jairbolsonaro, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia - Antropofagista https://t.co/4cVdg0VQr0"
        },
        {
            "author_id": "1130462090743996421",
            "created_at": "2021-06-05T17:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401231090241748995"
            ],
            "id": "1401231090241748995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o do governo, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia \n\nhttps://t.co/PZ7z7a42N6"
        },
        {
            "author_id": "736942609663467520",
            "created_at": "2021-06-05T17:34:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401231048223211522"
            ],
            "id": "1401231048223211522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o ex\u00e9rcito? E o ministro do meio ambiente? E o presidente da Rep\u00fablica?\n#Genocidas\nSem repress\u00e3o do governo, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/RmAv472R9Y"
        },
        {
            "author_id": "1254516745844535301",
            "created_at": "2021-06-05T17:34:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401231036567232516"
            ],
            "id": "1401231036567232516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Kilauea, localizado no parque nacional dos vulc\u00f5es no Hava\u00ed. https://t.co/7yn6gS2C58"
        },
        {
            "author_id": "1333532216962523139",
            "created_at": "2021-06-05T17:30:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401229991631785989"
            ],
            "id": "1401229991631785989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria estar fazendo uma trilha no parque Estadual da mata seca em Manga. Ai q saudades."
        },
        {
            "author_id": "94079214",
            "created_at": "2021-06-05T17:29:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401229637838163971"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4198209,
                        -10.54700057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1401229637838163971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alma lavada! Energias recarregadas! \ud83d\ude4c\ud83c\udffe em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/qi6hkvbMQ1"
        },
        {
            "author_id": "1277060268510580738",
            "created_at": "2021-06-05T16:30:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401214924219686912"
            ],
            "id": "1401214924219686912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia\n\nhttps://t.co/xt28RWZEiR"
        },
        {
            "author_id": "116732064",
            "created_at": "2021-06-05T16:28:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401214384408514563"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.37229059,
                        -12.88040154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1a4b6591a2a11f8"
            },
            "id": "1401214384408514563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/fJ7yDuthSt"
        },
        {
            "author_id": "34312497",
            "created_at": "2021-06-05T16:27:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401214056241971205"
            ],
            "id": "1401214056241971205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"O Brasil \u00e9 o pa\u00eds do futuro\".....\nQue futuro??\nhttps://t.co/oaUx4tqBim"
        },
        {
            "author_id": "1061660437547245568",
            "created_at": "2021-06-05T16:26:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401213799840071688"
            ],
            "id": "1401213799840071688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem meses que n\u00e3o levo o gato pra passear pq li sobre o gatinho que morreu com covid no RS (se era fato ou fake eu n\u00e3o sei, mas fiquei com medo kk) e hoje decidi lev\u00e1-lo no parque municipal \n\no tempo fechou"
        },
        {
            "author_id": "1161937617753190400",
            "created_at": "2021-06-05T16:25:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401213484298346498"
            ],
            "id": "1401213484298346498",
            "in_reply_to_user_id": "1161937617753190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tivemos recentemente a redu\u00e7\u00e3o de duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o, a Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e o Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim, favorecendo grileiros e tornando os crimes ambientais ocorridos na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "837403608975028225",
            "created_at": "2021-06-05T16:22:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401212836236382213"
            ],
            "id": "1401212836236382213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora s\u00f3 falta o parque municipal dos mosquitos. A mosquitada esta demais. https://t.co/1AUFbGnTDL"
        },
        {
            "author_id": "1239920618323271688",
            "created_at": "2021-06-05T16:20:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401212308475494407"
            ],
            "id": "1401212308475494407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cimagens do acampamento mostram reuni\u00f5es, festas e cultos evang\u00e9licos. H\u00e1 tamb\u00e9m orienta\u00e7\u00f5es para interessados e relatos de um sorteio recente de lotes.\u201d\n\nhttps://t.co/HGdlv2euoc"
        },
        {
            "author_id": "837403608975028225",
            "created_at": "2021-06-05T16:18:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401211920628293633"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1329396647491678208",
                        "start": 0,
                        "username": "cabofriopref"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401211920628293633",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cabofriopref S\u00f3 falta o parque municipal dos mosquitos."
        },
        {
            "author_id": "427824186",
            "created_at": "2021-06-05T16:17:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401211597905932294"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23086388,
                        -22.98854318
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401211597905932294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/AEOj1hLwGG"
        },
        {
            "author_id": "1332367232555495426",
            "created_at": "2021-06-05T16:15:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401211074754629641"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401211074754629641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reinaugura\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Pedra Branca (Realengo).\ud83d\udc3e\ud83e\udd8b\ud83c\udf31 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/BGGKe454Ww"
        },
        {
            "author_id": "1332367232555495426",
            "created_at": "2021-06-05T16:12:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401210228021075971"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401210228021075971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/FXqbczMAiO"
        },
        {
            "author_id": "1332367232555495426",
            "created_at": "2021-06-05T16:10:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401209745759997956"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401209745759997956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mal d\u00e1 para acreditar que depois de um ano e tanta destrui\u00e7\u00e3o esse lugar reabriu. Que saudade eu estava de trilhar!\u2764 Parque da Pedra Branca\u2661\u2661\u2661 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/y7SmMWettj"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2021-06-05T16:04:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401208214524416000"
            ],
            "id": "1401208214524416000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia\n https://t.co/iOw0v6GXqn"
        },
        {
            "author_id": "57233555",
            "created_at": "2021-06-05T15:58:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401206729275215877"
            ],
            "id": "1401206729275215877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 de jun, data da funda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara  - Piau\u00ed. https://t.co/2yT52DeZHn"
        },
        {
            "author_id": "951987261775794176",
            "created_at": "2021-06-05T15:56:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401206359425757185"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401206359425757185",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap Sempre que posso dou um passeio no Parque Estadual Do Rio Doce. Sou de Ipatinga-MG, ent\u00e3o \u00e9 bem perto. Lugar sensacional! \ud83d\udd3a"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2021-06-05T15:52:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401205223385976835"
            ],
            "id": "1401205223385976835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio de mudas comemora o Dia do Meio Ambiente e a volta das fam\u00edlias ao Parque Municipal Sara Areal #Nil\u00f3polisOnline\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/1covXX9Qyz\n#nil\u00f3polis #baixadafluminense #riodejaneiro #NovaCidade #LazerM.Ambiente\nhttps://t.co/1covXX9Qyz"
        },
        {
            "author_id": "1230275483545341953",
            "created_at": "2021-06-05T15:41:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401202418222874632"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "31511871",
                        "start": 101,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401202418222874632",
            "in_reply_to_user_id": "1230275483545341953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rios e lagoas, seguran\u00e7a para combater constru\u00e7\u00f5es da mil\u00edcia  em \u00e1rea protegida, esgoto cedae,  etc @g1rio"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2021-06-05T15:39:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401201991141965824"
            ],
            "id": "1401201991141965824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Nacional da Serra do\u00a0Divisor https://t.co/zk5CvS3jm4"
        },
        {
            "author_id": "136040782",
            "created_at": "2021-06-05T15:35:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401201073801601024"
            ],
            "id": "1401201073801601024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das maiores \u00e1rvores do mundo \ud83c\udf0d\nParque Nacional da Floresta Gigante de Sequoia no Condado de Tulare, Calif\u00f3rnia, EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/L6Pu9mTdmM"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-05T15:31:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401199997253611521"
            ],
            "id": "1401199997253611521",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO soma 4,86 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-05T15:31:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401199996725125124"
            ],
            "id": "1401199996725125124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 26 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 2,37 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2021-06-05T15:28:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401199218971316227"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "119913703",
                        "start": 0,
                        "username": "comtesset"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2184854340",
                        "start": 11,
                        "username": "venusfucklibra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401199218971316227",
            "in_reply_to_user_id": "119913703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@comtesset @venusfucklibra \u00c9 bem pertinho do parque nacional. (Pra efeitos de animais). Eles amam r\u00e1fia. Ali\u00e1s aves urbanas s\u00e3o super resilientes. Em Campo Grande t\u00e1 cheio de arara que faz ninho at\u00e9 em poste."
        },
        {
            "author_id": "81088939",
            "created_at": "2021-06-05T15:27:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401198952578433026"
            ],
            "id": "1401198952578433026",
            "in_reply_to_user_id": "81088939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Esse ano essa luta inclui tamb\u00e9m a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Abrir a estrada na unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, amea\u00e7a fauna e flora locais e d\u00e1 condi\u00e7\u00f5es para que outras \u00e1reas sejam alvos de crimes ambientais. N\u00e3o vamos aceitar! #estradadocolonon\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2021-06-05T15:19:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401197093600083968"
            ],
            "id": "1401197093600083968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7ude do Camorim, lago artificial localizado no meio do Parque Estadual da Pedra Branca.\n\n#girocariocatour https://t.co/IYUkiL8YhG"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-06-05T15:17:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401196595782242313"
            ],
            "id": "1401196595782242313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#DiaMundialDoMeioAmbiente \nPlaca do magn\u00edfico, magn\u00edfico, magn\u00edfico Parque Estadual do Rio Doce/MG https://t.co/LDFVv72gjF"
        },
        {
            "author_id": "982609088168321024",
            "created_at": "2021-06-05T15:17:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401196461572997121"
            ],
            "id": "1401196461572997121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala pessoal, estou aqui no Parque da Cidade com essa vista para a lagoa de Piratininga, onde est\u00e1 sendo implementado o Parque Orla, para a lagoa de Itaipu onde cresci, e l\u00e1 atr\u00e1s o Parque Estadual da Tiririca para refor\u00e7ar a import\u00e2ncia que Niter\u00f3i d\u00e1 para as suas \u00e1reas verdes. https://t.co/URtVFf17tE"
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2021-06-05T15:13:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401195498887856130"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "105155795",
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "138492825",
                        "start": 21,
                        "username": "proindio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401195498887856130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: RT @proindio: #DiaMundialDoMeioAmbiente | Desastres em Mariana e Brumadinho mostraram como a minera\u00e7\u00e3o pode ser nociva para o Meio-Ambiente. Na Amaz\u00f4nia, 26 barragens levam inseguran\u00e7a a uma Floresta Nacional e a povos que vivem a jusan\u2026 https://t.co/yIVHHk2QgD"
        },
        {
            "author_id": "1161649060039843841",
            "created_at": "2021-06-05T15:10:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401194850469527560"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "1251558672821600259",
                        "start": 190,
                        "username": "jaziel_dr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401194850469527560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sou o imperador desta terra, mas \u00e9 a natureza a verdadeira majestade deste pa\u00eds.\"\nS.A.I. Dom Pedro II - O Magn\u00e2nimo\nCriador da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Floresta da Tijuca - RJ\n#DomPedroII\n@jaziel_dr https://t.co/dXpZ4pWxWm"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-06-05T15:03:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401192998419976192"
            ],
            "id": "1401192998419976192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Meio Ambiente: Governo do Estado reinaugura n\u00facleo Piraquara no Parque Estadual da Pedra\u00a0Branca https://t.co/q9uEu09eno"
        },
        {
            "author_id": "1284464230159319044",
            "created_at": "2021-06-05T15:01:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401192499851431942"
            ],
            "id": "1401192499851431942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/KOXpwTGgDV Instagram @ soniajacinto3 - Canal do Youtube EU CONTO - Twiter @ SoniaMa82630720"
        },
        {
            "author_id": "1349722293224796161",
            "created_at": "2021-06-05T15:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401192089526939656"
            ],
            "id": "1401192089526939656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/rJjUpPcsXI"
        },
        {
            "author_id": "4782252977",
            "created_at": "2021-06-05T14:59:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401191935163916289"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1157984524116156416",
                        "start": 0,
                        "username": "AlanLopesRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401191935163916289",
            "in_reply_to_user_id": "1157984524116156416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AlanLopesRio Eu moro em frente a uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,que as pessoas usam pra fazer caminhada, 6 horas da manh\u00e3 pessoa sozinha,caminhando de m\u00e1scara \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1360590991653224448",
            "created_at": "2021-06-05T14:59:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401191906659520516"
            ],
            "id": "1401191906659520516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Meio Ambiente. Parque Nacional da Floresta da Tijuca. Reflorestamento que data de 1861 D.Pedro II. Em 2021, sou grata a ele por isto. O que fazemos no presente fica como legado para as gera\u00e7\u00f5es futuras. Que legado voc\u00ea quer deixar? https://t.co/kvihv55DHh"
        },
        {
            "author_id": "35568011",
            "created_at": "2021-06-05T14:55:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401190824801673219"
            ],
            "id": "1401190824801673219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 146,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "Grilagem escancarada:\n\"A hora em que a PF, o Ibama, o ICMBio n\u00e3o conseguirem mais tomar conta, porque tem muita gente l\u00e1, a\u00ed \u00e9 hora que eles t\u00eam de liberar. \u00c9 assim que funciona: quando eles virem que eles perderam.\u201d https://t.co/i8BaO2qBtp"
        },
        {
            "author_id": "308109205",
            "created_at": "2021-06-05T14:46:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401188568102539268"
            ],
            "id": "1401188568102539268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento de intera\u00e7\u00e3o e experimenta\u00e7\u00e3o no dia do meio ambiente! em Parque Estadual Mata Do Limoeiro https://t.co/GctHOhrz6k"
        },
        {
            "author_id": "437000710",
            "created_at": "2021-06-05T14:38:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401186654858235914"
            ],
            "id": "1401186654858235914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parafraseando Joaquim Ferreira dos Santos XXV, \"O Rio \u00e9 um desperd\u00edcio di\u00e1rio de Felicidade\"\nPS: trilha do Parque Nacional da Tijuca, voc\u00ea escolhe o visual... Lagoa, j\u00f3quei, Redentor, P\u00e3o de A\u00e7\u00facar... T\u00e1 tudo a\u00ed... https://t.co/VdiTALOhbA https://t.co/a3HUqMrF3D"
        },
        {
            "author_id": "308109205",
            "created_at": "2021-06-05T14:36:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401186280558534657"
            ],
            "id": "1401186280558534657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente\ncome\u00e7a com pequenas atitudes di\u00e1rias,\nque fazem toda a diferen\u00e7a.\n5 de junho dia do meio ambiente! em Parque Estadual Mata Do Limoeiro https://t.co/WV2esgdsZk"
        },
        {
            "author_id": "1019321433976078338",
            "created_at": "2021-06-05T14:30:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401184618020233220"
            ],
            "id": "1401184618020233220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf08\ud83c\udf31 O pequeno Emanoel Felipe, de 6 anos, tamb\u00e9m est\u00e1 no mutir\u00e3o de plantio de mudas! Ele colocou a sua mudinha no Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7\u00fa, RJ.\n\n#PovoVivoFlorestaEmP\u00e9\n#EnDefensaDelPlaneta https://t.co/YvoxplRhgB"
        },
        {
            "author_id": "1048908404578816000",
            "created_at": "2021-06-05T14:29:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401184484058353665"
            ],
            "id": "1401184484058353665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E nesse dia pe\u00e7o que assinem a peti\u00e7\u00e3o abaixo que \u00e9 contra a duplica\u00e7\u00e3o da BR-101 no trecho que corta a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, um dos maiores remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. #DiaMundialDoMeioAmbiente #ForaBolsonaro #ForaSalles #SooretamaViva https://t.co/oBSjXycY6j"
        },
        {
            "author_id": "137408417",
            "created_at": "2021-06-05T14:26:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401183537903063041"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63494587,
                        -23.45347313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1401183537903063041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05/06 #diadomeioambiente \ud83c\udf33\ud83c\udfde\ufe0f #salveomeioambiente \ud83c\udf34 @parqueestadualcantareira \ud83c\udf31\ud83c\udf3f @hortoflorestalreal \ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udfde\ufe0f #parqueestadualdacantareira \ud83c\udfde\ufe0f #hortoflorestal \ud83c\udf3f\ud83c\udf31 #sp em Parque Estadual Cantareira https://t.co/gLOzv3jxzl"
        },
        {
            "author_id": "68792951",
            "created_at": "2021-06-05T14:25:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401183444785303555"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.351985,
                        -21.98421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd335e9c26057149"
            },
            "id": "1401183444785303555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Nova Baden https://t.co/tDbGgy4ZRB"
        },
        {
            "author_id": "74624630",
            "created_at": "2021-06-05T14:18:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401181699220951041"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401181699220951041",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@avidanocerrado PARQUE ESTADUAL JUQUERY - Aniversariante do dia.\n\nLindo Cerrado pertinho da capital paulista.\n\n#ConhecerParaPreservar\n\nhttps://t.co/wJU4BdG4fn https://t.co/QQH5gjx46U"
        },
        {
            "author_id": "59029105",
            "created_at": "2021-06-05T14:16:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401181035661045761"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1401181035661045761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabadouuu \u270c\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb #parquedoutinga #amigos #galeradamadrugada em Parque Estadual do Utinga https://t.co/soOiLx2ltP"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2021-06-05T14:15:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401180934079188992"
            ],
            "id": "1401180934079188992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/nKVEiGbx0c"
        },
        {
            "author_id": "91368546",
            "created_at": "2021-06-05T14:09:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401179457306628097"
            ],
            "id": "1401179457306628097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DesesperoBrasil\u203c\ufe0fn\u00e3o \u00e9 nem a pre\u00e7o de banana (at\u00e9 mesmo pq nem a banana tem mais pre\u00e7o de banana), \u00e9 a Deus dar\u00e1!#desespero \u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental sob Bolsonaro e Salles \u00e9 terra de ningu\u00e9m, ou de todo mundo menos povos tradicionais e ambientalistas https://t.co/SPx5ts0jpD"
        },
        {
            "author_id": "1350192729708498954",
            "created_at": "2021-06-05T14:05:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401178343521783808"
            ],
            "id": "1401178343521783808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiga tu estais nas melhores vibes \u270c\nGenteeeeeee eu ainda sei andar de bicicleta kk\u0137kkk em Parque Estadual do Utinga https://t.co/oMPwa4FN1J"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-06-05T14:05:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401178309258579976"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "24746057",
                        "start": 135,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401178309258579976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, Dia Mundial do Meio Ambiente, conhe\u00e7a essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o reconhecida pela Unesco como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. @governosp"
        },
        {
            "author_id": "62401528",
            "created_at": "2021-06-05T14:05:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401178256905228295"
            ],
            "id": "1401178256905228295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 152,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "O Campus da Ufam (sede) \u00e9 o terceiro maior fragmento natural em \u00e1rea urbana do mundo e est\u00e1 inserido na APA Floresta Man\u00e1os. \nEm 2020, a Ufam recomp\u00f4s a Comiss\u00e3o de Apoio a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Campus para apresentar alternativas de conserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea.\ud83c\udf33\ud83c\udf3f https://t.co/f4VWamQ6zR"
        },
        {
            "author_id": "1350192729708498954",
            "created_at": "2021-06-05T14:00:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401177113261182979"
            ],
            "id": "1401177113261182979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo ao seu redor \u00e9 energia.\nPreste aten\u00e7\u00e3o na sua conex\u00e3o (Autor desconhecido). em Parque Estadual do Utinga https://t.co/z2xISGJ5fd"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2021-06-05T13:57:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401176381304848390"
            ],
            "id": "1401176381304848390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 166,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/9nJqPFDvRu"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-06-05T13:56:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401176112479170564"
            ],
            "id": "1401176112479170564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/bjEUGuHrdm"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-06-05T13:56:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401175987727912962"
            ],
            "id": "1401175987727912962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/fpgeWiODSz"
        },
        {
            "author_id": "1396635159286407168",
            "created_at": "2021-06-05T13:53:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401175237643976705"
            ],
            "id": "1401175237643976705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque Nacional do ja\u00fa.\nAs Cachoeira do carabinani. https://t.co/sTw1KV8n0M"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2021-06-05T13:50:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401174477585670145"
            ],
            "id": "1401174477585670145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/q3jAawqjHT"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2021-06-05T13:50:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401174475836624900"
            ],
            "id": "1401174475836624900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 118,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Sem repress\u00e3o, invasores loteiam e at\u00e9 criam canal no YouTube em floresta nacional de Rond\u00f4nia https://t.co/SZePqt8U1g"
        },
        {
            "author_id": "159178616",
            "created_at": "2021-06-05T13:33:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401170375875174406"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1401170375875174406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6nd79x2ViA"
        },
        {
            "author_id": "54612905",
            "created_at": "2021-06-05T13:20:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401167055278194690"
            ],
            "id": "1401167055278194690",
            "in_reply_to_user_id": "54612905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 - Parque Verde de Realengo: \u00e9 o PL 709/2018 que declara como \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico para preservar e recuperar o ecossistema local;\n4- Dia Mundial de Limpeza dos Rios: PL 0331/2017 que inclui a data (20/09) no calend\u00e1rio oficial da cidade;"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-06-05T13:13:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401165370216615936"
            ],
            "id": "1401165370216615936",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "6\ufe0f\u20e3 Aumento de ataques contra servidores da \u00e1rea ambiental \nGarimpeiros invadem a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, no norte de Roraima, atr\u00e1s de fiscais do ICMBio, roubam equipamentos apreendidos em fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental e fazem brigadistas ref\u00e9ns.\n\nhttps://t.co/5rBMaft4Ar"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-05T13:08:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401163995936079875"
            ],
            "id": "1401163995936079875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/XdKEzBkzCL"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-06-05T13:02:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401162530014175235"
            ],
            "id": "1401162530014175235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o da nova sede do Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado https://t.co/z9W5tKger6"
        },
        {
            "author_id": "45953391",
            "created_at": "2021-06-05T13:01:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401162345787932672"
            ],
            "id": "1401162345787932672",
            "in_reply_to_user_id": "45953391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A reabertura dessa estrada vai atingir diretamente o turismo do Parque Nacional do Igua\u00e7u e o Parque poder\u00e1 perder o selo UNESCO de Patrim\u00f4nio da Humanidade. #DiaMundialDoMeioAmbiente (+)"
        },
        {
            "author_id": "45953391",
            "created_at": "2021-06-05T13:01:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401162344294723585"
            ],
            "id": "1401162344294723585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 494,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "Neste #DiaMundialDoMeioAmbiente, quero refor\u00e7ar a nossa luta contra as tentativas desse desgoverno de \"passar a boiada\". O alvo da vez \u00e9 o Parque Nacional do Igua\u00e7u: um projeto pautado na C\u00e2mara quer reabrir uma estrada no meio da unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental. (+)"
        },
        {
            "author_id": "776050845465083904",
            "created_at": "2021-06-05T12:48:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401158994635460612"
            ],
            "id": "1401158994635460612",
            "in_reply_to_user_id": "740906437925310464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chamasobral Aqui \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Td mundo fuma maconha kkkk e se eu disser q eu sei o nome de um vizinho eu t\u00f4 mentindo, aqui \u00e9 s\u00f3 o b\u00e1sico bom dia ou boa noite e as vezes trocamos frutas do quintal"
        },
        {
            "author_id": "1012092569923346432",
            "created_at": "2021-06-05T12:46:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401158591529295880"
            ],
            "id": "1401158591529295880",
            "in_reply_to_user_id": "1012092569923346432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim como nesse sonho, as bruxas conseguiram invadir a \u00e1rea protegida e tudo virou uma bagun\u00e7a e em algum momento eu tomei consci\u00eancia que estava sonhando e que ele se dividia em duas partes representados por dois v\u00eddeos que tinham uma marca d'\u00e1gua de grief seed no canto"
        },
        {
            "author_id": "266545832",
            "created_at": "2021-06-05T12:46:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401158580993155072"
            ],
            "id": "1401158580993155072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores participam de a\u00e7\u00e3o alusiva \u00e0 Semana do Meio Ambiente, no Parque Municipal. https://t.co/KZsnbjwKCG"
        },
        {
            "author_id": "908368376246005760",
            "created_at": "2021-06-05T12:40:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401156866747609091"
            ],
            "id": "1401156866747609091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V ou F em Parque Estadual Serra Verde https://t.co/EAuwDrfgK8"
        },
        {
            "author_id": "1319428383445483521",
            "created_at": "2021-06-05T12:38:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401156443349438465"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1319129389150445568",
                        "start": 0,
                        "username": "laramaximo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401156443349438465",
            "in_reply_to_user_id": "1319129389150445568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laramaximo_ v\u00e1  para a Garganta do Registro e visiste a parte alta do Parque Nacional de Itatiaia... a base das Pratelereiras \u00e9 extraordin\u00e1ria. Mirant\u00e3o na \u00fanica pousada que l\u00e1  h\u00e1 tamb\u00e9m \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o pra l\u00e1 de Exuberante... Quase uma volta no tempo com conforto pra quem n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o  aventureir https://t.co/oInYWdo8lb"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2021-06-05T12:14:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401150436342747137"
            ],
            "id": "1401150436342747137",
            "in_reply_to_user_id": "24746057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83e\udd9c Hoje, Dia Mundial do Meio Ambiente, conhe\u00e7a essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o reconhecida pela Unesco como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade."
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2021-06-05T12:14:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401150434174291971"
            ],
            "id": "1401150434174291971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83c\udf33 O Estado de S\u00e3o Paulo possui riquezas naturais preservadas e que permanecem protegidas por \u00f3rg\u00e3os gestores do governo estadual. \u00c9 o caso da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jureia-Itatins, localizada no litoral sul paulista. https://t.co/xpRmkFusRA"
        },
        {
            "author_id": "72633372",
            "created_at": "2021-06-05T12:04:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401147826671849480"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1401147826671849480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo lindo em Belo Horizonte, c\u00e9u claro sem nuvens, vista do Parque Municipal e da Cerra do Curral ao fundo #falabrasil https://t.co/MMyv028Ji8"
        },
        {
            "author_id": "1379605633708752906",
            "created_at": "2021-06-05T12:01:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401147176538021888"
            ],
            "id": "1401147176538021888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reinaugura\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/vI35ExZ68v"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2021-06-05T12:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401146791949656069"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "61843152",
                        "start": 147,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "2709871813",
                        "start": 213,
                        "username": "paranaportal"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "145332799",
                        "start": 232,
                        "username": "katnabaran"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401146791949656069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que cortava o Parque Nacional do Igua\u00e7u, j\u00e1 recoberta por mata nativa, pode ser aberta de novo, se projeto nesse sentido for aprovado pela @camaradeputados.\n\n#aboiadapassando\n\nhttps://t.co/PX2Do05xiX\n\nvia @paranaportal, por @katnabaran \n\n#DiaMundialDoMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-05T11:30:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401139437300375553"
            ],
            "id": "1401139437300375553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (1,90 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos, no dia 26 de maio de 2021 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 6 dias com alertas e 3,67 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2372200146",
            "created_at": "2021-06-05T11:30:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401139336138178564"
            ],
            "id": "1401139336138178564",
            "in_reply_to_user_id": "2372200146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 138,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Percorremos algumas das \u00e1reas mais cr\u00edticas de desmatamento no AM e em RO. Nessa regi\u00e3o que encontramos uma invas\u00e3o na Floresta Nacional de Jacund\u00e1. Invasores dizem que foram \u00e0 \u00e1rea incentivados pela promessa de Salles e Bolsonaro de revisar a situa\u00e7\u00e3o das unidades de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/uMby2W24zt"
        },
        {
            "author_id": "1253719468188020738",
            "created_at": "2021-06-05T11:17:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401136118104576009"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 0,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401136118104576009",
            "in_reply_to_user_id": "1383828241232797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 115,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@DelegadoSaraiva Deputado bolsonarista conhecido como Vermelho pede urg\u00eancia para votar projeto PL 984/2019, para reabrir estrada que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. O parque conserva um dos maiores trechos da vegeta\u00e7\u00e3o original da\u00a0Floresta Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "1159961937138126849",
            "created_at": "2021-06-05T11:15:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401135464367771650"
            ],
            "id": "1401135464367771650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhida empresa que far\u00e1 estudos para privatizar o Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1 https://t.co/YFSCCkMR04"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2021-06-05T11:14:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401135416691003395"
            ],
            "id": "1401135416691003395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/2zjjTDJask"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-05T11:01:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401131966280441857"
            ],
            "id": "1401131966280441857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 125,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "#DiaMundialDoMeioAmbiente | Desastres em Mariana e Brumadinho mostraram como a minera\u00e7\u00e3o pode ser nociva para o Meio-Ambiente. Na Amaz\u00f4nia, 26 barragens levam inseguran\u00e7a a uma Floresta Nacional e a povos que vivem a jusante. Veja no nosso novo livro: https://t.co/XOWBNEQsmf"
        },
        {
            "author_id": "72677146",
            "created_at": "2021-06-05T10:50:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401129311088881665"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 0,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1401129311088881665",
            "in_reply_to_user_id": "1383828241232797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@DelegadoSaraiva A estrada cortando o parque nacional de Igua\u00e7u \u00e9 terrivelmente nociva e est\u00e1 prestes a ser aprovada."
        },
        {
            "author_id": "30865421",
            "created_at": "2021-06-05T10:08:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401118724724346881"
            ],
            "id": "1401118724724346881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, 5 de junho, quando o mundo celebra o Dia Mundial do Meio Ambiente, \u00e0s 10 horas ser\u00e1 inaugurada a Alameda do Pau-Brasil, no Espa\u00e7o Adahil Barreto, do Parque Estadual do Coc\u00f3, em Fortaleza-CE.\nhttps://t.co/0RTzmDQJvD"
        },
        {
            "author_id": "36680538",
            "created_at": "2021-06-05T08:00:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401086541133451267"
            ],
            "id": "1401086541133451267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zool\u00f3gico de Gramado recebe doa\u00e7\u00e3o de pinh\u00f5es apreendidos para alimenta\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies | Pioneiro - GramadoZoo recebeu mais de 200 pinhas retiradas ilegalmente de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Francisco de Paula; entenda por que a extra\u00e7\u00e3o prejudica a biodiv\u2026 https://t.co/V1nI0rtfz0"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2021-06-05T07:01:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401071653916971013"
            ],
            "id": "1401071653916971013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje !! \nGalp\u00e3o das Artes Urbanas da Comlurb \n2 exposi\u00e7\u00f5es\n\u201cVida e Arte aos Res\u00edduos\u201d\nParque Natural Municipal Dois Irm\u00e3os , no Leblon\npresencial\n\u201cN\u00f3s Somos o Meio Ambiente,#oviadutodobem\u201d\nobras de garis artistas \nGaleria 2 do Galp\u00e3o, na G\u00e1vea\nredes sociais da Comlurb."
        },
        {
            "author_id": "45945919",
            "created_at": "2021-06-05T06:56:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401070345625419776"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1401070345625419776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tentei agendar uma visita ao parque municipal aqui do bairro no site da prefeitura pra esse fds e tudo esgotado, pois os ingressos s\u00e3o bem limitados. queria ver a natureza um pouco"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2021-06-05T06:13:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401059648946515968"
            ],
            "id": "1401059648946515968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Trata-se da maior bas\u00edlica deste tipo encontrada em Israel, que foi desenterrada em um parque nacional localizado na cidade de Ashkelon, no oeste do pa\u00eds\nhttps://t.co/0MsxhLSnXj",
            "withheld": {
                "copyright": false,
                "country_codes": [
                    "AT",
                    "BE",
                    "BG",
                    "CY",
                    "CZ",
                    "DE",
                    "DK",
                    "EE",
                    "ES",
                    "FI",
                    "FR",
                    "GB",
                    "GR",
                    "HR",
                    "HU",
                    "IE",
                    "IT",
                    "LT",
                    "LU",
                    "LV",
                    "MT",
                    "NL",
                    "PL",
                    "PT",
                    "RO",
                    "SE",
                    "SI",
                    "SK"
                ]
            }
        },
        {
            "author_id": "91798790",
            "created_at": "2021-06-05T04:28:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401033093331537920"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1401033093331537920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ansioso pela minha primeira vez na Floresta Nacional do Amap\u00e1 (FLONA).\n\nN\u00e3o consigo dormir!  Doido pra subir na voadeira\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1395861698045779973",
            "created_at": "2021-06-05T03:58:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401025714623746049"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1401025714623746049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Caraj\u00e1s \u00e9 o nosso maior patrim\u00f4nio e orgulho. Proteg\u00ea-la \u00e9 um dever de todos n\u00f3s. Que tal conhecer melhor este lugar incr\u00edvel, cheio de belezas e biodiversidade?  No Dia Mundial do Meio Ambiente, valorize e preserve o que a nossa terra tem de mais bonito. https://t.co/EhQA4Ws367"
        },
        {
            "author_id": "696015899963355136",
            "created_at": "2021-06-05T03:07:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401012813884182531"
            ],
            "id": "1401012813884182531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e tem um filme de romance favorito chamado P.S eu te amo, e tem uma cena no parque nacional de wicklow, na Irlanda, trabalhar pra levar ela l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-06-05T02:46:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1401007392402382851"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "bdfb80649ecfe3f5"
            },
            "id": "1401007392402382851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BuTinah \u00e9 um pequeno #Arquip\u00e9lago em meio a extensas forma\u00e7\u00f5es de corais e leitos de ervas marinhas, localizado a cerca de 35 km ao norte da #Ilha #Marawah, nos #Emirados\u00c1rabesUnidos, o arquip\u00e9lago \u00e9 uma \u00e1rea protegida como reserva natural privada, rica em biodiversidade. #Nice https://t.co/kF7ue4RgRD"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-06-05T02:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400995791028764678"
            ],
            "id": "1400995791028764678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Domingo (06), \u00e0s 19h, o #ParquesDoBrasil estreia nova temporada. E o primeiro ponto de parada est\u00e1 localizado na fronteira do Brasil com a Bol\u00edvia, bem na divisa do Mato Grosso com o Mato Grosso do Sul. Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Pantanal Matogrossense. https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/Js6BapgMgU"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-05T01:28:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400987967280254978"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1400987967280254978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/igOslQIDHg"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-05T01:28:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400987802238525443"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1400987802238525443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/V17yRGn9NW"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-05T01:27:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400987595895717888"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1400987595895717888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/1BF5nrTH3U"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-05T01:26:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400987399933640704"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1400987399933640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/qdKJSFLYkA"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-05T01:25:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400987166612807682"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1400987166612807682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/OAOCXIF6dR"
        },
        {
            "author_id": "988240767155167232",
            "created_at": "2021-06-05T00:36:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400974652860682246"
            ],
            "id": "1400974652860682246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 66
            },
            "text": "GENTE\nTem um projeto de lei aqui no Paran\u00e1, que prev\u00ea reabrir uma estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio\nEssa \u00e9 a maior reserva da mata Atl\u00e2ntica do Brasil\nvote em \"DISCORDO TOTALMENTE\"\nSegue o fio pra saber+\n\nhttps://t.co/8YwhET5JP8\n\n#EstradadoColonon\u00e3o #PL984N\u00e3o https://t.co/2VOzs4v380"
        },
        {
            "author_id": "908368376246005760",
            "created_at": "2021-06-05T00:19:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400970417964212224"
            ],
            "id": "1400970417964212224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 muito forte. em Parque Estadual Serra Verde https://t.co/X1AVuZ1Z1G"
        },
        {
            "author_id": "908368376246005760",
            "created_at": "2021-06-05T00:18:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400970164682776578"
            ],
            "id": "1400970164682776578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o compare.... em Parque Estadual Serra Verde https://t.co/CzotfwVs9x"
        },
        {
            "author_id": "908368376246005760",
            "created_at": "2021-06-05T00:17:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400969887867019264"
            ],
            "id": "1400969887867019264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Verdade \u00e9 essa. em Parque Estadual Serra Verde https://t.co/VKF5X6TIeR"
        },
        {
            "author_id": "1159961937138126849",
            "created_at": "2021-06-05T00:15:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400969372051595266"
            ],
            "id": "1400969372051595266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhida empresa que far\u00e1 estudos para privatizar o Parque Nacional de Jericoacoara, no CE https://t.co/YFSCCkMR04"
        },
        {
            "author_id": "1392926929511141379",
            "created_at": "2021-06-05T00:04:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400966812381192194"
            ],
            "id": "1400966812381192194",
            "in_reply_to_user_id": "1392926929511141379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles s\u00e3o um pequeno grupo de guardas florestais que protegem Virunga, o mais antigo parque nacional da \u00c1frica, na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo. As florestas do parque abrigam os \u00faltimos 800 gorilas da montanha do planeta, grandes jazidas minerais e uma enorme biodiversidade."
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2021-06-05T00:00:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400965797506433024"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.35,
                        -27.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "150f5a766bc5c2ca"
            },
            "id": "1400965797506433024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed https://t.co/8LfFlHKBKc"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-06-04T23:43:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400961317230546946"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1400961317230546946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/jpJqtQluww"
        },
        {
            "author_id": "499159632",
            "created_at": "2021-06-04T23:27:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400957498031550475"
            ],
            "id": "1400957498031550475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vezes \u00e9 s\u00f3 disso que precisamos.... em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/QdesK5kxlx"
        },
        {
            "author_id": "38222773",
            "created_at": "2021-06-04T23:05:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400951909486374912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1080790483465658368",
                        "start": 0,
                        "username": "frnmrrf"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 9,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400951909486374912",
            "in_reply_to_user_id": "1080790483465658368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@frnmrrf @avidanocerrado A \u00faltima foto foi tirada do mirante da trilha da Cachoeira Saltos, que fica dentro do Parque Nacional. Vale muito a pena conhecer!"
        },
        {
            "author_id": "975731264874573826",
            "created_at": "2021-06-04T23:02:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400951091915808778"
            ],
            "id": "1400951091915808778",
            "in_reply_to_user_id": "975731264874573826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "White, acaba de se formar na Academia  do FBI em Quantico, e se envolve um s\u00e9rio caso de um assassino em s\u00e9rie. As mulheres s\u00e3o mortas ao acampar em um remoto parque nacional no  Oeste da Virginia. No entanto, o parque \u00e9 imenso, e nenhuma"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-06-04T23:00:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400950613333221376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "1265389938540937216",
                        "start": 217,
                        "username": "Dario_Kopenawa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400950613333221376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "#AlertaYanomami! Brigadistas do ICMBio que atuam na base da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, pr\u00f3xima \u00e0 Terra Yanomami, relataram \"arrast\u00e3o\" realizado por garimpeiros armados. \"O povo Yanomami est\u00e1 correndo risco\", alerta @Dario_Kopenawa, lideran\u00e7a da Hutukara. https://t.co/8sQhWCaiye"
        },
        {
            "author_id": "104157978",
            "created_at": "2021-06-04T22:49:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400947723239522304"
            ],
            "id": "1400947723239522304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zool\u00f3gico recebeu doa\u00e7\u00e3o de mais de 200 pinhas retiradas ilegalmente de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em S\u00e3o Francisco de Paula. \u2b07 https://t.co/R0liEJh7sa"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2021-06-04T22:48:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400947704507908097"
            ],
            "id": "1400947704507908097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1870,
                "quote_count": 42,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 176
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/u8e8v439pw"
        },
        {
            "author_id": "18377458",
            "created_at": "2021-06-04T22:27:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400942276923297794"
            ],
            "id": "1400942276923297794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho muitas queixas qnto ao curso de geografia mas foi atrav\u00e9s dele q conheci os lugares mais fodas q ja fui na vida como o Parque Nacional Serra da Capivara pense em um lugar foda c uma energia incr\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "1292867559449071617",
            "created_at": "2021-06-04T22:23:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400941184697044992"
            ],
            "id": "1400941184697044992",
            "in_reply_to_user_id": "1292867559449071617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o Parque Nacional de Yala, que \u00e9 um dos mais visitados, possui aproximadamente 980 quil\u00f4metros quadrados e \u00e9 dividido em cinco \u00e1reas, mas apenas duas delas podem receber visitantes. \n\n\ud83d\udc49 Os passeios ao parque s\u00e3o guiados em ve\u00edculos abertos, com at\u00e9 6 pessoas. https://t.co/R7N9S4fnGn"
        },
        {
            "author_id": "1898052482",
            "created_at": "2021-06-04T22:16:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400939516962258951"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "64697482",
                        "start": 0,
                        "username": "batistela04"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400939516962258951",
            "in_reply_to_user_id": "64697482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@batistela04 Mais um motivo para lutarmos contra o projeto de lei que tenta reabrir a famosa Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u.... um dos lugares onde h\u00e1 on\u00e7as ainda vivas e bem!"
        },
        {
            "author_id": "854410193987391489",
            "created_at": "2021-06-04T22:11:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400938175376334853"
            ],
            "id": "1400938175376334853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o fogo destruiu 85% do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, que possui 108."
        },
        {
            "author_id": "1236447743503147013",
            "created_at": "2021-06-04T22:10:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400937950247014404"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "153191419",
                        "start": 0,
                        "username": "trueEdgar111"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "908966676",
                        "start": 14,
                        "username": "Andresbluh"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "54090855",
                        "start": 26,
                        "username": "Natajoignant"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400937950247014404",
            "in_reply_to_user_id": "153191419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@trueEdgar111 @Andresbluh @Natajoignant Impulsada por Bachelet con ministro Mena: https://t.co/4QANIIs6P9"
        },
        {
            "author_id": "403847172",
            "created_at": "2021-06-04T21:55:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400934143261822983"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1400934143261822983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 + uma \ud83d\ude0d em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/aKsUZi7ASp"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-04T21:40:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400930374507581440"
            ],
            "id": "1400930374507581440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (3,67 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo, no dia 26 de maio de 2021 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 7 dias com alertas e 10,73 km\u00b2 desmatar."
        },
        {
            "author_id": "119887863",
            "created_at": "2021-06-04T21:25:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400926829402337280"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26750393,
                        -22.92369786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1400926829402337280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Do Graja\u00fa https://t.co/2TWFuk2dAa"
        },
        {
            "author_id": "1159961937138126849",
            "created_at": "2021-06-04T21:10:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400922838371127296"
            ],
            "id": "1400922838371127296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolhida empresa que far\u00e1 estudos para privatizar o Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1:  https://t.co/YFSCCkMR04"
        },
        {
            "author_id": "1179728484",
            "created_at": "2021-06-04T21:06:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400922003226365961"
            ],
            "id": "1400922003226365961",
            "in_reply_to_user_id": "1179728484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentre os projetos mostrados, foram apresentadas as pesquisas desenvolvidas na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Sesc Pantanal, na Escola de Educa\u00e7\u00e3o Infantil Sesc Pantanal e no projeto do Museu do Pantanal, que ser\u00e1 constru\u00eddo no Parque Sesc Ba\u00eda das Pedras."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-06-04T21:00:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400920413501329408"
            ],
            "id": "1400920413501329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto da nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 300 contribui\u00e7\u00f5es em consulta\u00a0p\u00fablica https://t.co/PKbkMWo6sx"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-06-04T21:00:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400920411538341890"
            ],
            "id": "1400920411538341890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto da nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 300 contribui\u00e7\u00f5es em consulta\u00a0p\u00fablica https://t.co/cZbZKdsuvE"
        },
        {
            "author_id": "82158240",
            "created_at": "2021-06-04T20:52:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400918370481020933"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "60424398",
                        "start": 34,
                        "username": "rodrigoagost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400918370481020933",
            "in_reply_to_user_id": "82158240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O debate foi solicitado pelo dep. @rodrigoagost (PSB-SP), que diverge da justificativa do autor do projeto. Para ele, \u201ca cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1 \u00e9 precedida de estudos t\u00e9cnicos que permitem identificar sua dimens\u00e3o e limites mais adequados\u201d."
        },
        {
            "author_id": "53226177",
            "created_at": "2021-06-04T20:48:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400917462472876041"
            ],
            "id": "1400917462472876041",
            "in_reply_to_user_id": "53226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 352,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "1- A comunidade fechou na manh\u00e3 de hoje (4) a estrada TO - 247, que faz a liga\u00e7\u00e3o entre Palmas e o Parque Estadual do Jalap\u00e3o. \n\n2- A comunidade reivindica a titula\u00e7\u00e3o imediata de parte do territ\u00f3rio. \n\n3- A compet\u00eancia para regulariza\u00e7\u00e3o \u00e9 do Governo do Estado do Tocantins."
        },
        {
            "author_id": "3956266697",
            "created_at": "2021-06-04T20:41:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400915726865682435"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "862785142116552705",
                        "start": 0,
                        "username": "LeitoraCompuls2"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1255253133992886274",
                        "start": 17,
                        "username": "emotionsyphilis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400915726865682435",
            "in_reply_to_user_id": "862785142116552705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeitoraCompuls2 @emotionsyphilis Isso n\u00e3o \u00e9 grave, se est\u00e1s em Portugal, tens as praias do Alentejo, que s\u00e3o uma rel\u00edquia, livres ainda da m\u00e1quina do turismo. E assim se devem manter, tendo em conta que est\u00e3o numa \u00e1rea protegida. Quer dizer, temos as estufas em Odemira, em pleno parque, a foderem tudo, hmmm..."
        },
        {
            "author_id": "1004005674974633986",
            "created_at": "2021-06-04T20:27:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400912021789548544"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.76057431,
                        -22.86815822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1400912021789548544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos fechar mais uma semana aben\u00e7oada com mais uma caminhada ao lado da minha m\u00e3e coruja para cuidar da sa\u00fade. For\u00e7a, foco e f\u00e9! \ud83d\udd25\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/GH3uHEB3TX"
        },
        {
            "author_id": "1343740738010546178",
            "created_at": "2021-06-04T20:19:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400910127260131344"
            ],
            "id": "1400910127260131344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Cabo Frio inaugura nova sede do Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado. \n\nhttps://t.co/k2r1T0Yn6x https://t.co/vl0E8pAM7d"
        },
        {
            "author_id": "15138026",
            "created_at": "2021-06-04T20:09:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400907691460022273"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1361396970699522050",
                        "start": 0,
                        "username": "SujoDoc"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "363801092",
                        "start": 9,
                        "username": "Pirulla25"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400907691460022273",
            "in_reply_to_user_id": "1361396970699522050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SujoDoc @Pirulla25 O parque estadual e as trilhas em volta \u00e9 bem bonito e gostoso de passear. Mas realmente o Capivari t\u00e1 s\u00f3 o chorume"
        },
        {
            "author_id": "15659203",
            "created_at": "2021-06-04T20:08:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400907329508417536"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1400907329508417536",
            "in_reply_to_user_id": "15659203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RICARDO SALLES\n\nA Justi\u00e7a condenou o ministro Ricardo Salles por improbidade por fraude no plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o ligadas \u00e0 Fiesp. https://t.co/dV7C5HF0AJ"
        },
        {
            "author_id": "1009164604163883010",
            "created_at": "2021-06-04T20:08:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400907326169702408"
            ],
            "id": "1400907326169702408",
            "in_reply_to_user_id": "1009164604163883010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 tenho uma cr\u00edtica: Que nome \u00e9 esse gente??? \n\nO Parque Natural Municipal do Pombo. Porra fode com o encanto da coisa"
        },
        {
            "author_id": "1141533964672405505",
            "created_at": "2021-06-04T19:45:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400901436087676929"
            ],
            "id": "1400901436087676929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal de barueri t\u00e1 abrindo normal?"
        },
        {
            "author_id": "353833326",
            "created_at": "2021-06-04T19:32:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400898215982075908"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 146,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400898215982075908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em perigo! Projeto de estrada que corta a reserva ao meio, em pauta na C\u00e2mara dos Deputados https://t.co/Y7Db1u8Tr0 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "182644224",
            "created_at": "2021-06-04T19:22:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400895868799229953"
            ],
            "id": "1400895868799229953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udde9\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddee \ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddee \ud835\uddda\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude03\ud835\uddee \ud835\udfee\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udff5!\nImagine um vinho delicioso e elegante emoldurado por um cen\u00e1rio desses? em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/5GhkZU29Mr"
        },
        {
            "author_id": "363801092",
            "created_at": "2021-06-04T19:16:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400894136090337282"
            ],
            "id": "1400894136090337282",
            "in_reply_to_user_id": "363801092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 447,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ok, se voc\u00ea conseguir fugir desse gadoduto abomin\u00e1vel do centrinho, a cidade tem seus encantos. Por exemplo, o parque estadual, uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o incr\u00edvel, que tem inclusive os campos de altitude (que d\u00e3o nome \u00e0 cidade), paisagem \u00fanica e com esp\u00e9cies end\u00eamicas)."
        },
        {
            "author_id": "1328406955732373508",
            "created_at": "2021-06-04T19:10:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400892825017978882"
            ],
            "id": "1400892825017978882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entregamos, na manh\u00e3 de hoje, nove hidrantes e sete mangueiras para combate a inc\u00eandio ao Parque Estadual do Pau Furado. A iniciativa, que acontece nesta Semana de Meio Ambiente, \u00e9 uma das contrapartidas da obra da  ETA Capim Branco. \n#PrefeituraDeUberl\u00e2ndia #Dmae #MeioAmbiente https://t.co/o1A35Kcalx"
        },
        {
            "author_id": "74769832",
            "created_at": "2021-06-04T19:00:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400890337367924736"
            ],
            "id": "1400890337367924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Podcast | O \"\u00bfQu\u00e9 pasa?\" de hoje traz o professor Cleto Kaveski Peres.\n\nEle explica o conceito de biodiversidade e tamb\u00e9m fala sobre a Amaz\u00f4nia, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, a \u00e1gua, a degrada\u00e7\u00e3o do meio ambiente e mais. \n\n\ud83d\udda5 https://t.co/Y6erATgahK\n\n\ud83c\udfa7 https://t.co/8UOyzQPXRe https://t.co/L9h2p5l8eS"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2021-06-04T18:37:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400884364091797504"
            ],
            "id": "1400884364091797504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE | Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental fica em Tamoios, segundo distrito cabo-friense\n\nhttps://t.co/JHvhfzoxPr\n\n#rc24h #cabofrio #meioambiente #ofatonoato #jornalismo"
        },
        {
            "author_id": "1306983889018159104",
            "created_at": "2021-06-04T18:10:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400877678585077761"
            ],
            "id": "1400877678585077761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Galp\u00e3o de Artes Urbanas da Comlurb vai realizar uma exposi\u00e7\u00e3o para comemorar o Dia Municipal do Meio Ambiente. \ud83c\udf31\n''Vida e Arte aos Res\u00edduos''  Vai acontecer de forma presencial,no dia 5 de junho, no Parque Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os, no Leblon. https://t.co/OOqCgeMZf8"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2021-06-04T17:47:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400871964596752396"
            ],
            "id": "1400871964596752396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe exposi\u00e7\u00e3o art\u00edstica com foco na sustentabilidade ambiental https://t.co/WLW8oTayFt"
        },
        {
            "author_id": "68709401",
            "created_at": "2021-06-04T17:28:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400867080698748937"
            ],
            "id": "1400867080698748937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ganha nova identidade visual https://t.co/EdFy9b16lA"
        },
        {
            "author_id": "1126531032612835330",
            "created_at": "2021-06-04T17:25:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400866397866147849"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1306983889018159104",
                        "start": 59,
                        "username": "comlurbcomunica"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "1358844067912835075",
                        "start": 150,
                        "username": "fpjoficial"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 162,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9e4e469884000"
            },
            "id": "1400866397866147849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parquinho infantil que fica ao lado da sede da ger\u00eancia da @comlurbcomunica no Parque Municipal Marcelo de Ipanema precisa de reparos. Pedimos ajuda! @fpjoficial @Prefeitura_Rio https://t.co/IS6ztymXB1"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-06-04T17:19:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400864792617816069"
            ],
            "id": "1400864792617816069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto da nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 300 contribui\u00e7\u00f5es em consulta p\u00fablica.\n\nhttps://t.co/aUtcvWFZV6\n\n#ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #Paran\u00e1 #MeioAmbiente https://t.co/4shRwPPww2"
        },
        {
            "author_id": "134895808",
            "created_at": "2021-06-04T17:03:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400860886668124171"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "216515869",
                        "start": 0,
                        "username": "curimim"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2883843188",
                        "start": 9,
                        "username": "jlgoncalez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400860886668124171",
            "in_reply_to_user_id": "216515869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@curimim @jlgoncalez Temos o parque Nacional do Igua\u00e7u  com 185 mil ha. de floresta intocada. Mas s\u00f3 conhecem a Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "170372646",
            "created_at": "2021-06-04T16:55:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400858843853246572"
            ],
            "id": "1400858843853246572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi inaugurado em Bras\u00edlia o Parque Ecol\u00f3gico do Lago Norte. O local conta com rampas e sinaliza\u00e7\u00f5es em Braille. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m disponibiliza diversas atividades acess\u00edveis para pessoas com defici\u00eancia, como paracanoagem, stand up paddle, tiro com arco e yoga."
        },
        {
            "author_id": "1333841820590157831",
            "created_at": "2021-06-04T16:11:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400847713252560896"
            ],
            "id": "1400847713252560896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da tijuca https://t.co/dAwySS8J7d"
        },
        {
            "author_id": "1241845168451604482",
            "created_at": "2021-06-04T15:51:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400842723209396226"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "18219976",
                        "start": 4,
                        "username": "tvglobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400842723209396226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh, @tvglobo, galera migra e constr\u00f3i onde n\u00e3o pode e a culpa \u00e9 da prefeitura? A culpa \u00e9 de quem faz constru\u00e7\u00e3o irregular onde n\u00e3o pode. \u00c1rea pantanosa de mangue \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Quem ocupa que se foda. Pena nenhuma."
        },
        {
            "author_id": "17005054",
            "created_at": "2021-06-04T15:40:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400839771585400833"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60717229,
                        -22.45902748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1400839771585400833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Mirante Do \u00daltimo Adeus, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/pTEHe3SeaH"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-04T15:39:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400839609748115463"
            ],
            "id": "1400839609748115463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (6,10 km\u00b2) causada pelo desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal, no dia 23 de maio de 2021 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 5 dias com alertas e 9,63 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-06-04T15:30:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400837336515088389"
            ],
            "id": "1400837336515088389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera quatro mil visitantes at\u00e9 domingo,\u00a06 https://t.co/OAfyAb8Znc"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-06-04T15:30:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400837334455799808"
            ],
            "id": "1400837334455799808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera quatro mil visitantes at\u00e9 domingo,\u00a06 https://t.co/RgSMoUbS8y"
        },
        {
            "author_id": "1032825379596238850",
            "created_at": "2021-06-04T15:19:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400834625451216901"
            ],
            "id": "1400834625451216901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o nordeste do estado do Maranh\u00e3o. \n#Brazil #natura #natural https://t.co/Xo54jq5o8A"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2021-06-04T15:16:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400833835105931273"
            ],
            "id": "1400833835105931273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ilumina\u00e7\u00e3o estar\u00e1 presente durante todo o m\u00eas de junho, no local que pode virar monumento natural, por meio de uma consulta p\u00fablica. Veja como ser\u00e1 a distribui\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado (5) #G1ZonadaMata https://t.co/z2VPLDQGzM"
        },
        {
            "author_id": "1257757918591684615",
            "created_at": "2021-06-04T15:12:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400832763763245059"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1400832763763245059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenha tamb\u00e9m em sua empresa o Plano de \u00c1rea Protegida para atendimento Pr\u00e9 Hospitalar de urg\u00eancia e emerg\u00eancia m\u00e9dica \n\nO melhor plano para assegurar o bem estar dos seus colaboradores e clientes.\n\nSua VIDA \u00e9 o que nos MOVE!\n\nhttps://t.co/H3fUPkvqFY https://t.co/y04dEzMfen"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2021-06-04T14:44:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400825879790505992"
            ],
            "id": "1400825879790505992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade- ICMBio pretende locar im\u00f3vel para a acomoda\u00e7\u00e3o das instala\u00e7\u00f5es do Parque Nacional do Cabo Orange, em Oiapoque - Amap\u00e1. O im\u00f3vel dever\u00e1 atender \u00e0s especifica\u00e7\u00f5es constantes do Edital de Chamamento."
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-04T14:17:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400819117180035073"
            ],
            "id": "1400819117180035073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quais s\u00e3o os interesses escusos por tr\u00e1s do PL para cortar o Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u com uma estrada de traficantes de drogas e contrabandistas? Bem ali na Tr\u00edplice Fronteira\n#estradadocolonon\u00e3o #estradadotr\u00e1ficon\u00e3o #estradadamorten\u00e3o https://t.co/BlwhOtiQwc"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-06-04T14:14:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400818124765679624"
            ],
            "id": "1400818124765679624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Natureza e ar puro: Parque Nacional do Igua\u00e7u prev\u00ea 4 mil visitantes no\u00a0feriado https://t.co/qQMahnB5u8"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2021-06-04T14:13:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400817986823462913"
            ],
            "id": "1400817986823462913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 242,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "Por que um grupo de pol\u00edticos paranaenses quer abrir uma estrada de tr\u00e1fico de drogas e contrabando cortando o Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u?\n\n#estradadocolonon\u00e3o #estradadotr\u00e1ficon\u00e3o #estradadamorten\u00e3o https://t.co/1buVq7vdyh"
        },
        {
            "author_id": "733683602538532864",
            "created_at": "2021-06-04T13:59:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400814543845068810"
            ],
            "id": "1400814543845068810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wonther vai plantar uma \u00e1rvore por cada joia que vender.\nhttps://t.co/DsmJevKaZC https://t.co/4u8UrGlNOp"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-06-04T13:56:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400813810668163077"
            ],
            "id": "1400813810668163077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u est\u00e1 aberta e a expectativa \u00e9 de atingir, entre 3 de junho (quinta-feira) e 6 de junho (domingo), 4 mil visitantes.\n\nO ingresso para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 vendido somente online pelo site www.\n\nhttps://t.co/6zbpKUhUnU https://t.co/U4SkfCG4be"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-04T13:48:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400811656758898695"
            ],
            "id": "1400811656758898695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/SigYhHudpT"
        },
        {
            "author_id": "1264337248830533638",
            "created_at": "2021-06-04T13:47:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400811516929183747"
            ],
            "id": "1400811516929183747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/3m0qH7x29S"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2021-06-04T13:32:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400807691879124999"
            ],
            "id": "1400807691879124999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem programa\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel nesta sexta-feira (4) https://t.co/DD8xI2xjld"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2021-06-04T13:32:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400807677811474432"
            ],
            "id": "1400807677811474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem programa\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel nesta sexta-feira (4) https://t.co/XyLftfUAKx"
        },
        {
            "author_id": "486976545",
            "created_at": "2021-06-04T13:19:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400804334141575170"
            ],
            "id": "1400804334141575170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, em Cabo Frio, ser\u00e1 inaugurado neste s\u00e1bado (05) https://t.co/DgwZxdFkiR"
        },
        {
            "author_id": "553718615",
            "created_at": "2021-06-04T13:13:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400802774988771333"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "32101740",
                        "start": 0,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400802774988771333",
            "in_reply_to_user_id": "32101740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ronaldocaiado Governador, sou fot\u00f3grafo da natureza (hobby) e n\u00e3o entendo o porqu\u00ea os Parques Estaduais est\u00e3o FECHADOS ao P\u00daBLICO (por exemplo: Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco), tendo em vista que o com\u00e9rcio est\u00e1 aberto com as limita\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias (l\u00f3gico). \n(continua...)"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2021-06-04T13:02:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400800027719647237"
            ],
            "id": "1400800027719647237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/I5QBNSJw7p https://t.co/YHBZryO8WQ"
        },
        {
            "author_id": "486976545",
            "created_at": "2021-06-04T13:01:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400799810995855360"
            ],
            "id": "1400799810995855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, em Cabo Frio, ser\u00e1 inaugurado neste s\u00e1bado (05)\nhttps://t.co/YxuwaKLzJo"
        },
        {
            "author_id": "60875684",
            "created_at": "2021-06-04T13:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400799497664405509"
            ],
            "id": "1400799497664405509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi sancionada dia 28 a Lei 5.625, que denomina Denizar de Oliveira o campo de futebol localizado no parque municipal do conjunto residencial Quiririm - Fabrilar, na rua \u00c2ngelo Val\u00e9rio. \n\nMais: https://t.co/bRegLBsg7m\n\n#C\u00e2mara #Taubat\u00e9 https://t.co/Rgf897S5KB"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-06-04T13:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400799496603201537"
            ],
            "id": "1400799496603201537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Sextamos nas \u00e1guas da Cachoeira da Caverna (MA). \ud83d\udca6\ud83c\udf33\n\n\ud83d\udcf8 brenobricio \n\ud83d\udccd Parque Nacional da Chapada das Mesas (MA)\n\u25b6\ufe0f https://t.co/weS2WtiQ6p https://t.co/d4mk0fxQvj"
        },
        {
            "author_id": "2942687836",
            "created_at": "2021-06-04T12:55:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400798303609049090"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1319116128334086149",
                        "start": 10,
                        "username": "Dzaina5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400798303609049090",
            "in_reply_to_user_id": "1317271975417516034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@wmuller_ @Dzaina5 Essa forma\u00e7\u00e3o  rochosa  logo ali a esquerda  do representante do Ramo  de Petr\u00f3polis \u00e9 no Parque Nacional de Sete Cidades  entre os municipios de Brasileira e Piracuruca aqui no PI. Essa forma\u00e7\u00e3o rochosa \u00e9 denominada  \"cabe\u00e7a do imperador  \"."
        },
        {
            "author_id": "144966492",
            "created_at": "2021-06-04T12:20:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400789486909497353"
            ],
            "id": "1400789486909497353",
            "in_reply_to_user_id": "1253425554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_luisbicalho O parque municipal \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2021-06-04T11:49:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400781792051830785"
            ],
            "id": "1400781792051830785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem programa\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel nesta sexta-feira (4). Veja mais em: Tribuna do Sert\u00e3o - https://t.co/zTWx2A5sa3 https://t.co/Vuilf2C2yv"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-04T11:38:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400779045407629319"
            ],
            "id": "1400779045407629319",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 44,45 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de maio de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-04T11:38:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400779044421980161"
            ],
            "id": "1400779044421980161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 20,37 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 em 26 de maio de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM j\u00e1 teve 7 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2021-06-04T11:32:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400777418374365189"
            ],
            "id": "1400777418374365189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem programa\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel nesta sexta-feira (4) | Jornal de Alagoas\nhttps://t.co/7ocmNcfCuz https://t.co/G8eXrGpyvN"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2021-06-04T11:26:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400775861796700160"
            ],
            "id": "1400775861796700160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem programa\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel nesta sexta-feira (4) https://t.co/JIZrfWwPsC #alagoas #maceio #noticias https://t.co/i3oeqanFMt"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2021-06-04T11:17:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400773709762338821"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "54862977",
                        "start": 95,
                        "username": "4cantosalagoas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400773709762338821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem programa\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel nesta sexta-feira (4) https://t.co/kxTz6fIVoB via @4cantosalagoas"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-06-04T11:10:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400771859671625728"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 167,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400771859671625728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gra\u00e7as \u00e0 mobiliza\u00e7\u00e3o, o PL 984, que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio, n\u00e3o fo votado na C\u00e2mara dos Deputados. Mas a luta continua! https://t.co/lPku4DduUk via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2021-06-04T10:58:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400768868285624325"
            ],
            "id": "1400768868285624325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem programa\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel nesta sexta-feira\u00a0(4) https://t.co/UogkRH1xwe"
        },
        {
            "author_id": "1249372356499431430",
            "created_at": "2021-06-04T10:41:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400764691018915841"
            ],
            "id": "1400764691018915841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube de jovens do parque nacional da Gorongosa https://t.co/g5srkO1Nmc"
        },
        {
            "author_id": "1249372356499431430",
            "created_at": "2021-06-04T10:39:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400764167695577095"
            ],
            "id": "1400764167695577095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube de jovens do parque nacional da Gorongosa https://t.co/n4KkmMbKtu"
        },
        {
            "author_id": "1249372356499431430",
            "created_at": "2021-06-04T10:39:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400764054344540162"
            ],
            "id": "1400764054344540162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube de jovens do parque nacional da Gorongosa https://t.co/pBYfSC8D4G"
        },
        {
            "author_id": "1249372356499431430",
            "created_at": "2021-06-04T10:38:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400763929584934913"
            ],
            "id": "1400763929584934913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube de jovens do parque nacional da Gorongosa https://t.co/qsTSvUFvn2"
        },
        {
            "author_id": "1249372356499431430",
            "created_at": "2021-06-04T10:37:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400763526172622853"
            ],
            "id": "1400763526172622853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No clube de jovens do parque nacional da Gorongosa https://t.co/uwJClwrISx"
        },
        {
            "author_id": "166280349",
            "created_at": "2021-06-04T10:35:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400763180016615427"
            ],
            "id": "1400763180016615427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9: O Vulc\u00e3o dos Capelinhos, na ilha do Faial, est\u00e1 classificado como monumento natural.\n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7: The Capelinhos Volcano, on Faial Island, is classified as a natural monument. https://t.co/oRpzS5Zh0e"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2021-06-04T08:10:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400726561247137794"
            ],
            "id": "1400726561247137794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 realiza hoje programa\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel https://t.co/K4LmLQNCdT"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-06-04T05:00:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400678819015663617"
            ],
            "id": "1400678819015663617",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "11)Descendants of the Sun). O drama \u00e9 estrelado por #JunJiHyun e #JooJiHoon como Seo Yi Kang e Kang Hyun Jo, respectivamente. Seo Yi Kang \u00e9 uma das principais guardas-florestais do Parque Nacional Mount Jiri e Kang Hyun Jo \u00e9 sua parceira novata."
        },
        {
            "author_id": "701779295186845698",
            "created_at": "2021-06-04T01:27:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400625342310719488"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "1262114965915385857",
                        "start": 130,
                        "username": "HerpetoCapixaba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400625342310719488",
            "in_reply_to_user_id": "701779295186845698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao final, teremos uma mesa-redonda e contamos com as perguntas de todos voc\u00eas!\n\nAh, e tem ainda a estreia do novo document\u00e1rio do @HerpetoCapixaba \u201cQuanto vale uma vida? O impacto da BR-101 nos tei\u00fas da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama\u201d."
        },
        {
            "author_id": "395892932",
            "created_at": "2021-06-04T01:01:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400618694762549251"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1400618694762549251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Q5LfPuRxug"
        },
        {
            "author_id": "36538751",
            "created_at": "2021-06-04T00:22:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400608942951211011"
            ],
            "id": "1400608942951211011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/ldPZZtNquQ"
        },
        {
            "author_id": "182644224",
            "created_at": "2021-06-04T00:08:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400605453114040324"
            ],
            "id": "1400605453114040324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/B2En8MbHTy"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-06-04T00:02:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400603876542324744"
            ],
            "id": "1400603876542324744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo s\u00e1bado (05), ser\u00e1 inaugurada a nova sede do Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, uma \u00e1rea marcada pela forte presen\u00e7a da natureza e vegeta\u00e7\u00e3o remanescente de Mata Atl\u00e2ntica, com vasta por\u00e7\u00e3o de restinga arb\u00f3rea, manguezais e diversas esp\u00e9cies de animais. https://t.co/EZ2uhLUiIV"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-06-04T00:01:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400603669771571201"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "1262114965915385857",
                        "start": 148,
                        "username": "HerpetoCapixaba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400603669771571201",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cQuanto vale uma vida? O impacto da BR-101 nos tei\u00fas da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama\u201d.\n_\nNos vemos no s\u00e1bado (05/06) \u00e0s 9h da manh\u00e3 no Youtube do @herpetocapixaba. https://t.co/Mjc673vQdO https://t.co/qWBnyvtmT6"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-06-03T23:53:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400601639493509124"
            ],
            "id": "1400601639493509124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gra\u00e7as \u00e0 mobiliza\u00e7\u00e3o, o PL 984, que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio, n\u00e3o \u00e9 votado na C\u00e2mara dos Deputados. Mas a luta continua! https://t.co/TLAdQ85pj2"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-06-03T23:32:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400596216216440833"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 166,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400596216216440833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gra\u00e7as \u00e0 mobiliza\u00e7\u00e3o, o PL 984, que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio, n\u00e3o \u00e9 votado na C\u00e2mara dos Deputados. Mas a luta continua! https://t.co/WldzCTiGF9 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "200000836",
            "created_at": "2021-06-03T23:28:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400595169381126149"
            ],
            "id": "1400595169381126149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "40 anos do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Minha conex\u00e3o com esse lugar \u00e9 algo que eu n\u00e3o consigo explicar. Quando a pandemia acabar n\u00e3o deixem de conhecer! \ud83d\ude0d https://t.co/S34n53iFOa"
        },
        {
            "author_id": "227349520",
            "created_at": "2021-06-03T23:22:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400593691320983558"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1400593691320983558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/FYD2O0VIYh"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-06-03T23:17:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400592429120737291"
            ],
            "id": "1400592429120737291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Grande vit\u00f3ria! Gra\u00e7as \u00e0 #mobiliza\u00e7\u00e3o de organiza\u00e7\u00f5es e parlamentares, o #PL984 n\u00e3o foi votado na C\u00e2mara dos Deputados em 2/6 https://t.co/cV5BoyVX4D Projeto prop\u00f5e construir estrada q corta #ParqueNacionalDoIgua\u00e7u e pode voltar \u00e0 pauta a qq momento. A luta continua!  #PL984n\u00e3o https://t.co/A17A2xst1h"
        },
        {
            "author_id": "197537611",
            "created_at": "2021-06-03T22:43:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400584010544390147"
            ],
            "id": "1400584010544390147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de ser publicado nosso artigo com a lista de esp\u00e9cies de anuros do Parque Nacional Iguaz\u00fa na Argentina. O artigo foi publicado na Revista Latinoamericana de Herpetologia (https://t.co/5QygyqJPts) #herpetologia #herpetology #amphibia"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-06-03T22:39:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400583044155809794"
            ],
            "id": "1400583044155809794",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o secret\u00e1rio-adjunto de Gest\u00e3o e Sa\u00fade Ambiental, M\u00e1rio Fl\u00e1vio Moreira, o Plano de Manejo \u00e9 uma ferramenta chave para manter em funcionamento qualquer unidade de conserva\u00e7\u00e3o+"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-06-03T22:39:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400583042163482627"
            ],
            "id": "1400583042163482627",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O planejamento e o processo de elabora\u00e7\u00e3o do documento fazem parte de um ciclo de consultas p\u00fablicas e tomada de decis\u00f5es que partem do entendimento das quest\u00f5es ambientais, socioecon\u00f4micas, hist\u00f3ricas e culturais, caracterizando uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e a sua regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-06-03T22:39:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400583036819886080"
            ],
            "id": "1400583036819886080",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) pass\u00edvel de prote\u00e7\u00e3o por suas caracter\u00edsticas especiais, incluindo \u00e1guas jurisdicionais, que possuem aspectos naturais relevantes legalmente institu\u00eddas pelo Poder P\u00fablico. https://t.co/7v53qImIxB"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-06-03T22:39:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400583007313010695"
            ],
            "id": "1400583007313010695",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ que regulamenta o Plano de Manejo do Parque Natural Municipal Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as, que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral."
        },
        {
            "author_id": "45569197",
            "created_at": "2021-06-03T22:37:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400582336375308290"
            ],
            "id": "1400582336375308290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/7MCuHeM2Lu"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2021-06-03T22:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400580554228219906"
            ],
            "id": "1400580554228219906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#TRF1: Estado de Rond\u00f4nia e munic\u00edpio de Vale do Para\u00edso (RO) dever\u00e3o reparar dano ambiental causado na Reserva Biol\u00f3gica do Jaru e entorno. Ficou constatado que houve derrubada e queima de floresta nativa, constru\u00e7\u00e3o de estradas, moradias e infraestrutura de apoio \u00e0s invas\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "465096729",
            "created_at": "2021-06-03T22:17:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400577496022609922"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -62.72586402,
                        -35.97852582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "1400577496022609922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udcae\u2134\ud835\udcc2\u2134\ud835\udcc8 \ud835\udcc1\u2134 \ud835\udcc6\ud835\udcca\u212f \ud835\udcb8\ud835\udcc7\u212f\u212f\ud835\udcc2\u2134\ud835\udcc8 \ud835\udcc6\ud835\udcca\u212f \ud835\udcc8\u2134\ud835\udcc2\u2134\ud835\udcc8. \ud83c\udf42\ud83c\udf41\n \u25aa\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#ph #photooftheday\n #model #oto\u00f1o2021 #photography  #lgtb #queer #instagood  #instagram  #instalike #trenquelauquen en Parque Municipal https://t.co/lxFNvayEpw"
        },
        {
            "author_id": "56178167",
            "created_at": "2021-06-03T22:16:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400577107328221184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "857933652738670592",
                        "start": 0,
                        "username": "RafaelGOsorio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400577107328221184",
            "in_reply_to_user_id": "857933652738670592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelGOsorio Que nada, aqui do ladinho em Padre Bernardo. Sabe a rua q margeia o Parque Nacional e liga o Lago Oeste \u00e0 regi\u00e3o de Brazl\u00e2ndia? Ent\u00e3o... tem uma rua atr\u00e1s dela, com outras cachoeiras. 40 min da asa norte!"
        },
        {
            "author_id": "264391266",
            "created_at": "2021-06-03T22:16:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400577054920302596"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "53085255",
                        "start": 168,
                        "username": "GovernoMA"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "1578127458758496256",
                        "start": 179,
                        "username": "Seturmaranhao"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "25577585",
                        "start": 194,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400577054920302596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurada a escada do circuito lagoa bonita no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses\u2665\ufe0f agora a gente fica mais pertinho do c\u00e9u e das lagoas \u2665\ufe0f #NossoDestino\u00e9Avan\u00e7ar @GovernoMA @seturmaranhao @FlavioDino https://t.co/cN2lpxgOBy"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-03T21:38:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400567467307536388"
            ],
            "id": "1400567467307536388",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DO IQUIRI foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-03T21:38:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400567466758074374"
            ],
            "id": "1400567466758074374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 19 de maio de 2021 o desmatamento de 0,03 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO IQUIRI / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,04 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "50177479",
            "created_at": "2021-06-03T21:27:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400564842419965956"
            ],
            "id": "1400564842419965956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f\n#pedraazules \n#natureza \n\ud83d\ude09\u270c\ud83c\udffe em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/HOXQagVIp7"
        },
        {
            "author_id": "139783529",
            "created_at": "2021-06-03T21:03:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400558662360440841"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "69197490",
                        "start": 0,
                        "username": "victor_spindola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400558662360440841",
            "in_reply_to_user_id": "69197490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victor_spindola n\u00e3o, \u00e9 o que fica atr\u00e1s do parque nacional de Bras\u00edlia. \nDepois daquele \u00e1gua mineral, \u00e1gua viva, sei l\u00e1 como \u00e9 o nome. \nacho que s\u00e3o uns 30 km do plano at\u00e9 la."
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2021-06-03T20:51:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400555663202295808"
            ],
            "id": "1400555663202295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe, no Cear\u00e1, comemora 75 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/ZS8ts6HkAZ #CEARA https://t.co/NW05kmnkKb"
        },
        {
            "author_id": "316728568",
            "created_at": "2021-06-03T20:42:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400553597176369153"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.37969218,
                        -28.6987428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe512979fed865c4"
            },
            "id": "1400553597176369153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriadinho ok em Parque Municipal Prefeito Altair Guidi https://t.co/X35B1AMeQm"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-06-03T20:26:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400549534443442176"
            ],
            "id": "1400549534443442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/jhbzLTdkQr"
        },
        {
            "author_id": "214726631",
            "created_at": "2021-06-03T20:26:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400549395385536513"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0333898,
                        -15.82292166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1400549395385536513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/fls86UbbNm"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-06-03T20:19:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400547789390716934"
            ],
            "id": "1400547789390716934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem programa\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel nesta sexta-feira (4) https://t.co/kmYDpHWIwU"
        },
        {
            "author_id": "1311617570265587712",
            "created_at": "2021-06-03T20:11:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400545681631285261"
            ],
            "id": "1400545681631285261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente de Quixad\u00e1 discute unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/qBRY3VLj25 via @Cear\u00e1 Digital"
        },
        {
            "author_id": "14499351",
            "created_at": "2021-06-03T20:02:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400543346758664197"
            ],
            "id": "1400543346758664197",
            "in_reply_to_user_id": "14499351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Vamos falar de ci\u00eancias da vida, dos impactos e consequ\u00eancias no futuro. Vcs sabiam que Curitiba est\u00e1 racionando \u00e1gua h\u00e1 1 ano e que a C\u00e2mara esta discutindo a constru\u00e7\u00e3o uma estrada cortando o Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u? O que uma coisa tem a ver com a outra? ;)"
        },
        {
            "author_id": "3243468203",
            "created_at": "2021-06-03T20:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400542811792027651"
            ],
            "id": "1400542811792027651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F. C. Porto campe\u00e3o de Trump e suspende perfura\u00e7\u00f5es em \u00e1rea protegida do \u00c1rtico"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2021-06-03T19:48:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400539925838172168"
            ],
            "id": "1400539925838172168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe, no Cear\u00e1, comemora 75 anos de cria\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/E5ip47QqHZ\n#cariri #ceara #news"
        },
        {
            "author_id": "1041160046233546752",
            "created_at": "2021-06-03T19:47:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400539651115565057"
            ],
            "id": "1400539651115565057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sobre o caso da Reserva Biol\u00f3gica de #Sooretama - ES https://t.co/2ady3z76IV"
        },
        {
            "author_id": "14995078",
            "created_at": "2021-06-03T19:31:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400535693785448454"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "626725650",
                        "start": 0,
                        "username": "JFMargarida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400535693785448454",
            "in_reply_to_user_id": "626725650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JFMargarida Professora meus parab\u00e9ns pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal na antiga sede do SESC Campestre. J\u00e1 ficou para hist\u00f3ria sua administra\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns."
        },
        {
            "author_id": "1375225990432051200",
            "created_at": "2021-06-03T19:25:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400534132367704071"
            ],
            "id": "1400534132367704071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o governo do PR e o governo fed est\u00e3o querendo reabrir a estrada do colono, que corta o parque nacional do igua\u00e7u em dois e foi desativada pra \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ser cont\u00edgua. o que ela liga? os \u201cgrandes\u201d centros de Capanema e Serran\u00f3polis do Igua\u00e7u... NAO TEM JUSTIFICATIVA!!!"
        },
        {
            "author_id": "784362757068128257",
            "created_at": "2021-06-03T19:21:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400533240604147720"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "10228272",
                        "start": 182,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400533240604147720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Passarim n\u00famero 7 j\u00e1 est\u00e1 voando. Se inscreva no Canal. &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;Parque Estadual do Bacanga e Zoneamento Ecol\u00f3gico Econ\u00f4mico: Para onde v... https://t.co/y6FR1tUZFa via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3501173963",
            "created_at": "2021-06-03T19:08:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400529898742206467"
            ],
            "id": "1400529898742206467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma caminhada s\u00f3 para aquecer!!! #caminhada #parquedomjose #alcindoalmeida em Parque Municipal - Barueri https://t.co/kF4veNsJz9"
        },
        {
            "author_id": "388772540",
            "created_at": "2021-06-03T19:02:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400528370170052618"
            ],
            "id": "1400528370170052618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd73 Sabia que o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas celebra 50 anos de exist\u00eancia? \ud83c\udfde E porque n\u00e3o festejar com uma visita ao \u00fanico parque nacional de Portugal? \ud83c\udfe1 Quanto ao alojamento, n\u00e3o se preocupe, porque lhe deixamos aqui 10 sugest\u00f5es imperd\u00edveis \ud83d\udc47 https://t.co/W2P9xYdzoF"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-06-03T18:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400523930822131717"
            ],
            "id": "1400523930822131717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita tamb\u00e9m no Parque Municipal https://t.co/0YHKIiYA5g"
        },
        {
            "author_id": "65914611",
            "created_at": "2021-06-03T18:39:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400522579945852930"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "61843152",
                        "start": 38,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1400522579945852930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc06\ud83d\udce3 DESMATAMENTO N\u00c3O\u2757\nMANIFESTEM-SE!!\n\n@camaradeputados est\u00e1 prestes a votar o projeto\u2757\n\n\u2757PL 984/2019 - Projeto que desmata Parque Nacional do Igua\u00e7u, abrindo uma nova rodovia dentro do parque, pelo menos 20 hectares de floresta derrubada \u274c\n\n#pl984n\u00e3o #estradadotraficonao https://t.co/r4pTrrj1MD"
        },
        {
            "author_id": "1155515305952776192",
            "created_at": "2021-06-03T18:38:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400522325322309638"
            ],
            "id": "1400522325322309638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/bdJ2JqgBAY"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2021-06-03T18:16:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400516737917927432"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1400516737917927432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos protege APENAS 1,8% do banco de coral mais importante do Atl\u00e2ntico Sul e ber\u00e7\u00e1rio das jubartes... precisa ser ampliado urgentemente! Mais \u00c1reas Marinhas Protegidas = mais prosperidade pra todos! https://t.co/1YYjyxNOzI"
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2021-06-03T18:16:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1400516632754024461"
            ],
            "id": "1400516632754024461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que fofo! Nasce o primeiro filhote de cervo em 2021 no Parque Nacional de Rel\u00edquias Arqueol\u00f3gicas de Liangzhu, em Hangzhou, no leste da #China.\n\nhttps://t.co/tS0AI54CNO"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [patriciaarpim].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "patriciaarpim",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "patriciaarpim"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [munichkid1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "munichkid1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "munichkid1"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [laramaximo_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "laramaximo_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "laramaximo_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SujoDoc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SujoDoc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SujoDoc"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jlgoncalez].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jlgoncalez",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jlgoncalez"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bah\u00eda Solano, Colombia",
                "id": "0121e4f549df3299",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreiras do Piau\u00ed, Brasil",
                "id": "da829260946fc04a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Air\u00e3o, Brasil",
                "id": "1e3efa89627a8bc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Abaetetuba, Brasil",
                "id": "418fdf67c0776ed7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Conselheiro Lafaiete, Brasil",
                "id": "dcdb417053af045a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibagi, Brasil",
                "id": "512e519eeb69ceb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botucatu, Brasil",
                "id": "9f42930cfbf6db5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mucug\u00ea, Brasil",
                "id": "b1a4b6591a2a11f8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lambari, Brasil",
                "id": "dd335e9c26057149",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul, Brasil",
                "id": "bdfb80649ecfe3f5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Api\u00fana, Brasil",
                "id": "150f5a766bc5c2ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Marcello de Ipanema",
                "id": "07d9e4e469884000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crici\u00fama, Brasil",
                "id": "fe512979fed865c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "734181048347693057",
                "name": "Enrique\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Enrique_cenck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298000665105461248",
                "name": "Deborah, Debbie, Deh \ud83d\udc1d",
                "username": "heydebee__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52159275",
                "name": "Nana \u2660\ufe0f\ud83d\udc9c | commissions open! | @abismodosdados",
                "username": "nananyan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129899362723737600",
                "name": "Portal da Cidade Guaratuba",
                "username": "pcguaratuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52468623",
                "name": "Afra Balazi\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "afrabalazina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1308989283525591041",
                "name": "@Ferreira.rick81",
                "username": "FerreiraRick81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210577280",
                "name": "Elisa\ud83d\udcabverso\ud83d\udea9\ud83c\udf31",
                "username": "elisaverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159961937138126849",
                "name": "Fala Nordeste",
                "username": "nordeste_fala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105646671042674688",
                "name": "Estrikinia",
                "username": "estrikinia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252370782124232704",
                "name": "Jani valverde\ud83e\udd29\u2665\ufe0f\ud83d\udea9\u2763\ufe0f\ud83d\udea9\u2b50Petista \u00e9 lulapetista\ud83e\udd29,.",
                "username": "JANI_VALVERD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279121269229858818",
                "name": "Vertentes das Gerais BQ Oficial",
                "username": "das_gerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055927027428147200",
                "name": "Eco Clubes",
                "username": "ecoclubesbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379835867141902336",
                "name": "Marco The Polo",
                "username": "MarcoThePolo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206677569",
                "name": "Jornal Capital",
                "username": "jornal_capital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339745934",
                "name": "Vitin (CVP\u00ae\u2122)",
                "username": "VictorPedro20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112222414",
                "name": "UFSB",
                "username": "UFSB_OFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42261176",
                "name": "gal, a secco",
                "username": "bordadadeflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1197510674160799751",
                "name": "Destination Colombia",
                "username": "DestinationCol1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718134061731090432",
                "name": "Indonesian Embassy Brasilia",
                "username": "INAinBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344569960",
                "name": "Stefane Mota",
                "username": "stefanemota1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111068976585547777",
                "name": "Laise Diniz",
                "username": "laise_diniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202366930",
                "name": "Criatura Gay",
                "username": "dante_oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776502269399400449",
                "name": "Lucas Uhlig",
                "username": "lucasuhlig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120658807124836352",
                "name": "Ricardo",
                "username": "Ricardo96123214",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256472983",
                "name": "Fernando Lacerda",
                "username": "fhernnanndho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727652336022261760",
                "name": "renner mohammad",
                "username": "rennerhendry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803713648",
                "name": "stefano",
                "username": "stefanodonno75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239690053078704129",
                "name": "Ricardo Correia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "OrgulhosamenteD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78140369",
                "name": "Cultura Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoCultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40329047",
                "name": "silv",
                "username": "silvrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168957525590499334",
                "name": "nao vendo mais pack",
                "username": "iamssotired",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54407236",
                "name": "Ilkeline de Paula \ud83c\udf37",
                "username": "Ilkeline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204116075887157256",
                "name": "Um Quintal Verde",
                "username": "giuliaBSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353356046",
                "name": "ktia",
                "username": "khaity23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17758142",
                "name": "guzcartunista",
                "username": "guzcartunista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "567834824",
                "name": "On\u00e7a\u00ae",
                "username": "badg4lvivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86793272",
                "name": "juan",
                "username": "severkin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159088086934052864",
                "name": "txai suru\u00ed #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "walela15",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97332851",
                "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde6juan\u262d\ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "bigoderas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55726175",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "jdcayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207291679",
                "name": "Milton Belarmino",
                "username": "milbelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094321723623858177",
                "name": "bae n\u00e3o viu o justin :(",
                "username": "baebizzle_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844726258848141312",
                "name": "Bieber Fever Brasil",
                "username": "bieberfbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24705687",
                "name": "The JUNO Awards",
                "username": "TheJUNOAwards",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299326474",
                "name": "Cristiano Conte \ud83d\udef9",
                "username": "ccrc23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807292815675887616",
                "name": "Ilona Szab\u00f3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "IlonaSzaboC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "5831572",
                "name": "Marco Ferrara",
                "username": "MPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582375974",
                "name": "ruben arango",
                "username": "RubenSelvaYMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25126370",
                "name": "Adriana Ramos",
                "username": "naosoumaismess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134538237",
                "name": "Padrone",
                "username": "bpadrone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "justica_eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21334653",
                "name": "ConJur - Consultor Jur\u00eddico",
                "username": "ConJur_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142204517208993792",
                "name": "Alecia \u00e9 Sublover \ud83d\udc99",
                "username": "zloveisblind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2651411744",
                "name": "Guillermo Andreo",
                "username": "AndreoGuillermo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067145560010952712",
                "name": "Alan \"cimarron\" Benad\u00eda\ud83c\udf31",
                "username": "AlanBenadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387393239",
                "name": "Nen\u00e9m",
                "username": "amalrilioCRF95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68858731",
                "name": "Pr. En\u00e9ias Reis",
                "username": "EneiasReisAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370287520743886851",
                "name": "Gisele Gon\u00e7alves Soares",
                "username": "giselesuperacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76189331",
                "name": "Valeria Borges\uea00",
                "username": "valborgsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224111843892920320",
                "name": "Gui. Augusto",
                "username": "augustinh0gui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341862330251042822",
                "name": "India Dalva De Freitas",
                "username": "india_dalva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990550462644225",
                "name": "3 de Julho Not\u00edcias",
                "username": "3dejulhonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214662297769127936",
                "name": "momo pspsps aqui jake \ud83d\udc08\u200d\u2b1b",
                "username": "littlemomotian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190788480890277888",
                "name": "Teles",
                "username": "Ellysa_sqn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190003855293124608",
                "name": "Francisco",
                "username": "fgeneroso12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583267481",
                "name": "\u1d49\u02b3\u1d5b\u1d43\u1d48\u1d43\u1d3a\u1d35\u1d3a\u1d34\u1d2c",
                "username": "DAMIW_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707634776786784260",
                "name": "bruna torcedora do Marrocos",
                "username": "brunapff_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260454084",
                "name": "Marcelo Leite",
                "username": "MarceloNLeite",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "274483804",
                "name": "Marcio Momberger",
                "username": "marciomomberger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801762390",
                "name": "Odilon",
                "username": "Odylonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55964539",
                "name": "Flavio Demarchi",
                "username": "flaviodemarchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129417858168098818",
                "name": "Cuiabano News",
                "username": "CuiabanoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245864671091064834",
                "name": "Alexandre Nascimento",
                "username": "alexandrenasc77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49850975",
                "name": "jairin \uea00",
                "username": "JairoHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198638578",
                "name": "Leandro Drummond \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc22\ud83d\udc0d\ud83d\udc38\ud83e\udd8e",
                "username": "Leandrodifs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43278215",
                "name": "Bruno Pinta",
                "username": "bpinta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264337248830533638",
                "name": "Erick Elisangela",
                "username": "ErickElisangel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364640079",
                "name": "karlus Aubertu",
                "username": "KarlusAubertus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39860568",
                "name": "Jornal VS",
                "username": "jornalvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186331377",
                "name": "Rodolfo Vale",
                "username": "rodfvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974851073985925120",
                "name": "Junior Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "minhavidajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196920497134587904",
                "name": "\uff30\uff45\u0301\uff54\uff41\uff4c\uff41",
                "username": "DVareIa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144986253638688769",
                "name": "cansera ok",
                "username": "ManfroiRenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904744669",
                "name": "Pedro Ba\u00eda J\u00fanior",
                "username": "PedroBaiaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325872302865723392",
                "name": "yas",
                "username": "avonleayas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270724431254450181",
                "name": "Correio de Piedade",
                "username": "correiodpiedade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817323960681590784",
                "name": "S\u00e9rgio Wanderley",
                "username": "Sfwanderley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995707176206454784",
                "name": "Hrodebert Wagner",
                "username": "hrodebertwagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1499116566",
                "name": "SANTIAGO - ( \ud83e\udd85 11 - 1 )",
                "username": "SammFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135369120",
                "name": ",",
                "username": "carlosandre144",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578489722",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "RICARDOLEAL01RL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285287071586955265",
                "name": "Silvana Zabonin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddee",
                "username": "SilvanaZambonin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383828241232797697",
                "name": "Alexandre Saraiva",
                "username": "DelegadoSaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316113208470536206",
                "name": "Allan Morais",
                "username": "AllanMRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551846978",
                "name": "Angelo Macedo",
                "username": "macedoangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92435577",
                "name": "Henry Jun Wah Lee",
                "username": "evosia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010270640702672896",
                "name": "viihnicius tube estagiario da choquei",
                "username": "viniciusgsalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001924306639769600",
                "name": "alessia cara do samba",
                "username": "szaorak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53504173",
                "name": "SANDRO SOUZA SILVA",
                "username": "SANDROSSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276025624",
                "name": "Manuela Felix",
                "username": "manuelafelixx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100354115",
                "name": "Anderson Camilo \u24df",
                "username": "Andiscamilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89789477",
                "name": "paulo   amaral",
                "username": "pauloamaral100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753463418",
                "name": "Dr H\u00e9lio Santos",
                "username": "drhelio12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52076129",
                "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c",
                "username": "carlagastal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181899937",
                "name": "Mike Mani \ud83d\udcf8",
                "username": "MikeManifoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303372634",
                "name": "Messi\u00e9delafrancesca",
                "username": "messiedelafran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011395722997043200",
                "name": "Disoluble",
                "username": "esfemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52115322",
                "name": "Jorge Moreira\u264d\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "jtcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17324780",
                "name": "AdrianoAntoine \ud83d\udcf7\ud83d\udd2c\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udf0f",
                "username": "AdrianoAntoine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115231346270642176",
                "name": "lua",
                "username": "97EB0Y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206909211390726144",
                "name": "Santos_Bruno",
                "username": "Santos_PMBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104458335",
                "name": "Felipe Pepe Machado \u2605\u5f61",
                "username": "f_pepe_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76699270",
                "name": "MST Oficial",
                "username": "MST_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74444498",
                "name": "Kiko Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 #Antifascista Rancho Queimado",
                "username": "kabokiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070270400662265856",
                "name": "Raoni Raj\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RajaoPhD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331625977",
                "name": "Cristiane",
                "username": "Ccerqueira5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228100284448153601",
                "name": "Cinthya",
                "username": "cin_braun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585001029",
                "name": "Breno Diniz #ForaBolsonaro",
                "username": "BrenoDinizRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242247428432179201",
                "name": "Paulo Maycon",
                "username": "paulomayconn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060464715",
                "name": "Prefeitura do Natal",
                "username": "NatalPrefeitura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1219403903512535054",
                "name": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio",
                "username": "zebonifaciopdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024403315164160000",
                "name": "Eduardo Gir\u00e3o",
                "username": "EduGiraoOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1189296654677172225",
                "name": "PcCabral",
                "username": "PauloCesarCabr9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66197913",
                "name": "Tadeu Alves",
                "username": "tadeu_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925903125243887616",
                "name": "Carlos Eduardo Below",
                "username": "carlos_below",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394563064163352576",
                "name": "Rafael Rodrigues",
                "username": "RafaelR61114847",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003427519868080129",
                "name": "\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91's in lavender haze",
                "username": "viciousmaresh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157038699",
                "name": "d\u00e9bora",
                "username": "danversvenger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900756488574074880",
                "name": "Alexandre de Moraes",
                "username": "alexandre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "609286174",
                "name": "Hermione Weasley",
                "username": "senagabii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243009503",
                "name": "Doctor Wood",
                "username": "madeiradez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154926886",
                "name": "Fl\u00e1vio Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sigaoflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c \ud83c\udf33",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234494627",
                "name": "Lady Whistledown",
                "username": "JeferNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3048131805",
                "name": "Armando Mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "apmendes2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado \ud83c\udf40\u2763\ufe0f\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\ud83e\udd91",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24920825",
                "name": "Fabio Semprini",
                "username": "fsemprini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61371280",
                "name": "Ly \ud83d\udc1d",
                "username": "LyCintra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308068554",
                "name": "Veiga",
                "username": "Lucas_sktordie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244326599077609472",
                "name": "Zuzu",
                "username": "JupascalPascal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718527939843923969",
                "name": "Ademar-UNI\u00c3O E RESIST\u00caNCIA DEMOCR\u00c1TICA!!!",
                "username": "eliakin19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751032351820509185",
                "name": "Sulacap News",
                "username": "sulacapnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331732858776526850",
                "name": "Regina Holtz",
                "username": "ReginaHoltz3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51072061",
                "name": "Mince",
                "username": "minceauras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204797850",
                "name": "Tain\u00e1 M\u00fcller",
                "username": "tainamuller",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91574688",
                "name": "Henrique Sauer",
                "username": "HenriqueSauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038147650506444801",
                "name": "Carlos Silva",
                "username": "CarlosSCBoffa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864783928883806208",
                "name": "Everton Gomes",
                "username": "evertongomesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1172637119661203458",
                "name": "\u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\udfa4\ud83c\udfa7",
                "username": "Silviojrlocutor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49215845",
                "name": "luan\u00e3o real oficial \ud83e\ude84",
                "username": "loulou_luanao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303954943",
                "name": "Marcos Dornelas\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "dornelasmarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51042331",
                "name": "Queeratura \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "arthie_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46474276",
                "name": "Soteropolitana de araque",
                "username": "TalbertO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267924529",
                "name": "AC Aniceto",
                "username": "ac_aniceto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306983889018159104",
                "name": "COMLURB",
                "username": "comlurbcomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174314291",
                "name": "Castilho C. \ud83d\ude43 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "cleitoncasth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049103625912561664",
                "name": "Luiz Felipe Redesenhado",
                "username": "LuizFelipeOC1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82441396",
                "name": "Lowrranah",
                "username": "fogeluana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447275441",
                "name": "Giba 13 \u2b50 \ud83d\udc49\ud83e\udde0\ud83d\udc48",
                "username": "GibaGiacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58791735",
                "name": "Silvia",
                "username": "silcfn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803655656343478273",
                "name": "Prensa de Babel",
                "username": "PrensadeBabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743521",
                "name": "AbsintheSpirit",
                "username": "AbsintheSpirit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826788077305733123",
                "name": "Carolaica\ud83c\udf93",
                "username": "Carolincasttro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36128858",
                "name": "Mafalda Minnozzi",
                "username": "fadamafalda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48426584",
                "name": "Dara Sant'Anna",
                "username": "darasantanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182644224",
                "name": "Vinhos e Mais Vinhos",
                "username": "luizcola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Waterfall \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342994346",
                "name": "Instituto Lula",
                "username": "inst_lula",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1160505413697253376",
                "name": "Karla Sarney",
                "username": "karlasarney_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802762793",
                "name": "Francisco A. Assis",
                "username": "fcoaassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129896317709430790",
                "name": "Mazony costa",
                "username": "MazonyCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3344154101",
                "name": "Laudeci Lula Rousseff",
                "username": "laudeci_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122533022",
                "name": "Programa da ONU para o Meio Ambiente",
                "username": "UNEP_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1142942866819485698",
                "name": "Mayra Lazzarini",
                "username": "MayraLazzarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida Fiocruz",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74558478",
                "name": "Neuzi Santos",
                "username": "neuzid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857286891",
                "name": "Amazonas Atual",
                "username": "AmazonasAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288548320064004098",
                "name": "Paulo Porto",
                "username": "pauloportopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972608916348645377",
                "name": "fabio paiva fagundes",
                "username": "Fabiopf08Fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77094601",
                "name": "Eduardo Costa",
                "username": "edd_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487514031",
                "name": "\u041c\u0435ndes",
                "username": "MendesOnca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130462090743996421",
                "name": "Antropofagista",
                "username": "Antropofagista1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736942609663467520",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2665\ufe0f Silvia \u2665\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "silviacbap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254516745844535301",
                "name": "Astrof\u00edsica Brasil",
                "username": "AstrofisicaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333532216962523139",
                "name": "Giu Manga",
                "username": "dragtilelee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94079214",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "Pauloh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277060268510580738",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "Fabio06007726",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116732064",
                "name": "Carreira Inteligente",
                "username": "allecarreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34312497",
                "name": "L\u00facio Big da OPS",
                "username": "LucioBig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1061660437547245568",
                "name": "Vict\u00f3ria",
                "username": "__victamina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161937617753190400",
                "name": "Rede Sustentabilidade RO",
                "username": "rede_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837403608975028225",
                "name": "Julio C\u00e9sar Souza",
                "username": "juliocsouz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239920618323271688",
                "name": "Rodrigo Turin",
                "username": "rodrigo_turin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427824186",
                "name": "d\u00e9lis",
                "username": "delissant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332367232555495426",
                "name": "SLSPRINCESS",
                "username": "slsprincess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57233555",
                "name": "Aliocha",
                "username": "lia_anr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951987261775794176",
                "name": "Edson Duarte",
                "username": "duaarte_junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230275483545341953",
                "name": "Hannah",
                "username": "anneagt99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "g1 Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136040782",
                "name": "Imediata",
                "username": "agimediata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara Koo: capivarama",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119913703",
                "name": "tric\u00f4 de estetas",
                "username": "comtesset",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2184854340",
                "name": "a tia de portugu\u00eas",
                "username": "venusfucklibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81088939",
                "name": "Enio Verri \u00e9 Lula 13!",
                "username": "enioverri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "982609088168321024",
                "name": "Binho Guimar\u00e3es",
                "username": "binhoguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3183224997",
                "name": "A Marina N\u00c3O Sumiu",
                "username": "AMarinaSumiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1161649060039843841",
                "name": "C\u00e2ndido Henrique \u271d\ufe0f\ud83d\udd30\ud83d\udc51\ud83c\udf31\ud83c\udf10\ud83c\udfdb\ud83d\udde3",
                "username": "candidohenriq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251558672821600259",
                "name": "Dr. Jaziel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "jaziel_dr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284464230159319044",
                "name": "Sonia Maria de Oliveira Jacinto / Sonia Jacinto",
                "username": "SoniaMa82630720",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349722293224796161",
                "name": "Cachoeira Do Label",
                "username": "cachoeiralabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4782252977",
                "name": "MartaSigrist",
                "username": "martasigrist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157984524116156416",
                "name": "Alan Lopes",
                "username": "AlanLopesRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360590991653224448",
                "name": "FlaviaNeviani",
                "username": "NevianiFlavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35568011",
                "name": "Brenda Brito",
                "username": "brenda_brito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308109205",
                "name": "DiegoPimenta",
                "username": "DiegoRPimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437000710",
                "name": "Acabou!!!!",
                "username": "FlavioAlbuquer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019321433976078338",
                "name": "MPA",
                "username": "mpa_campesinato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048908404578816000",
                "name": "Bethina Stein",
                "username": "plantologa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137408417",
                "name": "Carloss da Silvaa",
                "username": "caedu024",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68792951",
                "name": "Alisson Diego Batista",
                "username": "alissondiegobm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74624630",
                "name": "\ud83d\udc36",
                "username": "doscatioros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59029105",
                "name": "Vitor Lima \u2720",
                "username": "vitulima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91368546",
                "name": "Carol B.",
                "username": "caizbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350192729708498954",
                "name": "Camila Barreiros \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c",
                "username": "camilacorrea200",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62401528",
                "name": "Ufam",
                "username": "UFAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396635159286407168",
                "name": "Marivaldo Pontes",
                "username": "MarivaldoPontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159178616",
                "name": "LSchiatti",
                "username": "LSchiatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54612905",
                "name": "Reimont",
                "username": "Reimont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "776050845465083904",
                "name": "Ani Rocha",
                "username": "aanirocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012092569923346432",
                "name": "Yoko dinossauro natalino",
                "username": "La_Yokobox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266545832",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Mossor\u00f3",
                "username": "cammunmossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908368376246005760",
                "name": "Sebasti\u00e3o Da Silva Cassiano",
                "username": "Sebasti31515973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319428383445483521",
                "name": "Rei do Norte\u2764\ufe0f",
                "username": "Investidorzen1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72633372",
                "name": "Reginaldo dos santos",
                "username": "thereginaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379605633708752906",
                "name": "Marinete Vieira",
                "username": "MarineteVieir14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145332799",
                "name": "Katna Baran \ud83d\uddde",
                "username": "katnabaran",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2372200146",
                "name": "Leandro Prazeres",
                "username": "PrazeresLeandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253719468188020738",
                "name": "Sou legal, eu sei. S\u00f3 falta convencer a lei \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Caesar_vr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72677146",
                "name": "Mario Barila Filho",
                "username": "mariobarila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30865421",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "EntreMentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36680538",
                "name": "Pioneiro",
                "username": "_pioneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45945919",
                "name": "maru\u00ed",
                "username": "dignissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "AT",
                        "BE",
                        "BG",
                        "CY",
                        "CZ",
                        "DE",
                        "DK",
                        "EE",
                        "ES",
                        "FI",
                        "FR",
                        "GB",
                        "GR",
                        "HR",
                        "HU",
                        "IE",
                        "IT",
                        "LT",
                        "LU",
                        "LV",
                        "MT",
                        "NL",
                        "PL",
                        "PT",
                        "RO",
                        "SE",
                        "SI",
                        "SK"
                    ]
                }
            },
            {
                "id": "91798790",
                "name": "Renan\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Renan_Ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395861698045779973",
                "name": "SEMTUR Parauapebas",
                "username": "semtur_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "696015899963355136",
                "name": "lua de cristal nova de paix\u00e3o",
                "username": "dancetothissss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988240767155167232",
                "name": "Via\ud80c\udc83 \u2600\ufe0f",
                "username": "sunset_via",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392926929511141379",
                "name": "Di\u00e1rio do Campus Oficial",
                "username": "diariodocampus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148831089",
                "name": "Carolina Sch\u00e4ffer",
                "username": "jacarolschaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499159632",
                "name": "Shirlei Ribeiro",
                "username": "shirlei1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38222773",
                "name": "Chris Borges, PhD",
                "username": "chrismaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080790483465658368",
                "name": "Fran",
                "username": "frnmrrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975731264874573826",
                "name": "Descubra Livros",
                "username": "descubralivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1265389938540937216",
                "name": "D\u00e1rio Kopenawa Yanomami",
                "username": "Dario_Kopenawa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104157978",
                "name": "Jornal de Gramado",
                "username": "jornaldegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18377458",
                "name": "im\u00e3 p\u00ea",
                "username": "gsalm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292867559449071617",
                "name": "Queria Viajar \ud83c\udf0e",
                "username": "QueriaViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898052482",
                "name": "Ludovico Lucca",
                "username": "LuccaLudovica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64697482",
                "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6JOAO BATISTELA\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "batistela04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854410193987391489",
                "name": "Bobo Bot",
                "username": "TheBoBoBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236447743503147013",
                "name": "Ale",
                "username": "un_sapiens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153191419",
                "name": "Eduardo Garate Rojas",
                "username": "trueEdgar111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908966676",
                "name": "Andr\u00e9s",
                "username": "Andresbluh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54090855",
                "name": "Nathalie Joignant",
                "username": "Natajoignant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403847172",
                "name": "L\u00facia Helena",
                "username": "lucia1624",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119887863",
                "name": "Julia Martins",
                "username": "JoolsMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179728484",
                "name": "Sesc",
                "username": "SescBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82158240",
                "name": "e-Democracia",
                "username": "edemocracia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60424398",
                "name": "Rodrigo Agostinho",
                "username": "rodrigoagost",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53226177",
                "name": "PAULO VIEIRA",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3956266697",
                "name": "Davide",
                "username": "An00101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862785142116552705",
                "name": "Leitora Compulsiva",
                "username": "LeitoraCompuls2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255253133992886274",
                "name": "Joao Pedro",
                "username": "emotionsyphilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004005674974633986",
                "name": "Felipe Gomes",
                "username": "fgfelipegomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343740738010546178",
                "name": "Jornal Mundo News",
                "username": "JornalMundoNew3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15138026",
                "name": "jupiter",
                "username": "notgiu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363801092",
                "name": "Pirula",
                "username": "Pirulla25",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15659203",
                "name": "Edegar | Sindicato dos Banc\u00e1rios",
                "username": "edegarfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009164604163883010",
                "name": "Wandinha-feira",
                "username": "Charantol4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141533964672405505",
                "name": "littlebright",
                "username": "threeam_clara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353833326",
                "name": "Resgate Cambui",
                "username": "ResgateCambui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328406955732373508",
                "name": "DMAE Uberl\u00e2ndia",
                "username": "DmaeUberlandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74769832",
                "name": "UNILA",
                "username": "unila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68709401",
                "name": "FURG",
                "username": "FURG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1126531032612835330",
                "name": "Rio Boa Pra\u00e7a!",
                "username": "RioBoaPraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358844067912835075",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Parques e Jardins",
                "username": "fpjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134895808",
                "name": "LourdesRegina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Lourdesregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216515869",
                "name": "@curimim JESUS \u00c9 REI",
                "username": "curimim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170372646",
                "name": "ONCB",
                "username": "ONCBNAREDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333841820590157831",
                "name": "\ud835\ude4f\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude5c\ud835\ude64 \ud835\ude4e\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude6b\ud835\ude56",
                "username": "TiagoSi6686817",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241845168451604482",
                "name": "\u2694\ud83c\udff9 Morrigan \u2694\ud83c\udff9",
                "username": "Hecate_Nyx_NoMo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo \ud83d\udcfa",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17005054",
                "name": "Rogerio Klayn",
                "username": "rogerioklayn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032825379596238850",
                "name": "oi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf34\u2600\ufe0f",
                "username": "Piloto_4_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "g1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1257757918591684615",
                "name": "Pickler Emerg\u00eancias M\u00e9dicas",
                "username": "PicklerTeam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733683602538532864",
                "name": "pmemagazinePT",
                "username": "PMEmagazinePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "PainelAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486976545",
                "name": "Di\u00e1rio Aldeense",
                "username": "DiarioAldeense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553718615",
                "name": "H\u00e9lio Parana\u00edba \u2744",
                "username": "HelioParanaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60875684",
                "name": "C\u00e2mara de Taubat\u00e9",
                "username": "camarataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2942687836",
                "name": "C. Augusto R. Silva",
                "username": "AugustoGrifen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319116128334086149",
                "name": "Dzaina \ud83d\udd30 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \u2618",
                "username": "Dzaina5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144966492",
                "name": "me chame de szo",
                "username": "queissoedu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249372356499431430",
                "name": "Samo Josefa Samo",
                "username": "samo_josefa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166280349",
                "name": "SATA Azores Airlines",
                "username": "_azoresairlines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175880385051463681",
                "name": "@minhavidaeumdorama",
                "username": "minhavidaeumdo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701779295186845698",
                "name": "Instituto Pr\u00f3-Tapir",
                "username": "ProTapir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262114965915385857",
                "name": "Herpeto Capixaba",
                "username": "HerpetoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395892932",
                "name": "Rodrigo_sempre_horrivel",
                "username": "sempre_horrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36538751",
                "name": "Priscila Conteiro",
                "username": "priconteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200000836",
                "name": "Wellington Rom\u00e3o Oliveira, PhD \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83d\ude37",
                "username": "wellromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227349520",
                "name": "Kleber Toledo",
                "username": "bboyklebynho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197537611",
                "name": "Michel Garey",
                "username": "michelgarey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45569197",
                "name": "Allain Ribeiro",
                "username": "allain_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465096729",
                "name": "Gabby Star\ud83c\udfad\u266a\ud83c\udfa4\ud83c\udfac",
                "username": "gabbymendozaok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56178167",
                "name": "Ism\u00e1lia Afonso",
                "username": "IsmaliaAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857933652738670592",
                "name": "Rafael G. Osorio",
                "username": "RafaelGOsorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264391266",
                "name": "Catul\u00e9 J\u00fanior",
                "username": "catulejr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1578127458758496256",
                "name": "ASCOM SETUR",
                "username": "Seturmaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50177479",
                "name": "Kelly Ferreira",
                "username": "kellyedemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139783529",
                "name": "Trov\u00e3o do Cajado",
                "username": "raoliveira86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69197490",
                "name": "G\u00eanesis",
                "username": "victor_spindola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316728568",
                "name": "Marlon Dutra \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 cabe\u00e7a fria e cora\u00e7\u00e3o quent \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "marlonndutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214726631",
                "name": "@CaioCaix\u00eata",
                "username": "CaioDCaixeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311617570265587712",
                "name": "Cear\u00e1 Digital",
                "username": "CearaDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14499351",
                "name": "Cec\u00edlia Olliveira",
                "username": "Cecillia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3243468203",
                "name": "Pur\u00e9 de Not\u00edcias",
                "username": "PureDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790064920",
                "name": "Cariri, Como eu vejo",
                "username": "Cariri_CCEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041160046233546752",
                "name": "Rodrigo Figueiredo \ud83c\udde6\ud83c\uddf6",
                "username": "jacarologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14995078",
                "name": "silvioreis",
                "username": "silvioreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626725650",
                "name": "Margarida Salom\u00e3o",
                "username": "JFMargarida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1375225990432051200",
                "name": "leo",
                "username": "leoninismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784362757068128257",
                "name": "Viramundo",
                "username": "JoaoOtavio1957",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3501173963",
                "name": "Alcindo Almeida",
                "username": "alcindoerika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388772540",
                "name": "EscapadaRural.pt",
                "username": "escapadaruralpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65914611",
                "name": "KazVeg",
                "username": "Kazveg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155515305952776192",
                "name": "JUNIOR MATOS",
                "username": "JUNIORM41178605",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209597394523959296",
                "name": "Mundo China",
                "username": "mundo_china",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1401949672294563844",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdg6x4eb3eywv6mlwouc4uyjhc871",
        "oldest_id": "1400516632754024461",
        "result_count": 480
    }
}