{
    "data": [
        {
            "author_id": "109286105",
            "created_at": "2021-12-02T19:30:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466490026112569347"
            ],
            "id": "1466490026112569347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mesmo Governo que lan\u00e7ou na #COP26 o programa PE Carbono Zero, reafirmando o compromisso com a redu\u00e7\u00e3o das emiss\u00f5es de gases de efeito estufa, que causam o aquecimento global, est\u00e1 investindo milh\u00f5es na #ESA que vai suprimir vegeta\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Pra gringo ver?"
        },
        {
            "author_id": "602915012",
            "created_at": "2021-12-02T19:30:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466489995057934346"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 86,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466489995057934346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a da Cascatinha, no Parque Nacional da Floresta da Tijuca, no Alto da Boa Vista.\n\n@prefeitura_rio https://t.co/FI37YoXQsC"
        },
        {
            "author_id": "602915012",
            "created_at": "2021-12-02T19:30:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466489948446629895"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 86,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466489948446629895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a da Cascatinha, no Parque Nacional da Floresta da Tijuca, no Alto da Boa Vista.\n\n@prefeitura_rio https://t.co/zD3QaprloA"
        },
        {
            "author_id": "1353295234826981376",
            "created_at": "2021-12-02T19:13:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466485605362245637"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 86,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466485605362245637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a da Cascatinha, no Parque Nacional da Floresta da Tijuca, no Alto da Boa Vista.\n\n@prefeitura_rio https://t.co/zjdPYk29U7"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2021-12-02T19:08:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466484510518915076"
            ],
            "id": "1466484510518915076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal de Justi\u00e7a de Rond\u00f4nia determina inconstitucionalidade da lei que altera limites de \u00e1reas de reserva extrativista e de parque estadual\n\nhttps://t.co/fRZqfm22Dj https://t.co/m0GArqZa8U"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2021-12-02T19:02:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466482943329771520"
            ],
            "id": "1466482943329771520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tribunal de Justi\u00e7a de Rond\u00f4nia determina inconstitucionalidade da lei que altera limites de \u00e1reas de reserva extrativista e de parque estadual\n\nhttps://t.co/fRZqfm22Dj https://t.co/qOCweAkejM"
        },
        {
            "author_id": "30865421",
            "created_at": "2021-12-02T18:56:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466481298864803843"
            ],
            "id": "1466481298864803843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imagem da Lua em destaque, atrav\u00e9s de uma fenda em uma parede de rocha, mais parece um olho gigante olhando para voc\u00ea.\nFoto do Dia da Nasa em 02/12/2020. Parque Nacional de Arches, Utah, EUA.\nhttps://t.co/aXVXQ1Zgi8 https://t.co/BBxDcUJrQs"
        },
        {
            "author_id": "109424506",
            "created_at": "2021-12-02T18:44:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466478292735770624"
            ],
            "id": "1466478292735770624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R\u00e1dio98 | Fechado h\u00e1 9 meses, Parque Municipal de BH reabre portas \u00e0 popula\u00e7\u00e3o nesta 5\u00aa feira.\n\nhttps://t.co/LEckYXLTHC"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2021-12-02T18:40:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466477340733722632"
            ],
            "id": "1466477340733722632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia, os resultados obtidos com o monitoramento de tr\u00eas alvos da biodiversidade mobilizaram mais de 70 pessoas no Encontro de Saberes realizado em novembro (11 e 12) na Comunidade Pupua\u00ed, na Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1. https://t.co/eC4x50PTak"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2021-12-02T18:21:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466472690810822657"
            ],
            "id": "1466472690810822657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o triplo da \u00e1rea anterior, unidade de conserva\u00e7\u00e3o impede qualquer tipo de constru\u00e7\u00e3o em mais de 100 hectares.\nhttps://t.co/vFYirS4HlQ"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-12-02T18:15:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466471017245818899"
            ],
            "id": "1466471017245818899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com animais vacinados, Parque Municipal de BH reabre ap\u00f3s 9 meses\nhttps://t.co/bqLWJY85SX"
        },
        {
            "author_id": "703298786416685056",
            "created_at": "2021-12-02T18:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466470973499052034"
            ],
            "id": "1466470973499052034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ElPaso | \u00a1Setenta!\ud83d\ude2e\n\nhttps://t.co/CAWpvodqbp"
        },
        {
            "author_id": "206769561",
            "created_at": "2021-12-02T18:05:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466468473996025872"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1466468473996025872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\ud83d\udd19\ud83d\udcf8 de onde eu queria est\u00e1 \ud83d\ude05\ud83d\udc9a\ud83c\udf3b em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/GWCRmmE8vJ"
        },
        {
            "author_id": "36101169",
            "created_at": "2021-12-02T17:52:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466465421180256258"
            ],
            "id": "1466465421180256258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje participei de audi\u00eancia p\u00fablica que discutiu o PL 41/21, que pretende municipalizar a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Tamoios, na Costa Verde. Nosso mandato \u00e9 contra!  a proposta atende aos especuladores imobili\u00e1rios mundiais em detrimento da popula\u00e7\u00e3o tradicional local."
        },
        {
            "author_id": "1253899911248084993",
            "created_at": "2021-12-02T17:50:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466464803275345927"
            ],
            "id": "1466464803275345927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto tanto dessas fotos que tirei no parque no tempo. \u2764\ud83c\udf33\n.\n.\n.\n#parquejosephacoelho \n#fotografia em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/9iVN0GGUPE"
        },
        {
            "author_id": "1253899911248084993",
            "created_at": "2021-12-02T17:43:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466463040996532226"
            ],
            "id": "1466463040996532226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt2017 \n.\n.\n.\n#fotografia \n#parquejosephacoelho \n#fotosnoparque em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/Und3Tn7pah"
        },
        {
            "author_id": "27042545",
            "created_at": "2021-12-02T17:29:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466459542623981572"
            ],
            "id": "1466459542623981572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto da prefeitura aumenta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Parque da Catacumba, na Lagoa https://t.co/mfeQRq4Chq https://t.co/pUwLjtUjao"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-12-02T17:23:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466458091264827398"
            ],
            "id": "1466458091264827398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1306086935270756353",
            "created_at": "2021-12-02T17:17:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466456483634290695"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1582403220193906691",
                        "start": 0,
                        "username": "sward_paula"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1612023889",
                        "start": 13,
                        "username": "MarioMacjunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466456483634290695",
            "in_reply_to_user_id": "1417313216867221508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sward_paula @MarioMacjunior Sim. Parte de Puerto Montt (uma cidade portu\u00e1ria bem feia) e chega em Puerto Natales (essa sim \u00e9 simp\u00e1tica e que fica perto do Parque Nacional Torres del Paine)."
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2021-12-02T17:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466454866587373570"
            ],
            "id": "1466454866587373570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje temos esta boa not\u00edcia! \\o/\n\nhttps://t.co/FgH7kyYHqQ #g1Minas"
        },
        {
            "author_id": "24729875",
            "created_at": "2021-12-02T17:10:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466454696353222661"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1466454696353222661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TBT Atins-MA em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/itqyv0RsW4"
        },
        {
            "author_id": "1124392339626168320",
            "created_at": "2021-12-02T16:53:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466450532466401284"
            ],
            "id": "1466450532466401284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f Parque Municipal de BH reabre para visitantes ap\u00f3s nove meses fechado.\n\n\ud83d\udcfa Assista: https://t.co/zAsc8m7pna\n\ud83d\udcac Participe pelo #ZapdoDami\u00e3o: 31 9 9666 3000 #AlvaroDamiao #AlterosaAgora #TvAlterosa"
        },
        {
            "author_id": "106472343",
            "created_at": "2021-12-02T16:07:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466438835240329226"
            ],
            "id": "1466438835240329226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual do Rio de Janeiro promove \"Exposi\u00e7\u00e3o da B\u00edblia no Estado do Rio de Janeiro\" em parceria com a Sociedade B\u00edblica do Brasil #gospelplanet #exposi\u00e7\u00e3odab\u00edblia #bibliotecaparqueestadual #sbb #sececrj\n\nhttps://t.co/6iLf73bzfP https://t.co/AnJJas6kdD"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-12-02T16:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466437222513655815"
            ],
            "id": "1466437222513655815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCU aprova concess\u00e3o do\u00a0Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/KJhdjbrRMN"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-12-02T16:00:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466437094574891017"
            ],
            "id": "1466437094574891017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o aprova a concess\u00e3o do Parque Nacional\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/sbIGyGVvMV"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-12-02T16:00:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466437091915673610"
            ],
            "id": "1466437091915673610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal de Contas da Uni\u00e3o aprova a concess\u00e3o do Parque Nacional\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/86uxeTUNlN"
        },
        {
            "author_id": "65354896",
            "created_at": "2021-12-02T16:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466437003709452301"
            ],
            "id": "1466437003709452301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem pregui\u00e7a de ser livre! \ud83e\udda5\n\nO jovem pregui\u00e7a apelidado de \u201cJapu\u00ed\u201d foi solto pela nossa Guarda Civil Ambiental no Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed. \n\n\u26a0 Viu algum algum animal em situa\u00e7\u00e3o de risco?\nLigue para 153 ou diretamente para a base, no 3467-7434. O atendimento \u00e9 24 horas. https://t.co/olESYZ4oy2"
        },
        {
            "author_id": "1371149802923307008",
            "created_at": "2021-12-02T15:57:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466436389348814861"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "26357468",
                        "start": 0,
                        "username": "sabcavalcante"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466436389348814861",
            "in_reply_to_user_id": "26357468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sabcavalcante Que pena, que s\u00f3 o parque estadual da Serra do mar aqui em SP \u00e9 maior que a cidade do RJ... Isso \u00e9 s\u00f3 1/10 do que tem aqui! \ud83d\ude05"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2021-12-02T15:50:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466434671730905108"
            ],
            "id": "1466434671730905108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Municipal de BH \u00e9 reaberto nesta quinta-feira ap\u00f3s vacina\u00e7\u00e3o de animais https://t.co/CHfLyIAsqb"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2021-12-02T15:48:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466434125183823879"
            ],
            "id": "1466434125183823879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Assim que a lei foi sancionada, em maio deste ano, o MP-RO ingressou com uma A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade, inclusive, a pedido de institui\u00e7\u00f5es pr\u00f3-ind\u00edgenas, como o pr\u00f3prio Cimi. N\u00e3o houve estudo pr\u00e9vio para avaliar os impactos socioambientais.\nhttps://t.co/jJHGQ4lqSi"
        },
        {
            "author_id": "219690275",
            "created_at": "2021-12-02T15:48:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466433990857039874"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01389061,
                        -25.24968966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1466433990857039874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando \ud83d\ude0a\u270c\ufe0f\n\n#tbt do final de semana. @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/XDGzrYGHgZ"
        },
        {
            "author_id": "3091398334",
            "created_at": "2021-12-02T15:35:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466430935168176133"
            ],
            "id": "1466430935168176133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 falta abrir uma starbucks no shopping cidade pro parque municipal virar o central park"
        },
        {
            "author_id": "1349160607086501888",
            "created_at": "2021-12-02T15:19:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466426692235370498"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1263833567076978689",
                        "start": 0,
                        "username": "Bizarraperfeita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466426692235370498",
            "in_reply_to_user_id": "1263833567076978689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bizarraperfeita \"voc\u00ea \u00e9 um monumento natural, esculpida com a idade, adorada como uma deusa\""
        },
        {
            "author_id": "848484451",
            "created_at": "2021-12-02T15:03:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466422745693048845"
            ],
            "id": "1466422745693048845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 19 de dezembro, o Parque Municipal Jorge Hardt - Ribeir\u00e3o das Pedras, em Indaial, ir\u00e1 sediar a IV Etapa da Corrida Cross Country 2021, com in\u00edcio da programa\u00e7\u00e3o prevista para as 8h.\n\nhttps://t.co/tNCitHJjpK https://t.co/FJphu5DUdt"
        },
        {
            "author_id": "1354124765406097408",
            "created_at": "2021-12-02T14:45:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466418159951486987"
            ],
            "id": "1466418159951486987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consema aprova Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha Litoral\u00a0Norte https://t.co/dqyIPoQsx9"
        },
        {
            "author_id": "1316105419622961153",
            "created_at": "2021-12-02T14:24:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466413045966680080"
            ],
            "id": "1466413045966680080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SAIU DO PAPEL:\nN\u00e3o sei se voc\u00eas lembram de um epis\u00f3dio horr\u00edvel em que assassinaram uma on\u00e7a-pintada (M\u00e1scara) com mais de 50 tiros! \nA Associa\u00e7\u00e3o de Amigos do Parque Estadual Intervales (APEI) entrou em contato com a gente (+) https://t.co/96LCOyP0OG"
        },
        {
            "author_id": "1329064561316683776",
            "created_at": "2021-12-02T14:19:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466411594901037056"
            ],
            "id": "1466411594901037056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Lazer \"Prefeito Ernesto Salvagni\" - Hor\u00e1rios de Funcionamento dos pedalinhos para este final de semana:\n\nS\u00e1bado (4/12) - das 18h \u00e0s 21h\nDomingo (5/12) - das 17h \u00e0s 20h\n\n*\u00c9 obrigat\u00f3rio o uso de m\u00e1scara https://t.co/RGjNjOp5wp"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2021-12-02T14:05:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466408177063374852"
            ],
            "id": "1466408177063374852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARA NOSSA ALEGRIA \ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf33\n\nAp\u00f3s nove meses, o Parque Municipal, na avenida Afonso Pena, em BH, \u00e9 reaberto ao p\u00fablico. Para visita\u00e7\u00e3o, \u00e9 preciso retirar o ingresso, gratuitamente, no site da prefeitura. https://t.co/rTeOzTSJDj"
        },
        {
            "author_id": "1299830493148598272",
            "created_at": "2021-12-02T14:01:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466407090671521794"
            ],
            "id": "1466407090671521794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS PARA VISITAS MONITORADAS \u00c0 ILHA MARAB\u00c1, VIVEIRO E PARQUE MUNICIPAL EM\u00a0MOGI https://t.co/8XYXWsAK0Z"
        },
        {
            "author_id": "2550946206",
            "created_at": "2021-12-02T13:54:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466405507917303813"
            ],
            "id": "1466405507917303813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10:54 INC\u00caNDIO local: Rua Luiz Manoel do Nascimento, GRAVATA, #NAVEGANTES - fogo em vegeta\u00e7\u00e3o prox ao cemiterio parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2021-12-02T13:53:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466405159639080970"
            ],
            "id": "1466405159639080970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A ind\u00fastria do turismo vai sobreviver \u00e0 crise clim\u00e1tica? Das Ilhas Salom\u00e3o ao Parque Nacional Denali (Alasca), como cinco comunidades que dependem do turismo est\u00e3o lidando com a mudan\u00e7a clim\u00e1tica que afeta o setor https://t.co/bzQFCLjpNX"
        },
        {
            "author_id": "187747602",
            "created_at": "2021-12-02T13:50:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466404446796234753"
            ],
            "id": "1466404446796234753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sou muito besta kkkkk de vez em quando eu jogo \"parque estadual do utinga\" no google acad\u00eamico s\u00f3 pra ver meu artigo \ud83e\udd70\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "73530234",
            "created_at": "2021-12-02T13:33:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466400217096404994"
            ],
            "id": "1466400217096404994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O GIRO \u2013 Projeto de Valoriza\u00e7\u00e3o da \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o foi selecionado para participar no Encontro Nacional de Ecologia 2021, como exemplo de \u201cConhecimento ao Servi\u00e7o das \u00c1reas Classificadas\u201d.\nhttps://t.co/i9kZpFtCVp"
        },
        {
            "author_id": "60604942",
            "created_at": "2021-12-02T12:57:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466391127473410049"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1082923329600802816",
                        "start": 0,
                        "username": "Anthony13Dias"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2283825673",
                        "start": 15,
                        "username": "Arcebispo13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466391127473410049",
            "in_reply_to_user_id": "1082923329600802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anthony13Dias @Arcebispo13 5106 Av, Afonso pena.... Em frente ao Parque municipal e depois da Pra\u00e7a 7....  Se tiver perguntando pra Domingo, LINHA 55 Esta\u00e7\u00e3o Rio de Janeiro  do Move na Santos Dumont."
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-12-02T12:53:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466389961712799752"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "39522911",
                        "start": 268,
                        "username": "ptbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466389961712799752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\uddd3\ufe0fAGENDA DO DIA\nQuinta 02/12 \ud83c\udf40\n\n- Breves Comunicados\n- Missa da CNBB com os parlamentares\n- Sess\u00e3o extraordin\u00e1ria (Deliberativa)\n- Comiss\u00f5es:\n\u2611\ufe0fMeio Ambiente\n\u2611\ufe0fCi\u00eancia e Tecnologia\n- Reuni\u00e3o sobre a Reserva Extrativista (RESEX) Canavieiras\n- Setorial de Meio Ambiente @ptbrasil"
        },
        {
            "author_id": "1241169850040487938",
            "created_at": "2021-12-02T12:38:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466386182300962817"
            ],
            "id": "1466386182300962817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A floresta nacional de Irati fica em ........ Fernandes?"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2021-12-02T12:36:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466385708612993027"
            ],
            "id": "1466385708612993027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consema aprova Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha Litoral\u00a0Norte https://t.co/UIQkkJb0h0"
        },
        {
            "author_id": "82953728",
            "created_at": "2021-12-02T12:20:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466381659146797056"
            ],
            "id": "1466381659146797056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um ato super importante na cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista: significa o in\u00edcio do processo de recupera\u00e7\u00e3o do bioma da Comunidade Mangabeiras, que foi degradada pela a\u00e7\u00e3o humana no local.\ud83c\udf33\ud83c\udf43\n\nLeia mais: https://t.co/VBHY03efYR https://t.co/26TGMZArS9"
        },
        {
            "author_id": "3044546487",
            "created_at": "2021-12-02T12:05:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466377982126268417"
            ],
            "id": "1466377982126268417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De hoje, dia 2 de dezembro, at\u00e9 ao dia 26 de dezembro, o Munic\u00edpio de M\u00eada preparou umconjunto de iniciativas que pretendem animar esta \u00e9poca natal\u00edcia. https://t.co/6GVDUR0Dji"
        },
        {
            "author_id": "1163436053727973376",
            "created_at": "2021-12-02T11:56:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466375698273165322"
            ],
            "id": "1466375698273165322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cachoeira do Tabuleiro, no\u00a0Parque Estadual da Serra Geral do Intendente, no\u00a0Distrito de Tabuleiro MG \u00e0 19km da Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro/MG https://t.co/mW1EZCC2ac"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-12-02T11:40:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466371773335801858"
            ],
            "id": "1466371773335801858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sanha\u00e7u na sucupira-preta\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/4BrMcnIeiI"
        },
        {
            "author_id": "4134827872",
            "created_at": "2021-12-02T11:20:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466366750258307080"
            ],
            "id": "1466366750258307080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente eu n\u00e3o sei se eu sou muito burra mas como pra ir no parque municipal tem que ter tomado a vacina da febre amarela nos \u00faltimos 10 dias? e se eu quiser voltar la depois desse prazo tem que tomar de novo? com\u00e9 que \u00e9 isso?"
        },
        {
            "author_id": "45426178",
            "created_at": "2021-12-02T11:20:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466366665139052546"
            ],
            "id": "1466366665139052546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que legal! Parque Municipal reaberto! Mas s\u00f3 com agendamento! J\u00e1 podemos agendar e ir zuar no coreto! https://t.co/3zbYnRJ9lx"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-12-02T10:30:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466354003000840193"
            ],
            "id": "1466354003000840193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 200,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "Pantanal teve em 2020 mais que o dobro de inc\u00eandios do ano anterior: \"um ano que nunca ser\u00e1 esquecido\", diz fot\u00f3grafo Ernane Junior. Parque Estadual Encontro das \u00c1guas teve cerca de 80% de sua \u00e1rea queimada, e \u00e9 conhecido por sua grande popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as:\nhttps://t.co/jBAPDTDhU6"
        },
        {
            "author_id": "32517922",
            "created_at": "2021-12-02T09:55:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466345215443324931"
            ],
            "id": "1466345215443324931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e eu que sonhei que ia ter show das pussycst dolls no parque municipal e depois elas iam fazer uma apresenta\u00e7\u00e3o no estacionamento do minas shopping https://t.co/w0DKOuHqfJ"
        },
        {
            "author_id": "1311682476792786944",
            "created_at": "2021-12-02T09:04:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466332371586793475"
            ],
            "id": "1466332371586793475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Namib-Naukluft, no oeste da Nam\u00edbia, \u00e9 o maior parque nacional da \u00c1frica e um dos maiores do mundo, cobrindo uma vasta \u00e1rea de 49.768 km\u00b2.\n#afrecult https://t.co/mvbKOExflm"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-12-02T05:02:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466271538945134599"
            ],
            "id": "1466271538945134599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Mais de 300 hectares de caatinga e cerrado desmatados em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Chapada do Araripe\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 30/11/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ezZfQIcjmi\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1351537421960278019",
            "created_at": "2021-12-02T02:52:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466238771381293056"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "131716054",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloJGonca"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1345206382312775680",
                        "start": 15,
                        "username": "desmentindobozo"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 32,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466238771381293056",
            "in_reply_to_user_id": "1351537421960278019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloJGonca @desmentindobozo @gilsonmachadont O analista ambiental Iran Normande foi exonerado nesta quinta-feira (31) da chefia da APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) Costa dos Corais, em Alagoas. A unidade, sob chefia do servidor, foi a respons\u00e1vel pela multa dada ao secret\u00e1rio de Ecoturismo, Gilson Machado Neto,"
        },
        {
            "author_id": "1171452780910788609",
            "created_at": "2021-12-02T02:47:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466237540273373192"
            ],
            "id": "1466237540273373192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\u00c1GUA DE SANGUE\nRIO PARAIBUNA, PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR, BAIRRO PARAIBUNA CUNHA SP.\ud83e\udd70 https://t.co/dCOjDCnD1A"
        },
        {
            "author_id": "1278537046924066821",
            "created_at": "2021-12-02T02:21:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466230936400543747"
            ],
            "id": "1466230936400543747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal \u00e9 no centro slk https://t.co/1zqQEBWXgV"
        },
        {
            "author_id": "1440355986867306496",
            "created_at": "2021-12-02T01:54:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466224133314949122"
            ],
            "id": "1466224133314949122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo em Goi\u00e1s: conhe\u00e7a Caldas Novas e o Parque Estadual da Serra #Turismo #Goi\u00e1s\nhttps://t.co/cvL2Zk6oX0"
        },
        {
            "author_id": "724958814",
            "created_at": "2021-12-02T01:30:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466218288334229504"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 28,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466218288334229504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia @icmbio @ Bras\u00edlia DF https://t.co/EI67wjwvNT"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-12-02T01:21:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466216029626015746"
            ],
            "id": "1466216029626015746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 161,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Nesta sexta-feira (3), o #GloboRep\u00f3rter te leva at\u00e9 a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, entre Florian\u00f3polis e Bombinhas. O local \u00e9 um para\u00edso da vida marinha com mais de 1,4 mil esp\u00e9cies \ud83e\udd70 Conhe\u00e7a esse lugar espetacular depois da novela #UmLugarAoSol. https://t.co/Mx5uER4z6x"
        },
        {
            "author_id": "25096657",
            "created_at": "2021-12-02T01:02:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466211089713008640"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "019d28544dcd29e3"
            },
            "id": "1466211089713008640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7A Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo \u00e9 uma das mais importantes do planeta e bastante premiada. Os seus 100.000 hectares abrigam uma rica fauna e flora, \u00fanicas no mundo.\n\n#huilohuilo #reservabiologicahuilohuilo #fauna #flora #natureza #nature #chile #americadosul #losrios"
        },
        {
            "author_id": "72328407",
            "created_at": "2021-12-02T00:38:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466205088934891521"
            ],
            "id": "1466205088934891521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parauapebas/PA\n\nParque zoob\u00f4tanico Vale - Floresta Nacional de Caraj\u00e1s \n\n\ud83d\udc06\ud83d\udc12\ud83d\udc35\ud83e\udd81\n\n#Caraj\u00e1s #Parauapebas #zoobotanicovale \n\nFonte: Visite o Par\u00e1 https://t.co/4An4q47gUs"
        },
        {
            "author_id": "1389659127794868233",
            "created_at": "2021-12-01T23:30:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466187958931927044"
            ],
            "id": "1466187958931927044",
            "in_reply_to_user_id": "1389659127794868233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi em 2020 que os trof\u00e9us foram feitos em Belterra em uma comunidade dentro da Floresta Nacional do Tapajos(FloNa) em Jamaraqua."
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-12-01T23:22:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466185985776041984"
            ],
            "id": "1466185985776041984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "61223873",
            "created_at": "2021-12-01T22:22:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466170937406017536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "82953728",
                        "start": 2,
                        "username": "PrefAracaju"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "202629671",
                        "start": 116,
                        "username": "ferrarivargas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "1466170937406017536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A @PrefAracaju prepara 200 mudas para plantio na Reserva Extrativista das Mangabeiras. Secret\u00e1rio da Infraestrutura @ferrarivargas entrega mudas para a Secretaria do Meio Ambiente realizar o manejo. https://t.co/ZcokAEU4ey https://t.co/yWodHnojcf"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-12-01T22:14:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466168790086045699"
            ],
            "id": "1466168790086045699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Amanh\u00e3 na Alerj #SOSAPATamoios \n\"Al\u00e9m de transferir para o munic\u00edpio a gest\u00e3o desta unidade de conserva\u00e7\u00e3o, [...] o projeto tamb\u00e9m prev\u00ea a revis\u00e3o dos planos de manejo de todas as \u00e1reas protegidas dos munic\u00edpios da regi\u00e3o da Costa Verde\"\n\u00c9 o desmonte local https://t.co/N5NXmMoc7e"
        },
        {
            "author_id": "325124700",
            "created_at": "2021-12-01T22:01:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466165660820643846"
            ],
            "id": "1466165660820643846",
            "in_reply_to_user_id": "325124700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando um garimpeiro invade uma terra ind\u00edgena ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, ele s\u00f3 consegue colocar o ouro tirado dali no mercado se camuflar sua origem. \u00c9 nesse esquema que entram os 'garimpos fantasmas', registrando como produ\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria o min\u00e9rio dos garimpos ilegais."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-12-01T22:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466165283299938304"
            ],
            "id": "1466165283299938304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Al\u00e9m de transferir para o munic\u00edpio gest\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, projeto prev\u00ea revis\u00e3o dos planos de manejo de todas \u00e1reas protegidas dos munic\u00edpios da regi\u00e3o da Costa Verde, no litoral do RJ. Cerca de 40 organiza\u00e7\u00f5es se manifestaram contr\u00e1rias ao PL:\nhttps://t.co/HMQH3cssju"
        },
        {
            "author_id": "111881593",
            "created_at": "2021-12-01T21:46:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466161760696688643"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "529218984",
                        "start": 253,
                        "username": "ruffordgrants"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466161760696688643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Realizamos mais uma expedi\u00e7\u00e3o do Projeto Sapo Pantaneiro no Parque Nacional da Serra da Bodoquena. O campo foi cheio de registros lindos de esp\u00e9cies dif\u00edceis de serem encontradas fora da regi\u00e3o dos planaltos de entorno do Pantanal. Obrigado ao apoio da @ruffordgrants e @ufmsbr https://t.co/jiQ9UlH7rf"
        },
        {
            "author_id": "201348178",
            "created_at": "2021-12-01T21:39:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466159945720680449"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466159945720680449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/8tvCv1OCq9 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1016522638804570112",
            "created_at": "2021-12-01T21:35:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466159136345841673"
            ],
            "id": "1466159136345841673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de tanto eu reclamar do parque municipal fechado recebi mensagem de pelo menos 5 pessoas da not\u00edcia sobre a reabertura"
        },
        {
            "author_id": "183590004",
            "created_at": "2021-12-01T21:25:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466156421729431552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "245656029",
                        "start": 0,
                        "username": "babaioff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466156421729431552",
            "in_reply_to_user_id": "245656029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babaioff Eu tinha uns 35 anos. Estava gravando um document\u00e1rio em uma reserva biol\u00f3gica na Costa Rica. Ao entrar num dos laborat\u00f3rios, o bi\u00f3logo abriu as placas com as tais col\u00f4nias de bact\u00e9rias e o cheiro de chuva tomou o lugar."
        },
        {
            "author_id": "75044926",
            "created_at": "2021-12-01T21:15:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466153996872294408"
            ],
            "id": "1466153996872294408",
            "in_reply_to_user_id": "75044926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...exclus\u00e3o de cerca de 862 hectares do Parque Nacional do Jamanxin, bem como o fato de que a edi\u00e7\u00e3o de medidas provis\u00f3rias n\u00e3o satisfaz a exig\u00eancia de lei em sentido formal para a altera\u00e7\u00e3o ou modifica\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria que a Constitui\u00e7\u00e3o Federal submeteu a regime mais...\n+"
        },
        {
            "author_id": "1103683174478032896",
            "created_at": "2021-12-01T20:59:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466149873288237063"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "1103683174478032896",
                        "start": 114,
                        "username": "feedynewsBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466149873288237063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consema aprova Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha Litoral Norte https://t.co/RY5ZZXo69o | Siga @feedynewsBR"
        },
        {
            "author_id": "75044926",
            "created_at": "2021-12-01T20:57:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466149423059283974"
            ],
            "id": "1466149423059283974",
            "in_reply_to_user_id": "75044926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...uma \u2018continuidade normativa\u2019 que, configurados os v\u00edcios e a nulidade absoluta, impede haja a consolida\u00e7\u00e3o ou convalida\u00e7\u00e3o das inconstitucionalidades formais e/ou materiais\u201d. Defende, ainda, que o Parque Nacional do Jamanxim \u00e9 um patrim\u00f4nio cultural imaterial...\n+"
        },
        {
            "author_id": "75044926",
            "created_at": "2021-12-01T20:57:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466149405090799618"
            ],
            "id": "1466149405090799618",
            "in_reply_to_user_id": "75044926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... aos leitos e \u00e0s faixas de dom\u00ednio da EF-170 e da BR-163.\n\n\u00a7 2\u00ba Uma vez instalada a ferrovia de que trata o \u00a7 1\u00ba deste artigo, as fra\u00e7\u00f5es das \u00e1reas discriminadas no caput deste artigo que n\u00e3o forem efetivamente utilizadas ser\u00e3o reintegradas ao Parque Nacional do Jamanxim..."
        },
        {
            "author_id": "75044926",
            "created_at": "2021-12-01T20:57:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466149395133607959"
            ],
            "id": "1466149395133607959",
            "in_reply_to_user_id": "75044926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... os limites do Parque Nacional do Jamanxim, criado pelo Decreto de 13 de fevereiro de 2006, localizado nos Munic\u00edpios de Itaituba e Trair\u00e3o, no Estado do Par\u00e1 .\n\n\u00a7 2\u00ba (VETADO).\n\nArt. 2\u00ba A \u00e1rea exclu\u00edda do Parque Nacional do Jamanxim de que trata o \u00a7 2\u00ba do art. 2\u00ba do Decreto..."
        },
        {
            "author_id": "75044926",
            "created_at": "2021-12-01T20:57:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466149392495349776"
            ],
            "id": "1466149392495349776",
            "in_reply_to_user_id": "75044926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...a Lei 13.452/2017, resultante da convers\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria 758/2016, que alterou os limites do Parque Nacional do Jamanxin. Transcrevo seu teor:\n\nArt. 1\u00ba Esta Lei disp\u00f5e sobre as unidades de conserva\u00e7\u00e3o discriminadas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba deste artigo. \n\n\u00a7 1\u00ba Ficam alterados..."
        },
        {
            "author_id": "75044926",
            "created_at": "2021-12-01T20:57:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466149380931694592"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1093223195258298368",
                        "start": 5,
                        "username": "ZequinhaMarinho"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "900756488574074880",
                        "start": 76,
                        "username": "alexandre"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "39591928",
                        "start": 224,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466149380931694592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sen. @ZequinhaMarinho, conte a hist\u00f3ria da suspens\u00e3o do Ferrogr\u00e3o pelo Min. @alexandre.\n\nA ADI 6553 discute os limites do Parque Nacional do Jamanxim e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Tapaj\u00f3s.  A ferrovia quer passar ali.\n\n@MichelTemer  alterou os limites do Parque na marra...\n+"
        },
        {
            "author_id": "4112336229",
            "created_at": "2021-12-01T20:34:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466143701768589313"
            ],
            "id": "1466143701768589313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal reabriu \ud83e\udd73 J\u00e1 quero agendar logo e levar meus meninos \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "906721211509604364",
            "created_at": "2021-12-01T20:24:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466141185353916419"
            ],
            "id": "1466141185353916419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica para implementa\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Maria\u00a0Bonita https://t.co/fsXVjxMoKk"
        },
        {
            "author_id": "906723546243760128",
            "created_at": "2021-12-01T20:24:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466141156211834882"
            ],
            "id": "1466141156211834882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica para implementa\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Maria\u00a0Bonita https://t.co/UWEhVSG5lj"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-12-01T20:18:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466139675429511177"
            ],
            "id": "1466139675429511177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema e UFMT lan\u00e7am livros sobre Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Rio Ronuro https://t.co/ghtbEtGl34"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-12-01T20:13:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466138363342249985"
            ],
            "id": "1466138363342249985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 85 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em novembro.\nhttps://t.co/sJjdikilpw"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2021-12-01T20:12:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466138029135912961"
            ],
            "id": "1466138029135912961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CAMPANHA | Evento ocorrer\u00e1 no domingo, a partir das 10 horas, no Parque Municipal Henrique Luis Roessler.\n\nhttps://t.co/EmSd9MSF6w"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-12-01T20:08:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466137203663380483"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1466137203663380483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/9Y9zIc9pH7"
        },
        {
            "author_id": "615579190",
            "created_at": "2021-12-01T20:05:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466136453348483075"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466136453348483075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/gS29qmlQr8 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2021-12-01T20:02:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466135530123501569"
            ],
            "id": "1466135530123501569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu o resultado de um novo censo sobre a popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas no lado brasileiro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em torno de 24.\n\nhttps://t.co/XViAfrYZzA"
        },
        {
            "author_id": "992086650695180294",
            "created_at": "2021-12-01T19:45:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466131484025229323"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466131484025229323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/kj9taJ0Dd9 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1294284740237852673",
            "created_at": "2021-12-01T19:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466131234946486283"
            ],
            "id": "1466131234946486283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PRIVATIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE DAS CATARATAS - O acompanhamento da concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u foi de relatoria do ministro do TCU Vital do R\u00eago \ud83d\udcf2 https://t.co/02sFxp8Wzb #tcu #cataratasdoiguacu #sbtnews"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2021-12-01T19:36:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466129077182545926"
            ],
            "id": "1466129077182545926",
            "in_reply_to_user_id": "140810916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Mira-Serra aponta tamb\u00e9m aus\u00eancia de comprova\u00e7\u00e3o da averba\u00e7\u00e3o de \u00e1rea para compensa\u00e7\u00e3o ambiental, aus\u00eancia da anu\u00eancia da unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal e inexist\u00eancia de laudo t\u00e9cnico para caracteriza\u00e7\u00e3o do \u201ca\u00e7ude artificial\u201d. + \n\n\ud83d\udcf7: Marcelo Messias/Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/Wb4WGmJRoL"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2021-12-01T19:31:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466127780953919492"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1026517675915333632",
                        "start": 0,
                        "username": "herpgirls"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466127780953919492",
            "in_reply_to_user_id": "1026517675915333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@herpgirls Hoje na estrada de acesso ao Parque Estadual do Utinga em Bel\u00e9m do Par\u00e1, encontrei-a na estrada, infelizmente j\u00e1 estava morta.\nUm ve\u00edculo passou por cima Dela. https://t.co/2OhODu4dSA"
        },
        {
            "author_id": "1404882133295013890",
            "created_at": "2021-12-01T19:23:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466125772482035732"
            ],
            "id": "1466125772482035732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Coordena\u00e7\u00e3o Estadual das Comunidades Quilombolas do Tocantins informa que devido \u00e0s novas atualiza\u00e7\u00f5es do governo com rela\u00e7\u00e3o ao projeto de Concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, o ato marcado para hoje est\u00e1 temporariamente cancelado. + https://t.co/TJlm9q7qkL"
        },
        {
            "author_id": "1094681176017723394",
            "created_at": "2021-12-01T19:10:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466122519866486785"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "33584794",
                        "start": 99,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466122519866486785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MINHO: Lobo-ib\u00e9rico no frio do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.\nhttps://t.co/EUFkeLE7SA\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "54646502",
            "created_at": "2021-12-01T18:41:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466115269483454470"
            ],
            "id": "1466115269483454470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis, pode perder prote\u00e7\u00e3o para receber resorts e cassinos. O objetivo \u00e9 instalar na \u00e1rea da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e da APA de Tamoios, em Angra dos Reis, resorts integrados com cassinos https://t.co/sIqTN7Rs2m"
        },
        {
            "author_id": "57541040",
            "created_at": "2021-12-01T18:24:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466111000298598408"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1224887409365655552",
                        "start": 0,
                        "username": "lldv5"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1950152118",
                        "start": 7,
                        "username": "ProFlow_Let"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "14956429",
                        "start": 20,
                        "username": "marceloindaniel"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "710260909231480836",
                        "start": 37,
                        "username": "limatorreslari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466111000298598408",
            "in_reply_to_user_id": "1224887409365655552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lldv5 @ProFlow_Let @marceloindaniel @limatorreslari Lar do Parque Estadual Sete Sal\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "1228288845835317248",
            "created_at": "2021-12-01T18:02:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466105327171088388"
            ],
            "id": "1466105327171088388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 300 hectares de caatinga e cerrado desmatados em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Chapada do Araripe | https://t.co/E5xtNc82Vv https://t.co/NNlZCiG3nW"
        },
        {
            "author_id": "186574934",
            "created_at": "2021-12-01T17:53:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466103052746772484"
            ],
            "id": "1466103052746772484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Sa\u00fade e Alegria doou itens que ser\u00e3o auxiliares da brigada da Flona Tapaj\u00f3s com abrang\u00eancia nas 26 comunidades do territ\u00f3rio =&gt; https://t.co/wPM6lIT4wn #g1"
        },
        {
            "author_id": "1873964774",
            "created_at": "2021-12-01T16:53:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466088153404616715"
            ],
            "id": "1466088153404616715",
            "in_reply_to_user_id": "1873964774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2/12 \u00e0s 10:30, na Alerj, ser\u00e1 realizada uma audi\u00eancia p\u00fablica para discutir o Projeto de Lei 41/2021 que pretende alterar as normas de ocupa\u00e7\u00e3o para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tamoios e outras Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o da Costa Verde. +"
        },
        {
            "author_id": "882286249",
            "created_at": "2021-12-01T16:47:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466086446687735812"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466086446687735812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/RDiOgIoUaZ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "758381595950739457",
            "created_at": "2021-12-01T16:43:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466085486213140483"
            ],
            "id": "1466085486213140483",
            "in_reply_to_user_id": "758381595950739457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado (4), haver\u00e1 o Dia D da campanha no Parque Municipal Max Feffer. No local, das 10 \u00e0s 17 horas, o p\u00fablico ter\u00e1 acesso r\u00e1pido \u00e0 testagem e a m\u00e9todos contraceptivos. \n\n#C\u00e2maraSuzano #Suzano #AltoTiet\u00ea #DezembroVermelho"
        },
        {
            "author_id": "1058001006926221313",
            "created_at": "2021-12-01T16:35:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466083519810125837"
            ],
            "id": "1466083519810125837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O PREFEITO VITOR VALIM EST\u00c1 EXPULSANDO PESSOAS DO LITORAL DE CAUCAIA COM A DESCULPA DE CRIAR UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O, SEM PASSAR PELO DEVIDO PROCESSO LEGAL!\nQUEREMOS RESPEITO COM O POVO, AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA E UC ADEQUADA! \n\n#ValimTemGenteAqui\n\nNOS AJUDE\nhttps://t.co/ALZIYmNQAe"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-12-01T16:30:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466082331555508227"
            ],
            "id": "1466082331555508227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Da cultura nordestina para o acervo digital da Biblioteca Parque Estadual \ud83d\udcbb\n\nO acervo, com mais de 15 mil obras da literatura de cordel, poder\u00e1 ser acessado atrav\u00e9s de um ambiente virtual montado na sede da pr\u00f3pria biblioteca. https://t.co/J7HQaJlycA"
        },
        {
            "author_id": "58223461",
            "created_at": "2021-12-01T16:28:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466081661272088579"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46955085,
                        -22.84563515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1466081661272088579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Da Serra Do Mendanha https://t.co/TL2U7DnULO"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2021-12-01T16:27:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466081508402290689"
            ],
            "id": "1466081508402290689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/xM6dXJ9DTV"
        },
        {
            "author_id": "1356809564",
            "created_at": "2021-12-01T16:23:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466080615862841350"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466080615862841350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/yZ5BAohcHm via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-12-01T16:00:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466074712648392708"
            ],
            "id": "1466074712648392708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 85 mil visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em\u00a0novembro https://t.co/ohdVGfT1qc"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-12-01T16:00:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466074710198960132"
            ],
            "id": "1466074710198960132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 85 mil visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em\u00a0novembro https://t.co/ocRZ6r5nS1"
        },
        {
            "author_id": "718405181113769984",
            "created_at": "2021-12-01T15:43:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466070448702173184"
            ],
            "id": "1466070448702173184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma realizar\u00e1 Consulta P\u00fablica para implementa\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Maria\u00a0Bonita https://t.co/S7qHzLWz9y"
        },
        {
            "author_id": "1078291999",
            "created_at": "2021-12-01T15:03:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466060283047202821"
            ],
            "id": "1466060283047202821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca \ud83e\udd7e\ud83e\uddd7\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f #trilheiro https://t.co/GuXU4nk18K"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2021-12-01T15:01:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466059914779013127"
            ],
            "id": "1466059914779013127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 - #Viam\u00e3o - RS - https://t.co/WufvvgWFkn - #ParqueEstadualDeItapu\u00e3 #RioGrandeDoSul"
        },
        {
            "author_id": "1544239531",
            "created_at": "2021-12-01T15:01:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466059912744689669"
            ],
            "id": "1466059912744689669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 - #Viam\u00e3o - RS - https://t.co/yKPn4FUa8t - #ParqueEstadualDeItapu\u00e3 #RioGrandeDoSul"
        },
        {
            "author_id": "41373444",
            "created_at": "2021-12-01T14:59:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466059324170637320"
            ],
            "id": "1466059324170637320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 04 de dezembro ser\u00e1 o dia da vacina\u00e7\u00e3o antirr\u00e1bica.\n\nA imuniza\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 de 9h as 16h em todos os\nos postos de Sa\u00fade, al\u00e9m do Parque Municipal Natural do\nGericin\u00f3 e na Pra\u00e7a Miguel Abra\u00e3o.\n\nIMPORTANTE\nA vacina\u00e7\u00e3o \u00e9 para c\u00e3es e gatos que possuam mais\nde tr\u00eas meses de idade. https://t.co/EwVLn85Upy"
        },
        {
            "author_id": "165773448",
            "created_at": "2021-12-01T14:55:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466058401893568513"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2308951910",
                        "start": 0,
                        "username": "ZnttBrts"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466058401893568513",
            "in_reply_to_user_id": "2308951910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZnttBrts procura sobre foz do Igua\u00e7u parque nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2021-12-01T14:43:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466055476853067778"
            ],
            "id": "1466055476853067778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BATE E VOLTA SANTO AMARO - Sa\u00edda de S\u00e3o Lu\u00eds\nInclui transporte de S\u00e3o Lu\u00eds a Santo Amaro e passeios nas dunas e lagoas do parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nConfira: https://t.co/fHjGxB7XCe\nReservas / WhatsApp: (98) 98918-1701\n#santoamaro #santoamaroma #maranh\u00e3o #batevolta"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-12-01T14:16:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466048540585639943"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "17675497",
                        "start": 92,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466048540585639943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta Redonda ir\u00e1 criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Pedreira d... https://t.co/06lnzbnWID via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "519702986",
            "created_at": "2021-12-01T13:45:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466040648197361670"
            ],
            "id": "1466040648197361670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wanderlei Barbosa p\u00f5e fim \u00e0 concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o: \u2018est\u00e1 acabado\u2019\nhttps://t.co/qpqhpGCMJ1 https://t.co/EmjUas86c3"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-12-01T13:42:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466040057618485255"
            ],
            "id": "1466040057618485255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 85 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em novembro. \n\nLeia mais no site. \n\nhttps://t.co/WqtHjSHIcH\n\n#ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #CataratasdoIgua\u00e7u #FozdoIgua\u00e7u #Brasil #Paran\u00e1 #Argentina #turismo #vemprafoz https://t.co/i1em7LSJz9"
        },
        {
            "author_id": "343023242",
            "created_at": "2021-12-01T13:22:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466034994623750145"
            ],
            "id": "1466034994623750145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho um trabalho chamado \"Potencial Da Geodiversidade Do Parque Nacional De Ubajara Para Inova\u00e7\u00e3o No Turismo\". A\u00ed vem de CI\u00caNCIAS DA SA\u00daDE, me convidar pra colocar o artigo num livro deles. Pessoal acha que eu nasci ontem pra vida acad\u00eamica, s\u00f3 pode."
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2021-12-01T13:20:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466034581656772612"
            ],
            "id": "1466034581656772612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Censo estima que 24 on\u00e7as-pintadas vivam no lado brasileiro do Parque Nacional do Igua\u00e7u:\n\nhttps://t.co/dibVdwSKOP"
        },
        {
            "author_id": "1466023606383792130",
            "created_at": "2021-12-01T13:09:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466031654183608325"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "464128120",
                        "start": 0,
                        "username": "JoaquinTeixeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466031654183608325",
            "in_reply_to_user_id": "464128120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaquinTeixeira T\u00e1 f\u00e1cil n\u00e3o Joaquim. Eu e minha noiva vamos nos refugiar no Parque Nacional do Itatiaia, l\u00e1 no cume das Agulhas Negras."
        },
        {
            "author_id": "1033894968857960448",
            "created_at": "2021-12-01T12:43:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466025224013504512"
            ],
            "id": "1466025224013504512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre bom lembrar.\nO amarelo pela Democracia da Folha \u00e9 esse amarelo aqui. A liberdade que eles defendem \u00e9 a de fazer merda (como garimpar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) sem sofrer as consequ\u00eancias. https://t.co/iZVDsAPWPZ"
        },
        {
            "author_id": "115666306",
            "created_at": "2021-12-01T12:17:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466018728185843714"
            ],
            "id": "1466018728185843714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei de Francisco do PT cria Monumento Natural Pico do Cabugi https://t.co/dFOT3eXZPO"
        },
        {
            "author_id": "1188191474636206082",
            "created_at": "2021-12-01T12:12:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466017318509678594"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1466017318509678594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora vai!\nDepois de 20 anos do SNUC, esse ambiente \u00fanico do semi\u00e1rido brasileiro, estar\u00e1 habilitado \u00e0 receber recursos das Compensa\u00e7\u00f5es Ambientais dentro do Bioma Caatinga.\n\nDEPUTADO DO PT APRESENTA PL QUE CRIA O MONUMENTO NATURAL  PICO DO CABUG\u00cd https://t.co/FO00YHlxeX"
        },
        {
            "author_id": "887003740787679233",
            "created_at": "2021-12-01T12:02:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466014732767350787"
            ],
            "id": "1466014732767350787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "maluco tem um canal chamado cercle\nos caras tocando nos picos mais lindos do mundo, um no balao em plena Capad\u00f3cia, outro no Salar de Uyuni da bolivia, outro no parque nacional da Croacia\n\nmano ne possivel que exista tanto lugar incrivel"
        },
        {
            "author_id": "2459501473",
            "created_at": "2021-12-01T12:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466014277228285952"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "2480111016",
                        "start": 178,
                        "username": "ConcelloOleiros"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "2541364460",
                        "start": 255,
                        "username": "Depucoruna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1466014277228285952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Continuamos divulgando os valores da Reserva de Biosfera @MARINASBETANZOS co alumnado do ciclo de Turismo do CIFP Rodolfo Ucha. Esta semana no Monumento Natural Costa de Dexo do @ConcelloOleiros\n\nActividade do programa 'Para unha Transici\u00f3n Ecol\u00f3xica' da @Depucoruna https://t.co/UaSjY6toQC"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-12-01T11:43:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1466009988363476995"
            ],
            "id": "1466009988363476995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/CcCA8V0aIs"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-12-01T11:01:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465999429199138821"
            ],
            "id": "1465999429199138821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Mais de 300 hectares de caatinga e cerrado desmatados em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Chapada do Araripe\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 30/11/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ezZfQIcjmi\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "251525484",
            "created_at": "2021-12-01T10:52:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465997271246508033"
            ],
            "id": "1465997271246508033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema abre consulta p\u00fablica para o Monumento Natural Cavernas de\u00a0Martins https://t.co/6JsPrOiDG6"
        },
        {
            "author_id": "869132698606084096",
            "created_at": "2021-12-01T10:38:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465993772697849859"
            ],
            "id": "1465993772697849859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal vai reabrir na quinta\nFinalmente, irm\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "44129680",
            "created_at": "2021-12-01T10:32:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465992164157100035"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "845731266821533696",
                        "start": 0,
                        "username": "crisdbarco"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1258691385865261057",
                        "start": 12,
                        "username": "BHeMeupais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465992164157100035",
            "in_reply_to_user_id": "845731266821533696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crisdbarco @BHeMeupais Era sobre os gatinhos do parque municipal. L\u00e1 tem gato pra caraio"
        },
        {
            "author_id": "1028984917160615941",
            "created_at": "2021-12-01T10:32:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465992104509943810"
            ],
            "id": "1465992104509943810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ter espa\u00e7o e condi\u00e7\u00f5es p adotar uma 20 gatos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "938825074974568449",
            "created_at": "2021-12-01T10:18:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465988585853759489"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1465988585853759489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bomdiadf Eu pe\u00e7o as autoridades que vejam o que est\u00e1 acontecendo a cada dia na Floresta Nacional. Cada dia uma Contrucao nova surge. Tem algu\u00e9m vendendo terra da na\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "938825074974568449",
            "created_at": "2021-12-01T10:15:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465988005194309633"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1465988005194309633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bomdiadf Est\u00e3o invadindo a Floresta  Nacional. Cada dia uma constru\u00e7\u00e3o nova. Colocaram at\u00e9 energia el\u00e9trica. https://t.co/Ck58daTBf2"
        },
        {
            "author_id": "938825074974568449",
            "created_at": "2021-12-01T10:14:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465987566012878850"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1465987566012878850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bomdiadf. Cada dia que passa est\u00e3o invadindo a Floresta Nacional. Tem casas e at\u00e9 cria\u00e7\u00e3o de gado dentro da \u00e1rea cercada da floresta"
        },
        {
            "author_id": "519702986",
            "created_at": "2021-12-01T10:10:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465986746693398532"
            ],
            "id": "1465986746693398532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wanderlei Barbosa p\u00f5e fim \u00e0 concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o: \u2018est\u00e1 acabado\u2019\nhttps://t.co/CfGzOToZyt https://t.co/JIKG89lWKF"
        },
        {
            "author_id": "52072706",
            "created_at": "2021-12-01T10:02:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465984555706466313"
            ],
            "id": "1465984555706466313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema abre consulta p\u00fablica para o Monumento Natural Cavernas de Martins https://t.co/Ab2G9NjSDE"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-12-01T09:43:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465979965564932100"
            ],
            "id": "1465979965564932100",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "unidade de conserva\u00e7\u00e3o que ocupa cerca de 70 mil hectares e protege uma regi\u00e3o de grande beleza natural e excepcional riqueza biol\u00f3gica. Predomina no Parque a vegeta\u00e7\u00e3o t\u00edpica dos campos de altitude, onde vivem animais emblem\u00e1ticos da fauna brasileira como (2/4) https://t.co/MgAxqOto1w"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2021-12-01T09:00:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465968959568625664"
            ],
            "id": "1465968959568625664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto nesta quinta-feira\nhttps://t.co/To9Bw9e5Yq"
        },
        {
            "author_id": "1657612922",
            "created_at": "2021-12-01T07:57:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465953284133376000"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1657612922",
                        "start": 111,
                        "username": "soumaisrn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465953284133376000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Idema abre consulta p\u00fablica para o Monumento Natural Cavernas de Martins &lt; https://t.co/iYp5bV8CvS &gt; via @soumaisrn"
        },
        {
            "author_id": "1459110956919926784",
            "created_at": "2021-12-01T07:54:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465952391052906496"
            ],
            "id": "1465952391052906496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema abre consulta p\u00fablica para o Monumento Natural Cavernas de\u00a0Martins https://t.co/5NZAQoblWB"
        },
        {
            "author_id": "1342585214887985152",
            "created_at": "2021-12-01T06:05:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465925111131824129"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "927250639297630215",
                        "start": 0,
                        "username": "jgabrielsss"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1231915430568169473",
                        "start": 13,
                        "username": "tuitabayS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465925111131824129",
            "in_reply_to_user_id": "927250639297630215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jgabrielsss @tuitabays @updatechartuc Unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1456625164620283906",
            "created_at": "2021-12-01T04:33:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465901959291023364"
            ],
            "id": "1465901959291023364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O congresso  aprovou uma lei alterando a FLORESTA  NACIONAL DF, na C\u00e2mara  um projeto de v\u00e1rios  autores tamb\u00e9m  altera a FLORESTA  NACIONAL  do DF.\nSer\u00e1  que no ano 2050 a represa do descoberto  ter\u00e1  \u00e1gua."
        },
        {
            "author_id": "1059172126895325185",
            "created_at": "2021-12-01T04:18:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465898131506274306"
            ],
            "id": "1465898131506274306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ufa que o parque municipal vai reabrir"
        },
        {
            "author_id": "1171220858905534464",
            "created_at": "2021-12-01T04:00:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465893606233976837"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1328381698669752324",
                        "start": 0,
                        "username": "Fernandokabulo5"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "2851955518",
                        "start": 17,
                        "username": "R0D3S"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465893606233976837",
            "in_reply_to_user_id": "1328381698669752324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fernandokabulo5 @R0D3S O certo n\u00e3o \u00e9 soltar de qualquer jeito, si o p\u00e1ssaro tem muito tempo de gaiola vai morrer. O certo era levar pra uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "787374298818351104",
            "created_at": "2021-12-01T02:25:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465869731752255493"
            ],
            "id": "1465869731752255493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria entender pq esse povo ruim joga tanto os gatinho no parque municipal, daqui um tempo aquilo vai ser um abrigo de gato e n\u00e3o vai da nem pra passar l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "112272483",
            "created_at": "2021-12-01T01:55:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465862004221038594"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4747648,
                        -23.0271367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1465862004221038594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando me falaram que era imposs\u00edvel, eu ouvi minha f\u00e9 e fui. \ud83d\udc99\ud83d\ude4f\ud83c\udffe em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/e34Nk3mKc3"
        },
        {
            "author_id": "852041850072449024",
            "created_at": "2021-12-01T01:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465855669660270592"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "20769532",
                        "start": 203,
                        "username": "WileyEcolEvol"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "2613467576",
                        "start": 218,
                        "username": "EcolSocAus"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "976290974346371072",
                        "start": 230,
                        "username": "mikeletnic"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "3742690220",
                        "start": 243,
                        "username": "DrJonathanWebb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465855669660270592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo #AustralEcology: os megafogos da Austr\u00e1lia, 2020, queimaram &gt;de 50% do alcance do habitat de uma cobra amea\u00e7ada. O estudo de 29 anos revelou um decl\u00ednio de 26% no Parque Nacional de Morton, NSW. @WileyEcolEvol @EcolSocAus @mikeletnic  @DrJonathanWebb https://t.co/3EXe0l7w3F https://t.co/wvXbpov4TR"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-12-01T00:51:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465846088791994374"
            ],
            "id": "1465846088791994374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Censo estima que 24 on\u00e7as-pintadas vivam no lado brasileiro do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/JNtZgGDhhQ #g1 #g1pr https://t.co/feyFzBbimS"
        },
        {
            "author_id": "1224124828833193987",
            "created_at": "2021-12-01T00:35:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465842036284735498"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.6584827,
                        -20.36331335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1465842036284735498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual De Pedra Azul https://t.co/HTmt873p0i"
        },
        {
            "author_id": "1287074977385271299",
            "created_at": "2021-12-01T00:27:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465839869150781445"
            ],
            "id": "1465839869150781445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Igrejinha, Parque Nacional do Catimbau - PE. https://t.co/mFlkOUZJDE"
        },
        {
            "author_id": "2147525588",
            "created_at": "2021-11-30T23:06:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465819673648377865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465819673648377865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ike8fr3DKW via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "114448203",
            "created_at": "2021-11-30T22:09:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465805318210953221"
            ],
            "id": "1465805318210953221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vlog de Campo Epis\u00f3dio 1 - Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas (4k) https://t.co/55OP8saPQv"
        },
        {
            "author_id": "696223",
            "created_at": "2021-11-30T22:09:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465805145682460676"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465805145682460676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vlog de Campo Epis\u00f3dio 1 - Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas (4k) https://t.co/s9wsQCjh8l via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "54945566",
            "created_at": "2021-11-30T21:48:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465800041491271682"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "142141975",
                        "start": 14,
                        "username": "nadiabambirra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465800041491271682",
            "in_reply_to_user_id": "1449901497177751552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RegiCampos39 @nadiabambirra Pros donos das propriedades, pq s\u00e3o privadas. Fazendas.\n\nA n\u00e3o ser se vc for no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ou em algum \"corgo\" embaixo de ponte de estrada (rodovia). J\u00e1 parei em um indo pra Cavalcante - GO."
        },
        {
            "author_id": "111112205",
            "created_at": "2021-11-30T21:46:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465799368678727690"
            ],
            "id": "1465799368678727690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema abre consulta p\u00fablica para o Monumento Natural Cavernas de Martins https://t.co/B0lhyzzRQa"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2021-11-30T21:44:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465798886455496706"
            ],
            "id": "1465798886455496706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-ib\u00e9rico no frio do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/woV4QYmJoH"
        },
        {
            "author_id": "2230000459",
            "created_at": "2021-11-30T21:26:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465794330493427713"
            ],
            "id": "1465794330493427713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es conjuntas de prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, atrav\u00e9s de iniciativas que possam integrar atividades de visita\u00e7\u00e3o e tur\u00edsticas a programas de conserva\u00e7\u00e3o do ecossistema, foram debatidas entre representantes de Maca\u00e9 e Carapebus: https://t.co/xRyQyWiGRK. https://t.co/5ViiRXE87n"
        },
        {
            "author_id": "1210696709434683393",
            "created_at": "2021-11-30T21:24:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465793841018060805"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "376951825",
                        "start": 0,
                        "username": "HarryBrainer"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1634083632",
                        "start": 14,
                        "username": "HETthePumpking"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465793841018060805",
            "in_reply_to_user_id": "376951825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HarryBrainer @HETthePumpking Eu encontrei com ele no parque municipal, ele disse que tava juntando grana pra pagar curso na saga. Da\u00ed a gnt conversou sobre desenho um temp\u00e3o e falou pra seguir o pandadrawings\n\ns\u00f3 que agr te stalkeando descobri que vc era a outra pessoa da page kkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2533588022",
            "created_at": "2021-11-30T21:09:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465790032187379723"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465790032187379723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/8tbK2sU7CQ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-11-30T21:04:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465788746025127939"
            ],
            "id": "1465788746025127939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 85 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em\u00a0novembro https://t.co/tfyjQIlkir"
        },
        {
            "author_id": "1295695418282708992",
            "created_at": "2021-11-30T21:03:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465788717361246210"
            ],
            "id": "1465788717361246210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 85 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em\u00a0novembro https://t.co/9vBP3wXOJD"
        },
        {
            "author_id": "181962968",
            "created_at": "2021-11-30T20:57:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465787037177593863"
            ],
            "id": "1465787037177593863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a reabertura, o funcionamento do Parque Municipal ser\u00e1 de ter\u00e7a-feira a domingo, das 8h \u00e0s 18h, com entrada permitida at\u00e9 \u00e0s 17h. Seguindo \u00e0s recomenda\u00e7\u00f5es da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, \u00e9 necess\u00e1rio o agendamento pr\u00e9vio para visitas.\nhttps://t.co/QqU67KXlrC"
        },
        {
            "author_id": "1091724715",
            "created_at": "2021-11-30T20:41:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465782945218768903"
            ],
            "id": "1465782945218768903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Juvenil Silv\u00e9rio (PSDB) destaca que a Prefeitura realizar\u00e1 audi\u00eancia p\u00fablica para discutir a cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal do Cerrado."
        },
        {
            "author_id": "1258879241489432577",
            "created_at": "2021-11-30T20:36:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465781792808611845"
            ],
            "id": "1465781792808611845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/vixgnkiteF\n\nA partir de amanh\u00e3 (1), come\u00e7a o evento on-line e gratuito \u201cXingu 60 Anos\u201d, uma sele\u00e7\u00e3o de 31 filmes em homenagem aos 60 anos do Parque Estadual do Xingu. Ent\u00e3o, n\u00e3o perca a chance de aprender mais sobre essa importante reserva ind\u00edgena!"
        },
        {
            "author_id": "90423509",
            "created_at": "2021-11-30T20:31:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465780463499362307"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1465780463499362307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o reabrir o Parque Municipal ( Chico Buarque feliz)\nMas com agendamento no site e uso de m\u00e1scara dentro do espa\u00e7o ( Chico Buarque triste)"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-11-30T19:59:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465772414822924291"
            ],
            "id": "1465772414822924291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em novembro, pen\u00faltimo m\u00eas do ano, o Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 85.999 visitantes. Um crescimento de 9% se comparado com o m\u00eas de outubro, quando 78.665 pessoas visitaram o maior conjunto de quedas d\u2019\u00e1gua do mundo, as Cataratas do Igua\u00e7u.\n\nhttps://t.co/Fq2dikCu85 https://t.co/Hjmz0vad5h"
        },
        {
            "author_id": "921148319736483842",
            "created_at": "2021-11-30T19:58:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465772329061998592"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "510246650",
                        "start": 216,
                        "username": "ConcellodeBueu"
                    },
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "414055557",
                        "start": 233,
                        "username": "MardeOns"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465772329061998592",
            "in_reply_to_user_id": "921148319736483842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pero, \u00e1 s\u00faa dereita, albiscamos unha mancha escura. Misterio abraiante: un anaco de terra sen farolas.\n\nQue sorte de milagre \u00e9 esa?\n\nPois a illa de Ons, que por algo pertence ao parque nacional das illas atl\u00e1nticas.\n@ConcellodeBueu \n@MardeOns https://t.co/YCpSxh3xpa"
        },
        {
            "author_id": "57368632",
            "created_at": "2021-11-30T19:36:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465766693226041354"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465766693226041354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/dx9kI0xEvS via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2021-11-30T19:28:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465764804908437516"
            ],
            "id": "1465764804908437516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pressionado, Governo do Tocantins cancela concess\u00e3o do Parque Estadual do\u00a0Jalap\u00e3o https://t.co/sCe8sv5diT"
        },
        {
            "author_id": "1242145654534737921",
            "created_at": "2021-11-30T19:21:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465763011247890434"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1532177542710370305",
                        "start": 0,
                        "username": "laura_aaaaaa"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "78922684",
                        "start": 85,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465763011247890434",
            "in_reply_to_user_id": "55290984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laura_aaaaaa obriii!!! pertin do parque municipal (que permanece fechado ha 8 meses @prefeiturabh)"
        },
        {
            "author_id": "1441396110577205248",
            "created_at": "2021-11-30T19:07:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465759357514223618"
            ],
            "id": "1465759357514223618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal reabre nesta quinta (2), ap\u00f3s 9 meses fechado; veja\u00a0regras https://t.co/TR18Wk0ip9"
        },
        {
            "author_id": "826445670420770817",
            "created_at": "2021-11-30T19:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465758788422717440"
            ],
            "id": "1465758788422717440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ser\u00e1 reaberto na pr\u00f3xima quinta-feira, dia 2.\n\nTendo em vista a necessidade de atendimento \u00e0s recomenda\u00e7\u00f5es da Secretaria Municipal de Sa\u00fade, por se tratar de \u00e1rea central e com grande fluxo de p\u00fablico...\n\nConfira a mat\u00e9ria completa:\n\nhttps://t.co/pSllfudFeA https://t.co/6xoo1DnCGO"
        },
        {
            "author_id": "52072706",
            "created_at": "2021-11-30T18:59:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465757357863059458"
            ],
            "id": "1465757357863059458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Idema abre consulta p\u00fablica para o Monumento Natural Cavernas de Martins https://t.co/Ab2G9NjSDE"
        },
        {
            "author_id": "617324458",
            "created_at": "2021-11-30T18:47:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465754386920091648"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465754386920091648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/5pdXRC0r4u via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "4835634815",
            "created_at": "2021-11-30T18:40:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465752627497607169"
            ],
            "id": "1465752627497607169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A #NovaEsp\u00e9cie da vez mora nas terras frias do Parque Nacional do Capara\u00f3, no Esp\u00edrito Santo e \u00e9, at\u00e9 ent\u00e3o, exclusivamente capixaba.\n\nO \"sapo-pulga-do-Capara\u00f3\" (nome comum designado pelos autores) foi descrito baseado em caracteres de morfologia \ud83d\udccf e an\u00e1lises moleculares \ud83e\uddec.\n\n+ https://t.co/dktvgeTYOO"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2021-11-30T18:34:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465751055396917252"
            ],
            "id": "1465751055396917252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defensoria P\u00fablica declara apoio ao cancelamento da concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/ONnGm3TN6f"
        },
        {
            "author_id": "4372380262",
            "created_at": "2021-11-30T18:20:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465747505040273408"
            ],
            "id": "1465747505040273408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM MATEIROS\nDefensoria P\u00fablica declara apoio ao cancelamento da concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o\n\nhttps://t.co/zdwJF4h9Pb"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2021-11-30T18:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465747455237140485"
            ],
            "id": "1465747455237140485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta quinta; \u00e9 necess\u00e1rio agendamento\nhttps://t.co/RpdYe3xLcp"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2021-11-30T18:19:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465747420332105729"
            ],
            "id": "1465747420332105729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defensoria P\u00fablica declara apoio ao cancelamento da concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/8oE6u6nQiy https://t.co/sep6Gy6hou"
        },
        {
            "author_id": "1390156105",
            "created_at": "2021-11-30T18:08:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465744447619043331"
            ],
            "id": "1465744447619043331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o conjunta realiza fiscaliza\u00e7\u00f5es em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Nova Igua\u00e7u https://t.co/YpNCdYZETv https://t.co/9357RsjvwR"
        },
        {
            "author_id": "1028440513",
            "created_at": "2021-11-30T18:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465742501034160130"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0028bc6e26ddf8ff"
            },
            "id": "1465742501034160130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/fuyJC8JNRX baia baia"
        },
        {
            "author_id": "83839537",
            "created_at": "2021-11-30T17:58:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465742113019158537"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465742113019158537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL ROMEO BEN\u00cdCIO WOLF - DOIS IRM\u00c3OS - RIO GRANDE DO SUL https://t.co/WjyCoDNzyL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "747966400115912706",
            "created_at": "2021-11-30T17:46:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465739005639671814"
            ],
            "id": "1465739005639671814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa dos Salgados como \u00e1rea protegida em consulta a partir de ter\u00e7a-feira - https://t.co/Z42QbUEUJ4 - #Algarve https://t.co/WYL7zQiMhr"
        },
        {
            "author_id": "273929133",
            "created_at": "2021-11-30T17:41:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465737659632869376"
            ],
            "id": "1465737659632869376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Classifica\u00e7\u00e3o da Lagoa dos Salgados como \u00e1rea protegida em consulta a partir de ter\u00e7a-feira: Associa\u00e7\u00e3o ambientalista Almargem aplaudiu a proposta de classifica\u00e7\u00e3o, que surgiu \u201cap\u00f3s mais de 20 anos de reivindica\u00e7\u00f5es\u201d,\u2026 https://t.co/EtXCx1KDYx #postal #algarve #postaldoalgarve"
        },
        {
            "author_id": "1047886928685744129",
            "created_at": "2021-11-30T17:37:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465736689134022664"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b832e623b0799912"
            },
            "id": "1465736689134022664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa do Meio Ambiente! DECA em a\u00e7\u00e3o no Parque Estadual de Monte Alegre.\n#DelegadoJardel19\n#ComSeguran\u00e7a https://t.co/2yv2UOnWvu"
        },
        {
            "author_id": "22309778",
            "created_at": "2021-11-30T17:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465735126919307273"
            ],
            "id": "1465735126919307273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas by Jos\u00e9 Branco - https://t.co/0vzhOZUUxG #YouPic #photography"
        },
        {
            "author_id": "57481732",
            "created_at": "2021-11-30T17:22:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465733038986379269"
            ],
            "id": "1465733038986379269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema abre consulta p\u00fablica para o Monumento Natural Cavernas de\u00a0Martins https://t.co/1qE2C9JYEh"
        },
        {
            "author_id": "63282212",
            "created_at": "2021-11-30T17:19:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465732334783799306"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1458551104376016896",
                        "start": 0,
                        "username": "Cauaricopobre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465732334783799306",
            "in_reply_to_user_id": "1458551104376016896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cauaricopobre N\u00e3o. \u00c9 o Parque Estadual de Vila Velha, um ponto tur\u00edstico em Ponta Grossa (PR), famoso por seus arenitos (tinha um p\u00f4ster atr\u00e1s da mulher da ag\u00eancia mostrando a ta\u00e7a, que \u00e9 um s\u00edmbolo do parque.\n\nMinha cidade natal, ali\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "55541782",
            "created_at": "2021-11-30T16:49:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465724597333073931"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "55549039",
                        "start": 97,
                        "username": "cezaralves"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "19270391",
                        "start": 109,
                        "username": "canindesoares"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "49838773",
                        "start": 124,
                        "username": "thaisagalvao"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "2314419074",
                        "start": 138,
                        "username": "Ugmarnogueira"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "16824424",
                        "start": 153,
                        "username": "Ddantas"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "56437648",
                        "start": 162,
                        "username": "Barreto269"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "54204132",
                        "start": 174,
                        "username": "Lauritaarruda"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "57331354",
                        "start": 189,
                        "username": "ClaudioSandegi"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "761695974",
                        "start": 205,
                        "username": "intertvrn"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "29775203",
                        "start": 216,
                        "username": "annakarolline"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "1483155503060504577",
                        "start": 231,
                        "username": "AnnaRuthDantas"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "id": "1574536308327960586",
                        "start": 247,
                        "username": "GovernodoRN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465724597333073931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Idema abre consulta p\u00fablica para o Monumento Natural Cavernas de Martins https://t.co/rhOkgr4PUw @cezaralves @canindesoares @thaisagalvao @Ugmarnogueira @Ddantas @Barreto269 @Lauritaarruda @ClaudioSandegi @intertvrn @annakarolline @annaruthdantas @GovernodoRN"
        },
        {
            "author_id": "2747277748",
            "created_at": "2021-11-30T16:37:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465721716714315777"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465721716714315777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Qo0CTFvGvq via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "428509453",
            "created_at": "2021-11-30T16:34:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465720856433377291"
            ],
            "id": "1465720856433377291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governador em exerc\u00edcio, Wanderlei Barbosa, declarou, na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (30), que o projeto de Concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o est\u00e1 encerrado. O an\u00fancio foi feito durante a Audi\u00eancia P\u00fablica realizada junto com os moradores de Mateiros. https://t.co/QQfRBRawOy https://t.co/hfxKsmoxal"
        },
        {
            "author_id": "61217392",
            "created_at": "2021-11-30T16:27:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465719221556596738"
            ],
            "id": "1465719221556596738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha que not\u00edcia incr\u00edvel! A UFF est\u00e1 com um projeto de parceria inovador para criar uma unidade no Parque Nacional de Itatiaia visando a sustentabilidade e a emiss\u00e3o zero de carbono.\n\nLeia a mat\u00e9ria completa: https://t.co/lBWijImVvX https://t.co/ywK5qketiw"
        },
        {
            "author_id": "57673210",
            "created_at": "2021-11-30T16:23:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465718096476479492"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "57673210",
                        "start": 111,
                        "username": "FatorRRH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465718096476479492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema abre consulta p\u00fablica para o Monumento Natural Cavernas de Martins &lt; https://t.co/d5mMRR8zID &gt; via @Fatorrrh"
        },
        {
            "author_id": "294312017",
            "created_at": "2021-11-30T16:12:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465715425308774402"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1465715425308774402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa t\u00f4 t\u00e3o feliz que o parque municipal vai reabrir"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2021-11-30T16:05:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465713500685316096"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "2799977288",
                        "start": 92,
                        "username": "WanderleiTO"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9d77a61484006"
            },
            "id": "1465713500685316096",
            "in_reply_to_user_id": "50711276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ana Cl\u00e1udia Tavares \u00e9 mateirense e agradeceu o posicionamento do governador em exerc\u00edcio, @WanderleiTO sobre a revoga\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o dos servi\u00e7os tur\u00edsticos do Parque Estadual do Jalap\u00e3o. #oTocantinsN\u00e3oPara https://t.co/j3U796uQ0U"
        },
        {
            "author_id": "215268193",
            "created_at": "2021-11-30T16:03:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465713219989819394"
            ],
            "id": "1465713219989819394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto ap\u00f3s vacina\u00e7\u00e3o de gatos contra a raiva. Leia mais!\n\ud83d\udcf7 Jair Amaral\nhttps://t.co/MzBmEzNIR6"
        },
        {
            "author_id": "360296254",
            "created_at": "2021-11-30T16:02:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465712925025386496"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "67150902",
                        "start": 8,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465712925025386496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @correio.braziliense\n\nEnquanto andava pela Trilha das Capivaras, no Parque Nacional de Bras\u00edlia, um visitante se deparou com a ilustre presen\u00e7a de uma cobra cascavel na manh\u00e3 desta segunda-feira. Tamb\u00e9m conhecido como \u00c1gua Mineral, o ...\n\n#animal #cobra #Bras\u00edlia https://t.co/AhJgVSuvmx"
        },
        {
            "author_id": "34471420",
            "created_at": "2021-11-30T16:01:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465712601887752193"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "15676707",
                        "start": 0,
                        "username": "daraujop"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "14956429",
                        "start": 10,
                        "username": "marceloindaniel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465712601887752193",
            "in_reply_to_user_id": "15676707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daraujop @marceloindaniel Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio da minha cidade (Franco da rocha) 30 de novembro e n\u00e3o sei se se tem slogan n\u00e3o\n\nTem manic\u00f4mio famoso (tinha, agora reduziu muito), tem Pres\u00eddios, funda\u00e7\u00e3o casa e parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2021-11-30T15:50:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465709716458246144"
            ],
            "id": "1465709716458246144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto ap\u00f3s vacina\u00e7\u00e3o de gatos contra a raiva. Leia mais!\n\ud83d\udcf7 Jair Amaral\nhttps://t.co/XncC1ICkKF"
        },
        {
            "author_id": "993847388220612609",
            "created_at": "2021-11-30T15:48:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465709306137878538"
            ],
            "id": "1465709306137878538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador do Tocantins levanta a voz e cancela a concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o! https://t.co/kAwUfIfBe9"
        },
        {
            "author_id": "1315313189022846976",
            "created_at": "2021-11-30T15:35:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465706174762811396"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1465706174762811396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tino , aqui em Campo Grande est\u00e3o construindo casas irregulares em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o ambiental e a prefeitura nada faz.  O Dudu s\u00f3 quer saber da Portela."
        },
        {
            "author_id": "207744482",
            "created_at": "2021-11-30T15:29:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465704647939608590"
            ],
            "id": "1465704647939608590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CANCELADO! | Wanderlei Barbosa p\u00f5e fim \u00e0 concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o: 'est\u00e1 acabado'.\n\nVeja aqui \u27a1\ufe0f https://t.co/dwJyvgL9pu https://t.co/HGv0VQNf3R"
        },
        {
            "author_id": "2448018054",
            "created_at": "2021-11-30T15:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465697177074692109"
            ],
            "id": "1465697177074692109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova \u00c1rea Protegida para o Algarve\u2026 Lagoa dos Salgados e n\u00e3o s\u00f3\u2026 https://t.co/yeNl84dr2A"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2021-11-30T15:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465697129482043392"
            ],
            "id": "1465697129482043392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto ap\u00f3s vacina\u00e7\u00e3o de gatos contra a raiva\nhttps://t.co/gxfZMYfGlO"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2021-11-30T15:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465697126550228992"
            ],
            "id": "1465697126550228992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Municipal ser\u00e1 reaberto na pr\u00f3xima quinta-feira, dia 2.\n\nhttps://t.co/XfUOWZReBO"
        },
        {
            "author_id": "1210627886799097856",
            "created_at": "2021-11-30T14:51:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465694924792209408"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465694924792209408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/2FSspXcMYr via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-11-30T14:40:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465692114965213187"
            ],
            "id": "1465692114965213187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio-chefe da Casa Civil e com o Procurador Geral do Estado, Coordena\u00e7\u00e3o Estadual das Comunidades Quilombolas do Tocantins pele titula\u00e7\u00e3o de terras e direito \u00e0 consulta pr\u00e9via sobre concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o (TO). \nhttps://t.co/9hOS01pRq8"
        },
        {
            "author_id": "1245063763923009538",
            "created_at": "2021-11-30T14:38:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465691686563049481"
            ],
            "id": "1465691686563049481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Governo do Tocantins recua e processo de concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o est\u00e1 cancelado.\nO Jalap\u00e3o \u00e9 quilombola!\nViva a nossa luta. https://t.co/nXBwuJMISm"
        },
        {
            "author_id": "794717745610887168",
            "created_at": "2021-11-30T14:27:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465688860244037636"
            ],
            "id": "1465688860244037636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver que v\u00e3o reabrir o Parque Municipal. A doida dos gatinhos (vulgo eu) agradece demais aaa \ud83e\udd0f\ud83c\udfff\ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "2842534725",
            "created_at": "2021-11-30T14:16:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465686121082503174"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "92560731",
                        "start": 233,
                        "username": "marcosmaracana"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "40721032",
                        "start": 249,
                        "username": "alexandrekalil"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "78922684",
                        "start": 265,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465686121082503174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prefeitura de BH vai abrir o parque Municipal,reduto em especial onde os menos favorecidos tem direito d frequentar sem pagar!Precisa agendar,usar m\u00e1scara no parque que \u00e9 aberto!Mineir\u00e3o 60 mil cuspindo na cara do outro s/m\u00e1scara\ud83e\udd14 @marcosmaracana @alexandrekalil @prefeiturabh"
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2021-11-30T13:57:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465681491682381834"
            ],
            "id": "1465681491682381834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Olha a\u00ed: Governador em exerc\u00edcio, Wanderlei Barbosa, contraria deputados e governador afastado pelo STJ , Mauro Carlesse, e cancela concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o! https://t.co/oxn1Cwxi3V"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2021-11-30T13:50:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465679673103466500"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "2799977288",
                        "start": 25,
                        "username": "WanderleiTO"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9d77a61484006"
            },
            "id": "1465679673103466500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 153,
                "quote_count": 27,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Governador em exerc\u00edcio, @WanderleiTO atende a comunidade jalapoeira e cancela a Concess\u00e3o de Servi\u00e7os Tur\u00edsticos do Parque Estadual do Jalap\u00e3o. \n\nConfira o an\u00fancio no Gin\u00e1sio da Escola Municipal Professora Ernestina Viera Soares, em Mateiros. \u25b6\ufe0f #oTocantinsN\u00e3oPara https://t.co/zdU8srmBsG"
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2021-11-30T13:45:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465678372395180036"
            ],
            "id": "1465678372395180036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha, @guijermoacunha! Vamos matar a saudade dos gatos do Parque Municipal!\nhttps://t.co/HniNh2ui7w"
        },
        {
            "author_id": "340904827",
            "created_at": "2021-11-30T13:26:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465673710908628996"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "29274419",
                        "start": 104,
                        "username": "otempo"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "78922684",
                        "start": 143,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465673710908628996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ser\u00e1 reaberto em BH ap\u00f3s vacina\u00e7\u00e3o de gatos contra a raiva https://t.co/wPQ5iIGBLr via @otempo | #BeloHorizonte #cidadeBH #BH @prefeiturabh #PBH"
        },
        {
            "author_id": "1435081454334132225",
            "created_at": "2021-11-30T13:20:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465672090837790724"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "19270391",
                        "start": 103,
                        "username": "canindesoares"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "74801757",
                        "start": 139,
                        "username": "GeanLoureiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465672090837790724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalzinho ou come\u00e7o da lagoa da Concei\u00e7\u00e3o, no Parque Municipal do Rio Tavares, s\u00f3 imagino o fot\u00f3grafo @canindesoares fazendo fotos por a\u00ed @GeanLoureiro #Florian\u00f3polis SC https://t.co/4khv8wYcQF"
        },
        {
            "author_id": "20594749",
            "created_at": "2021-11-30T13:10:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465669655289344001"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2283825673",
                        "start": 0,
                        "username": "Arcebispo13"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "90676816",
                        "start": 13,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "29479000",
                        "start": 23,
                        "username": "10Ronaldinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465669655289344001",
            "in_reply_to_user_id": "2283825673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Arcebispo13 @Atletico @10Ronaldinho Galo nasceu ali, no Coreto do Parque Municipal\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2021-11-30T13:09:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465669390481899529"
            ],
            "id": "1465669390481899529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma das piscinas naturais do Mucu\u00edba, localidade do Parque Estadual da Pedra Branca, Zona Oeste do Rio de Janeiro.\n\n#girocariocatour #parqueestadualdapedrabranca #trilha #riodejaneiro #mucuiba #natureza https://t.co/I9LhQIYzdV"
        },
        {
            "author_id": "250783433",
            "created_at": "2021-11-30T12:52:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465665028921700359"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "67150902",
                        "start": 75,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465665028921700359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo: visitante flagra cascavel passeando no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u2066@correio\u2069  https://t.co/UnwC8MQiID"
        },
        {
            "author_id": "139920489",
            "created_at": "2021-11-30T12:51:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465664696665653256"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465664696665653256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/OPEPXKPX1c via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "80964109",
            "created_at": "2021-11-30T12:48:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465663953082753029"
            ],
            "id": "1465663953082753029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, voc\u00eas precisam entender que EXPO \u00c9 UM EVENTO e PARQUE MUNICIPAL \u00c9 O NOME DO LOCAL. \n\nObrigada."
        },
        {
            "author_id": "1267827143183982596",
            "created_at": "2021-11-30T12:43:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465662804602593283"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465662804602593283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/m5QhWXndY6 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1267827143183982596",
            "created_at": "2021-11-30T12:42:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465662454667563015"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "900348469",
                        "start": 178,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465662454667563015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ajude com essa causa \nHeineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/m5QhWXndY6 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1445102245188677638",
            "created_at": "2021-11-30T12:41:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465662303265857548"
            ],
            "id": "1465662303265857548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ser\u00e1 reaberto na pr\u00f3xima quinta-feira, dia\u00a02 https://t.co/HrJCL9Igiw"
        },
        {
            "author_id": "1114516403711881217",
            "created_at": "2021-11-30T12:38:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465661436877758470"
            ],
            "id": "1465661436877758470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Not\u00edcias em https://t.co/ka168qRJbV\nAssuntos: #arqueologia, #Ci\u00eanciaEspacial, #EnergiaAlternativa, #geologia, #MeioAmbiente, #minera\u00e7\u00e3o, #paleontologia, #petr\u00f3leo, #terremotos, #vulcanismo\nImagem do dia: Parque Nacional da Serra da Canastra. Leia as not\u00edcias do setor mineral. https://t.co/7E7Ov1h4hr"
        },
        {
            "author_id": "44129680",
            "created_at": "2021-11-30T12:20:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465657040446107653"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "845731266821533696",
                        "start": 0,
                        "username": "crisdbarco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465657040446107653",
            "in_reply_to_user_id": "845731266821533696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crisdbarco reabriram o parque municipal !! Vc tem que ir l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "55726175",
            "created_at": "2021-11-30T12:06:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465653537216606208"
            ],
            "id": "1465653537216606208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anos sonhando em trabalhar em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, minha gradua\u00e7\u00e3o eu ficava direto no parnaso fazendo trabalho de campo e com contato direto com a gestora de l\u00e1 e tinha esse como objetivo de vida, ser gestora de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. To muito revoltada."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-11-30T11:52:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465649899714879494"
            ],
            "id": "1465649899714879494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chibum\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/e6Y24KTPts"
        },
        {
            "author_id": "199724182",
            "created_at": "2021-11-30T11:45:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465648127311065088"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465648127311065088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/nsriiiZbVn via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "478082406",
            "created_at": "2021-11-30T11:34:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465645323292971015"
            ],
            "id": "1465645323292971015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barragem de Botuver\u00e1: projeto que altera limites do parque nacional est\u00e1 pronto para vota\u00e7\u00e3o: https://t.co/NVde8CxZbB\n(via coluna do Raul Sartori) https://t.co/8pzcKrHPBr"
        },
        {
            "author_id": "2701260192",
            "created_at": "2021-11-30T11:23:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465642636967088135"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "1245813982373523463",
                        "start": 217,
                        "username": "Report4theWorld"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "961201465",
                        "start": 234,
                        "username": "GroundTruth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465642636967088135",
            "in_reply_to_user_id": "2701260192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Giovanna Carneiro investigou e a empresa agr\u00edcola envolvida no desmatamento da regi\u00e3o Pernambucana da Chapada do Araripe, tamb\u00e9m estaria envolvida em outra \u00e1rea, no Cear\u00e1.\n\nLeia a reportagem realizada com o apoio do \n@Report4theWorld @GroundTruth:\nhttps://t.co/rNvokaIvFK"
        },
        {
            "author_id": "2701260192",
            "created_at": "2021-11-30T11:21:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465642182300291079"
            ],
            "id": "1465642182300291079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Mais de 300 hectares de caatinga e cerrado foram desmatados em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Chapada do Araripe. Imagens de sat\u00e9lite registradas de agosto a novembro mostram a mudan\u00e7a da vegeta\u00e7\u00e3o e os impactos causados pelo desmatamento na regi\u00e3o.\n+\n\ud83d\udcf9 Sentinel 2, copernicus ESA https://t.co/C2f9ATwUrz"
        },
        {
            "author_id": "1462581673602785282",
            "created_at": "2021-11-30T10:46:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465633408617488386"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1283166072561119232",
                        "start": 0,
                        "username": "Macho_parrudo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465633408617488386",
            "in_reply_to_user_id": "1283166072561119232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Macho_parrudo No do parque municipal  ou rodovi\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "61043720",
            "created_at": "2021-11-30T10:37:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465631033114734599"
            ],
            "id": "1465631033114734599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RN pode ter geoparque reconhecido pela Unesco. https://t.co/knX4J2vvZZ\nProjeto de Lei cria Monumento Natural Estadual Pico do Cabujy. https://t.co/ie1fH8t0Sy\nLeia mais em https://t.co/WHnlVwFEOQ"
        },
        {
            "author_id": "341623875",
            "created_at": "2021-11-30T10:36:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465630759360815108"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465630759360815108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/GfGU07xRTi via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "703273753170583552",
            "created_at": "2021-11-30T10:15:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465625422255861760"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4c17fd7b00fa6acd"
            },
            "id": "1465625422255861760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol,dunas e lagoas...\nO parque nacional dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses, tem se destacado no cen\u00e1rio nacional p\u00f3s pandemia...\nAguardamos sua visita\ud83d\ude09\nLagoa do reflexo, ponta verde (santo amaro). https://t.co/KjylOHMJ9i"
        },
        {
            "author_id": "3399011849",
            "created_at": "2021-11-30T10:02:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465622287084920837"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465622287084920837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/sgJybqyeFo via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2021-11-30T09:28:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465613804910354434"
            ],
            "id": "1465613804910354434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira https://t.co/w0prM9nT7A"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2021-11-30T09:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465606528275292164"
            ],
            "id": "1465606528275292164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Novas regras para emenda do relator-geral do Or\u00e7amento, combate \u00e0 viol\u00eancia pol\u00edtica de g\u00eanero, pol\u00edtica nacional para pessoas com TDAH, teste gen\u00e9tico para detec\u00e7\u00e3o de c\u00e2ncer heredit\u00e1rio e redu\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Na R\u00e1dio Ag\u00eancia: https://t.co/FSintNpti5 https://t.co/fZGJdyNAkB"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2021-11-30T07:00:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465576346206314500"
            ],
            "id": "1465576346206314500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futuro da Resex Jaci-Paran\u00e1 e Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim nas m\u00e3os do Judici\u00e1rio https://t.co/VP6Kx3MLci"
        },
        {
            "author_id": "1010842836",
            "created_at": "2021-11-30T06:55:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465575233906216963"
            ],
            "id": "1465575233906216963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Pr\u00edncipe de Asturias en #Estepa \ud83d\udcf8\nhttps://t.co/5O9dE2LXbB"
        },
        {
            "author_id": "1114362258837123072",
            "created_at": "2021-11-30T04:30:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465538744833003522"
            ],
            "id": "1465538744833003522",
            "in_reply_to_user_id": "134560342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@esdrasdourado Essa lugar seco a\u00ed faz parte da Chapada Diamantina, mas n\u00e3o do PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DIAMANTINA (PNCD).. https://t.co/WfZL02UxA2"
        },
        {
            "author_id": "1354209742932103181",
            "created_at": "2021-11-30T03:34:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465524507922288640"
            ],
            "id": "1465524507922288640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "imposs\u00edvel assistir jogo no SBT, \u00edmposs\u00edvel ouvir a narra\u00e7\u00e3o do t\u00e9o jos\u00e9 e coment\u00e1rios de nadine bastos sem ter vontade de rasgar o c\u00fa numa sec\u00f3ia do parque nacional das sequoias na calif\u00f3rnia"
        },
        {
            "author_id": "2200369688",
            "created_at": "2021-11-30T03:31:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465523753585106946"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465523753585106946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/h9qPaD19fJ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "28720676",
            "created_at": "2021-11-30T03:11:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465518916013338629"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465518916013338629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/sQ3fmomoZL via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-11-30T02:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465515677867937793"
            ],
            "id": "1465515677867937793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 232,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u00c1rea fica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Jipioca, que recebe cientistas e se estrutura para visitas de turistas https://t.co/F32M4BF1dY #g1 #Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "1247911890489090048",
            "created_at": "2021-11-30T02:56:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465515140741308419"
            ],
            "id": "1465515140741308419",
            "in_reply_to_user_id": "1247911890489090048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Ele estava com uma vara de pescar numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o estava pescando! O fiscal do Ibama que presumiu que ele estava pescando porque \u00e9 um comunista com vis\u00e3o ideol\u00f3gica!\"\n\nSalles e todos os bolsonaristas s\u00e3o uma piada, mas sabem que os eleitores deles tamb\u00e9m s\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1402635579255406595",
            "created_at": "2021-11-30T02:30:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465508595924094984"
            ],
            "id": "1465508595924094984",
            "in_reply_to_user_id": "1402635579255406595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@buendiaballs o cara morreu num parque nacional juro e o pior q \u00e9 hist\u00f3ria real"
        },
        {
            "author_id": "1402635579255406595",
            "created_at": "2021-11-30T02:30:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465508523643740165"
            ],
            "id": "1465508523643740165",
            "in_reply_to_user_id": "1402635579255406595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@buendiaballs \u00e9 tipo aquele filme Into The Wilds q o maluco decidiu ir pro Alaska sozinho e morre, literalmente, em um parque nacional com v\u00e1rios turistas anualmente. Ele morreu pq n\u00e3o sabia que tinha gente perto"
        },
        {
            "author_id": "141772726",
            "created_at": "2021-11-30T02:06:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465502461666471941"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465502461666471941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/YCedZbrKML via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2931938662",
            "created_at": "2021-11-30T01:51:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465498588193202178"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465498588193202178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/FXMR5XyYXi via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1117967103036882944",
            "created_at": "2021-11-30T01:13:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465489135624466434"
            ],
            "id": "1465489135624466434",
            "in_reply_to_user_id": "1117967103036882944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00e0 Reserva Extrativista Arapixi, no munic\u00edpio de Boca do Acre-AM. A opera\u00e7\u00e3o teve como objetivo a averigua\u00e7\u00e3o dos alertas de desmatamento, combate a explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira, pesca e ca\u00e7a nas referidas Unidades.\n. https://t.co/Q19L7OWiKV"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-11-30T01:12:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465488774792724482"
            ],
            "id": "1465488774792724482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de BH reabre nesta quinta (2/12), ap\u00f3s 9 meses fechado; veja regras\nhttps://t.co/UGnfMCdYU6"
        },
        {
            "author_id": "68024667",
            "created_at": "2021-11-30T01:11:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465488587399438337"
            ],
            "id": "1465488587399438337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescaria de Domingo com o Amigo Paulista e irm\u00e3o Marcelo em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/p24oDShYHb"
        },
        {
            "author_id": "54709437",
            "created_at": "2021-11-30T01:02:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465486442436734977"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465486442436734977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/UH3F2gmsGK via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "876082619745800193",
            "created_at": "2021-11-30T01:00:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465485920984080389"
            ],
            "id": "1465485920984080389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho pouco. deveriam dar tbm as chaves da cidade e dar ao parque municipal o nome parque givanildo vieira de sousa- hulk https://t.co/fUv2Bz1i0J"
        },
        {
            "author_id": "732581159801126912",
            "created_at": "2021-11-30T00:57:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465485130743566340"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465485130743566340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/87i8yN8rKt via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "168917668",
            "created_at": "2021-11-30T00:48:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465482710034620418"
            ],
            "id": "1465482710034620418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limpeza dos Mares recupera criadouro natural de peixes na Ilha das Gal\u00e9s.\nMergulhadores volunt\u00e1rios visitaram a Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo no \u00faltimo s\u00e1bado (27) e encontraram Navio Lili envolto em vida marinha.\nConfira o v\u00eddeo do mergulho.\nhttps://t.co/0PQOC1Gae4 https://t.co/7Mw4n1wSyg"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2021-11-30T00:47:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465482466765025286"
            ],
            "id": "1465482466765025286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra da Titirica (Peset) est\u00e1 completando 30 anos! Hoje, encontrei com ambientalistas, gestores e amigos de longa data que fizeram parte do processo de funda\u00e7\u00e3o desse patrim\u00f4nio t\u00e3o importante para Niter\u00f3i. https://t.co/6x6GQcE6jV"
        },
        {
            "author_id": "843383531032207360",
            "created_at": "2021-11-30T00:14:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465474368688033798"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465474368688033798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/MmIlcGoBPa via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-11-30T00:13:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465473902709075969"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 268,
                        "id": "4506840442",
                        "start": 260,
                        "username": "shube77"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465473902709075969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Grande Bacia \u00e9 cercado por trilhas com as \u00e1rvores vivas mais antigas do mundo, lagos alpinos imaculados e rotas para chegar ao topo do Wheeler Peak, que \u00e9 o segundo pico mais alto de Nevada.\n\n#TravelNevada #NVOutdoors #HomeMeansNevada\nPc: @shube77 https://t.co/t12tXBjhPW"
        },
        {
            "author_id": "78767059",
            "created_at": "2021-11-30T00:04:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465471736586162176"
            ],
            "id": "1465471736586162176",
            "in_reply_to_user_id": "78767059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"H\u00e1 diferen\u00e7as regionais em rela\u00e7\u00e3o ao tamanho dos tigres-de-bengala, por exemplo, os tigres que habitam os p\u00e2ntanos do Parque Nacional do Sundarbans, que s\u00e3o conhecidos por serem \"devoradores de homens\", ++"
        },
        {
            "author_id": "2834756416",
            "created_at": "2021-11-29T23:41:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465465992520290307"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465465992520290307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/MPL0HUHJYh via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1376319276857094146",
            "created_at": "2021-11-29T23:34:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465464338593075200"
            ],
            "id": "1465464338593075200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/23QZvuBLBM"
        },
        {
            "author_id": "964276963559997440",
            "created_at": "2021-11-29T23:29:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465462974555074561"
            ],
            "id": "1465462974555074561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s estamos igualado com RJ cara, AP sendo um estado quase completamente composto por \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "377107582",
            "created_at": "2021-11-29T23:23:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465461538567901192"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465461538567901192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Seh0pfl5JH via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "942176977",
            "created_at": "2021-11-29T23:10:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465458230134517781"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62437550",
                        "start": 0,
                        "username": "Thiagob9"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1465458230134517781",
            "in_reply_to_user_id": "62437550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thiagob9 O ideal \u00e9 ficar parado esperando ela ir pro mato e depois ir pra longe mas talvez a irracionalidade fosse tomar conta de mim na hora!! Eu tava pensando em ir no Parque Nacional de Bras\u00edlia mas dps desse v\u00eddeo at\u00e9 desisti \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1453099066284548099",
            "created_at": "2021-11-29T23:10:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465458080880250882"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1338244949029117953",
                        "start": 58,
                        "username": "RotaMoc"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1281382002613248001",
                        "start": 67,
                        "username": "Fabrici76009426"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465458080880250882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal agora algu\u00e9m? Uma brotheragem @osamfelip @RotaMoc @Fabrici76009426"
        },
        {
            "author_id": "138453159",
            "created_at": "2021-11-29T23:08:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465457700201025537"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465457700201025537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/odQFvPp87F via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "138453159",
            "created_at": "2021-11-29T23:08:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465457565546987520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465457565546987520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/odQFvPp87F via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2021-11-29T22:58:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465455172218458112"
            ],
            "id": "1465455172218458112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "At\u00e9 que enfim! \ud83c\udf89\n\nO parque municipal de Belo Horizonte ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico na pr\u00f3xima quinta-feira. As visitas dever\u00e3o ser agendadas pelo site da prefeitura.\n\n\ud83d\udcf8Divulga\u00e7\u00e3o / PBH https://t.co/uiQ9rDC4BR"
        },
        {
            "author_id": "341220454",
            "created_at": "2021-11-29T22:58:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465455155097264133"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465455155097264133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/hnUBnoSyyC via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1182331469680824321",
            "created_at": "2021-11-29T22:53:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465453914678083584"
            ],
            "id": "1465453914678083584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse homem tem uma fazenda q invade \u00e1rea protegida na amaz\u00f4nia. eu posso sentir. https://t.co/5gWk4oc9H2 https://t.co/fZAV0B1l9M"
        },
        {
            "author_id": "112272483",
            "created_at": "2021-11-29T22:51:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465453499945127937"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4747648,
                        -23.0271367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1465453499945127937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/NdlH9QQCLz"
        },
        {
            "author_id": "1125483412788269057",
            "created_at": "2021-11-29T22:37:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465449941250232323"
            ],
            "id": "1465449941250232323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal reabrir\u00e1 quinta feira uffa,gosto desse lugar demais"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2021-11-29T22:25:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465446835200352262"
            ],
            "id": "1465446835200352262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neto demostra interesse pela proposta de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Pedreira da Voldac\n#diariodovale #voltaredonda \nhttps://t.co/55fTcJejp2"
        },
        {
            "author_id": "1283147559549239296",
            "created_at": "2021-11-29T22:24:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465446534250700803"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1269605561370324996",
                        "start": 0,
                        "username": "Elasquelutem157"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465446534250700803",
            "in_reply_to_user_id": "1269605561370324996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Elasquelutem157 Ap\u00f3s nove meses fechado, Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto a partir de quinta-feira | Minas Gerais | G1 https://t.co/8D6mlI4jyr"
        },
        {
            "author_id": "1193672509763342338",
            "created_at": "2021-11-29T22:23:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465446332882165768"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465446332882165768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/02Ax0dEq5f via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "323268807",
            "created_at": "2021-11-29T22:20:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465445697935785986"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465445697935785986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/qSc0ppw5iH via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1068892743018131458",
            "created_at": "2021-11-29T22:12:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465443572250034179"
            ],
            "id": "1465443572250034179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 193,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 57
            },
            "text": "Parque Nacional Banff,Canad\u00e1.\n\nPatrim\u00f4nio Nacional da UNESCO.\n\nA ferrovia Canadian Pacific e a rodovia Trans-Canada passam pelo Parque e levam cerca de 3 milh\u00f5es de turistas anualmente.\n\nNo Brasil a Ferrogr\u00e3o est\u00e1 parada pois o projeto passa no Parque Nacional do Jamanxim. https://t.co/cwjfnTR6WN"
        },
        {
            "author_id": "39931844",
            "created_at": "2021-11-29T21:55:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465439396950335497"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465439396950335497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/r9ow36h3SL via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "521586171",
            "created_at": "2021-11-29T21:53:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465438865817227272"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465438865817227272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Lwyj0N2Toj via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3646173496",
            "created_at": "2021-11-29T21:53:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465438749865787393"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "46152686",
                        "start": 148,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465438749865787393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av L\u00facio Costa sentido S\u00e3o Conrado tr\u00e2nsito intenso com trechos de lentid\u00e3o desde o Parque Municipal de Marapendi at\u00e9 a altura da av. Ayrton Senna. @LeiSecaRJ"
        },
        {
            "author_id": "1086042936817659910",
            "created_at": "2021-11-29T21:48:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465437588358111240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2283825673",
                        "start": 0,
                        "username": "Arcebispo13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465437588358111240",
            "in_reply_to_user_id": "2283825673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Arcebispo13 Savassi???? N\u00e3o faz o menor sentido!! Que levasse para frente do parque municipal, origem de tudo!!"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2021-11-29T21:47:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465437182039142400"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1369980669942771714",
                        "start": 0,
                        "username": "Rafonzy1"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "106714016",
                        "start": 10,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1588179598835064834",
                        "start": 26,
                        "username": "ibamagov"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465437182039142400",
            "in_reply_to_user_id": "1369980669942771714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rafonzy1 @policiafederal @ibamagov Tudo bem? De acordo com informa\u00e7\u00f5es do Ibama, a destrui\u00e7\u00e3o de equipamentos s\u00f3 \u00e9 praticada em cerca de 2% dos casos, especialmente naqueles em que o material est\u00e1 em uma \u00e1rea protegida de dif\u00edcil acesso ou que a sua retirada implica em risco para os agentes."
        },
        {
            "author_id": "1283147559549239296",
            "created_at": "2021-11-29T21:40:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465435576056823810"
            ],
            "id": "1465435576056823810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH vai reabrir para o p\u00fablico finalmente!"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2021-11-29T21:39:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465435387728437258"
            ],
            "id": "1465435387728437258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ap\u00f3s vacina\u00e7\u00e3o contra a raiva, Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto na pr\u00f3xima quinta\n\n#Itatiaia \nhttps://t.co/pLOLfo6EEf"
        },
        {
            "author_id": "1354528760545079296",
            "created_at": "2021-11-29T21:32:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465433412525768713"
            ],
            "id": "1465433412525768713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma tentativa de garantir o futuro da esp\u00e9cie amea\u00e7ada, 30 rinocerontes foram conduzidos, transportados e realojados no parque nacional de Akagera \ud83d\ude4f\ud83e\udd8f\ud83e\udd8f Venha conferir essa hist\u00f3ria! \ud83c\udf0e #preserva\u00e7\u00e3o \n\nhttps://t.co/vmHF2AvcTl"
        },
        {
            "author_id": "36492200",
            "created_at": "2021-11-29T21:21:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465430665042739201"
            ],
            "id": "1465430665042739201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 preciso agendar a visita e manter o uso de m\u00e1scaras no local, al\u00e9m de apresentar comprovante de vacina contra febre amarela https://t.co/R8yWmvUEVQ"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2021-11-29T21:21:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465430664082345985"
            ],
            "id": "1465430664082345985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ser\u00e1 preciso agendar a visita e manter o uso de m\u00e1scaras no local, al\u00e9m de apresentar comprovante de vacina contra febre amarela https://t.co/GhslY6X0vV"
        },
        {
            "author_id": "1217541151634468872",
            "created_at": "2021-11-29T21:16:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465429469301252098"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465429469301252098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/gRexbjl9XE via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1217541151634468872",
            "created_at": "2021-11-29T21:16:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465429379585093635"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465429379585093635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/qnOxkwt0rp via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "84824346",
            "created_at": "2021-11-29T21:13:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465428786711834633"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465428786711834633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/krrWGKI7HN via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "578107928",
            "created_at": "2021-11-29T21:11:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465428307298635776"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465428307298635776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/AIV3ywBGNp via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1937803566",
            "created_at": "2021-11-29T21:10:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465428012011339786"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465428012011339786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/HYlrGwn9gR via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "29298615",
            "created_at": "2021-11-29T21:09:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465427691277107208"
            ],
            "id": "1465427691277107208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s nove meses fechado, Parque Municipal de BH ser\u00e1 reaberto a partir de quinta\nhttps://t.co/A2wU3JixiO"
        },
        {
            "author_id": "998278421863194626",
            "created_at": "2021-11-29T21:07:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465427325319798800"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1465427325319798800",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes Um dia, escreve a\u00ed: Copacabana ser\u00e1 considerado um parque nacional. E as pessoas vir\u00e3o a este lugar sabendo do valor que ele tem e n\u00e3o o valor que elas tem."
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2021-11-29T21:06:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465427057261875204"
            ],
            "id": "1465427057261875204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "A mobiliza\u00e7\u00e3o de camponeses contra a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (Petar), que abriga a maior por\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica preservada do Brasil, \u00e9 destaque no De Olho na Resist\u00eancia. \u00c9 l\u00e1 que fica a Caverna do Diabo. Saiba mais: https://t.co/K20q1Ex1aR. https://t.co/faHDZxHzA2"
        },
        {
            "author_id": "3344549920",
            "created_at": "2021-11-29T21:02:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465425918097301513"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465425918097301513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/zvT181knOW via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2021-11-29T20:52:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465423565285646340"
            ],
            "id": "1465423565285646340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de #BH ser\u00e1 reaberto nesta quinta-feira (2). Espa\u00e7o estava fechado ap\u00f3s diagn\u00f3stico de raiva em morcegos. Teatro Francisco Nunes tamb\u00e9m vai voltar a funcionar.\n\nConfira: https://t.co/dVD1k2O7SD #R7Minas"
        },
        {
            "author_id": "61043720",
            "created_at": "2021-11-29T20:52:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465423548827242505"
            ],
            "id": "1465423548827242505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de Lei cria Monumento Natural Estadual Pico do Cabujy https://t.co/H7oygFssAt"
        },
        {
            "author_id": "77793019",
            "created_at": "2021-11-29T20:42:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465421039547076614"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465421039547076614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/EoOoCDkLs7 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "494268633",
            "created_at": "2021-11-29T20:40:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465420429745659908"
            ],
            "id": "1465420429745659908",
            "in_reply_to_user_id": "494268633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se sim, essa terra sai dos limites da unidade de conserva\u00e7\u00e3o p\u00fablica e continua com seu dono.\n\nDo contr\u00e1rio, segue padr\u00e3o atual. Em resumo: daremos mais op\u00e7\u00f5es para quem n\u00e3o quer ter sua propriedade violada pelo estado!"
        },
        {
            "author_id": "494268633",
            "created_at": "2021-11-29T20:40:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465420428223131658"
            ],
            "id": "1465420428223131658",
            "in_reply_to_user_id": "494268633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o Estado quiser tornar uma \u00e1rea particular em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ter\u00e1 de questionar ao propriet\u00e1rio: \n\nVoc\u00ea quer tornar a sua terra em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o privada e passar a explor\u00e1-la de forma sustent\u00e1vel?"
        },
        {
            "author_id": "494268633",
            "created_at": "2021-11-29T20:40:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465420422409764877"
            ],
            "id": "1465420422409764877",
            "in_reply_to_user_id": "494268633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O senhor com o cheque na m\u00e3o possu\u00eda uma propriedade onde hoje fica o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, criado em 1975.\n\nNa \u00e9poca com 51 anos, teve sua posse desapropriada. Seu terreno n\u00e3o seria mais seu, mas sim do Estado. Pelo menos seria indenizado, certo? https://t.co/hPALQqaBVK"
        },
        {
            "author_id": "55855107",
            "created_at": "2021-11-29T20:32:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465418361320443909"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1465418361320443909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello https://t.co/IWQ14Mgrmb"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2021-11-29T20:31:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465418064695078915"
            ],
            "id": "1465418064695078915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#LoboIb\u00e9rico no #Ger\u00eas no meio da neve. Ai que coisa \"mai\" linda! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n#IberianWolf at National Park of Peneda-Ger\u00eas #Portugal in the snow. So cute! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nhttps://t.co/AsJ1SwFoh5"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2021-11-29T20:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465417785215897601"
            ],
            "id": "1465417785215897601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sal\u00e3o Verde visita o Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, com 820 mil hectares de prote\u00e7\u00e3o da Caatinga. \u00c9 o maior parque nacional do Nordeste, est\u00e1 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o desde 2010, mas ainda \u00e9 pouco conhecido dos brasileiros. Ou\u00e7a em: https://t.co/eAVGS7o70i https://t.co/kBRDe3qTym"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2021-11-29T20:22:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465415990934749185"
            ],
            "id": "1465415990934749185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o de fechamento da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para visitas foi tomada pelo Instituto \u00c1gua e Terra e pela prefeitura municipal, a fim de evitar acidentes e garantir a seguran\u00e7a dos visitantes. Reparos j\u00e1 come\u00e7aram https://t.co/cnzHJnoJCw"
        },
        {
            "author_id": "250783433",
            "created_at": "2021-11-29T20:11:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465413070101090307"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "67150902",
                        "start": 98,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465413070101090307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo: visitante flagra cascavel passeando no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/UnwC8MQiID @correio"
        },
        {
            "author_id": "1156534076112867328",
            "created_at": "2021-11-29T20:09:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465412683583438857"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465412683583438857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/VmdUggzj09 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1872793382",
            "created_at": "2021-11-29T20:00:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465410285024464896"
            ],
            "id": "1465410285024464896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o no parque municipal dia 28/11 Lei Aldir Blanc \ud83d\ude4f\n\n#EduCamolezi #Cantor #MPB #VozeViol\u00e3o #Ac\u00fastico #OutrasVers\u00f5es https://t.co/9bgOSXD98m"
        },
        {
            "author_id": "49158153",
            "created_at": "2021-11-29T19:40:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465405412304465926"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465405412304465926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/FCzlDD6SYi via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2348975328",
            "created_at": "2021-11-29T19:39:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465405052303118339"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465405052303118339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/E1oxGE3n2b via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1273358196690821120",
            "created_at": "2021-11-29T19:26:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465401691113676809"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465401691113676809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/KKlGI9pzyg via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "386672017",
            "created_at": "2021-11-29T19:25:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465401640975048704"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465401640975048704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/9UV9CRR2Cu via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-11-29T19:18:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465399883779788801"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "40087063",
                        "start": 115,
                        "username": "MPF_MG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465399883779788801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF re\u00fane-se com praticantes de off road para discutir danos causados ao Parque Nacional da Serra da Canastra (via @MPF_MG)\nhttps://t.co/QaYIVT5lk5 https://t.co/AfrcniGn9y"
        },
        {
            "author_id": "2348975328",
            "created_at": "2021-11-29T19:15:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465398961825619980"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465398961825619980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/lBVVLLgKiI via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2021-11-29T19:14:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465398781315371017"
            ],
            "id": "1465398781315371017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Placas que imitam pegadas s\u00e3o instaladas para sinalizar trilha do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos.\n\nConfira os trajetos onde as pegadas foram instaladas: https://t.co/4H0RyOURiy \ud83c\udf10\n\n#portalmultiplix #meioambiente #regi\u00e3oserrana"
        },
        {
            "author_id": "16284725",
            "created_at": "2021-11-29T19:10:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465397859960950787"
            ],
            "id": "1465397859960950787",
            "in_reply_to_user_id": "16284725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os problemas que os ind\u00edgenas que vivem no parque nacional de Bogot\u00e1 enfrentam s\u00e3o rotineiros: https://t.co/WFfmrND4wU"
        },
        {
            "author_id": "16284725",
            "created_at": "2021-11-29T19:08:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465397178193559555"
            ],
            "id": "1465397178193559555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Col\u00f4mbia- Morreu um menino de 3 anos do povo Embera, membro das comunidades que est\u00e3o em Minga Permanente no Parque Nacional de Bogot\u00e1.\n Apesar do aviso pr\u00e9vio feito pelas comunidades, a administra\u00e7\u00e3o distrital n\u00e3o tinha uma brigada de sa\u00fade permanente. https://t.co/sMYjru5a6B"
        },
        {
            "author_id": "22678319",
            "created_at": "2021-11-29T19:07:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465396962740555780"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465396962740555780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/1DbWA48oK8 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "52522407",
            "created_at": "2021-11-29T19:05:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465396471071707136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465396471071707136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/AJutagYo12 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "126064349",
            "created_at": "2021-11-29T19:05:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465396468248944653"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465396468248944653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/QkGotoHptA via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "73008114",
            "created_at": "2021-11-29T18:59:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465394951651577872"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465394951651577872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/iWjQiQ4JM5 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1402759121380708352",
            "created_at": "2021-11-29T18:55:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465394069857841153"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465394069857841153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/B9Z3YDirYt via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "126064349",
            "created_at": "2021-11-29T18:49:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465392559514173452"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465392559514173452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/6LzRthSnKi via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "711013098",
            "created_at": "2021-11-29T18:38:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465389844058697730"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465389844058697730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/JU69GUK2qS via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-11-29T18:38:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465389616584867845"
            ],
            "id": "1465389616584867845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF re\u00fane-se com praticantes de off road para discutir danos causados ao Parque Nacional da Serra da Canastra\u00a0(MG) https://t.co/8T09AzQgpP"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2021-11-29T18:36:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465389166666170372"
            ],
            "id": "1465389166666170372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 181,
                "quote_count": 19,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Visitante flagra cascavel passeando no Parque Nacional de Bras\u00edlia\n\nA cobra estava atravessando a Trilha da Capivara.\nhttps://t.co/2aUariFLSF https://t.co/E1DEL9Oeum"
        },
        {
            "author_id": "710948593",
            "created_at": "2021-11-29T18:33:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465388558722781191"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465388558722781191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Cx2dVzx0mL via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-11-29T18:31:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465387860685688839"
            ],
            "id": "1465387860685688839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia Nacional da on\u00e7a-pintada, elas ser\u00e3o homenageadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u00c9 \u00e0s 17h. \n\nLeia mais no site. https://t.co/G2L4OZo5oI\n\n#on\u00e7a #on\u00e7apintada #homenagem #parquenacionaldoigua\u00e7u #mataatlantica #on\u00e7asdoigua\u00e7u #meioambiente #preserva\u00e7\u00e3o https://t.co/0nKxac1BAH"
        },
        {
            "author_id": "57101047",
            "created_at": "2021-11-29T18:24:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465386210826805248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465386210826805248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/MShHWxgKtT via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1152676215360299010",
            "created_at": "2021-11-29T18:19:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465384848110067714"
            ],
            "id": "1465384848110067714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/679MFnJvUF"
        },
        {
            "author_id": "2590336591",
            "created_at": "2021-11-29T17:52:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465378109696450563"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465378109696450563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/erNbZbxwpr via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1002720911504617474",
            "created_at": "2021-11-29T17:40:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465375127328149508"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465375127328149508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Fj0v83RCXx via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "149308431",
            "created_at": "2021-11-29T17:37:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465374248776650754"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "96177667",
                        "start": 168,
                        "username": "heinekenbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465374248776650754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/mEVkc1GjGN via @change_br \n@heinekenbr"
        },
        {
            "author_id": "47188201",
            "created_at": "2021-11-29T17:28:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465372065431789582"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465372065431789582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/v5yhoXLDR4 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1231807972973711360",
            "created_at": "2021-11-29T17:27:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465371880983080964"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465371880983080964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/G6Uy4twiaM via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1248963516318580738",
            "created_at": "2021-11-29T17:26:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465371681166217216"
            ],
            "id": "1465371681166217216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira do livro de leve! em Parque Municipal de Petropolis https://t.co/UWteRMeITZ"
        },
        {
            "author_id": "2239723807",
            "created_at": "2021-11-29T17:23:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465370726765150214"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465370726765150214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/MwqTlKWZtB via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1419687574432518146",
            "created_at": "2021-11-29T17:17:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465369409762041859"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465369409762041859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/T8VaFo1n3K via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "45281728",
            "created_at": "2021-11-29T17:06:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465366511372148737"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465366511372148737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/NCe8BCNYlg via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "4260991043",
            "created_at": "2021-11-29T17:05:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465366366576336908"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465366366576336908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/NzEWzTw7Bb via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "418873642",
            "created_at": "2021-11-29T17:00:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465365151696232449"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465365151696232449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/kbC424shP3 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2021-11-29T16:54:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465363576152023051"
            ],
            "id": "1465363576152023051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para implementa\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Estadual do Turvo\n\nO promotor pede, por fim, que a Justi\u00e7a determine multa di\u00e1ria, sujeita a atualiza\u00e7\u00e3o, sugerindo o valor de R$ 10 mil\n\n(https://t.co/0fhve4GmHL)"
        },
        {
            "author_id": "565274595",
            "created_at": "2021-11-29T16:50:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465362575294709770"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1465362575294709770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b (@ Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 in Nova Igua\u00e7u, RJ) https://t.co/5IjJ4YjFAy"
        },
        {
            "author_id": "2502391840",
            "created_at": "2021-11-29T16:39:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465359876096417799"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465359876096417799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/MFeXO42I98 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "229855371",
            "created_at": "2021-11-29T16:30:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465357484831428613"
            ],
            "id": "1465357484831428613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional das geleiras https://t.co/LTZQp2Yc4I"
        },
        {
            "author_id": "754269323888295936",
            "created_at": "2021-11-29T16:24:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465356026195103745"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465356026195103745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/iNPQod61y9 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1924717550",
            "created_at": "2021-11-29T16:23:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465355784766828549"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465355784766828549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/4R3Hr6gqyT via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "936711603445207041",
            "created_at": "2021-11-29T16:16:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465354091887042571"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2389318928",
                        "start": 0,
                        "username": "NicholasTrig"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2925718765",
                        "start": 14,
                        "username": "CFBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465354091887042571",
            "in_reply_to_user_id": "2389318928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NicholasTrig @CFBio Tem Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Brasil q o chefe \u00e9 \u2728DENTISTA\u2728"
        },
        {
            "author_id": "60113769",
            "created_at": "2021-11-29T16:13:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465353324320931852"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465353324320931852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/mIrWTrytoB via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "67121185",
            "created_at": "2021-11-29T16:08:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465352090415423497"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465352090415423497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ZEM8Pzz0ph via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1393674759829917699",
            "created_at": "2021-11-29T16:05:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465351308077056008"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465351308077056008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/SfFiFtjBUm via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1686516794",
            "created_at": "2021-11-29T16:05:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465351113562066948"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465351113562066948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/N6yUoJSY0I via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-11-29T16:04:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465351064132145164"
            ],
            "id": "1465351064132145164",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Para o governador em exerc\u00edcio, Wanderlei Barbosa, o processo de concess\u00e3o dos servi\u00e7os tur\u00edsticos no n\u00facleo do Parque Estadual do Jalap\u00e3o n\u00e3o pode gerar incertezas para a comunidade que vive na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-11-29T16:04:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465351061120729097"
            ],
            "id": "1465351061120729097",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714\ufe0fJ\u00e1 o Decreto n\u00ba 6348 disp\u00f5e sobre as \u00e1reas adjacentes ao Parque Estadual do Jalap\u00e3o, nos termos da Lei n\u00ba 3.816, de 25 de agosto de 2021."
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-11-29T16:04:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465351057177993224"
            ],
            "id": "1465351057177993224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A edi\u00e7\u00e3o do Di\u00e1rio Oficial do Estado publicado nessa sexta-feira, 26, traz dois decretos que garantem mais clareza e seguran\u00e7a no processo de concess\u00e3o dos servi\u00e7os tur\u00edsticos no n\u00facleo do Parque Estadual do Jalap\u00e3o.\n\nSegue o \ud83e\uddf6"
        },
        {
            "author_id": "1030601736271142912",
            "created_at": "2021-11-29T16:02:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465350569502154766"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465350569502154766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ENViSK5v6z via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "92842109",
            "created_at": "2021-11-29T16:02:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465350377558138883"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465350377558138883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/zP0F4OZrHW via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1240076201307373569",
            "created_at": "2021-11-29T15:51:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465347746068586497"
            ],
            "id": "1465347746068586497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore morta. \nRio Carabinane, no Parque Nacional do Ja\u00fa\nNovo Air\u00e3o - Amazonas\n\ud83d\udcf8 Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara https://t.co/oR9ZDkqAdZ"
        },
        {
            "author_id": "1465820768",
            "created_at": "2021-11-29T15:51:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465347629416693760"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465347629416693760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/6Gk8xl3GTw via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "623418789",
            "created_at": "2021-11-29T15:49:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465347117044707332"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465347117044707332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Z7t80IVxKY via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1084190139486736385",
            "created_at": "2021-11-29T15:48:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465346993388146695"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465346993388146695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/DCqJsCErnC via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2774423688",
            "created_at": "2021-11-29T15:47:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465346771589160963"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465346771589160963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/U6o2qaeZ73 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2774423688",
            "created_at": "2021-11-29T15:47:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465346611610009605"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465346611610009605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/1fePbGK7Rv via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "49880285",
            "created_at": "2021-11-29T15:45:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465346072818106371"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465346072818106371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/jYGrUwOJNG via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "124509001",
            "created_at": "2021-11-29T15:43:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465345748954931203"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465345748954931203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/9EoPtCi3cZ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "714478900672380928",
            "created_at": "2021-11-29T15:35:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465343715095027721"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465343715095027721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/mrUzmqdDMM via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "66696915",
            "created_at": "2021-11-29T15:33:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465343209031282699"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465343209031282699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ndGDSTvE8F via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3657165503",
            "created_at": "2021-11-29T15:27:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465341697945124871"
            ],
            "id": "1465341697945124871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para incentivar turismo sustent\u00e1vel, Projeto quer criar Monumento Natural Pico do Cabugi no interior do RN - https://t.co/GH39s0HG6Q https://t.co/aNeqGqXzDk"
        },
        {
            "author_id": "1276134539744739328",
            "created_at": "2021-11-29T15:27:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465341582304067595"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1320796723",
                        "start": 0,
                        "username": "anaeurisma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465341582304067595",
            "in_reply_to_user_id": "1320796723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaeurisma os chafarizes do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1391781249165971460",
            "created_at": "2021-11-29T15:24:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465340967817551883"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465340967817551883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/hyOdlhgyGJ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1252964286",
            "created_at": "2021-11-29T15:22:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465340331109588997"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465340331109588997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/HQGMhDTa9W via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "353870789",
            "created_at": "2021-11-29T15:19:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465339542291075079"
            ],
            "id": "1465339542291075079",
            "in_reply_to_user_id": "353870789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 Contribua na Consulta p\u00fablica \nO Governo Estadual est\u00e1 colhendo opini\u00f5es das pessoas sobre o processo de privatiza\u00e7\u00e3o do parque estadual do Jalap\u00e3o, acesse a consulta se cadastre e digite Concess\u00e3o N\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "136449270",
            "created_at": "2021-11-29T15:05:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465336207345389569"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465336207345389569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/3sxiQAWJua via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1104831352346693638",
            "created_at": "2021-11-29T15:00:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465334766392143875"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465334766392143875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/cye5krRhfo via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "32951105",
            "created_at": "2021-11-29T14:53:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465333190940311553"
            ],
            "id": "1465333190940311553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma das tr\u00eas sob gest\u00e3o do munic\u00edpio\nhttps://t.co/9iNwsya2lZ"
        },
        {
            "author_id": "15419230",
            "created_at": "2021-11-29T14:48:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465331917105123331"
            ],
            "id": "1465331917105123331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "partiu biblioteca parque estadual sexta feira com deize tigrona, leandra lambert e taticocteau?"
        },
        {
            "author_id": "724974265",
            "created_at": "2021-11-29T14:38:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465329254929997824"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465329254929997824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ZwuOXbvO8S via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "56840169",
            "created_at": "2021-11-29T14:36:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465328818831376398"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465328818831376398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/PCmcTVQIYG via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2823991371",
            "created_at": "2021-11-29T14:33:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465328092449329162"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465328092449329162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/s5OB3L8iIy via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1426874593957105667",
            "created_at": "2021-11-29T14:32:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465327823040745478"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465327823040745478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/NzNuRREVmx via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "309972615",
            "created_at": "2021-11-29T14:31:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465327578890309638"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465327578890309638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/AEBQIviakm via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "304008152",
            "created_at": "2021-11-29T14:31:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465327557289598980"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465327557289598980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/0Zv87kbac5 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "99562558",
            "created_at": "2021-11-29T14:30:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465327352678858754"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465327352678858754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/q8DbB4ZLOt via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1453458033678430212",
            "created_at": "2021-11-29T14:26:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465326364987473924"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465326364987473924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/3bWnKvROy6 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "341118731",
            "created_at": "2021-11-29T14:24:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465325899948113920"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465325899948113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/SRmqxdIdjh via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1248028796432855040",
            "created_at": "2021-11-29T14:23:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465325634092212231"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465325634092212231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Yzqxqefprg via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1441761048",
            "created_at": "2021-11-29T14:21:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465325148991598603"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465325148991598603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/gvAFXuuxw0 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "201348178",
            "created_at": "2021-11-29T14:20:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465324745600159751"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465324745600159751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/8eNBJgjz8S via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "360019967",
            "created_at": "2021-11-29T14:20:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465324677660913672"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "80712669",
                        "start": 1,
                        "username": "depdarcidematos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465324677660913672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@depdarcidematos (SC) apresentou parecer favor\u00e1vel ao texto, apenas com ajustes t\u00e9cnicos. https://t.co/16ikf0682C"
        },
        {
            "author_id": "96019058",
            "created_at": "2021-11-29T14:16:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465323853111042054"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465323853111042054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/2E1KAcBijB via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "97529448",
            "created_at": "2021-11-29T14:16:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465323703110094862"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465323703110094862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Rbh6tLCsSs via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1451635505930641408",
            "created_at": "2021-11-29T14:15:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465323485337686021"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465323485337686021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/5AGzoYr6jP via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "958881625",
            "created_at": "2021-11-29T14:13:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465322912030859265"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465322912030859265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/3M7RounA6a via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "793995552266551296",
            "created_at": "2021-11-29T14:07:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465321591290703881"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465321591290703881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/81nwo178yO via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "835273142",
            "created_at": "2021-11-29T14:03:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465320476008452096"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465320476008452096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/PgBwoq2AdZ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "163745093",
            "created_at": "2021-11-29T14:02:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465320334954008585"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465320334954008585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/eqPA5ElT60 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "53823859",
            "created_at": "2021-11-29T14:02:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465320198559481857"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465320198559481857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/yBUESpsYhi via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "65996690",
            "created_at": "2021-11-29T14:00:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465319832585396224"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "85327394",
                        "start": 128,
                        "username": "randolfeap"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "2445921702",
                        "start": 140,
                        "username": "OmarAzizSenador"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "2714933675",
                        "start": 157,
                        "username": "isapenna"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "900348469",
                        "start": 196,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465319832585396224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! @randolfeap @OmarAzizSenador @isapenna \nhttps://t.co/DkEwV5VWqM via @change_br \n\n#heineken \n#meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "3685606635",
            "created_at": "2021-11-29T14:00:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465319683679133698"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465319683679133698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/q5W6k0QDcE via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1253694879550468097",
            "created_at": "2021-11-29T13:59:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465319530452987915"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465319530452987915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/gKyB5771Eg via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2190084253",
            "created_at": "2021-11-29T13:58:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465319248700522501"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465319248700522501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/VMlBrJYCx8 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "803636581689098240",
            "created_at": "2021-11-29T13:57:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465318936782770176"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465318936782770176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/JqnNiXu0CU via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "982051290367787009",
            "created_at": "2021-11-29T13:57:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465318894101483530"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465318894101483530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/kAmfJkV1xS via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1231010143808167936",
            "created_at": "2021-11-29T13:56:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465318761213399050"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465318761213399050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/IIPHzF9UFw via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1625472126",
            "created_at": "2021-11-29T13:56:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465318695597748228"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465318695597748228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/LKiA2A0c6L via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "45982687",
            "created_at": "2021-11-29T13:53:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465318060089294856"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465318060089294856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/QxDidkCVxP via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1256643265010569222",
            "created_at": "2021-11-29T13:46:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465316172463812610"
            ],
            "id": "1465316172463812610",
            "in_reply_to_user_id": "818893936349642753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soIipsista nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o pode parar esse amor"
        },
        {
            "author_id": "1287591431805308929",
            "created_at": "2021-11-29T13:37:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465313872567488512"
            ],
            "id": "1465313872567488512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1961 \u2014 Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "588679412",
            "created_at": "2021-11-29T13:32:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465312813803520006"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "137908875",
                        "start": 0,
                        "username": "ClaudiaLopez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465312813803520006",
            "in_reply_to_user_id": "137908875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@ClaudiaLopez \u00a1Indolente! \nhttps://t.co/BkgMWKcuhQ"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2021-11-29T13:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465312086402031616"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "73550153",
                        "start": 48,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "20646711",
                        "start": 126,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465312086402031616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 exatos 35 anos, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, @CataratasBrasil, entrou para a seleta lista do Patrim\u00f4nio Natural Mundial da @UNESCO. Confira: https://t.co/4udGvvIAZu. \n\ud83d\udcf7 Alan Santos / PR https://t.co/IFimNMTUtB"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-11-29T12:25:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465295809897975811"
            ],
            "id": "1465295809897975811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na mira do governo, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra, pode perder prote\u00e7\u00e3o https://t.co/HkUn768RYM"
        },
        {
            "author_id": "1021432329682726912",
            "created_at": "2021-11-29T12:19:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465294340683702277"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "371809161",
                        "start": 0,
                        "username": "letixiacn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465294340683702277",
            "in_reply_to_user_id": "371809161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@letixiacn parque estadual do desengano em santa maria madalena"
        },
        {
            "author_id": "903228994916626434",
            "created_at": "2021-11-29T12:15:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465293447846408199"
            ],
            "id": "1465293447846408199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u virava patrim\u00f4nio natural mundial h\u00e1 35 anos\n\nLeia em:\nhttps://t.co/iYXJQBFvKl https://t.co/nt35p3W5zI"
        },
        {
            "author_id": "1465284985485762561",
            "created_at": "2021-11-29T12:14:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465293210759086088"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "296459271",
                        "start": 88,
                        "username": "GoogleDoodles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465293210759086088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google Doodles - 35.\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Taroko https://t.co/0E1VcU9lZA via @GoogleDoodles"
        },
        {
            "author_id": "1033098877",
            "created_at": "2021-11-29T11:44:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465285465452523520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1204524775332360192",
                        "start": 0,
                        "username": "fomosminades"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465285465452523520",
            "in_reply_to_user_id": "1204524775332360192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fomosminades Juro eu nem ando de skate e adorei https://t.co/AE65vqYLf6"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-11-29T11:33:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465282688810684422"
            ],
            "id": "1465282688810684422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tiziu (jovem)\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Ha8G4ffTm9"
        },
        {
            "author_id": "112537084",
            "created_at": "2021-11-29T10:52:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465272367328935936"
            ],
            "id": "1465272367328935936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOGRAFANDO PAISAGENS COMO UM PROFISSIONAL\n\nSe voc\u00ea tiver a chance de fotografar em ambientes externos em algum local verdadeiramente incr\u00edvel, como o Pantanal Mato-Grossense ou o Parque Estadual da Mantiqueira ...\nLeia+: https://t.co/YS2f4CAxJb https://t.co/vpEQSElEqa"
        },
        {
            "author_id": "1430323124353093634",
            "created_at": "2021-11-29T10:38:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465269007653777408"
            ],
            "id": "1465269007653777408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu so queria fazer um piquenique no parque municipal sera q eh pedir demais"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-11-29T10:31:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465267271706681345"
            ],
            "id": "1465267271706681345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Administradora do distrito de Muanza, Doroteia Ambr\u00f3sio e o seu elenco efectuaram uma visita ao Parque Nacional da Gorongosa. Mais detalhes - https://t.co/BpNNeO1nF0 https://t.co/eS0efHJDs2"
        },
        {
            "author_id": "57150910",
            "created_at": "2021-11-29T10:17:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465263738173411328"
            ],
            "id": "1465263738173411328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "bicha latifundiario se aproveitando da situa\u00e7ao atual pra meter uma cerca entrando 14km pra dentro do parque nacional do catimbau como se nada k voce joga o nome caprinor s/a no google eh so processo no jusbrasil kk pegar um nojento desse descer o cacete e desmembrar as fazenda https://t.co/IiMnlRmVCf"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2021-11-29T10:13:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465262682815098883"
            ],
            "id": "1465262682815098883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/Xi03arZk8G"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2021-11-29T10:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465259306979409924"
            ],
            "id": "1465259306979409924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nParque Estadual da Serra de Caldas. https://t.co/pqQrKNvkTn"
        },
        {
            "author_id": "2701260192",
            "created_at": "2021-11-29T10:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465259243167117315"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "115809070",
                        "start": 240,
                        "username": "raissaebrahim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465259243167117315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 170,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 77
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fO povo Kapinaw\u00e1 relata que uma fazenda de cria\u00e7\u00e3o de caprinos est\u00e1 destruindo um trecho virgem de caatinga numa \u00e1rea em que o territ\u00f3rio ind\u00edgena sagrado se sobrep\u00f5e ao segundo maior parque arqueol\u00f3gico do Brasil.\nLeia agora a mat\u00e9ria de @raissaebrahim: https://t.co/PwqqlPRqTO https://t.co/sytDsp8YbA"
        },
        {
            "author_id": "784817708919578624",
            "created_at": "2021-11-29T09:45:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465255653941944321"
            ],
            "id": "1465255653941944321",
            "in_reply_to_user_id": "784817708919578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 da On\u00e7a-Pintada\n\u2022 da Solidariedade Com o Povo Palestino\n\u2022 do Square Dance\n\u2022 da Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia-DF\n\n\ud83d\udc49 #JornaldosCanyons \u2022 #JdC"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-11-29T06:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465198841049743370"
            ],
            "id": "1465198841049743370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornalistas das r\u00e1dios comunit\u00e1rias dos distritos de Gorongosa, Nhamatanda e Cheringoma visitaram o Parque Nacional da #Gorongosa com o objectivo de coordenar o processo de partilha de informa\u00e7\u00f5es e emiss\u00e3o de programas educacionais sobre o Parque e a conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/W8EkEnvIAM"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2021-11-29T02:50:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465151189599731716"
            ],
            "id": "1465151189599731716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/oFGUgA63vB"
        },
        {
            "author_id": "45426178",
            "created_at": "2021-11-29T01:54:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465137169404727304"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "78922684",
                        "start": 145,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465137169404727304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Belo Horizonte Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti precisa ser reaberto, temos que fazer vig\u00edlia no coreto em que o #Galo foi fundado! @prefeiturabh ajuda a gente! Obrigado!!"
        },
        {
            "author_id": "1325171204",
            "created_at": "2021-11-29T01:24:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465129437721239552"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5508,
                        -22.86563
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1465129437721239552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Os l\u00e1bios da sabedoria est\u00e3o fechados, exceto aos ouvidos do entendimento.\"\nHermes Trismegisto\n\nQuod enmim est erit semper \nPois o que \u00e9, sempre ser\u00e1 em Parque Municipal Serra do Mendanha https://t.co/cCkruZnmV9"
        },
        {
            "author_id": "401059117",
            "created_at": "2021-11-29T01:04:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465124452371509251"
            ],
            "id": "1465124452371509251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 deste domingo (28) o presidente da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente, Jorge Quintino e o presidente da Comiss\u00e3o Permanente dos Direitos dos Animais, Anderson Correia foram at\u00e9 o foco do inc\u00eandio que ocorreu esta semana no Parque Natural Municipal\n\nhttps://t.co/i1NXU0gtTa https://t.co/o2rjGBMRX4"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2021-11-29T00:57:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465122793478303744"
            ],
            "id": "1465122793478303744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 35 anos como Patrim\u00f4nio natural da Unesco. Assista\u00a0document\u00e1rio! https://t.co/wsjvI6DUr7"
        },
        {
            "author_id": "38098007",
            "created_at": "2021-11-29T00:51:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465121295075627014"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1465121295075627014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/3Dp5J6t89Q"
        },
        {
            "author_id": "3196254933",
            "created_at": "2021-11-29T00:51:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465121158542540811"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "900348469",
                        "start": 164,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465121158542540811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asine!!!Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/GEBn7smfAw via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "250465485",
            "created_at": "2021-11-29T00:41:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465118623773732873"
            ],
            "id": "1465118623773732873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque\u2026#tuneldotempo##dancandoumpouquinho# em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/8HMBANUA9F"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2021-11-29T00:36:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465117474765123587"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1092461666",
                        "start": 0,
                        "username": "EduardoDezena"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465117474765123587",
            "in_reply_to_user_id": "1092461666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduardoDezena Fica dentro de um parque nacional, uns 20 km pra dentro dele. Alem da guarita q tem ali cm vigilante haha nao e lugar a doidao normalmente vai"
        },
        {
            "author_id": "3065747944",
            "created_at": "2021-11-29T00:14:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465111916263710722"
            ],
            "id": "1465111916263710722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Blanco Parque Nacional- Costa Rica- Mal Pais, Santa Taresa and Montezuma #Inspiration #Quotes https://t.co/P3xTMu3P05 https://t.co/rSnuzM9GsR https://t.co/Eetc6oavOa"
        },
        {
            "author_id": "1251783323308916736",
            "created_at": "2021-11-28T23:48:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465105282351173632"
            ],
            "id": "1465105282351173632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novembro a fevereiro \u00e9 temporada de infesta\u00e7\u00e3o mosquitos aqui na Selva Xinguana. Ent\u00e3o pensa num sofrimento para dormir\ud83d\ude01 em Parque Nacional do Xingu https://t.co/0FEGwoSRU5"
        },
        {
            "author_id": "27766000",
            "created_at": "2021-11-28T23:44:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465104365308588033"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65823409,
                        -17.76878023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1465104365308588033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/Ax2xnQIXD2"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2021-11-28T23:40:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465103231420448770"
            ],
            "id": "1465103231420448770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Futuro da Resex Jaci-Paran\u00e1 e Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim nas m\u00e3os do Judici\u00e1rio https://t.co/VP6Kx3MLci"
        },
        {
            "author_id": "734031795696631808",
            "created_at": "2021-11-28T23:26:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465099771027337229"
            ],
            "id": "1465099771027337229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 de \ud83d\ude0d\u2764\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Z9RRFknWyX"
        },
        {
            "author_id": "1247292870790447110",
            "created_at": "2021-11-28T23:19:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465097928373063684"
            ],
            "id": "1465097928373063684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Faz-me lembrar o ano passado quando fui fazer o trilho das 7 lagoas e passei por uma fam\u00edlia todos mascarados no meio do parque nacional.\n\nCertas pessoas ficavam bem perdidas na serra para sempre. https://t.co/eh70y6n6a5"
        },
        {
            "author_id": "59623428",
            "created_at": "2021-11-28T23:11:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465096131231330304"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "40721032",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465096131231330304",
            "in_reply_to_user_id": "40721032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandrekalil Kalil, por favor, reabra o parque municipal. \u00c9 um patrim\u00f4nio do povo que n\u00e3o merece ficar sem desfruta-lo."
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-11-28T23:01:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465093623951855619"
            ],
            "id": "1465093623951855619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lobo-ib\u00e9rico no frio do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Y4zEs4a02w #ArcosDeValdevez #biodiversidade #CarlosPontes"
        },
        {
            "author_id": "820440423315410944",
            "created_at": "2021-11-28T22:42:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465088625276825600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1225237907146969093",
                        "start": 47,
                        "username": "royalriderssp"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0223694,
                        -23.9648209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1465088625276825600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta com a galera da @royalriders_sorocaba  e @royalriderssp obrigado a todos! Dia prazeroso com uma galera bem animada em Parque Estadual Carlos Botelho - PECB https://t.co/SbQ62oAMBr"
        },
        {
            "author_id": "68718504",
            "created_at": "2021-11-28T22:35:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465087000856383489"
            ],
            "id": "1465087000856383489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, Itatiaia - RJ / Julho 2021\n#turistando #parquenacionaldeitatiaia #itatiaia #trilha #inverno em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/ta60omUdca"
        },
        {
            "author_id": "104642595",
            "created_at": "2021-11-28T22:22:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465083614673186826"
            ],
            "id": "1465083614673186826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google Doodles - 35.\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Taroko https://t.co/9uVSEZPmEX"
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2021-11-28T21:53:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465076284116058120"
            ],
            "id": "1465076284116058120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Bungalows da Peneda \ud83c\udfe1, Parque Nacional da Peneda \u2013 Ger\u00eas, desde \u20ac45 para 2 pessoas!\nhttps://t.co/0vFBTCpSTq"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2021-11-28T21:30:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465070611013771267"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1465070611013771267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem um hotel abandonado dentro do parque nacional do itatiaia a mais de 10 anos. Faz tempo q eu frequento o parque e fico la pensando em quando eu conseguiria entrar la.\nMas tem uma portaria em frente cm vigia 24h. Eu olhava, sabia q tinha uma janela aberta mas nunca tinha tido+"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2021-11-28T21:28:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465070139007770634"
            ],
            "id": "1465070139007770634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ON\u00c7A #PINTADA I Celebra\u00e7\u00e3o ter\u00e1 dois atos em Foz: interven\u00e7\u00e3o cultural na Feirinha da JK, homenagem a Peter Crawshaw Jr., no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/rtzn1wSdA1"
        },
        {
            "author_id": "1240076201307373569",
            "created_at": "2021-11-28T20:35:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465056774369730564"
            ],
            "id": "1465056774369730564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este eucalipto arco-\u00edris, localizado no Parque Nacional Kosciuszko, na Austr\u00e1lia \ud83c\udde6\ud83c\uddfa tem 300 anos. \nParece uma obra de arte \ud83d\udc96 https://t.co/VpzP6HioKN"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-11-28T20:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465050613578936329"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "2341337148",
                        "start": 124,
                        "username": "jamesliuu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465050613578936329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A luz do sol brilhando sobre o arenito, torna f\u00e1cil entender porque este parque estadual \u00e9 conhecido como o Vale do Fogo \ud83d\udd25. @Jamesliuu nos mostra como \u00e9 o parque do centro!\n\n#TravelNevada #NVOutdoors #HomeMeansNevada https://t.co/Wigz9l9WDg"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-11-28T18:26:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465024364160688128"
            ],
            "id": "1465024364160688128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha rainha, meu filezinho de borboleta, minha felicidade, minha companheira. \u2665\ufe0f\ud83d\udc9a em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/63hEGX5uQu"
        },
        {
            "author_id": "228438114",
            "created_at": "2021-11-28T18:13:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465021025012391942"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.84470838,
                        -23.53040505
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c9cd4d93a9df3aa"
            },
            "id": "1465021025012391942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo nossas experi\u00eancias \ud83c\udf43\u2764\ufe0f em Parque Estadual Serra Do Mar - N\u00facleo Padre D\u00f3ria https://t.co/AlaUvXpp9F"
        },
        {
            "author_id": "2155718702",
            "created_at": "2021-11-28T18:12:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465020791137964036"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.98158,
                        -22.867116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1465020791137964036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelos acessos do quintal \n\n#ver\u00e3o\n#f\u00e9 em Morro Do Vigia - Parque Estadual da Costa Do Sol https://t.co/5UYLsYoaPS"
        },
        {
            "author_id": "1457146182510198789",
            "created_at": "2021-11-28T18:04:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465018744082735107"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "2933787970",
                        "start": 47,
                        "username": "escolazion"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465018744082735107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fizemos parte deste evento beneficente da @escolazion !!!!\n#gratidao #a\u00e7\u00e3o #acaosocial #rj021 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/h5FMpWWU5Y"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-28T17:42:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465013264564338702"
            ],
            "id": "1465013264564338702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1374873868288987139",
            "created_at": "2021-11-28T17:26:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465009235406766085"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1465009235406766085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/yMJtYZEj1N via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1098981858321276929",
            "created_at": "2021-11-28T17:14:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465006184533041160"
            ],
            "id": "1465006184533041160",
            "in_reply_to_user_id": "1098981858321276929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m est\u00e3o presentes o Deputado Estadual, Gil Pereira; o Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria de Serra Nova, Uilson Santos; a Gerente do Parque Estadual, Grazielly Costa; a Presidente da C\u00e2mara Municipal, Maria Neuza; [...] https://t.co/rJPEdYZv6z"
        },
        {
            "author_id": "1098981858321276929",
            "created_at": "2021-11-28T17:14:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465006175385235460"
            ],
            "id": "1465006175385235460",
            "in_reply_to_user_id": "1098981858321276929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[...] al\u00e9m de fomentar a economia e o turismo local, onde est\u00e1 sediado o Parque Estadual de Serra Nova, conhecido por suas riquezas naturais, com diversas nascentes e belas cachoeiras. https://t.co/JsJvqfFXuB"
        },
        {
            "author_id": "167218278",
            "created_at": "2021-11-28T17:13:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1465005922598727682"
            ],
            "id": "1465005922598727682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, em Janu\u00e1ria, Minas Gerais. Mais fotos https://t.co/2julOvhm3x https://t.co/OsEapljDlL"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2021-11-28T16:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464998771964755973"
            ],
            "id": "1464998771964755973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba como \u00e9 a vida na mais antiga Floresta Nacional da Amaz\u00f4nia: \u201calimento sempre tem\u201d. #oliberal75anos https://t.co/C4sIdCtq2A"
        },
        {
            "author_id": "1358089057662865408",
            "created_at": "2021-11-28T16:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464998771872337922"
            ],
            "id": "1464998771872337922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como \u00e9 a vida na mais antiga Floresta Nacional da Amaz\u00f4nia: \u201calimento sempre tem\u201d. #oliberal75anos https://t.co/ArbfyO0Tpk"
        },
        {
            "author_id": "83839537",
            "created_at": "2021-11-28T16:29:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464994929902604295"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464994929902604295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL ROMEO BEN\u00cdCIO WOLF - DOIS IRM\u00c3OS - RIO GRANDE DO SUL https://t.co/WjyCoDNzyL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2021-11-28T16:17:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464991745704345603"
            ],
            "id": "1464991745704345603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais antiga Floresta Nacional da Amaz\u00f4nia no Par\u00e1 completa 60 anos\nhttps://t.co/yzR07GWX5C"
        },
        {
            "author_id": "1448030492431945737",
            "created_at": "2021-11-28T16:10:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464990123746107403"
            ],
            "id": "1464990123746107403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje foi dia de brincar novamente!!!! Perdendo o medo, e mandado muito bem!!!\n\n#patins #patinete em Parque Municipal Esportes Radicais SBC https://t.co/faSqwUwQHL"
        },
        {
            "author_id": "1299301436027809792",
            "created_at": "2021-11-28T16:06:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464989035479375876"
            ],
            "id": "1464989035479375876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a todos que estiveram presentes abrilhantado o evento Miscel\u00e2nea Black,  e Gratid\u00e3o a Ivani Figueiredo a Biblioteca Parque Estadual- Centro  Rio de Janeiro.\n\n#GRATID\u00c3O \n#Ubuntu \n#NEGRITUDE\n#NEGRO\n#PRETO\n#musicabrasileira \n#uniao https://t.co/ZrZnfJmeTM"
        },
        {
            "author_id": "1299301436027809792",
            "created_at": "2021-11-28T16:05:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464988912120651781"
            ],
            "id": "1464988912120651781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a todos que estiveram presentes abrilhantado o evento Miscel\u00e2nea Black,  e Gratid\u00e3o a Ivani Figueiredo a Biblioteca Parque Estadual- Centro  Rio de Janeiro.\n\n#GRATID\u00c3O \n#Ubuntu \n#NEGRITUDE\n#NEGRO\n#PRETO\n#musicabrasileira \n#uniao https://t.co/ZWhDZxzHEy"
        },
        {
            "author_id": "1299301436027809792",
            "created_at": "2021-11-28T16:05:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464988910149373955"
            ],
            "id": "1464988910149373955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a todos que estiveram presentes abrilhantado o evento Miscel\u00e2nea Black,  e Gratid\u00e3o a Ivani Figueiredo a Biblioteca Parque Estadual- Centro  Rio de Janeiro.\n\n#GRATID\u00c3O \n#Ubuntu \n#NEGRITUDE\n#NEGRO\n#PRETO\n#musicabrasileira \n#uniao https://t.co/aLwmof2xce"
        },
        {
            "author_id": "1299301436027809792",
            "created_at": "2021-11-28T16:05:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464988905879609344"
            ],
            "id": "1464988905879609344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a todos que estiveram presentes abrilhantado o evento Miscel\u00e2nea Black,  e Gratid\u00e3o a Ivani Figueiredo a Biblioteca Parque Estadual- Centro  Rio de Janeiro.\n\n#GRATID\u00c3O \n#Ubuntu \n#NEGRITUDE\n#NEGRO\n#PRETO\n#musicabrasileira \n#uniao https://t.co/bo89WUO6iq"
        },
        {
            "author_id": "1299301436027809792",
            "created_at": "2021-11-28T16:05:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464988870047641607"
            ],
            "id": "1464988870047641607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a todos que estiveram presentes abrilhantado o evento Miscel\u00e2nea Black,  e Gratid\u00e3o a Ivani Figueiredo a Biblioteca Parque Estadual- Centro  Rio de Janeiro.\n\n#GRATID\u00c3O \n#Ubuntu \n#NEGRITUDE\n#NEGRO\n#PRETO\n#musicabrasileira \n#uniao https://t.co/kf5Bwuz95L"
        },
        {
            "author_id": "1299301436027809792",
            "created_at": "2021-11-28T16:05:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464988831883710471"
            ],
            "id": "1464988831883710471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a todos que estiveram presentes abrilhantado o evento Miscel\u00e2nea Black,  e Gratid\u00e3o a Ivani Figueiredo a Biblioteca Parque Estadual- Centro  Rio de Janeiro.\n\n#GRATID\u00c3O \n#Ubuntu \n#NEGRITUDE\n#NEGRO\n#PRETO\n#musicabrasileira \n#uniao https://t.co/BWuS43ScJ3"
        },
        {
            "author_id": "1299301436027809792",
            "created_at": "2021-11-28T16:05:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464988817123909640"
            ],
            "id": "1464988817123909640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a todos que estiveram presentes abrilhantado o evento Miscel\u00e2nea Black,  e Gratid\u00e3o a Ivani Figueiredo a Biblioteca Parque Estadual- Centro  Rio de Janeiro.\n\n#GRATID\u00c3O \n#Ubuntu \n#NEGRITUDE\n#NEGRO\n#PRETO\n#musicabrasileira \n#uniao https://t.co/xY1OWe5ucT"
        },
        {
            "author_id": "1299301436027809792",
            "created_at": "2021-11-28T16:04:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464988697871454217"
            ],
            "id": "1464988697871454217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a todos que estiveram presentes abrilhantado o evento Miscel\u00e2nea Black,  e Gratid\u00e3o a Ivani Figueiredo a Biblioteca Parque Estadual- Centro  Rio de Janeiro.\n\n#GRATID\u00c3O \n#Ubuntu \n#NEGRITUDE\n#NEGRO\n#PRETO\n#musicabrasileira \n#uniao https://t.co/LwNGUpPIEP"
        },
        {
            "author_id": "1299301436027809792",
            "created_at": "2021-11-28T16:04:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464988650454892553"
            ],
            "id": "1464988650454892553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a todos que estiveram presentes abrilhantado o evento Miscel\u00e2nea Black,  e Gratid\u00e3o a Ivani Figueiredo a Biblioteca Parque Estadual- Centro  Rio de Janeiro.\n\n#GRATID\u00c3O \n#Ubuntu \n#NEGRITUDE\n#NEGRO\n#PRETO\n#musicabrasileira \n#uniao https://t.co/BRnyZvF22J"
        },
        {
            "author_id": "1299301436027809792",
            "created_at": "2021-11-28T16:04:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464988616288096257"
            ],
            "id": "1464988616288096257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a todos que estiveram presentes abrilhantado o evento Miscel\u00e2nea Black,  e Gratid\u00e3o a Ivani Figueiredo a Biblioteca Parque Estadual- Centro  Rio de Janeiro.\n\n#GRATID\u00c3O \n#Ubuntu \n#NEGRITUDE\n#NEGRO\n#PRETO\n#musicabrasileira \n#uniao https://t.co/vLsPQETOuz"
        },
        {
            "author_id": "1299301436027809792",
            "created_at": "2021-11-28T16:04:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464988474625384449"
            ],
            "id": "1464988474625384449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a todos que estiveram presentes abrilhantado o evento Miscel\u00e2nea Black,  e Gratid\u00e3o a Ivani Figueiredo a Biblioteca Parque Estadual- Centro  Rio de Janeiro.\n\n#GRATID\u00c3O \n#Ubuntu \n#NEGRITUDE\n#NEGRO\n#PRETO\n#musicabrasileira \n#uniao https://t.co/BkymlpWcgu"
        },
        {
            "author_id": "1299301436027809792",
            "created_at": "2021-11-28T16:03:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464988346472620040"
            ],
            "id": "1464988346472620040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a todos que estiveram presentes abrilhantado o evento Miscel\u00e2nea Black,  e Gratid\u00e3o a Ivani Figueiredo a Biblioteca Parque Estadual- Centro  Rio de Janeiro.\n\n#GRATID\u00c3O \n#Ubuntu \n#NEGRITUDE\n#NEGRO\n#PRETO\n#musicabrasileira \n#uniao https://t.co/KPdJGaD0D4"
        },
        {
            "author_id": "1299301436027809792",
            "created_at": "2021-11-28T16:03:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464988228684029952"
            ],
            "id": "1464988228684029952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a todos que estiveram presentes abrilhantado o evento Miscel\u00e2nea Black,  e Gratid\u00e3o a Ivani Figueiredo a Biblioteca Parque Estadual- Centro  Rio de Janeiro.\n\n#GRATID\u00c3O \n#Ubuntu \n#NEGRITUDE\n#NEGRO\n#PRETO\n#musicabrasileira \n#uniao https://t.co/dkhC2s2fbJ"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-11-28T16:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464987451282264065"
            ],
            "id": "1464987451282264065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DomingoDeDestinos \ud83d\udccd\nParque Estadual Serra do Mar (SP) \ud83c\udf33\ud83c\udf43\n\n\ud83d\udcf8 leonelgui_\n\u27a1\ufe0f https://t.co/weS2WtiQ6p https://t.co/LDHkDY3tHo"
        },
        {
            "author_id": "752636262620639232",
            "created_at": "2021-11-28T15:56:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464986636261986305"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5763,
                        -22.47734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1464986636261986305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/2fqR0cESF1"
        },
        {
            "author_id": "3865689929",
            "created_at": "2021-11-28T15:31:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464980160709541894"
            ],
            "id": "1464980160709541894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquelas: qria n dar os 10% do gar\u00e7om pq t\u00f4 pobre, mas come\u00e7ou a chover e o cara me buscou de guarda chuva pra uma \u00e1rea protegida...a\u00ed eh foda"
        },
        {
            "author_id": "88522004",
            "created_at": "2021-11-28T15:15:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464976179815985157"
            ],
            "id": "1464976179815985157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito: Caveira/Tijuca-Mirim/Pico da Tijuca/Bom Retiro/Trilha adaptada \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\u26f0\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\nViva a Unicerj!!!\n#CBM2021 \n#unicerj em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/zhQuy4ligq"
        },
        {
            "author_id": "1452919610320248833",
            "created_at": "2021-11-28T14:23:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464963108535951360"
            ],
            "id": "1464963108535951360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada meu Deus, por tudo e por todas as coisas. .. s\u00f3 agradecer #gratid\u00e3o em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/9zbElTr5vW"
        },
        {
            "author_id": "108623752",
            "created_at": "2021-11-28T14:12:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464960370225856517"
            ],
            "id": "1464960370225856517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As comunidades tradicionais e as terras do Parque Estadual do Alto Ribeira est\u00e3o sendo amea\u00e7adas!\n\nSaiba mais: https://t.co/lfTyzxVLvE https://t.co/v2s6pxbAjJ"
        },
        {
            "author_id": "461757741",
            "created_at": "2021-11-28T14:06:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464958963271749633"
            ],
            "id": "1464958963271749633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de conserva\u00e7\u00e3o de Angra, Paraty e Mangaratiba s\u00e3o alvo de mais projetos de lei patrocinados pela fam\u00edlia Bolsonaro. Novas regras poderiam relaxar prote\u00e7\u00e3o ambiental de \u00e1rea 6x maior que a Praia de Copacabana  https://t.co/IwZ4wUJjIp"
        },
        {
            "author_id": "1176917196729147392",
            "created_at": "2021-11-28T14:01:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464957646235127816"
            ],
            "id": "1464957646235127816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Iba3nsFV3h"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-11-28T13:01:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464942468491841540"
            ],
            "id": "1464942468491841540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 35 anos como Patrim\u00f4nio natural da Unesco. Assista\u00a0document\u00e1rio! https://t.co/1YrLYH7NZu"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [sward_paula].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sward_paula",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sward_paula"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MarceloJGonca].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MarceloJGonca",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MarceloJGonca"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [lldv5].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lldv5",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lldv5"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [tuitabayS].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "tuitabayS",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "tuitabayS"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Fernandokabulo5].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Fernandokabulo5",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Fernandokabulo5"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [shube77].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "shube77",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "shube77"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [royalriderssp].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "royalriderssp",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "royalriderssp"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Puc\u00f3n, Chile",
                "id": "019d28544dcd29e3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Puerto Varas, Chile",
                "id": "0028bc6e26ddf8ff",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Monte Alegre, Brasil",
                "id": "b832e623b0799912",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jalap\u00e3o",
                "id": "07d9d77a61484006",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, Brasil",
                "id": "4c17fd7b00fa6acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sales\u00f3polis, Brasil",
                "id": "5c9cd4d93a9df3aa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "109286105",
                "name": "Carol Vergolino",
                "username": "carolvergolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602915012",
                "name": "Wagner Coe",
                "username": "Wagner_Coe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1353295234826981376",
                "name": "Subprefeitura da Grande Tijuca",
                "username": "subgtj_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30865421",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "EntreMentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "Rede 98",
                "username": "Rede98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "703298786416685056",
                "name": "El Heraldo de Ju\u00e1rez",
                "username": "heraldodejuarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206769561",
                "name": "Serafina\ud83c\udf3b",
                "username": "brunnaa_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36101169",
                "name": "Eliomar Coelho",
                "username": "EliomarCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253899911248084993",
                "name": "Merciah",
                "username": "ArtesDalil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27042545",
                "name": "Alex Silva | #SDV #LAB",
                "username": "alexsilvabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306086935270756353",
                "name": "Marcelo OG \ud83e\udd91\ud83d\udd77\ufe0f",
                "username": "MarceloOG3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1612023889",
                "name": "Mario?",
                "username": "MarioMacjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "g1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24729875",
                "name": "Pedro Paulo",
                "username": "PPMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124392339626168320",
                "name": "Alterosa Agora",
                "username": "alterosaagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106472343",
                "name": "Gospel Planet",
                "username": "GospelPlanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita | Pol\u00edtica do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65354896",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Vicente",
                "username": "PrefeituraSV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371149802923307008",
                "name": "Andre",
                "username": "rapazcomumofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26357468",
                "name": "sab",
                "username": "sabcavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219690275",
                "name": "\ud83e\udd80 Calabra \u2077 (\u204e\u02c3\u11ba\u02c2) viu os DPR",
                "username": "danielarolloff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091398334",
                "name": "lucas",
                "username": "1_ucs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349160607086501888",
                "name": "Nero Atsukami",
                "username": "AtsukamiNero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263833567076978689",
                "name": "Artes perfeitas ou bizarras",
                "username": "Bizarraperfeita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848484451",
                "name": "VALE DO ITAJAI NEWS",
                "username": "portaldomediova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354124765406097408",
                "name": "litoraldefato",
                "username": "litoraldefato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316105419622961153",
                "name": "tribuscience",
                "username": "tribuscience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329064561316683776",
                "name": "Munic\u00edpio de Taquaritinga-SP",
                "username": "TaquaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1299830493148598272",
                "name": "Alto Tiet\u00ea em Foco",
                "username": "TieteEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550946206",
                "name": "Emerg\u00eancias 193 (CBMSC)",
                "username": "CBMSC193",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187747602",
                "name": "dory",
                "username": "paulapantojj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73530234",
                "name": "RTP Madeira",
                "username": "rtpmadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60604942",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Romualdo",
                "username": "jluisromualdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082923329600802816",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fNTHONY DI\ud83c\udd70\ufe0fS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff4",
                "username": "Anthony13Dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283825673",
                "name": "Arcebispo",
                "username": "Arcebispo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "Nilto Tatto \ud83c\udf40 COM LULA E O BRASIL NA COP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241169850040487938",
                "name": "Sol",
                "username": "OliveiraSolaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82953728",
                "name": "Prefeitura de Aracaju",
                "username": "PrefAracaju",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3044546487",
                "name": "Portal da Beira",
                "username": "beirapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163436053727973376",
                "name": "Zayn \ud83c\udf65 \u2625 \ud83e\udd82 \ud83d\udd49\ud83e\udeac",
                "username": "ImplicanteZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4134827872",
                "name": "kibe de cenoura \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ctrliaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45426178",
                "name": "Luks (\ud83c\udfe0)",
                "username": "lucasdrpaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32517922",
                "name": "69 dias para o Carnaval",
                "username": "dibiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311682476792786944",
                "name": "AFR\u00e9CULT",
                "username": "cult_af",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351537421960278019",
                "name": "BrazilianGiants1",
                "username": "BGiants1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345206382312775680",
                "name": "Desmentindo Bolsonaro",
                "username": "desmentindobozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842694640432242688",
                "name": "Gilson Machado Neto",
                "username": "gilsonmachadont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1171452780910788609",
                "name": "NOT\u00cdCIAS POPULARES CRUZEIRO",
                "username": "AmericoLasaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278537046924066821",
                "name": "edu",
                "username": "ededededuardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440355986867306496",
                "name": "123 Noticias",
                "username": "123Noticias3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724958814",
                "name": "Henrique Schmitt",
                "username": "iguito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25096657",
                "name": "Rafael Carneiro",
                "username": "rafacarneiro27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72328407",
                "name": "Fabricio Pereira",
                "username": "fabriciofap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389659127794868233",
                "name": "Alessandro",
                "username": "Alessan92376573",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61223873",
                "name": "Emurb",
                "username": "emurb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202629671",
                "name": "ferrari vargas",
                "username": "ferrarivargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "325124700",
                "name": "Centro de Trabalho Indigenista",
                "username": "cti_indigenismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111881593",
                "name": "Matheus O. Neves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mneves71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529218984",
                "name": "Rufford Foundation",
                "username": "ruffordgrants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201348178",
                "name": "Mailan Moraes",
                "username": "mailanmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016522638804570112",
                "name": "yanca",
                "username": "yancaac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183590004",
                "name": "Mario Negrini",
                "username": "negrinineto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245656029",
                "name": "Babaioff",
                "username": "babaioff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75044926",
                "name": "Lafayette Nunes",
                "username": "LafayetteNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103683174478032896",
                "name": "feedy",
                "username": "feedynewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093223195258298368",
                "name": "Zequinha Marinho",
                "username": "ZequinhaMarinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900756488574074880",
                "name": "Alexandre de Moraes",
                "username": "alexandre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4112336229",
                "name": "Joyce Prado",
                "username": "ajoyceprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906721211509604364",
                "name": "San Diego",
                "username": "SanDiego_Of",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906723546243760128",
                "name": "Portal Paraz\u00e3o Tem de Tudo",
                "username": "ParazaoTemdTudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615579190",
                "name": "Jefferson Barbosa Ven\u00e2ncio",
                "username": "grandejeff2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992086650695180294",
                "name": "Jos\u00e9 Antonio",
                "username": "JosAnto09469350",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294284740237852673",
                "name": "SBT News",
                "username": "sbtnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1404882133295013890",
                "name": "8M_Tocantins",
                "username": "forabozotoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094681176017723394",
                "name": "Carla Couto",
                "username": "CarlaCo92330391",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54646502",
                "name": "BNLData",
                "username": "BNLData",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57541040",
                "name": "Rafael Albuquerque",
                "username": "rafalbq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950152118",
                "name": "Let \u0950",
                "username": "ProFlow_Let",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14956429",
                "name": "funcion\u00e1rio\ud83c\udf31Marcelo",
                "username": "marceloindaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710260909231480836",
                "name": "Larissa Torres",
                "username": "limatorreslari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228288845835317248",
                "name": "redeGN",
                "username": "RedeGn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186574934",
                "name": "S\u00edlvia Vieira",
                "username": "silvinhavieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1873964774",
                "name": "Gi Bernardo",
                "username": "GizaBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882286249",
                "name": "Lina Machado",
                "username": "LinaMachado2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758381595950739457",
                "name": "C\u00e2mara de Suzano",
                "username": "suzano_camara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058001006926221313",
                "name": "ambientalista da caucaia",
                "username": "caiafo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58223461",
                "name": "JEFFERSON MAIA",
                "username": "JEFFEMAIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414608616783556618",
                "name": "EcoRupestre Hostel e Receptivo Serra da Capivara",
                "username": "LugarDormir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356809564",
                "name": "Luca",
                "username": "fastescapes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718405181113769984",
                "name": "@Chocopeba.com",
                "username": "ChocopebaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078291999",
                "name": "Diesel",
                "username": "LuceldoMino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544239531",
                "name": "Ag\u00eancia Preview",
                "username": "agenciapreview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41373444",
                "name": "Leandro Hungria",
                "username": "leandro_hungria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165773448",
                "name": "Cesar Egidio",
                "username": "CesarEgidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308951910",
                "name": "\ud83d\udc26Blue - est\u00e1 triste pra carai, culpa de TOH \ud83d\udc26:-:",
                "username": "ZnttBrts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "519702986",
                "name": "Portal Gilda Bonfim",
                "username": "pGildaBonfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343023242",
                "name": "Thiago Lima \u26f0\ufe0f\u2692\ufe0f",
                "username": "limathial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390475281316646917",
                "name": "Marcio Nunes",
                "username": "depmarcionunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466023606383792130",
                "name": "Aristides Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd4b\ud83d\udc70\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "AriPatriota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464128120",
                "name": "Joaquin Teixeira",
                "username": "JoaquinTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033894968857960448",
                "name": "Cabra do sert\u00e3o de Tatooine 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "ThiagoD43378551",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115666306",
                "name": "Chico Greg\u00f3rio",
                "username": "chicogregorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188191474636206082",
                "name": "Francisco do PT",
                "username": "FranciscodoPT13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887003740787679233",
                "name": "Grab The Vision\u00a9\u00ae",
                "username": "MaioresOnda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2459501473",
                "name": "CEIDA",
                "username": "ceidagalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2541364460",
                "name": "Deputaci\u00f3n da Coru\u00f1a",
                "username": "Depucoruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251525484",
                "name": "Blogdeassis",
                "username": "blogdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869132698606084096",
                "name": "Maria Curia",
                "username": "ahfemaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44129680",
                "name": "satan bitch.~",
                "username": "_satanbitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845731266821533696",
                "name": "falsa midsize",
                "username": "crisdbarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258691385865261057",
                "name": "Belory",
                "username": "BHeMeupais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028984917160615941",
                "name": "bonita e miser\u00e1vel",
                "username": "ananinanaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938825074974568449",
                "name": "Pokoto da Quebrada",
                "username": "Olgaarrumaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52072706",
                "name": "Ana \u2600\ufe0f",
                "username": "AnaCadengue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1657612922",
                "name": "Soumaisrn",
                "username": "soumaisrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1459110956919926784",
                "name": "Carbono Zero",
                "username": "blogcarbonozero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342585214887985152",
                "name": "lissa melissa",
                "username": "lissalies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927250639297630215",
                "name": "Gab \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "jgabrielsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456625164620283906",
                "name": "Edimar Pireneus Cardoso",
                "username": "EdimarPireneus3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059172126895325185",
                "name": "MAFEN",
                "username": "ofcmafen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171220858905534464",
                "name": "waldirf169",
                "username": "waldirf90472739",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851955518",
                "name": "BRASIL_Brasiliano",
                "username": "R0D3S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787374298818351104",
                "name": "\ud835\udd1e.",
                "username": "jcarolinx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112272483",
                "name": "Reginaldo Alexandre",
                "username": "regisapis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852041850072449024",
                "name": "#AustralEcology",
                "username": "AustralEcology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20769532",
                "name": "Wiley Ecology & Evolution",
                "username": "WileyEcolEvol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613467576",
                "name": "Ecological Society of Australia",
                "username": "EcolSocAus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976290974346371072",
                "name": "Mike Letnic",
                "username": "mikeletnic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3742690220",
                "name": "Jonathan Webb",
                "username": "DrJonathanWebb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1224124828833193987",
                "name": "NOTAER",
                "username": "notaer_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287074977385271299",
                "name": "Callmebyurname",
                "username": "lheoaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147525588",
                "name": "Raphael Kruno ",
                "username": "RaphaKruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114448203",
                "name": "Os Lus\u00edadas",
                "username": "OsLusiadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "696223",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "Biafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54945566",
                "name": "Beatriz Gomes",
                "username": "bearus1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142141975",
                "name": "Nadia B dos Santos",
                "username": "nadiabambirra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111112205",
                "name": "Tribuna de Not\u00edcias",
                "username": "nilsondecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230000459",
                "name": "Prefeitura de Maca\u00e9",
                "username": "macaeprefeitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210696709434683393",
                "name": "Sad and Brazilian",
                "username": "rapha_el_vito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376951825",
                "name": "Heuri\ud83e\udec0",
                "username": "HarryBrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1634083632",
                "name": "HET",
                "username": "HETthePumpking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2533588022",
                "name": "silvana flausiano",
                "username": "sflausiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295695418282708992",
                "name": "Bus\u00e3o Foz",
                "username": "BusaoFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181962968",
                "name": "BHAZ",
                "username": "portal_bhaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091724715",
                "name": "C\u00e2mara Municipal SJC",
                "username": "camara_sjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258879241489432577",
                "name": "Laborat\u00f3rio de Comunica\u00e7\u00e3o Integrada",
                "username": "lciuerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90423509",
                "name": "Daniel Souza",
                "username": "danestacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921148319736483842",
                "name": "Os Ceos Galegos",
                "username": "CeosGalegos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510246650",
                "name": "Concello de Bueu",
                "username": "ConcellodeBueu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414055557",
                "name": "mardeons",
                "username": "MardeOns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57368632",
                "name": "Mari Guaran\u00e1 #Lula2022 \u2764\ufe0f",
                "username": "marianeguarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242145654534737921",
                "name": "Milk",
                "username": "miilk_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532177542710370305",
                "name": "-",
                "username": "laura_aaaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1441396110577205248",
                "name": "Tem Quote",
                "username": "TemQuote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826445670420770817",
                "name": "Bem Minas",
                "username": "portalbemminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617324458",
                "name": "Mario G. Valerio",
                "username": "Valerio111327",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835634815",
                "name": "SBH",
                "username": "SBHerpetologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4372380262",
                "name": "Chumbinho Miranda",
                "username": "ChumbinhoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216051842",
                "name": "Jornal O Coletivo",
                "username": "Coletivoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390156105",
                "name": "Not\u00edcias Nova Igua\u00e7u",
                "username": "not_novaiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028440513",
                "name": "Mauro",
                "username": "mrsiopls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83839537",
                "name": "SulGospel",
                "username": "SulGospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747966400115912706",
                "name": "algarvemail.com \u26f1\ufe0f\u2194\ufe0f2m\u2194\ufe0f\u26f1\ufe0f",
                "username": "algarvemailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273929133",
                "name": "Postal do Algarve",
                "username": "postaldoalgarve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047886928685744129",
                "name": "Delegado Jardel Guimaraes",
                "username": "DelegadoJardel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22309778",
                "name": "Jos\u00e9 Branco Carvalho",
                "username": "josebranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57481732",
                "name": "Blog Antenado \ud83d\udce1",
                "username": "blogantenadobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63282212",
                "name": "Edilson Kernicki",
                "username": "kernicki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458551104376016896",
                "name": "Sor\u00f3 Sereno",
                "username": "Cauaricopobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55541782",
                "name": "Mar\u00edgia Tertuliano",
                "username": "Marigiamadje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55549039",
                "name": "Cezar Alves de Lima",
                "username": "cezaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19270391",
                "name": "Canind\u00e9 Soares",
                "username": "canindesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49838773",
                "name": "Thaisa Galvao",
                "username": "thaisagalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2314419074",
                "name": "Ugmar Nogueira",
                "username": "Ugmarnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16824424",
                "name": "Di\u00f3genes Dantas",
                "username": "Ddantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56437648",
                "name": "Bruno Barreto",
                "username": "Barreto269",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54204132",
                "name": "Lauritaarrudac\u00e2mara",
                "username": "Lauritaarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57331354",
                "name": "Cl\u00e1udio Sand\u00eagi",
                "username": "ClaudioSandegi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761695974",
                "name": "Inter TV Cabugi",
                "username": "intertvrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29775203",
                "name": "Karol Dantas \ud83e\ude70",
                "username": "annakarolline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483155503060504577",
                "name": "Anna Ruth Dantas",
                "username": "AnnaRuthDantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1574536308327960586",
                "name": "Governo do Estado do Rio Grande do Norte",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747277748",
                "name": "Sonoe Sugahara Sonoe",
                "username": "SonoeSugahara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428509453",
                "name": "Jornal Sou de Palmas",
                "username": "SouDePMW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61217392",
                "name": "UFF",
                "username": "uff_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57673210",
                "name": "Fator RRH - Ricardo Rosado",
                "username": "FatorRRH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294312017",
                "name": "Jhu",
                "username": "Jhulio_Facundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2799977288",
                "name": "Wanderlei Barbosa",
                "username": "WanderleiTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215268193",
                "name": "Anselmo de Oliveira",
                "username": "anselmocontador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360296254",
                "name": "Professor Julio Cesar Martins \u2696\ud83d\udcda\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "projuliomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34471420",
                "name": "Elenbrisa",
                "username": "Elenibrisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15676707",
                "name": "Daniel Araujo | \ud83e\udd91",
                "username": "daraujop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993847388220612609",
                "name": "Germano\ud83e\uddc9",
                "username": "germanopjneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315313189022846976",
                "name": "Amsterd\u00e3\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a",
                "username": "Amsterd29058241",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207744482",
                "name": "AF Not\u00edcias",
                "username": "afnoticiasto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448018054",
                "name": "A Voz do Algarve",
                "username": "AVozdoAlgarve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1210627886799097856",
                "name": "Perla de Assis dos Santos",
                "username": "AssisPerla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245063763923009538",
                "name": "Conaq",
                "username": "conaquilombos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794717745610887168",
                "name": "Leocadia \ud83e\udd85 | \ud83d\udcd6: Joyland",
                "username": "NataliaLeocadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842534725",
                "name": "Marllon F\u00e1bio",
                "username": "marllomhan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92560731",
                "name": "maracana",
                "username": "marcosmaracana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29209261",
                "name": "Ana Paula Rehbein",
                "username": "anarehbein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340904827",
                "name": "cidade BH",
                "username": "cidadeBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435081454334132225",
                "name": "OLIVACI J\u00daNIOR",
                "username": "Olivaci77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74801757",
                "name": "Gean Loureiro",
                "username": "GeanLoureiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20594749",
                "name": "Carlos Ribas",
                "username": "CarlosRibas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29479000",
                "name": "Ronaldinho",
                "username": "10Ronaldinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250783433",
                "name": "Ana Dubeux",
                "username": "anadubeux",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139920489",
                "name": "STELLA SILVA",
                "username": "nuncaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80964109",
                "name": "Adam Hustle",
                "username": "_xsilv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267827143183982596",
                "name": "Tatachimin \ud83d\udc3b",
                "username": "Giovann60819930",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445102245188677638",
                "name": "Minas em Dia - Not\u00edcias Itabira e Regi\u00e3o",
                "username": "dia_minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114516403711881217",
                "name": "NotasGeo",
                "username": "NotasGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55726175",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "jdcayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199724182",
                "name": "Gilberto F Giovanini",
                "username": "gfgiovanini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478082406",
                "name": "O Munic\u00edpio \u24c2\ufe0f",
                "username": "omunicipiobru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2701260192",
                "name": "Marco Zero Conte\u00fado",
                "username": "mzconteudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245813982373523463",
                "name": "Report for the World",
                "username": "Report4theWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961201465",
                "name": "The GroundTruth Project",
                "username": "GroundTruth",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1462581673602785282",
                "name": "Cawboy68",
                "username": "Cawboy681",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283166072561119232",
                "name": "\ud835\ude48\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude5d\ud835\ude64 \ud835\ude4b\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude67\ud835\ude6a\ud835\ude59\u00e3\ud835\ude64 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc54\ud83d\udcbc",
                "username": "Macho_parrudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61043720",
                "name": "Rosalie",
                "username": "RosalieArruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341623875",
                "name": "Maria Be",
                "username": "ArchStudioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703273753170583552",
                "name": "@wmtransporteslz",
                "username": "marreiroswagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399011849",
                "name": "Geraldo Magela",
                "username": "gmagelamac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010842836",
                "name": "VisitEstepa",
                "username": "VisitEstepa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114362258837123072",
                "name": "RODZ",
                "username": "Ro__dz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354209742932103181",
                "name": "Celoq\ud83d\udfe5\u2b1b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "celoquinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2200369688",
                "name": "Lis FF",
                "username": "ff_lis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28720676",
                "name": "\u306a\u3093\u3067\u3057\u3087\u3046?",
                "username": "nanissaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1247911890489090048",
                "name": "Fernando",
                "username": "punkbiology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402635579255406595",
                "name": "n\u0334\u030c\u0354\u0325a\u0334\u035d\u030c\u0345t\u0336\u035b\u0321\u0354a\u0337\u033f\u034el\u0336\u0346\u0351\u0327\u035ai\u0335\u0301\u0308\u034ea\u0338\u033e\u034c\u0321\u0349",
                "username": "wildheartofgold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141772726",
                "name": "Dani Rocha",
                "username": "DanidiRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2931938662",
                "name": "Eliana Tang",
                "username": "jubinha43_tang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117967103036882944",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcee\ud835\udcf5 \u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude94",
                "username": "VeritasetfidePF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68024667",
                "name": "andre",
                "username": "aloc935",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54709437",
                "name": "claudio vereza \ud83d\udea9",
                "username": "claudiovereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876082619745800193",
                "name": "Etelvino",
                "username": "etelvinodonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732581159801126912",
                "name": "Sou 13- Sou Esperan\u00e7a",
                "username": "SantosDeure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168917668",
                "name": "Correio de Santa Catarina",
                "username": "CorreiodeSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "843383531032207360",
                "name": "Eliana Gorayeb",
                "username": "GorayebEliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78767059",
                "name": "Priss Guerrero #Zumzum",
                "username": "prissguerrero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834756416",
                "name": "Hildebrando Pereira",
                "username": "hildepereira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376319276857094146",
                "name": "Pangas Bikers",
                "username": "Pangasbikers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964276963559997440",
                "name": "My Name is Sune\u2077",
                "username": "S__Kive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377107582",
                "name": "TonicoClimaco",
                "username": "TonicoClimaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942176977",
                "name": "Luigi Berzoini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luigiberzoini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62437550",
                "name": "\u0422hiago",
                "username": "Thiagob9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453099066284548099",
                "name": "boydiscrto",
                "username": "boydiscrto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338244949029117953",
                "name": "Rota_da_Gay_Moc",
                "username": "RotaMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281382002613248001",
                "name": "Portal pega\u00e7\u00e3o",
                "username": "Fabrici76009426",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138453159",
                "name": "Lucimar Cardoso",
                "username": "lucimaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341220454",
                "name": "Angela Mira",
                "username": "maria_serpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182331469680824321",
                "name": "grilo and the diamonds",
                "username": "griloabstrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125483412788269057",
                "name": "\uff72\uff89\uff9a\uff72\u4e02",
                "username": "Thaynaraca3tano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283147559549239296",
                "name": "UberSexoBH\ud83d\udcb0",
                "username": "UberSexoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269605561370324996",
                "name": "T\u00f4 de gra\u00e7a\ud83d\udc3b",
                "username": "Elasquelutem157",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193672509763342338",
                "name": "Roghiel",
                "username": "roghiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323268807",
                "name": "Julienne Cruz",
                "username": "julienne_cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068892743018131458",
                "name": "Amazoni@zul\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AmazoniaAzulBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39931844",
                "name": "Pena Capital Para Bolsonaro et Caterva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udea9",
                "username": "pliniogaius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521586171",
                "name": "Guilherme Fernandes de Almeida",
                "username": "Gui_almeida5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3646173496",
                "name": "Wagner Farias",
                "username": "WagnerFarias19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086042936817659910",
                "name": "Literatorbh",
                "username": "literatorbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1369980669942771714",
                "name": "Don Jairo \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50",
                "username": "Rafonzy1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1588179598835064834",
                "name": "Ibamagov",
                "username": "ibamagov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "Itatiaia",
                "username": "itatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354528760545079296",
                "name": "Um S\u00f3 Planeta",
                "username": "umsoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36492200",
                "name": "R\u00e1dio Super 91.7 FM",
                "username": "supernoticiafm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1217541151634468872",
                "name": "Mermaid \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "NandaSenna9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84824346",
                "name": "Eva Carvalho",
                "username": "EvaCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578107928",
                "name": "Jaqueline \ud83d\udc99",
                "username": "Rebs_73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1937803566",
                "name": "Nara Mour\u00e3o Baptista",
                "username": "osmouros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29298615",
                "name": "Maria L\u00facia Gontijo",
                "username": "Marialuciagont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998278421863194626",
                "name": "caipiracarioca \ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\udf35\ud83d\ude0e\u270c\ufe0f",
                "username": "caipiracarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344549920",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar Moreira da Silva",
                "username": "Juliocesarms22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77793019",
                "name": "Alexandre",
                "username": "aleronchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494268633",
                "name": "Bruno Souza",
                "username": "brunosouzasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55855107",
                "name": "Daniel Ribeiro",
                "username": "DanielRibeiroJR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156534076112867328",
                "name": "Janio SParta",
                "username": "JanioSparta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1872793382",
                "name": "Edu Camolezi",
                "username": "EduCamolezi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49158153",
                "name": "\u222bNitr\u00f3xido \u02ce\u02ca\u02d7 \ud83d\udc7b\ud83d\udea9\ud83c\udf10\u267b",
                "username": "uchihanitro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348975328",
                "name": "Haroldo M. Borralho",
                "username": "haroldoborralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273358196690821120",
                "name": "Amanda Freitas",
                "username": "Freitasfb18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386672017",
                "name": "Vania Maria Caetano",
                "username": "caetano_vania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40087063",
                "name": "MPF em Minas Gerais",
                "username": "MPF_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284725",
                "name": "Nath\u00e1lia Urban",
                "username": "UrbanNathalia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22678319",
                "name": "Ldreyer",
                "username": "ldreyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52522407",
                "name": "Anna Stela\u2b50\ufe0fLula13\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83c\udf34",
                "username": "annastela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126064349",
                "name": "Agneto",
                "username": "angoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73008114",
                "name": "Silvana Goulart",
                "username": "sylzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402759121380708352",
                "name": "Lu\u00eds kadampa",
                "username": "LKadampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711013098",
                "name": "Sine Nomine",
                "username": "_Sine_Nomine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710948593",
                "name": "...",
                "username": "pingualbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57101047",
                "name": "Pertoti",
                "username": "Gpertoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152676215360299010",
                "name": "Portal & TV Gurup\u00ed",
                "username": "portaletvgurupi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590336591",
                "name": "Eva Dorli Hack",
                "username": "DorliEva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002720911504617474",
                "name": "Lucelia Fernandes",
                "username": "Lucelia07212171",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149308431",
                "name": "Fernanda Macedo",
                "username": "fefemacedos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96177667",
                "name": "Heineken Brasil",
                "username": "heinekenbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47188201",
                "name": "Renata H",
                "username": "RenataThetaHeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231807972973711360",
                "name": "Wenddy Meirelles",
                "username": "Meirellescom2L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248963516318580738",
                "name": "Filho do Ciro",
                "username": "FilhodoCiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239723807",
                "name": "Rubens Custodio",
                "username": "CustodioRubens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419687574432518146",
                "name": "Helvio Rosa Pinto",
                "username": "helvio_dark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45281728",
                "name": "Jos\u00e9 E. F. Jesus",
                "username": "naval_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4260991043",
                "name": "kk \ud83c\udf84",
                "username": "karenclzlr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418873642",
                "name": "N\u00e9lio E. Machado",
                "username": "NelioEMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565274595",
                "name": "Alex Fonttine",
                "username": "eufonttine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2502391840",
                "name": "Monica Novaes",
                "username": "mnovaes347",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229855371",
                "name": "shoji com s de sexo online eitabixo sexo kkkkk \ud83c\udf39",
                "username": "yosoyelbrabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754269323888295936",
                "name": "Luiz  E. O. Silva",
                "username": "apenas_Leos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924717550",
                "name": "Ricardo Sena Imbriani",
                "username": "RicardoImbriani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936711603445207041",
                "name": "marquinhos de dedo quebrado",
                "username": "marcos_avilaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389318928",
                "name": "Bonec\u00e3o de Posto",
                "username": "NicholasTrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925718765",
                "name": "cfbio",
                "username": "CFBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60113769",
                "name": "Gabriela \u2602",
                "username": "GabiCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67121185",
                "name": "Priscila G. Knoll",
                "username": "pri_gknoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393674759829917699",
                "name": "Gi Roza S. #Lula13Presidente #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "GiovanaDaRozaS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686516794",
                "name": "Rita Carvalho",
                "username": "RitaRitaplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030601736271142912",
                "name": "TatsuGany",
                "username": "GanyTatsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92842109",
                "name": "Maria Celeste",
                "username": "CelestePires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240076201307373569",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udc52 \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee \ud83c\udf31",
                "username": "sens_anne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465820768",
                "name": "Dayse Oliveira",
                "username": "DayseOliveira4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623418789",
                "name": "Cl\u00e1udio Olendzki  ",
                "username": "COlendzki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084190139486736385",
                "name": "luis oliveira",
                "username": "luis040274",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2774423688",
                "name": "Taglar Dudus",
                "username": "TaglarDudus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49880285",
                "name": "Flavia",
                "username": "flaviaresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124509001",
                "name": "\u00c2ngela Dias \ud83c\udd70\u2795",
                "username": "angelaregg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714478900672380928",
                "name": "Rog\u00e9rio Rodrigues",
                "username": "joserogeriorod6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66696915",
                "name": "Tia do Palm",
                "username": "tiadopalm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3657165503",
                "name": "Agora RN",
                "username": "agora_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276134539744739328",
                "name": "henri",
                "username": "baguetteballad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320796723",
                "name": "anA",
                "username": "anaeurisma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391781249165971460",
                "name": "\ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc1a\ud835\udc28\ud83c\udfb8",
                "username": "yeagershina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252964286",
                "name": "Eduardo Alex Ferreir",
                "username": "Eduardoalexferr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353870789",
                "name": "Narubia Werreria",
                "username": "werreria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136449270",
                "name": "Roberta \ud83d\udce2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LulaPresidente \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a",
                "username": "betaFe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104831352346693638",
                "name": "P\u00e9rola Negra",
                "username": "Lucinha41712655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32951105",
                "name": "Petr\u00f3polis em Cena",
                "username": "petroemcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15419230",
                "name": "Misa Nabime \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f\ud83e\udd91",
                "username": "oolaoola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724974265",
                "name": "claudia rarene peixo",
                "username": "claudiararenepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56840169",
                "name": "M\u00e1rio Cintra Ramos",
                "username": "mariocintra57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2823991371",
                "name": "Sivirino  Alves do Aracaju",
                "username": "SivirinoJose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426874593957105667",
                "name": "Rosa Marin santos Dias",
                "username": "RosaMarinsanto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309972615",
                "name": "Rogerio Rot",
                "username": "RogerioRot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304008152",
                "name": "Elaine Stroeder",
                "username": "ElaineStroeder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99562558",
                "name": "Claudio S. P. Bastos",
                "username": "claudiospbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453458033678430212",
                "name": "Edson Cip\u00f3",
                "username": "EdsonCipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341118731",
                "name": "bruna \u263d",
                "username": "saturnthyng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248028796432855040",
                "name": "Rimush, Rei da Ac\u00e1dia",
                "username": "jrl99699696",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441761048",
                "name": "S\u00e9rgio Guimar Pezzi",
                "username": "sgpezzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360019967",
                "name": "PSD55",
                "username": "PSD_55",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80712669",
                "name": "Darci de Matos",
                "username": "depdarcidematos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96019058",
                "name": "GL\u00d3RIA \u0394 \uf8ff \u2076\ud80c\udd53 \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc3e \ud83e\udd16",
                "username": "ADAMISAROCKGOD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97529448",
                "name": "CHANSK01",
                "username": "CHANSK01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1451635505930641408",
                "name": "Luciano Rolla",
                "username": "LucianoRolla6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958881625",
                "name": "Edivania Souza",
                "username": "edivaniamcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793995552266551296",
                "name": "ana cristina santos",
                "username": "anacrisdherick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835273142",
                "name": "Jos\u00e9 Rodrigues Da Cruz Subrinho",
                "username": "JosRodriguesDaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163745093",
                "name": "Milton de Oliveira - Sempre na esquerda",
                "username": "_1000tao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53823859",
                "name": "joaoljunior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udea9PT",
                "username": "casmurro55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65996690",
                "name": "Vanessa CrisTTiane",
                "username": "vcsferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2445921702",
                "name": "Omar Aziz",
                "username": "OmarAzizSenador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2714933675",
                "name": "Deputada Isa Penna",
                "username": "isapenna",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3685606635",
                "name": "Mauro Esmanhotto",
                "username": "maurocwbpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253694879550468097",
                "name": "valdirene da silva carneiro morais",
                "username": "valdire61262450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190084253",
                "name": "Shirley Atalla",
                "username": "shirleyatalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803636581689098240",
                "name": "Carlos Abe",
                "username": "CarlosRiichiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982051290367787009",
                "name": "Osni Winkelmann",
                "username": "OsniWinkelmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231010143808167936",
                "name": "Cenira \ud83e\udd9113 Meu presidente \u00e9 Lula",
                "username": "CeniradeP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1625472126",
                "name": "Luciano Antonio ",
                "username": "Lucianonx01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45982687",
                "name": "Antoniel Ribeiro",
                "username": "Astony4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256643265010569222",
                "name": "Saiter48432176",
                "username": "Saiter16645545",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287591431805308929",
                "name": "Hoje na Hist\u00f3ria",
                "username": "hj_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588679412",
                "name": "Liliana C.",
                "username": "lilicatadiaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137908875",
                "name": "Claudia L\u00f3pez Hern\u00e1ndez",
                "username": "ClaudiaLopez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1021432329682726912",
                "name": "tatal",
                "username": "prettyswxxt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371809161",
                "name": "leticia",
                "username": "letixiacn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903228994916626434",
                "name": "MONTENEGRO FM",
                "username": "MONTENEGROFM879",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465284985485762561",
                "name": "ramos dso santos ulipopele",
                "username": "dso_ramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296459271",
                "name": "Google Doodles",
                "username": "GoogleDoodles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1033098877",
                "name": "Pojo \ud83d\udc8e",
                "username": "pojoquiet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204524775332360192",
                "name": "Keta Mess",
                "username": "fomosminades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112537084",
                "name": "Escola Focus",
                "username": "EscolaFocus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430323124353093634",
                "name": "anna molly",
                "username": "annagoestoheII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57150910",
                "name": "Henrique",
                "username": "rickhenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115809070",
                "name": "Ra\u00edssa Ebrahim",
                "username": "raissaebrahim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784817708919578624",
                "name": "Jornal dos Canyons",
                "username": "Jornal_Canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325171204",
                "name": "Ramon Corr\u00eaa",
                "username": "RamonTheStorm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401059117",
                "name": "Blog do Edvaldo Magalh\u00e3es - O Mais Atualizado!",
                "username": "blogdoedvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38098007",
                "name": "D\u00e9borah Coutinho",
                "username": "debacoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196254933",
                "name": "Eudes Honorio",
                "username": "EudesHonorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250465485",
                "name": "FrancisleneRodrigues",
                "username": "ressignificarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092461666",
                "name": "Ravix de Catrecornos",
                "username": "EduardoDezena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065747944",
                "name": "Santiago Wilson",
                "username": "SwilsonSantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251783323308916736",
                "name": "Ysani",
                "username": "ysaniOf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27766000",
                "name": "Felipe Queto",
                "username": "quetao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734031795696631808",
                "name": "Deuzimar Santos",
                "username": "Deuzimar23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247292870790447110",
                "name": "Dr. A. Oliveira Passos S\u00e1 Carneiro Ventura Salazar",
                "username": "GMDC92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59623428",
                "name": "Malcoln",
                "username": "malccsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820440423315410944",
                "name": "Anderson Prates",
                "username": "andyprates78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68718504",
                "name": "Luka Ferrari",
                "username": "pumacosbrolita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104642595",
                "name": "espumaDosDias \u2667\u2661\u2664\u25ca",
                "username": "depoisdehj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192872500281200641",
                "name": "De F\u00e9rias",
                "username": "DeFeriasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72681608",
                "name": "Fronteira Livre",
                "username": "Portal_NFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2341337148",
                "name": "james liu",
                "username": "jamesliuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado \ud83c\udf40\u2763\ufe0f\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\ud83e\udd91",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228438114",
                "name": "Paloma Oliveira",
                "username": "pa_oliveeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155718702",
                "name": "Lucas Moraes",
                "username": "LucaasDoug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457146182510198789",
                "name": "vanessa Cunha",
                "username": "CunhaVannessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933787970",
                "name": "Escola Zion",
                "username": "escolazion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374873868288987139",
                "name": "fernando gomes",
                "username": "fernand08675808",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098981858321276929",
                "name": "Delegado Marcelo Freitas",
                "username": "DelegadoFreitas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167218278",
                "name": "Juliano Serra",
                "username": "julianoserraweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358089057662865408",
                "name": "Amaz\u00f4nia Jornal",
                "username": "AmazoniaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Portal Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1448030492431945737",
                "name": "Marcio P. Spinetti",
                "username": "MarcioSpinetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299301436027809792",
                "name": "Carlloscardoso65",
                "username": "Carlloscardosox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "752636262620639232",
                "name": "\ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc60 \ud83e\udd8b\u2728",
                "username": "camilatpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3865689929",
                "name": "lyarinha",
                "username": "soaress_lya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88522004",
                "name": "Glauco Brites",
                "username": "glaucobrites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452919610320248833",
                "name": "Izabel Barretof",
                "username": "IBarretof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108623752",
                "name": "Raul Marcelo",
                "username": "raulmarcelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461757741",
                "name": "Lucas Altino",
                "username": "altino_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176917196729147392",
                "name": "ANDR\u00c9 Reiki",
                "username": "ReikiAndre",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1466490026112569347",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdy79bl1xh0v0bss4wsjc6316tmd9",
        "oldest_id": "1464942468491841540",
        "result_count": 493
    }
}