{
    "data": [
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-01T17:02:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399773303817093124"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 228,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399773303817093124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Diferente do que diz o PL984, a reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, promove o desmatamento e vai gerar graves impactos socioambientais e econ\u00f4micos na regi\u00e3o. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArhurLira_ @depvermelho https://t.co/ujtfBgF9vw"
        },
        {
            "author_id": "1399768616241872897",
            "created_at": "2021-06-01T17:01:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399773022463180803"
            ],
            "id": "1399773022463180803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma estrada no meio de unidade de conserva\u00e7\u00e3o significa: acesso facilitado a ca\u00e7adores, atropelamentos, lixo, invas\u00e3o por esp\u00e9cies ex\u00f3ticas, desmatamento\no que n\u00e3o significa: qualquer coisa que come\u00e7a com eco\n#EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "2479861125",
            "created_at": "2021-06-01T17:01:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399772991467229184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "61843152",
                        "start": 22,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 231,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 244,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399772991467229184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 242,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 96
            },
            "text": "COME\u00c7OU O TUITA\u00c7O!\n\nA @camaradeputados quer votar nesta quarta-feira (2) um projeto que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Precisamos impedir esse retrocesso! \n\nUse as hashtags \ud83d\udc47\ud83c\udffe\n#PL984N\u00e3o\n#EstradaDoColonoN\u00e3o \n\nMarquem \ud83d\udc47\ud83c\udffe\n@ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/JoxKB6Bg4m"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-06-01T17:00:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399772907576909826"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 185,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 198,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399772907576909826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "A @camaradeputados quer votar nesta quarta-feira (2) um projeto que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Precisamos impedir esse retrocesso! Diga: #PL984N\u00e3o e #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/mPn7bK2r28"
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2021-06-01T17:00:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399772869220052999"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 185,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 198,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399772869220052999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "A @camaradeputados quer votar nesta quarta-feira (2) um projeto que corta ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Precisamos impedir esse retrocesso! Diga: #PL984N\u00e3o e #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArthurLira_ @depvermelho https://t.co/OQvTwf1o3S"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2021-06-01T17:00:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399772824085188611"
            ],
            "id": "1399772824085188611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 965,
                "quote_count": 27,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 180
            },
            "text": "A proposta de rasgar um Parque Nacional, de todos os brasileiros, com uma estrada, por uma conveni\u00eancia local, \u00e9 inaceit\u00e1vel. Defender esse projeto na Semana do Meio Ambiente \u00e9 desrespeito e deboche. #EstradadoColonon\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "944939656466051072",
            "created_at": "2021-06-01T17:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399772803948322820"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 196,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399772803948322820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabrir a Estrada do Colono \u00e9 rasgar no meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, permitindo a ca\u00e7a e o contrabando ilegais, al\u00e9m do desmatamento e amea\u00e7ando o selo de patrim\u00f4nio da humanidade do parque. @ArthurLira_, diga n\u00e3o ao PL! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00c3O\n\nhttps://t.co/h0LGxIuyfb"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-01T17:00:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399772782121074689"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 202,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399772782121074689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio e \u00e9 urgente ocuparmos as redes para mostrar que a #EstradaDoColonoN\u00c3O pode ser reaberta. Os danos ambientais, sociais, econ\u00f4micos seriam irrevers\u00edveis. @ArthurLira_, o #PL984 n\u00e3o pode passar!"
        },
        {
            "author_id": "1277364149710917632",
            "created_at": "2021-06-01T17:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399772739158745092"
            ],
            "id": "1399772739158745092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A reabertura da Estrada do Colono \u00e9 mais uma das boiadas que tentam passar no Paran\u00e1, que criaria mais desmatamento, uma rota para o tr\u00e1fico de agrot\u00f3xicos e drogas, e pode tirar o Selo UNESCO do Parque Nacional do Igua\u00e7u. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/LUdNtFBrhs"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2021-06-01T16:59:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399772724260749314"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 232,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399772724260749314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 136,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "A @camaradeputados tem pressa para aprovar um projeto que rasga ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, uma quest\u00e3o j\u00e1 definida pela justi\u00e7a em 1990. Isso significa desmatamento, ca\u00e7a, contrabando e tr\u00e1fico de drogas. Vc vai permitir  @ArthurLira_ ? #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/AKRC0V66Cu"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-06-01T16:53:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399771080663969793"
            ],
            "id": "1399771080663969793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em perigo! Projeto de estrada que corta a reserva ao meio vai ser votado na C\u00e2mara dos Deputados, em regime de urg\u00eancia https://t.co/k283AtQN6P"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-01T16:52:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399770885238689794"
            ],
            "id": "1399770885238689794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui 10 minutos! Twitta\u00e7o contra a abertura de uma rodovia no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u #PL984Nao #EstradaDoColonoNAO https://t.co/vufbZnHWjd"
        },
        {
            "author_id": "2285849875",
            "created_at": "2021-06-01T16:45:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399769044442484739"
            ],
            "id": "1399769044442484739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EstradaDoColonoNAO \nContra PL 984/2019, pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "1898052482",
            "created_at": "2021-06-01T16:44:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399768842553995266"
            ],
            "id": "1399768842553995266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga N\u00e3o ao projeto de destruir o Parque Nacional do Igua\u00e7u! #EstradaDoColonoNAO https://t.co/7QSQ3k7GUW"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-06-01T16:44:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399768830918934531"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 263,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399768830918934531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados paranaenses fizeram e fazem carreira defendendo ataque a 1 dos maiores patrim\u00f4nios brasileiros.  Pq. Nac. do Igua\u00e7u em perigo! Proj de estrada que corta o Pq ao meio ser\u00e1 votado na C\u00e2mara dos Deputados, em regime de urg\u00eancia https://t.co/JofMtX9SDF via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-06-01T16:41:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399767954699526154"
            ],
            "id": "1399767954699526154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u merece respeito\n#EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "389038271",
            "created_at": "2021-06-01T16:39:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399767560120373256"
            ],
            "id": "1399767560120373256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canalhice inomin\u00e1vel destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/0iZVDzt6OE"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-06-01T16:34:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399766378874294273"
            ],
            "id": "1399766378874294273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tuita\u00e7o hoje, 1/6, \u00e0s 14h!! #ParqueNacionalDoIgua\u00e7u em perigo: diga N\u00c3O ao projeto de rodovia q pode cortar esta reserva ao meio! https://t.co/asrCshoMkr O #PL984N\u00e3o vai facilitar desmatamento, ca\u00e7a, tr\u00e1fico de armas e drogas e impacto social e no turismo. #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/BtcxMw9kgb"
        },
        {
            "author_id": "1151011908",
            "created_at": "2021-06-01T16:34:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399766206459097088"
            ],
            "id": "1399766206459097088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Daqui a pouco, \u00e0s 14h, tem tuita\u00e7o contra o Projeto de Lei que prev\u00ea a reabertura de uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \nParticipe comentando com a hashtag #EstradaDoColonoNAO https://t.co/hqBfeRRJyk"
        },
        {
            "author_id": "1114237275834077184",
            "created_at": "2021-06-01T16:19:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399762632408801281"
            ],
            "id": "1399762632408801281",
            "in_reply_to_user_id": "1114237275834077184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1937, o munic\u00edpio tornou-se sede do primeiro parque nacional do Brasil, que abriga cachoeiras, trilhas e o Pico das Agulhas Negras o ponto culminante do estado do Rio de Janeiro e o quinto mais alto do Brasil, com 2.791metros.\nParab\u00e9ns, Itatiaia!\n#Itatiaia #Parab\u00e9ns"
        },
        {
            "author_id": "1898052482",
            "created_at": "2021-06-01T16:18:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399762209014698002"
            ],
            "id": "1399762209014698002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, patrim\u00f4nio mundial, milhares de esp\u00e9cies de animais, insetos, plantas, peixes, anf\u00edbios etc... N\u00c3O DESTRUA!! \u00e9 um tesouro! #EstradaDoColonoNAO https://t.co/7hqBAoRUDJ"
        },
        {
            "author_id": "1898052482",
            "created_at": "2021-06-01T16:16:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399761826519396359"
            ],
            "id": "1399761826519396359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou contra a reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Prote\u00e7\u00e3o a uma das maiores \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica que restam no mundo! #EstradaDoColonoNAO https://t.co/CpEjjkG7Be"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2021-06-01T16:12:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399760669252194309"
            ],
            "id": "1399760669252194309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PL984N\u00e3o #parquenavionaldoigua\u00e7u #Arayara  Temos que Salvar o Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/5I2jjorLFh"
        },
        {
            "author_id": "711194207130624000",
            "created_at": "2021-06-01T16:08:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399759786539880451"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "14594698",
                        "start": 101,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "70799317",
                        "start": 114,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399759786539880451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei quer reabrir estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/r4zxhTa3xp via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2021-06-01T16:06:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399759202420146176"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1399759202420146176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Brigadistas do ICMBio s\u00e3o feitos ref\u00e9ns por criminosos em Roraima \n\n[Garimpeiros ilegais atuando nos territ\u00f3rios yanonamis?!]\n\nAs informa\u00e7\u00f5es d\u00e3o conta de que oito pessoas, que usavam capuz, entraram na base da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1\"\n\nhttps://t.co/xSeJePNWen"
        },
        {
            "author_id": "1295702319028473856",
            "created_at": "2021-06-01T16:05:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399758969829220367"
            ],
            "id": "1399758969829220367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que hoje \u00e9 um grande dep\u00f3sito de lixo ser\u00e1 transformado em parque municipal, com investimentos na ordem de R$ 9,5 mi. Leia mat\u00e9ria completa em https://t.co/9Fzun1kBH8 https://t.co/DbNlYDW8gf"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2021-06-01T16:03:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399758621144199170"
            ],
            "id": "1399758621144199170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei quer reabrir estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/EvGf5D3pxM"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-01T16:00:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399757803674378249"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "22914738",
                        "start": 239,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399757803674378249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O projeto cria uma categoria nova de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a estrada-parque. Com isso, ela possibilita a reabertura de uma estrada ilegal que cortava um trecho de 18 km de floresta protegida desde 1939, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Via @o_eco\n\nhttps://t.co/0NavY8dFhv"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2021-06-01T16:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399757637806440448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 166,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399757637806440448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edticos rondonienses liberaram o desmatamento de 211mil hectares do Parque Estadual de Guaruj\u00e1-Mirim e da Reserva Extrativista Jacy-Paran\u00e1.\n\nDe acordo com infos da @amazonia_real, \u00e9 como se tivesse rolado um \"liberou-geral\" para grilagem.\n\n#D\u00e1UmReload e assista ao v\u00eddeo! https://t.co/fW9IqqgETr"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2021-06-01T16:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399757633708494850"
            ],
            "id": "1399757633708494850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equipe do GDA (Grupamento de Defesa Ambiental) faz patrulhamento em \u00e1rea do Parque Nacional da Tijuca ( Estrada dona Castorina, Port\u00e3o dos macacos, Vista Chinesa, Mesa do Imperador e Alto da Boa Vista ).\n#SomosAGuarda https://t.co/1O5Xx6QHdD"
        },
        {
            "author_id": "14982499",
            "created_at": "2021-06-01T15:55:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399756602308235271"
            ],
            "id": "1399756602308235271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A boiada passando solta no Paran\u00e1: N\u00e3o a reabertura da Estrada Parque no Parque Nacional do Igua\u00e7u  #PL984Nao https://t.co/e0ZtuwqpUh"
        },
        {
            "author_id": "1180781096482594817",
            "created_at": "2021-06-01T15:48:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399754814104522755"
            ],
            "id": "1399754814104522755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAGN\u00cdFICA BAS\u00cdLICA ROMANA DE 2.000 ANOS REVELADA EM ASHKELON\nO Parque Nacional de Tel Ashkelon passou recentemente por extenso trabalho de desenvolvimento durante o qual revelou uma magn\u00edfica bas\u00edlica de 2.000 anos que \u00e9 a maior de seu tipo em Israel.\n\nhttps://t.co/gEt8sYfLUT https://t.co/pgYP6PNTQ1"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-06-01T15:48:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399754735020916746"
            ],
            "id": "1399754735020916746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Diferente do que diz o PL984, a reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, promove o desmatamento e vai gerar graves impactos socioambientais e econ\u00f4micos na regi\u00e3o. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o @ArhurLira_ https://t.co/qJGAbrlvNr"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-06-01T15:45:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399753995774840833"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 197,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399753995774840833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\"Reabrir a Estrada do Colono \u00e9 rasgar no meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u, permitindo a ca\u00e7a e o contrabando ilegais, al\u00e9m do desmatamento e amea\u00e7ando o selo de patrim\u00f4nio da humanidade do parque. @ArthurLira_, diga n\u00e3o ao PL! #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00c3O https://t.co/zHf2W9uzrK"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-01T15:43:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399753476704456715"
            ],
            "id": "1399753476704456715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O!!\n\nTwitta\u00e7o contra o PL 984/2019 - que quer abrir uma rodovia dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u!\n\n14h junte-se a n\u00f3s para barrar esse retrocesso!\n\n#PL984Nao #EstradaDoColonoNAO"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-06-01T15:39:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399752472466448385"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f096ee2126f773f3"
            },
            "id": "1399752472466448385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Imagens captadas no Miradouro do Vale do Inferno ver o Sol nascer, a iluminar  a nossa Coimbra.\nJ\u00e1 com o dia em claro partimos para a \u201cLivraria do Mondego\u201d, que \u00e9 um monumento natural.\nVeja mais em nosso v\u00eddeo:\nhttps://t.co/x8FBqBtLOX\n\n#MaisPortugal #Portugal #Coimbra #Penacova https://t.co/2I4qmqzXRO"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-01T15:38:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399752153313513473"
            ],
            "id": "1399752153313513473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u N\u00c3O ser\u00e1 rasgado ao meio!\n#EstradaDoColonoNAO #PL984NAO https://t.co/8CbapExquh"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-01T15:33:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399751065659076614"
            ],
            "id": "1399751065659076614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,27 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos, no dia 17 de maio de 2021 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 5 dias com alertas e 5,37 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "53193772",
            "created_at": "2021-06-01T15:28:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399749782948614145"
            ],
            "id": "1399749782948614145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira-dama participa de a\u00e7\u00f5es no Parque Estadual do Chandless https://t.co/5VZMoBmFNJ"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2021-06-01T15:20:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399747625021214727"
            ],
            "id": "1399747625021214727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF deflagra Opera\u00e7\u00e3o Voo T\u00f3xico para apurar uso de agrot\u00f3xicos em \u00e1reas pr\u00f3ximas \u00e0 Reserva Extrativista Chico Mendes\nA Pol\u00edcia Federal deflagrou hoje (1/6) a Opera\u00e7\u00e3o \u201cVoo T\u00f3xico\u201d, que investiga a pr\u00e1tica de pulveriza\u00e7\u00e3o a\u00e9rea de agrot\u00f3xicos em\n\nhttps://t.co/Iv1o1V26Dj https://t.co/eUVm1HkdMj"
        },
        {
            "author_id": "1230138717618216960",
            "created_at": "2021-06-01T15:10:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399745087702245380"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "53064246",
                        "start": 13,
                        "username": "edugoldenberg"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "48298703",
                        "start": 171,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399745087702245380",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes @edugoldenberg Ent\u00e3o venham ver os pr\u00e9dios que est\u00e3o sendo constru\u00eddos no Parque Estadual da Chacrinha e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Bairro Peixoto...vamos @eduardopaes?!"
        },
        {
            "author_id": "487117518",
            "created_at": "2021-06-01T15:07:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399744504354254850"
            ],
            "id": "1399744504354254850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei quer reabrir estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u - Sustentabilidade - Estad\u00e3o https://t.co/oEoYc5itCv"
        },
        {
            "author_id": "1271214739830575104",
            "created_at": "2021-06-01T14:58:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399742191543767043"
            ],
            "id": "1399742191543767043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra Do Quilombo - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/vSzOGTccTV"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-06-01T14:58:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399742117044490240"
            ],
            "id": "1399742117044490240",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mico-le\u00e3o-dourado \u00e9 o s\u00edmbolo do Parque Natural Municipal localizado em Tamoios. A \u00e1rea com 645 hectares conta uma vegeta\u00e7\u00e3o \u00fanica e animais t\u00edpicos da Mata Atl\u00e2ntica brasileira que est\u00e3o amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1384850740368322560",
            "created_at": "2021-06-01T14:50:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399740166084911104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 0,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399740166084911104",
            "in_reply_to_user_id": "821001145359409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goura_nataraj N\u00e3o h\u00e1 estrada!!! A proposta \u00e9 de desmatar um Parque Nacional Patrim\u00f4nio da Humanidade! https://t.co/NWxScvSepO"
        },
        {
            "author_id": "1384850740368322560",
            "created_at": "2021-06-01T14:47:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399739371998359552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "171624786",
                        "start": 11,
                        "username": "GadelhaMarina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399739371998359552",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @GadelhaMarina N\u00e3o h\u00e1 estrada! Essa \u00e9 uma proposta para desmatar um Parque Nacional https://t.co/mTbUot9bFD"
        },
        {
            "author_id": "297221165",
            "created_at": "2021-06-01T14:39:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399737449467678724"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "61843152",
                        "start": 119,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 193,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399737449467678724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. Mesmo assim, entrou na pauta da @camaradeputados o #PL984, que quer rasgar o parque com uma nova estrada. @arthurlira_,\n#EstradaDoColonoN\u00c3O!"
        },
        {
            "author_id": "93699677",
            "created_at": "2021-06-01T14:38:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399737099989966852"
            ],
            "id": "1399737099989966852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por volta das 16 h do dia 31/05/2021, oito  garimpeiros encapuzados adentraram na base da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, em Roraima,  fizeram ref\u00e9m os 03 brigadistas prestadores de servi\u00e7o que estavam na base e levaram todos os materiais que haviam sido apreendidos na opera\u00e7\u00e3o de"
        },
        {
            "author_id": "237050680",
            "created_at": "2021-06-01T14:37:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399736835920773128"
            ],
            "id": "1399736835920773128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aquele utinga de lei. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/E5Q2SWx8fg"
        },
        {
            "author_id": "1384850740368322560",
            "created_at": "2021-06-01T14:35:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399736409553092608"
            ],
            "id": "1399736409553092608",
            "in_reply_to_user_id": "95253000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@requiaopmdb @requiaopmdb, por favor, nos ajude! Realmente a estrat\u00e9gia \u00e9 desviar a aten\u00e7\u00e3o! A amea\u00e7a est\u00e1 agora no Paran\u00e1, com a boiada atacando o Parque Nacional do Igua\u00e7u usando a fal\u00e1cia da Estrada Parque! Em mem\u00f3ria da nossa guerreira Teresa Urban #EstradaDoColonoNAO https://t.co/2M68bx18KO"
        },
        {
            "author_id": "1009852987034959877",
            "created_at": "2021-06-01T14:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399734985238614018"
            ],
            "id": "1399734985238614018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende redes de pesca irregulares em opera\u00e7\u00e3o na Reserva Extrativista Marinha da Lagoa de Jequi\u00e1 da Praia https://t.co/km38ixSRyU"
        },
        {
            "author_id": "226581345",
            "created_at": "2021-06-01T14:29:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399734950715396104"
            ],
            "id": "1399734950715396104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reabertura da Estrada do Colono \u00e9 mais uma das boiadas que tentam passar no Paran\u00e1, que criaria mais desmatamento, uma rota para o tr\u00e1fico de agrot\u00f3xicos e drogas, e pode tirar o Selo UNESCO do Parque Nacional do Igua\u00e7u. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoNAO https://t.co/DtUO35diZO"
        },
        {
            "author_id": "171624786",
            "created_at": "2021-06-01T14:27:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399734294893977601"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "9317502",
                        "start": 73,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399734294893977601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de lei quer reabrir estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u @estadao:  https://t.co/rB7MliSoRA"
        },
        {
            "author_id": "1384850740368322560",
            "created_at": "2021-06-01T14:20:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399732475698495492"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "141817380",
                        "start": 0,
                        "username": "Anitta"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "141817380",
                        "start": 8,
                        "username": "Anitta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399732475698495492",
            "in_reply_to_user_id": "141817380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anitta @Anitta, voc\u00ea \u00e9 maravilhosa como a natureza do Brasil, que hoje est\u00e1 t\u00e3o amea\u00e7ada! Por favor, nos ajude a evitar que desmatem o Parque Nacional do Igua\u00e7u e que matem as on\u00e7as!!! #EstradaDoColonoNAO . https://t.co/EJf0GphZuy"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2021-06-01T14:17:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399731949032415235"
            ],
            "id": "1399731949032415235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "N\u00e3o vamos deixar passar mais essa boiada!! C\u00e2mara dos Deputados pautou para esta quarta-feira (2) um projeto que pretende cortar ao meio a \u00faltima grande reserva da Mata Atl\u00e2ntica do interior do pa\u00eds. #PL984Nao \n\nhttps://t.co/yHdKJHdi9V"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2021-06-01T14:11:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399730283683975176"
            ],
            "id": "1399730283683975176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores denunciam que abrir uma via de terra ou asfalto aumentar\u00e1 ca\u00e7adas e outros impactos no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #pvnecess\u00e1rio #EstradadoColonoN\u00e3o #PL984N\u00e3o https://t.co/6PsVuUgauH"
        },
        {
            "author_id": "1384850740368322560",
            "created_at": "2021-06-01T14:09:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399729917735153664"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14128609",
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "14128609",
                        "start": 12,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399729917735153664",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeneto @felipeneto, o Parque Nacional do Igua\u00e7u te ama tamb\u00e9m e est\u00e1 sob amea\u00e7a! Por favor, nos ajude a evitar mais essa \"boiada\"! https://t.co/aJA1xisImG"
        },
        {
            "author_id": "1078140235",
            "created_at": "2021-06-01T14:08:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399729548023959552"
            ],
            "id": "1399729548023959552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira-dama participa de a\u00e7\u00f5es no Parque Estadual do Chandless https://t.co/uBEP3SynpG https://t.co/KTvHfAS0ab"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2021-06-01T14:01:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399727892683165699"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "900348469",
                        "start": 138,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399727892683165699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Exclus\u00e3o Social e Atropelo da Lei  na Implementa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jurupar\u00e1 - PEJU - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/GBNIKAgSTF via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-06-01T14:00:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399727570522943493"
            ],
            "id": "1399727570522943493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Vereadores refor\u00e7a questionamentos sobre a concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/5eGhHumeqj"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-06-01T14:00:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399727568329314310"
            ],
            "id": "1399727568329314310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Vereadores refor\u00e7a questionamentos sobre a concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/K2tbk1pYXN"
        },
        {
            "author_id": "568850340",
            "created_at": "2021-06-01T13:57:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399726868618743808"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "9317502",
                        "start": 73,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399726868618743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Projeto de lei quer reabrir estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u @estadao:  https://t.co/UBF4etlKm3"
        },
        {
            "author_id": "1114576064800489472",
            "created_at": "2021-06-01T13:55:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399726234603491341"
            ],
            "id": "1399726234603491341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oqaf hikary miku?\n\nmulheres s\u00e3o objetos? voc\u00ea \u00e9 um objeto? \n\nvenha, vamos ao parque municipal natural do gericin\u00f3, voc\u00ea precisa dedilhar uma grama."
        },
        {
            "author_id": "3349970531",
            "created_at": "2021-06-01T13:45:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399723772605784068"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "9317502",
                        "start": 223,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399723772605784068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto de lei quer reabrir estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, o parque das cataratas, onde esse tipo de interven\u00e7\u00e3o \u00e9 proibido. Estrada foi fechada h\u00e1 mais de 20 anos, justamente por causa dos danos ambientais.\n@estadao:  https://t.co/thPSTb7nxA"
        },
        {
            "author_id": "1384850740368322560",
            "created_at": "2021-06-01T13:37:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399721759419609093"
            ],
            "id": "1399721759419609093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Estrada do Colono \u00e9 desmatamento em Parque Nacional. N\u00e3o h\u00e1 mais estrada!!! https://t.co/4nvyiSk3kU"
        },
        {
            "author_id": "1278447085357064202",
            "created_at": "2021-06-01T13:29:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399719755104370688"
            ],
            "id": "1399719755104370688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menina do parque nacional que corrigiu os turista sem m\u00e1scara sem no\u00e7\u00e3o no bus, fica a\u00ed minha admira\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1323132710",
            "created_at": "2021-06-01T13:29:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399719654889775104"
            ],
            "id": "1399719654889775104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse menino tem muita coragem de vim caminhar essa hora dessas no parque municipal, Deus me livre. O sol quente do cara\u00ed KKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2021-06-01T13:20:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399717525739520005"
            ],
            "id": "1399717525739520005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF deflagra Opera\u00e7\u00e3o Voo T\u00f3xico para apurar uso de agrot\u00f3xicos em \u00e1reas pr\u00f3ximas \u00e0 Reserva Extrativista Chico\u00a0Mendes https://t.co/HDklqmMauX"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-06-01T13:00:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399712512006934535"
            ],
            "id": "1399712512006934535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nContrata\u00e7\u00e3o de brigadistas! As unidades contempladas s\u00e3o a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre, o Parque Nacional da Chapada das Mesas, as florestas nacionais de Passa Quatro e de Sobral, e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o da Serra da Meruoca. \ud83d\udccc https://t.co/D46GWAdxBp https://t.co/cd1JwkvgXk"
        },
        {
            "author_id": "1252967270420226051",
            "created_at": "2021-06-01T12:50:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399710061891555335"
            ],
            "id": "1399710061891555335",
            "in_reply_to_user_id": "1252967270420226051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta altera a Lei 9.985, de 18 de julho de 2000, para criar a categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o denominada Estrada-Parque e institui Estrada-Parque Caminho do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "1252967270420226051",
            "created_at": "2021-06-01T12:49:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399709707179278344"
            ],
            "id": "1399709707179278344",
            "in_reply_to_user_id": "1252967270420226051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rodovia proposta atravessa o trecho mais ecologicamente sens\u00edvel da \u00e1rea protegida da regi\u00e3o, habitada por esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, como a on\u00e7a pintada, e representa mais um severo retrocesso para a pol\u00edtica ambiental brasileira."
        },
        {
            "author_id": "1252967270420226051",
            "created_at": "2021-06-01T12:49:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399709631170105348"
            ],
            "id": "1399709631170105348",
            "in_reply_to_user_id": "1252967270420226051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s v\u00e9speras do Dia Mundial do Meio Ambiente, comemorado em 5 de junho, a C\u00e2mara dos Deputados pautou para esta quarta-feira (2) um projeto que pretende cortar ao meio a \u00faltima grande reserva da Mata Atl\u00e2ntica do interior do pa\u00eds, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1252967270420226051",
            "created_at": "2021-06-01T12:48:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399709498458128387"
            ],
            "id": "1399709498458128387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na semana em que \u00e9 comemorado o Dia do Meio Ambiente, C\u00e2mara pretende votar projeto que corta ao meio Parque Nacional do Igua\u00e7u + https://t.co/0QFnCRWuNQ"
        },
        {
            "author_id": "136040782",
            "created_at": "2021-06-01T12:45:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399708745475760131"
            ],
            "id": "1399708745475760131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hyperon, a \u00e1rvore e o ser vivo mais alto do planeta, mede 115,85 metros de altura e \u00e9 uma Sequ\u00f3ia Sempervirens de aproximadamente 800 anos, para se ter uma ideia, o pr\u00e9dio do Big Ben tem apenas 96 metros de altura.\n\nFoto: Parque Nacional Redwood, S\u00e3o Francisco. https://t.co/Vg069Gkm8k"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-06-01T12:35:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399706106868518913"
            ],
            "id": "1399706106868518913",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1627,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 245
            },
            "text": "Ontem, perto das 16h, 8 GARIMPEIROS encapuzados invadiram a base da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1, em Roraima,  fizeram ref\u00e9m os 3 brigadistas prestadores de servi\u00e7o q estavam na base e levaram os materiais apreendidos na opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o realizada h\u00e1 duas semanas na UC\n2/6"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-01T12:20:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399702450471424000"
            ],
            "id": "1399702450471424000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/fcCUtPVdXd"
        },
        {
            "author_id": "255643501",
            "created_at": "2021-06-01T12:18:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399701995867590658"
            ],
            "id": "1399701995867590658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Base de dados do DNIT prev\u00ea expans\u00e3o da BR-364 dentro de unidade de\u00a0conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/IAOzcd5Lhx"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-06-01T12:18:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399701853269544973"
            ],
            "id": "1399701853269544973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu Ramiro \u00e9 o guardi\u00e3o do Parque Estadual de Terra Ronca, que abriga surpreendente conjunto de monumentos subterr\u00e2neos em S\u00e3o Domingos e Guarani de Goi\u00e1s\nhttps://t.co/FVkwoat5DL"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-06-01T11:59:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399697124158324738"
            ],
            "id": "1399697124158324738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 uma das maiores amea\u00e7as relacionadas as unidades de conserva\u00e7\u00e3o no momento. Imperativo impedir que aconte\u00e7a. https://t.co/TEfTzaLf8d"
        },
        {
            "author_id": "221592597",
            "created_at": "2021-06-01T11:55:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399696150538694669"
            ],
            "id": "1399696150538694669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sei que hoje tem CPI e tal, mas chamo aten\u00e7\u00e3o para outra coisa que tem acontecido na C\u00e2mara: a cada dia de CPI, uma pauta pol\u00eamica \u00e9 votada. Hoje querem abrir a Estrada do Colono no Parque Nacional Igua\u00e7u. Ambientalistas alertam p/ riscos grav\u00edssimos!"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2021-06-01T11:44:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399693304460087297"
            ],
            "id": "1399693304460087297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nome da opera\u00e7\u00e3o faz refer\u00eancia \u00e0s condutas praticadas pelos investigados, que, a cada voo realizado pr\u00f3ximo \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, causavam mais preju\u00edzos ao meio ambiente. As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o da Pol\u00edcia Federal no Acre."
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2021-06-01T11:43:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399693147572146176"
            ],
            "id": "1399693147572146176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os investigados responder\u00e3o pelos crimes de dano \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (art. 40, Lei 9.605/98) e utiliza\u00e7\u00e3o de produto t\u00f3xico em desacordo com as exig\u00eancias estabelecidas em lei (art. 56, Lei 9.605/98), que somadas as penas, podem chegar at\u00e9 9 anos de reclus\u00e3o, mais multa."
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2021-06-01T11:39:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399692134299668482"
            ],
            "id": "1399692134299668482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal no Acre deflagrou na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (1) a opera\u00e7\u00e3o \u201cVoo T\u00f3xico\u201d, que investiga a pr\u00e1tica de pulveriza\u00e7\u00e3o a\u00e9rea de agrot\u00f3xicos em propriedades rurais pr\u00f3ximas \u00e0 Reserva Extrativista Chico Mendes, no munic\u00edpio de Xapuri (AC)."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-01T11:33:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399690521547657219"
            ],
            "id": "1399690521547657219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 19 de maio de 2021 o desmatamento de 0,47 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 2,11 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1233526884794798086",
            "created_at": "2021-06-01T11:28:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399689395385651206"
            ],
            "id": "1399689395385651206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 pautado essa semana um PL q prop\u00f5e a abertura de uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o as cataratas do Igua\u00e7u, que vai desmatar 20 hectares e floresta.\nIsso em plena semana no meio ambiente! Enquanto a prioridade deveria salvar vidas, n\u00e3o destruir! Q vergonha https://t.co/27gjLKB0Ao"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2021-06-01T11:22:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399687750882934788"
            ],
            "id": "1399687750882934788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83c\udd98Na #SemanadoMeioAmbiente, h\u00e1 um pedido de urg\u00eancia para vota\u00e7\u00e3o de um projeto de lei que libera a constru\u00e7\u00e3o de estradas dentro de unidades de conserva\u00e7\u00e3o! O primeiro alvo? O Parque Nacional do Igua\u00e7u. Lutaremos para impedir que\u00a0v\u00e1 ao plen\u00e1rio. #EstradaDoColonoN\u00c3O https://t.co/hD5YALS6Od"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2021-06-01T11:10:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399684720208842755"
            ],
            "id": "1399684720208842755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Captando a Luz: Carcar\u00e1 no Parque Nacional de Bras\u00edlia #fotografia https://t.co/Oqc53vFR4D"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2021-06-01T10:39:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399676869868408833"
            ],
            "id": "1399676869868408833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E na SEMANA DO MEIO AMBIENTE tem deputado querendo votar a urg\u00eancia de um projeto de lei que abre uma estrada para passar a boiada (e a madeira e a soja) no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02 https://t.co/Mm0d84uQYc"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2021-06-01T09:48:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399664147147767808"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "101524444",
                        "start": 0,
                        "username": "JoanmiMmc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399664147147767808",
            "in_reply_to_user_id": "153040666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoanmiMmc Se estiveres em Tiran\u00eb, para al\u00e9m da Pra\u00e7a ou Shesi Skenderbej, obrigada visita do Parque Nacional de Dajti. Apanha o telef\u00e9rico e almo\u00e7a ou janta no restaurante Ballkoni Dajtit numa mesa panor\u00e2mica na que vais ver toda Tirana. Depois toma um caf\u00e9 ou o que quiseres no Dajti..."
        },
        {
            "author_id": "86966879",
            "created_at": "2021-06-01T09:37:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399661402906939396"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "51582409",
                        "start": 0,
                        "username": "LRagazzi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399661402906939396",
            "in_reply_to_user_id": "51582409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LRagazzi Deveria come\u00e7ar pelo parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "1216681278881312768",
            "created_at": "2021-06-01T07:20:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399626816411869186"
            ],
            "id": "1399626816411869186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de Bazaruto em Mo\u00e7ambique celebra o 50.\u00ba Anivers\u00e1rio https://t.co/R1r4cdpDsf"
        },
        {
            "author_id": "142913949",
            "created_at": "2021-06-01T07:03:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399622674821812224"
            ],
            "id": "1399622674821812224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04:02 - achei um tweet de 2013 de uma frase que li pichada na virada cultural do parque municipal, inclusive um rol\u00ea bem dahora https://t.co/dvTa3hNXOo"
        },
        {
            "author_id": "1162375803235119105",
            "created_at": "2021-06-01T06:44:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399617776654901249"
            ],
            "id": "1399617776654901249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de santa teresa, e cheio de flores e plantinhas, aquele lugar e perfeito! https://t.co/aAO8ks8CQB"
        },
        {
            "author_id": "56490007",
            "created_at": "2021-06-01T05:32:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399599751209918464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "51582409",
                        "start": 0,
                        "username": "LRagazzi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399599751209918464",
            "in_reply_to_user_id": "51582409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LRagazzi Por que n\u00e3o come\u00e7ar pelas grades do parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "2852314863",
            "created_at": "2021-06-01T03:55:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399575348782710788"
            ],
            "id": "1399575348782710788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses FDP querem abrir estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u!\nLEMBRANDO QUE O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U \u00c9 UM PATRIMONIO NATURAL DA HUMANIDADE!\nESSA ESTRADA, AL\u00c9M DE FAZER O PARQUE PERDER O T\u00cdTULO AINDA CAUSA DESMATAMENTO E PERIGO PARA OS ANIMAIS!"
        },
        {
            "author_id": "69901718",
            "created_at": "2021-06-01T01:38:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399540950855303179"
            ],
            "id": "1399540950855303179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio divulga Processo Seletivo para Floresta Nacional em Sobral e Meruoca https://t.co/dDg3PFKzDI"
        },
        {
            "author_id": "1091376119230722048",
            "created_at": "2021-06-01T01:24:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399537290251321347"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1328890597000798208",
                        "start": 0,
                        "username": "oonatureza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399537290251321347",
            "in_reply_to_user_id": "1328890597000798208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 187,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@oonatureza Duas placas tect\u00f4nicas que separam a Am\u00e9rica do Norte  da Eur\u00e1sia.\n\nFoto tirada no Parque Nacional Thingvellir, na Isl\u00e2ndia."
        },
        {
            "author_id": "991284260765085697",
            "created_at": "2021-06-01T01:22:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399536894791372803"
            ],
            "id": "1399536894791372803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"O delito de causar dano em unidade de conserva\u00e7\u00e3o (art. 40 da Lei n. 9.605/1998) pode ser absorvido pelo delito de construir em solo que, por seu valor ecol\u00f3gico, n\u00e3o \u00e9 edific\u00e1vel (art. 64 da Lei n. 9.605/1998)\" (STJ, 5\u00aa Turma, REsp 1.925.717-SC, j. 25/05/2021, Info 698). https://t.co/LIHW6sOw0E"
        },
        {
            "author_id": "229904148",
            "created_at": "2021-06-01T00:35:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399524993382424579"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1288415525933142016",
                        "start": 0,
                        "username": "VictorLundqvis6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399524993382424579",
            "in_reply_to_user_id": "1288415525933142016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VictorLundqvis6 Nova Igua\u00e7u, cachoeiras do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "100580747",
            "created_at": "2021-06-01T00:18:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399520731881476097"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "55055283",
                        "start": 0,
                        "username": "yurimatias"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 12,
                        "username": "goura_nataraj"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "42593930",
                        "start": 27,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "171624786",
                        "start": 38,
                        "username": "GadelhaMarina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399520731881476097",
            "in_reply_to_user_id": "55055283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yurimatias @goura_nataraj @andretrig @GadelhaMarina Antigamente tinha uma estrada que passava dentro do parque Nacional do Igua\u00e7u, essa estrada foi desativada a anos pelos danos ambientais que causava. \nMuitos pol\u00edticos na regi\u00e3o j\u00e1 tentaram reabrir a tal \"estrada-parque\" mas at\u00e9 hoje sem sucesso. \nAgora com esse governo......"
        },
        {
            "author_id": "1377312125698383875",
            "created_at": "2021-06-01T00:12:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399519307718086658"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "45870897",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399519307718086658",
            "in_reply_to_user_id": "45870897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloFreixo N\u00e3o conhecem a realidade local e muito menos a do Parque Nacional e ficam dando palpites furados. Porque n\u00e3o fecham a rodovia e o acesso dos milhares de turistas \u00e0s cataratas do Igua\u00e7u? Ela tamb\u00e9m fica no parque. Fechem as rodovias da Argentina que tb cortam o parque. Piada!"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2021-05-31T23:57:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399515500716113922"
            ],
            "id": "1399515500716113922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Everglades, Fl\u00f3rida: grande inc\u00eandio se espalhou pelo Parque Nacional Everglade da Fl\u00f3rida. Os bombeiros chegaram ao local do inc\u00eandio que se espalha por uma fonte desconhecida. A fuma\u00e7a pode ser vista subindo no ar at\u00e9 Miami. https://t.co/LVfSQQOhJ5"
        },
        {
            "author_id": "944954159912116224",
            "created_at": "2021-05-31T23:44:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399512063513350146"
            ],
            "id": "1399512063513350146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional de Virunga, criado h\u00e1 mais de 100 anos no Congo para conserva\u00e7\u00e3o de gorilas, acabou de instalar uma farm de minera\u00e7\u00e3o de #Bitcoin para conseguir $$ para manter o parque!\n\nMining in the jungle for conservation \ud83e\udd8d\ud83c\udf3f\ud83d\udef0\ufe0f https://t.co/WwRu9qSCg1"
        },
        {
            "author_id": "1262904827593580545",
            "created_at": "2021-05-31T23:38:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399510667804168195"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "45870897",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399510667804168195",
            "in_reply_to_user_id": "45870897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloFreixo S\u00f3 olhar no mapa do sat\u00e9lite do Google, a \u00faltima \u00e1rea verde preservada que restou no Paran\u00e1 foi o Parque Nacional do Igua\u00e7u...\nO resto j\u00e1 \u00e9 dos colonos..."
        },
        {
            "author_id": "45953391",
            "created_at": "2021-05-31T23:33:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399509335022182402"
            ],
            "id": "1399509335022182402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1229,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 24,
                "retweet_count": 168
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Na #SemanadoMeioAmbiente, h\u00e1 um pedido de urg\u00eancia para vota\u00e7\u00e3o de um projeto de lei que libera a constru\u00e7\u00e3o de estradas dentro de unidades de conserva\u00e7\u00e3o! O primeiro alvo? O Parque Nacional do Igua\u00e7u. Lutaremos para impedir que\u00a0v\u00e1 ao plen\u00e1rio. #EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "51589813",
            "created_at": "2021-05-31T23:32:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399509217325858818"
            ],
            "id": "1399509217325858818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tratores ligados!! Athur Lira colocou em pauta a reabertura da Estrada do Colono (PR) est\u00e1 na pauta da C\u00e2mara. Se for aprovado, provocar\u00e1 o desmatamento de 20 hectares no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Mais um ataque rasteiro do presidente  da c\u00e2mara. #EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2021-05-31T22:47:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399497913961693192"
            ],
            "id": "1399497913961693192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 723,
                "quote_count": 18,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 152
            },
            "text": "Tratores ligados!! Athur Lira colocou em pauta a reabertura da Estrada do Colono (PR) est\u00e1 na pauta da C\u00e2mara. Se for aprovado, provocar\u00e1 o desmatamento de 20 hectares no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Mais um ataque rasteiro do presidente  da c\u00e2mara. #EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "930122892821581825",
            "created_at": "2021-05-31T22:46:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399497446997336066"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3426563819",
                        "start": 0,
                        "username": "Nefertiti_004"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399497446997336066",
            "in_reply_to_user_id": "3426563819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nefertiti_004 Parque municipal n\u00e3o tem"
        },
        {
            "author_id": "45870897",
            "created_at": "2021-05-31T22:38:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399495414102044674"
            ],
            "id": "1399495414102044674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3888,
                "quote_count": 55,
                "reply_count": 122,
                "retweet_count": 568
            },
            "text": "URGENTE! O pedido de urg\u00eancia na vota\u00e7\u00e3o do projeto que permite a reabertura da Estrada do Colono (PR) est\u00e1 na pauta da C\u00e2mara. Se for aprovado, provocar\u00e1 o desmatamento de 20 hectares no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Estamos na luta p/ derrotar a proposta. \n#EstradaDoColonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2021-05-31T22:26:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399492633060335622"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "61843152",
                        "start": 39,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399492633060335622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "\u00c0s v\u00e9speras do Dia do Meio Ambiente, a @camaradeputados pode apreciar um projeto que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u. A proposta entrou na pauta da Casa desta quarta (2).\n\nN\u00e3o podemos permitir mais esse retrocesso! Participe do tuita\u00e7o e diga #EstradaDoColonoN\u00e3o e #PL984N\u00e3o! https://t.co/7Qb7d6dyLP"
        },
        {
            "author_id": "144697624",
            "created_at": "2021-05-31T22:18:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399490475690704907"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 215,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399490475690704907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 inacredit\u00e1vel! os congressistas perderam qualquer pudor. Em plena semana do meio ambiente est\u00e1 pautada mais uma boiada, dessa vez, impacta diretamente o Parque Nacional do Igua\u00e7u, a partir da modifica\u00e7\u00e3o do SNUC. @ArthurLira_ vc \u00e9 um fanfarr\u00e3o! https://t.co/sre541GAWA"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-05-31T21:52:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399483998775263232"
            ],
            "id": "1399483998775263232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "SALADA VERDE | L\u00edderes dos partidos inclu\u00edram requerimento na vota\u00e7\u00e3o no plen\u00e1rio na quarta-feira. Projeto de lei recorta a parte mais preservada do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/EOWbFEQCt7"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2021-05-31T21:51:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399483628174942216"
            ],
            "id": "1399483628174942216",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E fique ligado: essa semana projetos ser\u00e3o votados durante as Sess\u00f5es Plen\u00e1rias. \ud83d\udc40\nConfira alguns deles:\n\n\ud83d\udccc CIDADE E NATUREZA: o projeto de lei complementar que cria o Parque Municipal Sustent\u00e1vel da G\u00e1vea na cidade do Rio ser\u00e1 votado em 2\u00aa discuss\u00e3o. \ud83c\udf3f"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-05-31T21:46:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399482333443641348"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "61843152",
                        "start": 0,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 17,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399482333443641348",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@camaradeputados @depvermelho O movimento bate de frente com decis\u00f5es judiciais pelo fechamento da via desde a d\u00e9cada de 1980. Em abril de 2020, o STF refor\u00e7ou uma decis\u00e3o do TRF4 contra a abertura, numa disputa de quase quatro d\u00e9cadas. Mais sobre o caso em https://t.co/4J9gkY7zuu e https://t.co/881BGlMlsI"
        },
        {
            "author_id": "1205492198810279937",
            "created_at": "2021-05-31T21:45:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399482118099570688"
            ],
            "id": "1399482118099570688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"O delito de causar dano em unidade de conserva\u00e7\u00e3o (art. 40 da Lei n. 9.605/1998) PODE ser absorvido pelo delito de construir em solo que, por seu valor ecol\u00f3gico, n\u00e3o \u00e9 edific\u00e1vel (art. 64 da Lei n. 9.605/1998).\"\n\nSTJ, REsp 1.925.717-SC, Rel. Min. Ribeiro Dantas, Quinta Turma"
        },
        {
            "author_id": "1295964671531458560",
            "created_at": "2021-05-31T21:37:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399480138006339588"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3494885,
                        -21.7377427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1399480138006339588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JF recebeu a cess\u00e3o de uma \u00e1rea de 5.779,24 m\u00b2. O local abrigava o Sesc Pousada e ser\u00e1 transformado no Parque Municipal Sesc/PJF. Localizado no Nova Calif\u00f3rnia, o complexo possui estrutura para pr\u00e1tica de esporte e lazer. Mais no Blog. #jf#juizdefora\n\nhttps://t.co/O3Ma3X0MG5"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-31T21:32:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399478963844485120"
            ],
            "id": "1399478963844485120",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 2,11 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-31T21:32:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399478962867171329"
            ],
            "id": "1399478962867171329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 1,01 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 16 de maio de 2021 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 3 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "66413485",
            "created_at": "2021-05-31T21:28:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399477983124070401"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1399477983124070401",
            "in_reply_to_user_id": "66413485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No curta de 13 minutos, a hist\u00f3ria de uma turminha que vive no\ud83d\udccdParque Nacional da Serra da Capivara. De forma educativa, o personagem principal, Juca, uma lagartixa \ud83e\udd8e de lajedo em processo de extin\u00e7\u00e3o, apresenta outros animais e fala da import\u00e2ncia de preserva\u00e7\u00e3o do parque."
        },
        {
            "author_id": "28434552",
            "created_at": "2021-05-31T21:20:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399475986278793216"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "776519118208045056",
                        "start": 0,
                        "username": "_makavelijones"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399475986278793216",
            "in_reply_to_user_id": "889628930436730881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_makavelijones N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o PSB que age assim. Ciro Gomes j\u00e1 entrou em confronto com v\u00e1rios protestantes. Cid Gomes mandou bater em professor que lutava pelo piso salarial e em manifestante contra a derrubada de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra constru\u00e7\u00e3o de viaduto.\nFotos dos professores: https://t.co/YsOgM2Mzv8"
        },
        {
            "author_id": "1295964671531458560",
            "created_at": "2021-05-31T21:14:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399474494830481408"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3494885,
                        -21.7377427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1399474494830481408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JF recebeu a cess\u00e3o de uma \u00e1rea de 5.779,24 m\u00b2. O local abrigava o Sesc Pousada e ser\u00e1 transformado no Parque Municipal Sesc/PJF. Localizado no Nova Calif\u00f3rnia, o complexo possui estrutura para pr\u00e1tica de esporte e lazer. Mais no Blog. #jf#juizdefora\n\nhttps://t.co/O3Ma3Xio4F"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2021-05-31T20:57:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399469998561705994"
            ],
            "id": "1399469998561705994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 160,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "E na SEMANA DO MEIO AMBIENTE tem deputado querendo votar a urg\u00eancia de um projeto de lei que abre uma estrada para passar a boiada (e a madeira e a soja) no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02\ud83d\udc02 https://t.co/BfSg6H4TYk"
        },
        {
            "author_id": "81349670",
            "created_at": "2021-05-31T20:48:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399467780471234565"
            ],
            "id": "1399467780471234565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro ataque ao Meio Ambiente : parque nacional do Igua\u00e7u https://t.co/EgmnG7xc8L"
        },
        {
            "author_id": "89178761",
            "created_at": "2021-05-31T20:38:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399465266355052546"
            ],
            "id": "1399465266355052546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 nada que justifique urg\u00eancia para votar projeto que pretende abrir uma estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Al\u00e9m de um grave problema ambiental, \u00e9 uma s\u00e9ria amea\u00e7a \u00e0 seguran\u00e7a. Abriria caminho para contrabando e tr\u00e1fico de armas e drogas na tr\u00edplice fronteira."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-05-31T20:33:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399464041203048448"
            ],
            "id": "1399464041203048448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado federal que se diz representante de Foz do Igua\u00e7u esperou a semana do Meio Ambiente para passar a boiada e cortar no meio nosso maior patrim\u00f4nio: o PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U https://t.co/O43Jitb0KP"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2021-05-31T20:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399463210571505671"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "171624786",
                        "start": 11,
                        "username": "GadelhaMarina"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c58a123dffbb7c90"
            },
            "id": "1399463210571505671",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@andretrig @GadelhaMarina J\u00e1 h\u00e1 decis\u00e3o transitada em julgado e terminativa, STF, contra a abertura dessa estrada ou de quaisquer constru\u00e7\u00e3o de estradas no Parque Nacional do Igua\u00e7u ."
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2021-05-31T20:14:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399459212116250634"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "36430255",
                        "start": 0,
                        "username": "AldemBC"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "61843152",
                        "start": 9,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 26,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c58a123dffbb7c90"
            },
            "id": "1399459212116250634",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AldemBC @camaradeputados @depvermelho Boiada no Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o! J\u00e1 h\u00e1 decis\u00e3o judicial contra essa estupidez. #SOSMataAtlantica"
        },
        {
            "author_id": "1266792184394788867",
            "created_at": "2021-05-31T20:13:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399458923053203456"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1399458923053203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/fkNnntbrDe"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2021-05-31T20:06:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399457339321819136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "171624786",
                        "start": 114,
                        "username": "GadelhaMarina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399457339321819136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3620,
                "quote_count": 30,
                "reply_count": 75,
                "retweet_count": 601
            },
            "text": "Tem boiada querendo passar na Semana do Meio Ambiente! O alvo agora \u00e9 o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Inacredit\u00e1vel! @GadelhaMarina https://t.co/vC3HilpQu3"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-05-31T20:01:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399456010755055617"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "61843152",
                        "start": 9,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 118,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399456010755055617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "&gt;&gt; @camaradeputados pode aprovar esta semana pedido de l\u00edderes partid\u00e1rios para a vota\u00e7\u00e3o urgente de projeto do @depvermelho que mutila a legisla\u00e7\u00e3o federal sobre parques nacionais e outras unidades de conserva\u00e7\u00e3o para abrir uma rodovia atrav\u00e9s do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). https://t.co/CsRVc8sW6o"
        },
        {
            "author_id": "171624786",
            "created_at": "2021-05-31T19:38:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399450268610224129"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "42593930",
                        "start": 157,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 168,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 183,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399450268610224129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 183,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "A semana do meio ambiente come\u00e7a oficialmente amanh\u00e3, mas o desmonte \"comemorativo\" j\u00e1 est\u00e1 a todo o vapor. A v\u00edtima de hoje \u00e9 o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\n@andretrig @andrearoeirap @fiscaldoibama https://t.co/NgRNspzmV5"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-31T18:30:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399433040770777089"
            ],
            "id": "1399433040770777089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Apesar de PL que prop\u00f5e a retirada da prote\u00e7\u00e3o integral do Parque Nacional da Serra do Divisor ainda estar em tramita\u00e7\u00e3o, DNIT j\u00e1 considera a expans\u00e3o da BR-364 no meio da UC. O parque \u00e9 considerado uma das regi\u00f5es de maior #biodiversidade do mundo.\nhttps://t.co/lXBNy1ubCO"
        },
        {
            "author_id": "362114230",
            "created_at": "2021-05-31T18:07:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399427442704531457"
            ],
            "id": "1399427442704531457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Para quem quiser, a Comdep vai abrir processo seletivo para contratar por 90 dias 60 auxiliares de servi\u00e7os gerais!\n\nA forma\u00e7\u00e3o que est\u00e3o pedindo \u00e9 ensino fundamental incompleto, e as inscri\u00e7\u00f5es v\u00e3o ser dia 01 e 02 no Parque Municipal de Itaipava, de 8:30 at\u00e9 17:00\n\n(+)"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-31T18:00:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399425616638889993"
            ],
            "id": "1399425616638889993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nMais vagas para brigadistas! Vagas abertas no Parque Nacional de Restinga de Jurubatiba (RJ), na Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras (SC), na Floresta Nacional de Irati (PR) e no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense (MT).\n\n\ud83d\udccc https://t.co/D46GWAdxBp https://t.co/ATCcSWOTLv"
        },
        {
            "author_id": "274060446",
            "created_at": "2021-05-31T17:56:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399424678490521600"
            ],
            "id": "1399424678490521600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu trabalho foi citado em uma pesquisa feita em parque nacional na China!! Li a parte em que fui citado pra ver se n\u00e3o tava falando mal, e j\u00e1 salvei aqui pra ler depois"
        },
        {
            "author_id": "1358082203389943810",
            "created_at": "2021-05-31T16:47:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399407190557986827"
            ],
            "id": "1399407190557986827",
            "in_reply_to_user_id": "1358082203389943810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele tem seu pr\u00f3prio observat\u00f3rio astron\u00f4mico e faz parte do Parque Nacional de Teide. Tenerife promove um enorme carnaval antes da Quaresma na capital, Santa Cruz de Tenerife. https://t.co/1BMTBRgpkg"
        },
        {
            "author_id": "39876652",
            "created_at": "2021-05-31T16:44:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399406338954993668"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1023243890726502401",
                        "start": 11,
                        "username": "clarivide"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399406338954993668",
            "in_reply_to_user_id": "1211362014032883714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tekaodoff @clarivide Igualzinho qdo ele pescou atum em \u00e1rea protegida, postou foto, debochou e tudo. Nao perde 1 seguidor. O influenciador t\u00e1 a\u00ed, segue quem quer e quem concorda. https://t.co/tcFp46ZzD6"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2021-05-31T16:31:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399403187979931650"
            ],
            "id": "1399403187979931650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Meio Ambiente \u00e9 celebrado com divers\u00e3o e servi\u00e7os no Parque Municipal https://t.co/RlT2VITT7w"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2021-05-31T16:31:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399403179738079239"
            ],
            "id": "1399403179738079239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Meio Ambiente \u00e9 celebrado com divers\u00e3o e servi\u00e7os no Parque Municipal https://t.co/13S7ANsmIk"
        },
        {
            "author_id": "609685343",
            "created_at": "2021-05-31T16:30:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399402896291151876"
            ],
            "id": "1399402896291151876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema completa 29 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/aKJjAc4zEX https://t.co/K3DiAfnvll"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2021-05-31T16:16:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399399408718995460"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1399399408718995460",
            "in_reply_to_user_id": "43326346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Niter\u00f3i, a Semana do Meio Ambiente ser\u00e1 marcada pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Floresta do Baldeador. \nDurante a abertura, vamos assinar um conv\u00eanio com a concession\u00e1ria \u00c1guas de Niter\u00f3i."
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2021-05-31T15:55:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399394170708631561"
            ],
            "id": "1399394170708631561",
            "in_reply_to_user_id": "1340156732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "+ que se acumularam por d\u00e9cadas, e que ao serem retiradas, revelaram uma verdadeira joia do patrim\u00f4nio hist\u00f3rico dentro do Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i."
        },
        {
            "author_id": "1273478667453321217",
            "created_at": "2021-05-31T15:48:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399392298971062274"
            ],
            "id": "1399392298971062274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e0s 15h vou no parque municipal ca\u00e7ar algu\u00e9m pra eu mamar, t\u00e1 a fim de receber um boquete gostoso?"
        },
        {
            "author_id": "988662937",
            "created_at": "2021-05-31T15:34:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399388718310567943"
            ],
            "id": "1399388718310567943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nascida albina, aos quatro meses ela caiu em uma armadilha de ca\u00e7adores no Parque Nacional Kruger da \u00c1frica do Sul que cortou sua boca.\n\n#Africadojeitoquenuncaviu #Africa #ElefanteAlbino\n\nhttps://t.co/TmUbj1YjmL"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-31T15:32:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399388223814606851"
            ],
            "id": "1399388223814606851",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a RESERVA EXTRATIVISTA DO M\u00c9DIO PUR\u00daS foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-31T15:32:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399388223361536003"
            ],
            "id": "1399388223361536003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 19 de maio de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,39 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO M\u00c9DIO PUR\u00daS / Amazonas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1355176379860590592",
            "created_at": "2021-05-31T15:14:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399383678443212807"
            ],
            "id": "1399383678443212807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o maior parque nacional na Tr\u00edplice\u00a0Fronteira? https://t.co/fOntU1NWro"
        },
        {
            "author_id": "110522807",
            "created_at": "2021-05-31T14:53:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399378405498445830"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "56353",
                        "start": 0,
                        "username": "rimfo"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 7,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1399378405498445830",
            "in_reply_to_user_id": "56353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rimfo @Prefeitura_Rio Sem d\u00favida, a necessidade do alojamento para abrigar esses estudantes \u00e9 inquestion\u00e1vel. O que est\u00e1 em debate \u00e9 o local da constru\u00e7\u00e3o, em \u00e1rea de mata atl\u00e2ntica, aos p\u00e9s do Parque Nacional da Tijuca, al\u00e9m da quest\u00e3o da instabilidade do solo."
        },
        {
            "author_id": "540340961",
            "created_at": "2021-05-31T14:50:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399377667636477954"
            ],
            "id": "1399377667636477954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata Santa Teresa https://t.co/mq8ELI4kzQ"
        },
        {
            "author_id": "2214094837",
            "created_at": "2021-05-31T13:41:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399360449846693894"
            ],
            "id": "1399360449846693894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u prev\u00ea ingresso de R$ 120 para ver as Cataratas https://t.co/2lRdkx0dEA"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2021-05-31T13:40:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399360022040256512"
            ],
            "id": "1399360022040256512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O antigo Sesc Pousada, que encerrou as atividades em Juiz de Fora em julho de 2019, vai se transformar em parque municipal. A novidade foi anunciada na manh\u00e3 desta sexta-feira, dia do anivers\u00e1rio da cidade, pela prefeita Margarida Salom\u00e3o (PT).\nhttps://t.co/aQAVt3Ws4J"
        },
        {
            "author_id": "56162080",
            "created_at": "2021-05-31T13:33:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399358357400657925"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "51582409",
                        "start": 0,
                        "username": "LRagazzi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399358357400657925",
            "in_reply_to_user_id": "51582409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LRagazzi \u00e9 claro que ele ficaria muito mais integrado \u00e0 paisagem sem elas. eu sempre fico imaginando como seria o parque municipal sem as grades, que tamb\u00e9m n\u00e3o s\u00e3o originais, e o quanto o centro ganharia (e os problemas de seguran\u00e7a e conserva\u00e7\u00e3o que viriam com isso) https://t.co/ZnPaNTO9BI"
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2021-05-31T12:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399349694891970561"
            ],
            "id": "1399349694891970561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 294,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A \u00e1rea de 5.779,24 m\u00b2 do antigo Sesc Pousada, ser\u00e1 transformada no Parque Municipal Sesc/Prefeitura de Juiz de Fora. O complexo, localizado na Rua do Contorno, s/n no N Calif\u00f3rnia, possui estrutura para pr\u00e1tica de esporte e lazer, al\u00e9m de atividades culturais e eventos diversos. https://t.co/vU0zLXUiRP"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2021-05-31T12:58:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399349475785781250"
            ],
            "id": "1399349475785781250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais um presente para JF! \nFoi formalizado hoje a cess\u00e3o do Sesc Pousada de Juiz de Fora ao Munic\u00edpio.\nEm breve, poderemos chamar este espa\u00e7o de Parque Municipal SESC/Prefeitura de Juiz de Fora.\n#ParabensJF\n\nhttps://t.co/QbGOvDEzIu https://t.co/RJ6iwGXEhh"
        },
        {
            "author_id": "883853587675308034",
            "created_at": "2021-05-31T12:55:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399348852268978176"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1117822673957138433",
                        "start": 0,
                        "username": "murilomjl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399348852268978176",
            "in_reply_to_user_id": "1117822673957138433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@murilomjl Caio Castro \u00e9 um puta escroto e n\u00e3o \u00e9 de hoje\n\nLembra quando ele foi pescar em FERNANDO DE NORONHA, \u00c1REA PROTEGIDA PELA MARINHA para preserva\u00e7\u00e3o????"
        },
        {
            "author_id": "711583269767270401",
            "created_at": "2021-05-31T12:50:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399347536662499331"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399347536662499331",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado Lobo-Guar\u00e1 - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins - Mateiros/TO, Regi\u00e3o do MATOPIBA\n#ConhecerParaPreservar https://t.co/wPjKVrYKuZ"
        },
        {
            "author_id": "711583269767270401",
            "created_at": "2021-05-31T12:41:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399345275186057216"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399345275186057216",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@avidanocerrado Parque Estadual do Jalap\u00e3o - Mateiros/TO\n#ConhecerParaPreservar https://t.co/Kz8MClIwwU"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2021-05-31T12:40:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399345018679164932"
            ],
            "id": "1399345018679164932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de Bazaruto em Mo\u00e7ambique celebra o 50.\u00ba Anivers\u00e1rio https://t.co/5ODp8lRqOl"
        },
        {
            "author_id": "1139669781471252480",
            "created_at": "2021-05-31T12:31:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399342664915591175"
            ],
            "id": "1399342664915591175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marino Los Arcos, em #PuertoVallarta, est\u00e1 localizado entre as praias Mismaloya e Gemelas, e possui t\u00faneis profundos, cavernas, arcos e recifes impressionantes!\ud83d\udc20\ud83c\udf43\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/bYQ3A8iaHk"
        },
        {
            "author_id": "626725650",
            "created_at": "2021-05-31T12:14:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399338426999136263"
            ],
            "id": "1399338426999136263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 429,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Chegando no futuro novo parque da cidade. Formalizamos hoje a cess\u00e3o do Sesc Pousada de Juiz de Fora ao Munic\u00edpio.\nEm breve, poderemos chamar este espa\u00e7o de Parque Municipal SESC/ Prefeitura de Juiz de Fora. https://t.co/CqXWkjKyBS"
        },
        {
            "author_id": "24973427",
            "created_at": "2021-05-31T12:02:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399335349344555012"
            ],
            "id": "1399335349344555012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Para tentar salvar a esp\u00e9cie, Parque Nacional de Gal\u00e1pagos prepara expedi\u00e7\u00e3o para procurar mais tartarugas gigantes\nhttps://t.co/BSrwI48bHx"
        },
        {
            "author_id": "1397181815778127878",
            "created_at": "2021-05-31T11:59:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399334719356129283"
            ],
            "id": "1399334719356129283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CR7 j\u00e1 \u00e9 mais curr\u00edculo que o violador de telheiras. Alegadamente, j\u00e1 violou um cu americano, umas leis urban\u00edsticas e at\u00e9 o parque nacional do geres. Ser\u00e1 que est\u00e1 a caminhar para novos records?\n#parque #drvs"
        },
        {
            "author_id": "548578979",
            "created_at": "2021-05-31T11:56:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399333996283285504"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "151653693",
                        "start": 0,
                        "username": "helderbarbalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399333996283285504",
            "in_reply_to_user_id": "151653693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helderbarbalho Ent\u00e3o Helder, t\u00e1 sabendo que a futura rodovia da liberdade vai destruir uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, al\u00e9m de passar por terras quilombolas e afugentar a fauna da regi\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "1299777157959479301",
            "created_at": "2021-05-31T11:35:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399328561740365829"
            ],
            "id": "1399328561740365829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 90 km de S\u00e3o Lu\u00eds, a Reserva Extrativista Itapetininga, em Bequim\u00e3o, no Maranh\u00e3o, \u00e9 destino para quem busca biodiversidade e turismo junto \u00e0 natureza\nhttps://t.co/iWCJyDERUy\n#nowboarding https://t.co/pBgWr5BySG"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-31T11:31:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399327686544150531"
            ],
            "id": "1399327686544150531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 20 de maio de 2021, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,45 km\u00b2) no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-31T11:31:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399327655598698499"
            ],
            "id": "1399327655598698499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/rHXfe3JvLn"
        },
        {
            "author_id": "137408417",
            "created_at": "2021-05-31T11:23:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399325629519179782"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63494587,
                        -23.45347313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1399325629519179782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIAAAAA \ud83c\udf41 #conex\u00e3ocomanatureza \ud83c\udf33 @parqueestadualcantareira \ud83c\udf41 #bomdia \ud83c\udf33 #spmeuamor \ud83c\udf41 #parqueestadualdacantareira \ud83c\udf33 #salveanatureza \ud83c\udf41 #deusnocomando \ud83c\udf33 em Parque Estadual Cantareira https://t.co/YpolIStcPp"
        },
        {
            "author_id": "1216681278881312768",
            "created_at": "2021-05-31T11:20:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399324819242590208"
            ],
            "id": "1399324819242590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de Bazaruto em Mo\u00e7ambique celebra o 50.\u00ba Anivers\u00e1rio https://t.co/QMCtXHdobB"
        },
        {
            "author_id": "54211725",
            "created_at": "2021-05-31T10:49:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399317061189386241"
            ],
            "id": "1399317061189386241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Segredo, S\u00e3o Jorge - Chapada dos Veadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/4cYLpfItjC"
        },
        {
            "author_id": "94079214",
            "created_at": "2021-05-31T10:27:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399311483192975360"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4198209,
                        -10.54700057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1399311483192975360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/NUF2Cwv1EN"
        },
        {
            "author_id": "1213083011924672517",
            "created_at": "2021-05-31T10:20:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399309746885300226"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1097073004658470913",
                        "start": 12,
                        "username": "PedroRonchi2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399309746885300226",
            "in_reply_to_user_id": "1276861526847217666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ana_mota57 @PedroRonchi2 Tem detalhes que j\u00e1 li e j\u00e1 ouvi em diversos locais sobre essa omiss\u00e3o: o tanto de impostos que a emissora nunca pagou e tamb\u00e9m o detalhe do Projac ser constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Al\u00e9m da propaganda que o governo aparentemente andou tirando dela. \nN\u00e3o sei se procede"
        },
        {
            "author_id": "4627158083",
            "created_at": "2021-05-31T09:29:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399296898675187713"
            ],
            "id": "1399296898675187713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/fTubocoUm8"
        },
        {
            "author_id": "1216681278881312768",
            "created_at": "2021-05-31T09:20:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399294612842467329"
            ],
            "id": "1399294612842467329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de Bazaruto em Mo\u00e7ambique celebra o 50.\u00ba Anivers\u00e1rio https://t.co/a6unAxhnd6"
        },
        {
            "author_id": "137408417",
            "created_at": "2021-05-31T08:37:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399283937923436545"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63494587,
                        -23.45347313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1399283937923436545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 @parqueestadualcantareira \ud83c\udf33 #conex\u00e3ocomanatureza \ud83c\udf33 #suavidadetotal \ud83c\udf33 #goodvibes \ud83c\udf33 #deusnocomando \ud83c\udf33 #parqueestadualdacantareira \ud83c\udf33 #sp \ud83c\udf33 #cantareira \ud83c\udf33 em Parque Estadual Cantareira https://t.co/0mZcdogKQN"
        },
        {
            "author_id": "137408417",
            "created_at": "2021-05-31T08:32:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399282727715749889"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63494587,
                        -23.45347313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1399282727715749889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIAAAAA \ud83c\udf41 @parqueestadualcantareira \ud83c\udf33 #conex\u00e3ocomanatureza \ud83d\ude4f #pazeamor \ud83c\udf3f #parqueestadualdacantareira \ud83c\udf41 #sp \ud83c\udf33 #cantareira \ud83d\ude4f #suavidadetotal \ud83c\udf3f #natureza \ud83c\udf41 em Parque Estadual Cantareira https://t.co/vVwyywGp2k"
        },
        {
            "author_id": "472559333",
            "created_at": "2021-05-31T05:53:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399242520668868608"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1399242520668868608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/I3E2Pk5mpB"
        },
        {
            "author_id": "2432221532",
            "created_at": "2021-05-31T04:18:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399218615430361093"
            ],
            "id": "1399218615430361093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "incr\u00edvel como caio castro, al\u00e9m de p\u00e9ssimo ator, j\u00e1 fez tanta merda e a galera quase nunca criticou, nunca sofreu as consequ\u00eancias\nnunca vou esquecer quando ele pescou ilegalmente em \u00e1rea protegida e ainda fez deboche sobre https://t.co/ffGkWHTr51"
        },
        {
            "author_id": "62806191",
            "created_at": "2021-05-31T02:30:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399191475729141760"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "56457949",
                        "start": 0,
                        "username": "SamPancher"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399191475729141760",
            "in_reply_to_user_id": "56457949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SamPancher \u00c9 um dia qualquer em um parque municipal quando, de repente, os Agentes da Lei se deparam com uma cena suspeita.\n\nUm homem negro est\u00e1 com um bicicleta em alt\u00edssima velocidade fazendo movimentos bruscos.\n\nPagos para isso, os PMs decidem abordar.\n\nAbaixo segue O di\u00e1logo inicial:"
        },
        {
            "author_id": "65471476",
            "created_at": "2021-05-31T00:58:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399168421624004610"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1279569655724748801",
                        "start": 0,
                        "username": "geilson_paoli"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "250350368",
                        "start": 15,
                        "username": "coenavarroo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1399168421624004610",
            "in_reply_to_user_id": "1279569655724748801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geilson_paoli @coenavarroo Cachoeira do Jarr\u00e3o, no Morro do Cambirela, no Parque Estadual do Tabuleiro."
        },
        {
            "author_id": "65471476",
            "created_at": "2021-05-31T00:58:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399168365629952002"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383760049588244490",
                        "start": 0,
                        "username": "Pleasur16960571"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "250350368",
                        "start": 17,
                        "username": "coenavarroo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1399168365629952002",
            "in_reply_to_user_id": "1383760049588244490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pleasur16960571 @coenavarroo Cachoeira do Jarr\u00e3o, no Morro do Cambirela, no Parque Estadual do Tabuleiro."
        },
        {
            "author_id": "2567480833",
            "created_at": "2021-05-30T23:07:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399140487051763714"
            ],
            "id": "1399140487051763714",
            "in_reply_to_user_id": "2567480833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ferrogr\u00e3o sem consultar os ind\u00edgenas,que por sua vez,n\u00e3o a aprovam,seriam 933 quil\u00f4metros adentro  do Parque Nacional do Jamanxim,no Par\u00e1.O que provocar\u00e1 sem d\u00favida, danos irrevers\u00edveis ao Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "61512777",
            "created_at": "2021-05-30T22:23:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399129418463842309"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 0,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399129418463842309",
            "in_reply_to_user_id": "1383828241232797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DelegadoSaraiva Ideia completamente equivocada, p\u00f5e todos no mesmo balaio, precisas conhecer um pouco mais e parar de disseminar esse tipo de absurdo. Lhe convidou para conhecer um pouco mais de nosso trabalho. \nhttps://t.co/VvUxZCSBJk"
        },
        {
            "author_id": "44741970",
            "created_at": "2021-05-30T22:03:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399124353694973954"
            ],
            "id": "1399124353694973954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Domingando. \ud83e\udd20 (em Parque Estadual do Utinga) https://t.co/HSg874nhix https://t.co/v8Gp5EAhdu"
        },
        {
            "author_id": "44741970",
            "created_at": "2021-05-30T22:03:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399124341950976011"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1399124341950976011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingando. \ud83e\udd20 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/JEUW3hWOqg"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-05-30T22:00:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399123586401591297"
            ],
            "id": "1399123586401591297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/SVw2JhKrJj - Ap\u00f3s 31 anos de ativismo de ambientalistas, finalmente o bom senso imperou. Arvoredo, decretado como Rebio em 1990, ser\u00e1 mais um parque nacional marinho! https://t.co/vipFth6ew0"
        },
        {
            "author_id": "137408417",
            "created_at": "2021-05-30T21:55:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399122334708076550"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63494587,
                        -23.45347313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1399122334708076550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 @parqueestadualcantareira \ud83c\udfde\ufe0f #sp \ud83c\udf3f #suavidadetotal \ud83c\udf33 #parqueestadualdacantareira \ud83c\udfde\ufe0f #goodvibes \ud83c\udf3f #spmeuamor \ud83c\udf33 #fotografar \ud83d\udcf8 #fotografia \ud83d\udcf8 em Parque Estadual Cantareira https://t.co/L7n1SddG6V"
        },
        {
            "author_id": "137408417",
            "created_at": "2021-05-30T21:50:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399121067499683840"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.59,
                        -23.401389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1399121067499683840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@parqueestadualcantareira \ud83c\udf33 #parqueestadualdacantareira \ud83c\udfde\ufe0f #salveanatureza\ud83c\udf33 #goodvibes \ud83c\udfde\ufe0f #spmeuamor \ud83c\udf33 #sp \ud83c\udfde\ufe0f #cantareira \ud83c\udf33 em Parque Estadual da Cantareira https://t.co/4uWfe5EqB2"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-30T21:30:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399116131768565762"
            ],
            "id": "1399116131768565762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,60 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta, no dia 20 de maio de 2021 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 4 dias com alertas e 1,48 km\u00b2 desmatar."
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2021-05-30T21:28:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399115415037509632"
            ],
            "id": "1399115415037509632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u prev\u00ea ingresso de R$ 120 para ver as Cataratas https://t.co/JM8vaXOp5K"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-05-30T21:05:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399109696502575113"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "43326346",
                        "start": 126,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399109696502575113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 125,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Em 2004 apresentei PL para criar Parque Estadual da Ponta do Morcego, que n\u00e3o saiu. Agora, conversei com prefeito de Niter\u00f3i, @axelgrael , que vai criar parque municipal nessa \u00e1rea com linda vista do Rio! Ele j\u00e1 planeja projeto de conserva\u00e7\u00e3o, ecoturismo e educa\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/WXhR0eoJYT"
        },
        {
            "author_id": "1256194925508657152",
            "created_at": "2021-05-30T20:52:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399106475935551494"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.30078915,
                        -16.64652055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1399106475935551494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Fonte Nova https://t.co/bkOdqOJcRh"
        },
        {
            "author_id": "1333463195286196226",
            "created_at": "2021-05-30T20:50:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399105921670864899"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.30078915,
                        -16.64652055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1399105921670864899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Fonte Nova https://t.co/2fAN9z2WRN"
        },
        {
            "author_id": "94079214",
            "created_at": "2021-05-30T20:39:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399103079245664260"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4198209,
                        -10.54700057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1399103079245664260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus desejos: sa\u00fade, vacina e impeachment \ud83d\ude47\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/ZUu0EXdpz4"
        },
        {
            "author_id": "159191215",
            "created_at": "2021-05-30T20:35:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399102252531568643"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1399102252531568643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa\n#pedal #bikers #bike #bikelife em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/zBYWMeadP6"
        },
        {
            "author_id": "2305524548",
            "created_at": "2021-05-30T20:35:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399102225704701953"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "57679994",
                        "start": 0,
                        "username": "rafapenacec"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399102225704701953",
            "in_reply_to_user_id": "57679994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafapenacec Fiquei sabendo q ele gosta de comer esse doce l\u00e1 naquele parque estadual q tem em Nova Lima"
        },
        {
            "author_id": "3377645650",
            "created_at": "2021-05-30T20:05:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399094595531821062"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399094595531821062",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado #conhecerparapresrvar o #Cerrado Parque Nacional de 7 Cidades, PI https://t.co/yTneYwHWKa"
        },
        {
            "author_id": "784817708919578624",
            "created_at": "2021-05-30T20:01:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399093672499728384"
            ],
            "id": "1399093672499728384",
            "in_reply_to_user_id": "784817708919578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\udde6 Parlamentar \u00e9 flagrado urinando durante sess\u00e3o no #Canad\u00e1.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 Inc\u00eandio no Parque Nacional Otuquis, na #Bol\u00edvia, dura tr\u00eas dias."
        },
        {
            "author_id": "103918561",
            "created_at": "2021-05-30T19:28:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399085296076066816"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "27514068",
                        "start": 0,
                        "username": "paulofilippus"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1106561589233283073",
                        "start": 15,
                        "username": "PedraTitto"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "43023158",
                        "start": 27,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399085296076066816",
            "in_reply_to_user_id": "27514068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulofilippus @PedraTitto @LucianoHuck O que esperar de um hip\u00f3crita amigo do Luladr\u00e3o, A\u00e9cio e Cabral, que usou dinheiro p\u00fablico (BNDES) para comprar jatinho, teve casa na praia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e aproveita dos pobres para fazer programa de TV? Ser mentiroso passa a ser um detalhe."
        },
        {
            "author_id": "1299155098711531520",
            "created_at": "2021-05-30T19:16:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399082403520520203"
            ],
            "id": "1399082403520520203",
            "in_reply_to_user_id": "1290469974457360384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jktattooist essa \u00e9 uma trilha no parque nacional do Igua\u00e7u, mas o tigre do zool\u00f3gico de cvel ainda existe e t\u00e1 super bem de sa\u00fade kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1299155098711531520",
            "created_at": "2021-05-30T19:14:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399081730812911618"
            ],
            "id": "1399081730812911618",
            "in_reply_to_user_id": "1299155098711531520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u que organiza a trilha, durante o trajeto tem v\u00e1rias placas sobre os animais que vivem no Parque Nacional\neles tamb\u00e9m fazem a educa\u00e7\u00e3o ambiental dos moradores da divisa com o parque #LoucosPorOn\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "1071570189232279555",
            "created_at": "2021-05-30T18:36:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399072278164475909"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1267125304352522240",
                        "start": 0,
                        "username": "euu_naju"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399072278164475909",
            "in_reply_to_user_id": "1267125304352522240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@euu_naju Moro l\u00e1 perto do parque municipal e tu?"
        },
        {
            "author_id": "57495210",
            "created_at": "2021-05-30T17:50:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399060644784181248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "15943713",
                        "start": 0,
                        "username": "allanpatrick"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "22951441",
                        "start": 14,
                        "username": "RLivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1399060644784181248",
            "in_reply_to_user_id": "15943713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@allanpatrick @RLivre Sim, mas com um crescimento de gera\u00e7\u00e3o que nem chegou de dobrar em oito anos.\n\nE sim, eu acho que a gente tinha que falar de nuclear tamb\u00e9m. Idealmente j\u00e1 com a \u00e1rea de exclus\u00e3o pra se der merda, na forma de um parque nacional, em volta."
        },
        {
            "author_id": "37657118",
            "created_at": "2021-05-30T17:09:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399050320303493125"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1399050320303493125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3a\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83c\udf33 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/1GACGK3opd"
        },
        {
            "author_id": "415878872",
            "created_at": "2021-05-30T16:45:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399044188914827265"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1399044188914827265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo Maravilhoso em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/uMEcUqSTvi"
        },
        {
            "author_id": "776138548055597056",
            "created_at": "2021-05-30T16:12:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399036053173018624"
            ],
            "id": "1399036053173018624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "grupo de estudantes reunidos no parque municipal em 1908 quando fundaram o club athletico de minas geraes:\nhttps://t.co/B5o3mrEP6F"
        },
        {
            "author_id": "141647155",
            "created_at": "2021-05-30T16:07:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399034803383681029"
            ],
            "id": "1399034803383681029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha primeira trilha ... Flona em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/yEnpQ3hRV7"
        },
        {
            "author_id": "162758285",
            "created_at": "2021-05-30T16:02:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399033442633977860"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a583a5c49e0c3baf"
            },
            "id": "1399033442633977860",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@avidanocerrado Parque Municipal das  Orqu\u00eddeas, Piracanjuba-Goi\u00e1s. #ConhecerParaPreservar https://t.co/BJh2gOfxVD"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-30T15:40:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399027903925350405"
            ],
            "id": "1399027903925350405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (1,01 km\u00b2) causada pelo desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal, no dia 16 de maio de 2021 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 3 dias com alertas e 2,11 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "415878872",
            "created_at": "2021-05-30T15:25:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399024141303529476"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5763,
                        -22.47734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1399024141303529476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Competi\u00e7\u00e3o nata\u00e7\u00e3o em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/OmYAm8IOb5"
        },
        {
            "author_id": "110522807",
            "created_at": "2021-05-30T14:56:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399016848423800836"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1399016848423800836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a, 1\u00ba de junho, abrindo a Semana do Meio Ambiente, faremos uma audi\u00eancia p\u00fablica para debater os impactos da constru\u00e7\u00e3o do alojamento do Instituto de Matem\u00e1tica Pura e Aplicada (IMPA) no Horto Florestal, aos p\u00e9s do Parque Nacional da Tijuca, \u00e1rea de mata atl\u00e2ntica. \ud83c\udf33\ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/my5VCwiYJq"
        },
        {
            "author_id": "4822678019",
            "created_at": "2021-05-30T14:53:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399016097530187777"
            ],
            "id": "1399016097530187777",
            "in_reply_to_user_id": "928314143551127552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedru_pinheiru uma sess\u00e3o de fotos ali na piscina natural do parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os causa inveja em qualquer um"
        },
        {
            "author_id": "221399756",
            "created_at": "2021-05-30T14:19:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399007507192897536"
            ],
            "id": "1399007507192897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soltura de quel\u00f4nios no Rio Uatum\u00e3 \n\nNa \u00faltima sexta-feira, 28, tive a felicidade de participar da soltura de quel\u00f4nios na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Uatum\u00e3.\n\nEssa \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o que acontece h\u00e1 mais de 20 anos e o trabalho de manejo \u00e9 feito pelos pr\u00f3prios comunit\u00e1rios. https://t.co/K0iTPppDhp"
        },
        {
            "author_id": "19406877",
            "created_at": "2021-05-30T14:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399002723161231361"
            ],
            "id": "1399002723161231361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc9d Artesanato do Brasil: voc\u00ea tamb\u00e9m encontra aqui no CCBB Bras\u00edlia!\n\n\ud83d\udc12 Na foto voc\u00ea pode ver um banco em madeira representando um macaco, feito pela etinia Kamayur\u00e1, que vive no Parque Nacional do Xingu. \n\nA loja se encontra no t\u00e9rreo do CCBB Bras\u00edlia, pr\u00f3ximo ao nosso jardim! https://t.co/by9QjQhdBl"
        },
        {
            "author_id": "64280501",
            "created_at": "2021-05-30T13:59:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399002590893981698"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1399002590893981698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogador n\u00e3o olha pra foto, eu tbm n\u00e3o \ud83e\udd23 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/a9KVF4s8vs"
        },
        {
            "author_id": "43608962",
            "created_at": "2021-05-30T13:59:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1399002462338568196"
            ],
            "id": "1399002462338568196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!!!\nBahia. Parque Nacional de Boa Nova. https://t.co/bFk4qX9gEB"
        },
        {
            "author_id": "1189678200",
            "created_at": "2021-05-30T13:47:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398999555178434566"
            ],
            "id": "1398999555178434566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Saindo do t\u00fanel no Parque Nacional Zion, Utah - USA https://t.co/UkjNGFgIjg"
        },
        {
            "author_id": "633944176",
            "created_at": "2021-05-30T13:45:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398998962384814083"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "824598456593514497",
                        "start": 2,
                        "username": "senacrr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398998962384814083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @senacrr formou quinze alunos do curso T\u00e9cnico em Guia de Turismo. Agora eles podem proporcionar aos visitantes experi\u00eancias incr\u00edveis nos pontos tur\u00edsticos do estado, como a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Tepequ\u00e9m. Que, por sinal, \u00e9 linda. https://t.co/6qsC7nGnyT"
        },
        {
            "author_id": "1245797122773057536",
            "created_at": "2021-05-30T13:12:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398990651820290052"
            ],
            "id": "1398990651820290052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de atividade f\u00edsica eu e meu parceiro Arthur Gabriel. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/eIByJDHVBz"
        },
        {
            "author_id": "415878872",
            "created_at": "2021-05-30T13:09:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398989826880327681"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1398989826880327681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito show em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ih0GHd4ahJ"
        },
        {
            "author_id": "415878872",
            "created_at": "2021-05-30T13:04:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398988724600463362"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5763,
                        -22.47734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1398988724600463362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/ptlfCvvdfn"
        },
        {
            "author_id": "2894411956",
            "created_at": "2021-05-30T13:00:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398987741577240577"
            ],
            "id": "1398987741577240577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio de biodiversidade, Floresta Nacional de Silv\u00e2nia proporciona passeio pela riqueza do cerrado. Info:\nhttps://t.co/6AhIuegKM5\n\n#ambientalmercantilnoticias #icmbio #florestanacional #cerrado #bioma #biodiversidade #ecoturismo #turismosustent\u00e1vel #ecologia #ecossistema https://t.co/9m9rGJomrx"
        },
        {
            "author_id": "415878872",
            "created_at": "2021-05-30T12:56:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398986727335804929"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5763,
                        -22.47734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1398986727335804929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/RITMKzQCfO"
        },
        {
            "author_id": "928314143551127552",
            "created_at": "2021-05-30T12:56:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398986636793425920"
            ],
            "id": "1398986636793425920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para de pagar pau pra parque estado unidense, mete logo um lomotif do parque nacional de itatiaia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/l6NaZ0JfNI"
        },
        {
            "author_id": "415878872",
            "created_at": "2021-05-30T12:54:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398986048156352512"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5763,
                        -22.47734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1398986048156352512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 Lazer em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/fVrpRC2pOR"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-05-30T12:41:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398982793288355847"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398982793288355847",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado #ConhecerParaPreservar Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/1iuwOostPb"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-30T12:08:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398974556757446658"
            ],
            "id": "1398974556757446658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tucanu\u00e7u\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/pAAY1BLZwv"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2021-05-30T12:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398972459655835649"
            ],
            "id": "1398972459655835649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Equipe do GDA (Grupamento de Defesa Ambiental) faz patrulhamento em \u00e1rea do Parque Nacional da Tijuca ( Estrada dona Castorina, Port\u00e3o dos macacos, Vista Chinesa, Mesa do Imperador e Alto da Boa Vista ).\n#SomosAGuarda https://t.co/PwcXPsOSUO"
        },
        {
            "author_id": "1004516448730075136",
            "created_at": "2021-05-30T11:52:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398970552853925888"
            ],
            "id": "1398970552853925888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/snR22nRp90"
        },
        {
            "author_id": "4897934102",
            "created_at": "2021-05-30T11:50:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398970088141770754"
            ],
            "id": "1398970088141770754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brazil #\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb #serradocipo #minasgerais #waterfall #parquenacionaldaserradocipo #belohorizonte #bh #\u30ea\u30aa\u30c7\u30b8\u30e3\u30cd\u30a4\u30ed #\u30d9\u30ed\u30aa\u30ea\u30be\u30f3\u30c6 #pandemiclife #saudade \u5834\u6240: Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/gthFaUdcNq"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-30T11:39:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398967364884975616"
            ],
            "id": "1398967364884975616",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia j\u00e1 acumula 1,88 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de maio de 2021. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-30T11:39:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398967364381659139"
            ],
            "id": "1398967364381659139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 18 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,88 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "4627158083",
            "created_at": "2021-05-30T09:58:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398941835284860928"
            ],
            "id": "1398941835284860928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/pygBussZD0"
        },
        {
            "author_id": "46162753",
            "created_at": "2021-05-30T09:54:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398940759684829188"
            ],
            "id": "1398940759684829188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca, em Minas Gerais, conta com cachoeiras e grutas imperd\u00edveis https://t.co/jG2Eaa2qxe"
        },
        {
            "author_id": "1353184432367218688",
            "created_at": "2021-05-30T08:31:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398919930431606787"
            ],
            "id": "1398919930431606787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jeitinho brasileiro que vc utilizou para comprar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra? https://t.co/vAxbXgWSus"
        },
        {
            "author_id": "46162753",
            "created_at": "2021-05-30T07:33:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398905484153868291"
            ],
            "id": "1398905484153868291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca, em Minas Gerais, conta com cachoeiras e grutas imperd\u00edveis https://t.co/MpWcLCwp2O https://t.co/lBXtzC5QOV"
        },
        {
            "author_id": "1027284241988689927",
            "created_at": "2021-05-30T06:47:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398893689603297283"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "19498421",
                        "start": 0,
                        "username": "fbeirao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "1398893689603297283",
            "in_reply_to_user_id": "19498421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fbeirao Primeiro descomissionar e descontaminar a central , depois logo se v\u00ea o que se mete ali na zona da \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "283518281",
            "created_at": "2021-05-30T03:36:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398845637387599875"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398845637387599875",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado \u00daltimo trecho naveg\u00e1vel do Rio Farinha no Parque Nacional da Chapada das Mesas #ConhecerParaPreservar https://t.co/R7qq48diik"
        },
        {
            "author_id": "238289589",
            "created_at": "2021-05-30T01:15:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398810370903531520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398810370903531520",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado #ConhecerParaPreservar \nParque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/dyeQzARVEj"
        },
        {
            "author_id": "893405425005154304",
            "created_at": "2021-05-30T01:01:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398806624169467905"
            ],
            "id": "1398806624169467905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/SCXcBwaIXy"
        },
        {
            "author_id": "66579922",
            "created_at": "2021-05-30T00:59:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398806357420224518"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1398806357420224518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pertodofogo #fireplace #winteriscoming #ibitipoca #tchiellotheoriginalofficial #tchiellogram em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/eSwyKz05hY"
        },
        {
            "author_id": "56826553",
            "created_at": "2021-05-30T00:24:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398797419064827904"
            ],
            "id": "1398797419064827904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Updown!And happy!!! #wildlife #serradocipo #bright #light #jadorelagoasantamorethanever #justbe em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/27HfVzwcaj"
        },
        {
            "author_id": "56826553",
            "created_at": "2021-05-30T00:18:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398796004154134536"
            ],
            "id": "1398796004154134536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebration!#life #bright #light #underthefullmoon #ageless #socialage #happy em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/vlqa4M646K"
        },
        {
            "author_id": "28689905",
            "created_at": "2021-05-30T00:09:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398793776768991232"
            ],
            "id": "1398793776768991232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A faixa que mais me chamou a aten\u00e7\u00e3o hoje, na Presidente Vargas, foi aquela pedindo a reabertura da sede administrativa da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1.\n\nMeio ambiente, Baixada Fluminense, Estado.\n\nEsquerda para o s\u00e9culo XXI."
        },
        {
            "author_id": "37223389",
            "created_at": "2021-05-29T23:46:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398787880630300674"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "237279123",
                        "start": 0,
                        "username": "thyagoada"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 11,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398787880630300674",
            "in_reply_to_user_id": "37223389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thyagoada @avidanocerrado Parque Nacional das Emas https://t.co/3k7xQgI8i5"
        },
        {
            "author_id": "700624628",
            "created_at": "2021-05-29T22:51:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398774028748349441"
            ],
            "id": "1398774028748349441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a av. jo\u00e3o pinheiro em BH estava tomada da pra\u00e7a da liberdade at\u00e9 perto do parque municipal mas eu n\u00e3o vi nenhum drone\n\nacho que vou ter que alugar um helic\u00f3ptero"
        },
        {
            "author_id": "1214662297769127936",
            "created_at": "2021-05-29T21:53:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398759377885147136"
            ],
            "id": "1398759377885147136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "krlh mano o bolsonaro mando demitir um funcion\u00e1rio que aplicou uma multa de aproximadamente 10mil nele por pescar em uma \u00e1rea protegida... eu t\u00f4... https://t.co/j4G3ff6eSs"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-29T21:39:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398755805638184961"
            ],
            "id": "1398755805638184961",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 5,37 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de maio de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-29T21:39:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398755805160108035"
            ],
            "id": "1398755805160108035",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-29T21:39:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398755804660961286"
            ],
            "id": "1398755804660961286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 2,16 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 em 20 de maio de 2021 - a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S j\u00e1 teve 5 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "314029197",
            "created_at": "2021-05-29T21:06:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398747476786548741"
            ],
            "id": "1398747476786548741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu nunca vou entender a l\u00f3gica de um parque estadual fechar aos finais de semana. https://t.co/j6j1q3MYYX"
        },
        {
            "author_id": "1303349174415634434",
            "created_at": "2021-05-29T21:02:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398746491695607813"
            ],
            "id": "1398746491695607813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense menos e fa\u00e7a mais\n.\n.\n.\n.\n.\n#adventure #maric\u00e1 #niteroi #nature #natureza #paisagem #sunrise #trilha em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/srtb3hKrjc"
        },
        {
            "author_id": "1318368982068568064",
            "created_at": "2021-05-29T20:26:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398737652262883331"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1550520872884207617",
                        "start": 0,
                        "username": "zjmfvs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398737652262883331",
            "in_reply_to_user_id": "1278373488047374337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zjmfvs @otbravezain e vc no parque municipal maconhada montada no minhocao"
        },
        {
            "author_id": "1271626910989266945",
            "created_at": "2021-05-29T20:16:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398735141795684356"
            ],
            "id": "1398735141795684356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Otuquis, na Bol\u00edvia, dura tr\u00eas\u00a0dias https://t.co/880e5qQ877"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2021-05-29T20:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398733382649978885"
            ],
            "id": "1398733382649978885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Otuquis, na Bol\u00edvia, dura tr\u00eas dias  https://t.co/Q42b5kHQJc https://t.co/HM0cnc0oe4"
        },
        {
            "author_id": "1264337248830533638",
            "created_at": "2021-05-29T20:09:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398733360546058247"
            ],
            "id": "1398733360546058247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/UneMzZMgqn"
        },
        {
            "author_id": "1241172713089175556",
            "created_at": "2021-05-29T19:57:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398730253531484162"
            ],
            "id": "1398730253531484162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem foi que locou casa no campo em Urubici pro feriado e s\u00f3 depois viu que n\u00e3o tem hor\u00e1rio livre pra visitar o parque nacional de s\u00e3o joaquim \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "87930428",
            "created_at": "2021-05-29T19:29:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398723177094602754"
            ],
            "id": "1398723177094602754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niter\u00f3i ganha uma nova\u00a0Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/t7AWNywCTG"
        },
        {
            "author_id": "33208071",
            "created_at": "2021-05-29T19:16:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398719804719108098"
            ],
            "id": "1398719804719108098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e9lio Costa une for\u00e7as em prol das fam\u00edlias do parque nacional de S\u00e3o\u00a0Joaquim https://t.co/764kkhIuBd"
        },
        {
            "author_id": "1221858299844362240",
            "created_at": "2021-05-29T19:01:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398716054231162880"
            ],
            "id": "1398716054231162880",
            "in_reply_to_user_id": "1221858299844362240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro da regi\u00e3o metropolitana existe o parque nacional dos tr\u00eas olhos, um complexo de cavernas e lagos impressionante, assim como a geologia da Ilha Hispaniola (ilha que congrega Haiti e Rep. Dominicana (se separaram no s\u00e9culo XIX). O que eu vi pareceu muito origem vulc\u00e2nica."
        },
        {
            "author_id": "1376670699511803908",
            "created_at": "2021-05-29T18:21:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398705993920483330"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1398705993920483330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/5WHPAJBTwC"
        },
        {
            "author_id": "1084926273141567489",
            "created_at": "2021-05-29T17:46:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398697350269440007"
            ],
            "id": "1398697350269440007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje estivemos na Quinta dos Ingleses na defesa das \u00e1reas verdes em Cascais. \n\nComo disse Alexandre Abreu, candidato \u00e0 Assembleia Municipal de Cascais, ap\u00f3s o chumbo da proposta do Grupo Parlamentar do Bloco de Esquerda para classificar a Quinta dos Ingleses como \u00e1rea protegida: https://t.co/p42mchGJ4h"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2021-05-29T17:25:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398691868335030284"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0969,
                        -15.5958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1398691868335030284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada#treino#2,2K\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0fMaio/2021#Cidade de Pedra#Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es/MT\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83e\udd17\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83c\udf36 \ud83c\udfcd \ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83e\udd7e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7JMJ &amp; Familiares em Parque Nacional Da Chapada Dos Guimar\u00e3es https://t.co/Ng4j9QNoQ8"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2021-05-29T17:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398685568570052610"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 166,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398685568570052610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edticos rondonienses liberaram o desmatamento de 211mil hectares do Parque Estadual de Guaruj\u00e1-Mirim e da Reserva Extrativista Jacy-Paran\u00e1.\n\nDe acordo com infos da @amazonia_real, \u00e9 como se tivesse rolado um \"liberou-geral\" para grilagem.\n\n#D\u00e1UmReload e assista ao v\u00eddeo! https://t.co/j4moECKK61"
        },
        {
            "author_id": "274060446",
            "created_at": "2021-05-29T16:47:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398682501263114240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398682501263114240",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@avidanocerrado Parque Estadual da Serra dos Pireneus - GO\n\n#ConhecerParaPreservar https://t.co/80VzGhHFx7"
        },
        {
            "author_id": "159191215",
            "created_at": "2021-05-29T16:02:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398671025248903169"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1398671025248903169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa e Mesa do Imperador\nO de hoje t\u00e1 bem pago. 66km\n#bikers #pedal #mtb #speed #cicloturismo em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/77H0FAtOdr"
        },
        {
            "author_id": "1001871629494947840",
            "created_at": "2021-05-29T15:50:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398668098992025600"
            ],
            "id": "1398668098992025600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro. https://t.co/Bt9dSyFBES"
        },
        {
            "author_id": "1001817584000557056",
            "created_at": "2021-05-29T15:43:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398666246997086215"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398666246997086215",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado \u00c1rea de Cerrado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Itirapina, interior de S\u00e3o Paulo #ConhecerParaPreservar https://t.co/opbVGRF7G8"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-29T15:38:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398665025447895040"
            ],
            "id": "1398665025447895040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 15 de maio de 2021 o desmatamento de 2,27 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 2,49 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2807977478",
            "created_at": "2021-05-29T15:25:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398661723121463300"
            ],
            "id": "1398661723121463300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Today my sister was very photographer \ud83d\ude0f\ud83d\udc9c\nPhoto: @nanny_ss06 \n\nHoje minha irm\u00e3 tava muito fot\u00f3grafa \ud83d\ude0f\ud83d\udc9c\nFoto: @nanny_ss06 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/3Jqu7XM133"
        },
        {
            "author_id": "2807977478",
            "created_at": "2021-05-29T15:23:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398661158463213569"
            ],
            "id": "1398661158463213569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7h da manh\u00e3\n\n7 am em Parque Estadual do Utinga https://t.co/MaPUMjG6sV"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-05-29T15:01:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398655652441042950"
            ],
            "id": "1398655652441042950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana que vem vamos participar da comemora\u00e7\u00e3o de Anivers\u00e1rio do Parque Estadual do Rio Vermelho. Agradecemos ao @instituto_meio pelo convite. https://t.co/44Kju91ikm"
        },
        {
            "author_id": "40708468",
            "created_at": "2021-05-29T14:56:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398654541353164803"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "10228272",
                        "start": 182,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398654541353164803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem da Band sobre o nosso Parque Municipal #LagoaAzul em #S\u00e3oDesid\u00e9rio\nParque Municipal da Lagoa Azul - S\u00e3o Desid\u00e9rio - Bahia| Adoro na Band | ... https://t.co/UjPPzDMIHc via @YouTube #natureza #PatrimonioNatural #MeioAmbiente #Belezas #Turismo #Tur\u00edstico"
        },
        {
            "author_id": "1295736685372805120",
            "created_at": "2021-05-29T14:38:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398649900947156995"
            ],
            "id": "1398649900947156995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sempre falo q odeio ir pro centro da cidade masss meu deus q sdd \nsdd do ccbb, da pra\u00e7a da liberdade, da pra\u00e7a 7, parque municipal\nsdd de ficar horas dentro de um \u00f4nibus s\u00f3 pra ir na pra\u00e7a do papa"
        },
        {
            "author_id": "738442099633328128",
            "created_at": "2021-05-29T14:31:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398648181727141897"
            ],
            "id": "1398648181727141897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 no Parque Municipal Chico Mendes \u2705\ud83d\udc0a\ud83d\udc22 https://t.co/j1hmOKWP1S"
        },
        {
            "author_id": "77021569",
            "created_at": "2021-05-29T14:29:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398647644398968844"
            ],
            "id": "1398647644398968844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semace esteve em opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Bica do Ipu. A Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente (Semace) esteve em opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Bica do Ipu, nos dias 25 e 26 de\u2026 https://t.co/uuF7OS6hC7"
        },
        {
            "author_id": "837810566274117632",
            "created_at": "2021-05-29T14:26:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398646921128992775"
            ],
            "id": "1398646921128992775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje de manh\u00e3 foi assim no Parque   Municipal Ad\u00e3o Barata.\n\nFestival Sementes em Loures.\n\n\"Kontrol\" Compagnie Krak.\n\n\u00c1s 17h30 no Parque das Lagoas, Fernao Ferro, Seixal. https://t.co/i7mNNdP6Fo"
        },
        {
            "author_id": "3397023107",
            "created_at": "2021-05-29T14:04:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398641478675664902"
            ],
            "id": "1398641478675664902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to indo pro parque municipal F1 quem quer ir ?"
        },
        {
            "author_id": "1264337248830533638",
            "created_at": "2021-05-29T14:01:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398640685490786312"
            ],
            "id": "1398640685490786312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/rF7EeGKOJP"
        },
        {
            "author_id": "1102640282502348801",
            "created_at": "2021-05-29T13:46:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398636822079721478"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1250060431357546499",
                        "start": 0,
                        "username": "poderdata_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398636822079721478",
            "in_reply_to_user_id": "1250060431357546499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@poderdata_ PESQUISA DE MERDA SEM CREDIBILIDADE NENHUMA! https://t.co/pBnz2nKZ54"
        },
        {
            "author_id": "1038818496879185921",
            "created_at": "2021-05-29T13:43:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398636114358026242"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1041496878590951426",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaM51422271"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398636114358026242",
            "in_reply_to_user_id": "1041496878590951426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaM51422271 O Parque Nacional de Jericoacoara situa-se nos munic\u00edpios de Jijoca de Jericoacoara, Cruz e Camocim, no litoral oeste do estado do Cear\u00e1, no Brasil. Possui uma \u00e1rea de 8 850 hectares. O per\u00edmetro do parque \u00e9 de 49 929,4 metros. \u00c9 administrado pelo ICMBIO."
        },
        {
            "author_id": "717496099641143296",
            "created_at": "2021-05-29T13:37:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398634532971192320"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.47984086,
                        -22.69045801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1398634532971192320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal https://t.co/4rrV8veLRs"
        },
        {
            "author_id": "53554879",
            "created_at": "2021-05-29T13:30:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398632837893562372"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "68313718",
                        "start": 9,
                        "username": "STF_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "68313718",
                        "start": 83,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398632837893562372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas para @STF_oficial a culpa \u00e9 da equipe que sobrevoou sobre \u00e1rea protegida pelos @STF_oficial https://t.co/dn7Wordp0i"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-29T13:12:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398628206513688577"
            ],
            "id": "1398628206513688577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tucanu\u00e7u\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Q6vdZE39iM"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2021-05-29T12:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398622652944748546"
            ],
            "id": "1398622652944748546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Equipe do GDA (Grupamento de Defesa Ambiental) faz patrulhamento em \u00e1rea do Parque Nacional da Tijuca ( Estrada dona Castorina, Port\u00e3o dos macacos, Vista Chinesa, Mesa do Imperador e Alto da Boa Vista ).\n#SomosAGuarda https://t.co/eeCw16CKUa"
        },
        {
            "author_id": "1336293681775718401",
            "created_at": "2021-05-29T12:01:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398610350757617668"
            ],
            "id": "1398610350757617668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas que s\u00f3 o Club Med Rio das Pedras tem, com um eco-resort situado no cora\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica, \u00e9 uma \u00e1rea protegida, \u00e0 beira-mar e no meio da floresta. \ud83c\udf43\n\n\ud83d\udc49O melhor de tudo \u00e9 que nossos associados possuem 10% OFF em alta e baixa temporada!\n\nFA\u00c7A J\u00c1 SUA RESERVA https://t.co/LjKHYuQMxT"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2021-05-29T11:44:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398606202104434689"
            ],
            "id": "1398606202104434689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda audi\u00eancia para concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/cwj0DCFFWj"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2021-05-29T11:44:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398606198644133888"
            ],
            "id": "1398606198644133888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda audi\u00eancia para concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/uZD9CiD6Qa"
        },
        {
            "author_id": "1321911550890987520",
            "created_at": "2021-05-29T11:44:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398606195657785344"
            ],
            "id": "1398606195657785344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda audi\u00eancia para concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/aS6zJOwGoh"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2021-05-29T11:43:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398605810901659654"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1398605810901659654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Dqisfv3ywi"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-29T11:37:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398604442669260800"
            ],
            "id": "1398604442669260800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 20 de maio de 2021 o desmatamento de 6,01 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 5 dias, somando 23,92 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "4920141502",
            "created_at": "2021-05-29T11:31:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398602794983202818"
            ],
            "id": "1398602794983202818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o online na Semana do Meio\u00a0Ambiente https://t.co/diYdDdrqHh"
        },
        {
            "author_id": "405003301",
            "created_at": "2021-05-29T10:55:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398593842249621504"
            ],
            "id": "1398593842249621504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Cocob\u00f3\n\nLeia no link\nhttps://t.co/mrIIFYaa9M"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2021-05-29T10:36:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398588950176960513"
            ],
            "id": "1398588950176960513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semace esteve em opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Bica do Ipu https://t.co/4OeykXEAJ6 #CIDADE https://t.co/n8xspPaxxi"
        },
        {
            "author_id": "955868683938746371",
            "created_at": "2021-05-29T05:56:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398518581042810881"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "970867556457250817",
                        "start": 12,
                        "username": "Euluanta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398518581042810881",
            "in_reply_to_user_id": "1387604547011588096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gnominhasm @Euluanta N\u00e3o, amg. Kkkkkkk. Pra voc\u00ea ter uma ideia, pra gente ir ao Shopping tem que pegar dois \u00f4nibus, porque shopping s\u00f3 em Ipatinga kkkkk. Mas eu moro perto da entrada do Parque Estadual do Rio Doce, onde as pessoas costumam acampar ou fazer trilha"
        },
        {
            "author_id": "1187897220366028802",
            "created_at": "2021-05-29T03:23:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398480038899728391"
            ],
            "id": "1398480038899728391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal ficou preso em uma armadilha de ca\u00e7adores no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, e sofreu um corte na boca\n\n\ud83c\udf4a#LaranjeirasNews\n\n\ud83d\udcf2\ud83d\udcf0 https://t.co/1csygFMK33"
        },
        {
            "author_id": "2193511942",
            "created_at": "2021-05-29T03:05:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398475500016783360"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "2e33f075fd10315b"
            },
            "id": "1398475500016783360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca, Realengo - RJ. \nUma triste e revoltante rotina. \ud83d\ude24\ud83d\ude21\ud83e\udd2c https://t.co/VuDKH4Kigb"
        },
        {
            "author_id": "146507244",
            "created_at": "2021-05-29T02:55:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398473109632598017"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1398473109632598017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de #Tbt com esse trabalho Maravilhoso do @darlanaranhafotografo \u2763\n\n#modelo  #model #modelofotografica  #curvymodel  #curvy em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/6BxyDtw9rY"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-05-29T02:15:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398462934691557385"
            ],
            "id": "1398462934691557385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rond\u00f4nia prop\u00f5e uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para (des)compensar a redu\u00e7\u00e3o em outras duas https://t.co/U9tOcNzd94"
        },
        {
            "author_id": "1345856724218097664",
            "created_at": "2021-05-29T01:58:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398458614390702081"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1072284221757112322",
                        "start": 0,
                        "username": "lou_daughter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398458614390702081",
            "in_reply_to_user_id": "1072284221757112322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lou_daughter Aa q legal, sonho conhecer gramado, dizem q \u00e9 maravilhoso.\nAqui do Rio eu gosto muito do parque da Tijuca \u00e9  uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da floresta, l\u00e1 dentro da pra fazer trilhas, tem cachoeira. \u00c9 lindo eu sou apaixonada por l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "3151015931",
            "created_at": "2021-05-29T01:23:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398449783648423937"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 58,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "89091897",
                        "start": 202,
                        "username": "usina_itaipu"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "188841819",
                        "start": 229,
                        "username": "Minas_Energia"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "id": "49762925",
                        "start": 244,
                        "username": "ItamaratyGovBr"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "193003734",
                        "start": 260,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1398449783648423937",
            "in_reply_to_user_id": "3151015931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tive uma boa conversa com a Chefe do Parque Gisele Munhoz @ICMBio que me falou sobre a dedica\u00e7\u00e3o da sua equipe e a necessidade de mais recursos. No caso do Parque Nacional do Igua\u00e7u, a coopera\u00e7\u00e3o com a @usina_itaipu \u00e9 essencial. @Minas_Energia @ItamaratyGovBr @mmeioambiente https://t.co/wc6E0fwMfn"
        },
        {
            "author_id": "3151015931",
            "created_at": "2021-05-29T01:23:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398449769559756801"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1398449769559756801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "E a cereja no bolo da viagem foi uma visita r\u00e1pida \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade e o maior conjunto de quedas d\u2019\u00e1gua do mundo, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/H7YGcdEkn2"
        },
        {
            "author_id": "360619751",
            "created_at": "2021-05-29T01:04:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398445217259438082"
            ],
            "id": "1398445217259438082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta do Maguari, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (PA) e a foto da semana - https://t.co/bTzBXMewdZ - #PontadeMaguari - #FlorestaNacionaldoTapaj\u00f3s - #fotodasemana"
        },
        {
            "author_id": "4869294694",
            "created_at": "2021-05-29T00:28:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398436000842457091"
            ],
            "id": "1398436000842457091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma equipe da Inspetoria de Patrulhamento Ambiental da Guarda Civil Municipal (GCM) de Guarulhos flagrou nesta quinta-feira (27), em patrulhamento preventivo, a pr\u00e1tica ilegal de desmatamento na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Cabu\u00e7u-Tanque Grande. \n\nhttps://t.co/Og2VE5ABqf"
        },
        {
            "author_id": "2678300664",
            "created_at": "2021-05-29T00:28:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398435987362025476"
            ],
            "id": "1398435987362025476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma equipe da Inspetoria de Patrulhamento Ambiental da Guarda Civil Municipal (GCM) de Guarulhos flagrou nesta quinta-feira (27), em patrulhamento preventivo, a pr\u00e1tica ilegal de desmatamento na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Cabu\u00e7u-Tanque Grande. \n\nhttps://t.co/gD2dMFtikF"
        },
        {
            "author_id": "30744237",
            "created_at": "2021-05-29T00:28:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398435972971483138"
            ],
            "id": "1398435972971483138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma equipe da Inspetoria de Patrulhamento Ambiental da Guarda Civil Municipal (GCM) de Guarulhos flagrou nesta quinta-feira (27), em patrulhamento preventivo, a pr\u00e1tica ilegal de desmatamento na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Cabu\u00e7u-Tanque Grande. \n\nhttps://t.co/6rHggztsk9"
        },
        {
            "author_id": "34863877",
            "created_at": "2021-05-28T23:41:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398424212528939008"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "52048790",
                        "start": 0,
                        "username": "allanldsantos"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "58951368",
                        "start": 15,
                        "username": "monicabergamo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398424212528939008",
            "in_reply_to_user_id": "52048790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@allanldsantos @monicabergamo Quem sabe: \"Quem mandou invadir \u00e1rea protegida pelo STF?\""
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-05-28T23:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398413780573319171"
            ],
            "id": "1398413780573319171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#FotoDaSemana\nQue tal um banho de \u00e1gua doce e morna?\nNa Ponta do Maguari, situada pr\u00f3ximo ao munic\u00edpio de Belterra (PA), voc\u00ea consegue e ainda aprecia essa vista linda! \ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udc99\n\n\ud83d\udcf8 Tiago Silveira/MTur\n\ud83d\udccd Ponta do Maguari - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (PA)\n\u27a1\ufe0f https://t.co/rWKfUUsILm https://t.co/4dUofu2Trc"
        },
        {
            "author_id": "129002495",
            "created_at": "2021-05-28T23:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398413779340234758"
            ],
            "id": "1398413779340234758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Local que hoje \u00e9 um grande dep\u00f3sito de lixo ser\u00e1 transformado em parque municipal, com investimentos na ordem de R$ 9,5 mi.\n#Goiania #obras \nhttps://t.co/O42ZMAkGEh"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-28T22:30:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398406341530722314"
            ],
            "id": "1398406341530722314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo mandado de seguran\u00e7a do MPF, em 2020 a Funai negou por tr\u00eas vezes o acesso do MPF aos processos administrativos de demarca\u00e7\u00e3o de terra #ind\u00edgena eventualmente existentes no interior da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s e Arapiuns, no Par\u00e1.\nhttps://t.co/j1izoHo2lh"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2021-05-28T22:19:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398403536321458176"
            ],
            "id": "1398403536321458176",
            "in_reply_to_user_id": "89091897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A \u00faltima parte do roteiro dos embaixadores na regi\u00e3o foi uma visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde puderam observar a beleza das #CataratasdoIgua\u00e7u. \u27a1\ufe0f https://t.co/n4vl7fRws7 https://t.co/iFfIqiTyqe"
        },
        {
            "author_id": "1242565706245443584",
            "created_at": "2021-05-28T22:11:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398401462426869761"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "89091897",
                        "start": 128,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398401462426869761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 263,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Pude visitar hoje a unidade de conserva\u00e7\u00e3o de fauna e flora que comp\u00f5e o Corredor de Biodiversidade do Rio Paran\u00e1, apoiado pela @usina_itaipu. Mostra o que pode ser feito para equilibrar o impacto em ecossistemas locais entre homem, natureza e tecnologia. https://t.co/jX6gBtl3QA"
        },
        {
            "author_id": "1124142310260916224",
            "created_at": "2021-05-28T21:33:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398392116733263872"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1013529252841521154",
                        "start": 0,
                        "username": "luisa_aff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398392116733263872",
            "in_reply_to_user_id": "1013529252841521154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luisa_aff Af amiga eu entendo o sofrimento, o meu \u00e9 do lado do parque municipal, dava p beber na svs ou no centro tranquilo :'((((("
        },
        {
            "author_id": "94079214",
            "created_at": "2021-05-28T21:20:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398388725315522568"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4198209,
                        -10.54700057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1398388725315522568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPedra Furada em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/aQR3uAlPZk"
        },
        {
            "author_id": "57438355",
            "created_at": "2021-05-28T21:19:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398388410000330752"
            ],
            "id": "1398388410000330752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Goi\u00e2nia anuncia constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Jardim das Aroeiras\n\nhttps://t.co/jMrzJ9eHBl"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2021-05-28T20:50:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398381161001410563"
            ],
            "id": "1398381161001410563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Burac\u00e3o recebe vistoria para obras do Parque Municipal Jardim das\u00a0Aroeiras https://t.co/tBVJbpuSly"
        },
        {
            "author_id": "2961259509",
            "created_at": "2021-05-28T20:48:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398380731915718661"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2422300385",
                        "start": 0,
                        "username": "diogogc_"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1036305728691163136",
                        "start": 10,
                        "username": "RPicareta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398380731915718661",
            "in_reply_to_user_id": "2422300385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diogogc_ @RPicareta Constru\u00e7\u00e3o ilegal de uma casa em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-28T20:46:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398380057761095692"
            ],
            "id": "1398380057761095692",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa a\u00e7\u00e3o contou com a participa\u00e7\u00e3o do t\u00e9cnico do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, o bi\u00f3logo Thomas Tanaka Ferreira e do bi\u00f3logo ornit\u00f3logo e inspetor de Recursos Naturais do Narutarins, MSc. Marcelo Barbosa"
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2021-05-28T20:31:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398376295063461890"
            ],
            "id": "1398376295063461890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde recebe o 1\u00ba Manejo Integrado do Fogo da RMBH \nNesta quinta-feira, 27, foi realizado no Parque Estadual Serra Verde, localizado ao lado da Cidade Administrativa, o primeiro Manejo Integrado do Fog...\nhttps://t.co/N2rYycEH0F"
        },
        {
            "author_id": "1396309366173732867",
            "created_at": "2021-05-28T19:54:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398367124045930499"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1398367124045930499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/cQ8eiaMEo4"
        },
        {
            "author_id": "1395417678848970758",
            "created_at": "2021-05-28T19:53:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398366843044347907"
            ],
            "id": "1398366843044347907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u211c\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd1e \ud835\udd30\ud835\udd22\ud835\udd2a\ud835\udd2d\ud835\udd2f\ud835\udd22 \ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd2a \ud835\udd23\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd20\ud835\udd1e \ud835\udd22 \ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd24\ud835\udd22\ud835\udd2a, \ud835\udd22 \ud835\udd27\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud835\udd30 \ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd22 \ud835\udd1e \ud835\udd20\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd37\ud835\udd1e \ud835\udd21\ud835\udd22 \ud835\udd2e\ud835\udd32\ud835\udd22 \ud835\udd33\ud835\udd2c\ud835\udd20\ud835\udd22 \ud835\udd33\ud835\udd1e\ud835\udd26 \ud835\udd2b\ud835\udd2c \ud835\udd20\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd2c \ud835\udd20\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd2c\" em Reserva Extrativista do Rio Cajari https://t.co/USfTI77v5l"
        },
        {
            "author_id": "1253986811686379520",
            "created_at": "2021-05-28T19:39:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398363226706960389"
            ],
            "id": "1398363226706960389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1. Nas pr\u00f3ximas duas semanas muitos estar\u00e3o de f\u00e9rias e por isso gostaria de partilhar uma sugest\u00e3o: e que tal descobrir o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, atrav\u00e9s da sua GR50 - Grande Rota Peneda-Ger\u00eas?\n\nDeixo-vos aqui uma sugest\u00e3o de portal/mapa digit\u2026https://t.co/fkZO1RhNws"
        },
        {
            "author_id": "183694327",
            "created_at": "2021-05-28T19:27:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398360354267308033"
            ],
            "id": "1398360354267308033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso no Capara\u00f3... em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/uIgXjNMIBz"
        },
        {
            "author_id": "284152592",
            "created_at": "2021-05-28T19:26:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398359941312913408"
            ],
            "id": "1398359941312913408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A comunidade cai\u00e7ara de Barra do Una, em Peru\u00edbe (SP), foi vacinada esta semana contra a covid-19, ap\u00f3s atua\u00e7\u00e3o da DPU. A comunidade est\u00e1 numa Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, mas n\u00e3o fazia parte dos planos de vacina\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios da regi\u00e3o. https://t.co/ACUcEuxcuy https://t.co/eKxKrQBMyM"
        },
        {
            "author_id": "1229392170114781184",
            "created_at": "2021-05-28T19:09:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398355658945306626"
            ],
            "id": "1398355658945306626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental foi alvo de desmatamento ilegal no #Cabu\u00e7u.\nhttps://t.co/TcONZLzrAH"
        },
        {
            "author_id": "979475695842799616",
            "created_at": "2021-05-28T19:02:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398354104125210632"
            ],
            "id": "1398354104125210632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Niter\u00f3i ganha o Parque Natural Municipal Floresta do Baldeador\nhttps://t.co/okg33hhZQC"
        },
        {
            "author_id": "723345786742947841",
            "created_at": "2021-05-28T18:36:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398347397370159106"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398347397370159106",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Bolso quer matar 3 coelhos c/uma cajadada s\u00f3: \n- Ver riquezas minerais da \u00e1rea protegida p/liberar p/garimpeiros e mineradoras \n- Contaminar as aldeias (covid-19), dizimando popula\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas locais (igual no per\u00edodo colonial)\n- Seguir a agenda de campanha eleitoral antecipada"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2021-05-28T18:29:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398345694096801796"
            ],
            "id": "1398345694096801796",
            "in_reply_to_user_id": "1340156732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele integra o mosaico do Sistema Municipal de \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (SIMAPA), unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel com extens\u00e3o de 598 hectares e que engloba zonas de recupera\u00e7\u00e3o ambiental e de restri\u00e7\u00e3o \u00e0 ocupa\u00e7\u00e3o urbana, al\u00e9m de \u00e1reas de especial interesse ambiental+"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2021-05-28T18:28:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398345474508312577"
            ],
            "id": "1398345474508312577",
            "in_reply_to_user_id": "1340156732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos celebrar a Semana do Meio Ambiente 2021 com a cria\u00e7\u00e3o da oitava unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Niter\u00f3i: o Parque Natural Municipal Floresta do Baldeador, localizado pr\u00f3ximo ao Morro do Castro."
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2021-05-28T18:28:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398345395521134599"
            ],
            "id": "1398345395521134599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Floresta do Baldeador fortalece o nosso compromisso com a prote\u00e7\u00e3o do ecossistema da cidade. https://t.co/jVBpI69lTY"
        },
        {
            "author_id": "2707179342",
            "created_at": "2021-05-28T18:21:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398343566729125896"
            ],
            "id": "1398343566729125896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Ita\u00fanas para a Semana do Meio Ambiente\nhttps://t.co/h6NOFRCttL"
        },
        {
            "author_id": "2724843365",
            "created_at": "2021-05-28T18:01:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398338605811183626"
            ],
            "id": "1398338605811183626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o sei mais o que \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o e nem natureza e muito menos o que \u00e9 fronteira https://t.co/u7VlBo97fM"
        },
        {
            "author_id": "80403408",
            "created_at": "2021-05-28T17:09:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398325629632892932"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "994303120376303616",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalDaCidadeO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398325629632892932",
            "in_reply_to_user_id": "994303120376303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalDaCidadeO Quem mandou sobrevoar em \u00e1rea protegida pelo STF"
        },
        {
            "author_id": "255054095",
            "created_at": "2021-05-28T16:48:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398320235128762370"
            ],
            "id": "1398320235128762370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria hoje descer para o Parque Municipal com umas frutas, \u00e1gua e um livro e ficqr na grama lendo.\nNem lembrar que tenho aula e aluno para aguentar\nObs: os amo mas ja cansei"
        },
        {
            "author_id": "1391025633371869186",
            "created_at": "2021-05-28T16:30:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398315827687010310"
            ],
            "id": "1398315827687010310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2666\ufe0fVENDO CASAS LUXUOSAS EM PARQUE EQUITATIVA!!\n\ud83d\udccdLocaliza\u00e7\u00e3o:Reserva Biol\u00f3gica Parque Equitativa.\n\u2022Rua Maestro Vila Lobo-Quadra 07 |Lote 1b e 2b\n\n\ud83d\udd3803 Quartos um deles com su\u00edte \n\ud83d\udd38Sala\n\ud83d\udd38Cozinha\n\ud83d\udd3802 Banheiros\n\ud83d\udd38\u00c1rea Gourmet \n\ud83d\udd38Piscina \n\ud83d\udd3802 Varandas\n\ud83d\udd38Entrada Indp.\n\ud83d\udd38Garagem https://t.co/qCT1oN6Um1"
        },
        {
            "author_id": "96443522",
            "created_at": "2021-05-28T15:41:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398303402757705729"
            ],
            "id": "1398303402757705729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Namibia. \ud83c\uddf3\ud83c\udde6\nParque Nacional. https://t.co/K12ZEvpJpr"
        },
        {
            "author_id": "1254434162645360640",
            "created_at": "2021-05-28T15:21:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398298338043310083"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "271028583",
                        "start": 0,
                        "username": "fjviegas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398298338043310083",
            "in_reply_to_user_id": "271028583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fjviegas Pior que isso foi terem permitido ele construir um \"bunker\" no nosso \u00fanico parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-28T15:01:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398293424227471361"
            ],
            "id": "1398293424227471361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo de Rond\u00f4nia anunciou a cria\u00e7\u00e3o de cinco novas UCs, que somadas t\u00eam 99 mil hectares a menos do que a \u00e1rea retirada da Reserva Extrativista (Resex) Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual (PES) Guajar\u00e1-Mirim, agora desprotegidas pela lei.\n\nhttps://t.co/V5xpoZkPD8"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2021-05-28T14:46:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398289543456038921"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1398289543456038921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/BRabnIV7Yd"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-05-28T14:40:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398288145133748229"
            ],
            "id": "1398288145133748229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Bom Jesus do Itabapoana inicia trabalhos de pesquisa cient\u00edfica no Parque Natural Municipal Sabi\u00e1 Laranjeira de\u00a0Rosal https://t.co/eJHJCZdhBT"
        },
        {
            "author_id": "1096201694482976771",
            "created_at": "2021-05-28T14:31:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398285919686479873"
            ],
            "id": "1398285919686479873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local 23 e 24/05\n\nData Floresta Nacional do Amap\u00e1 \n\n\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a https://t.co/WElaZLFp8A"
        },
        {
            "author_id": "1370355855154159623",
            "created_at": "2021-05-28T14:30:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398285619470782467"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1381873995750998017",
                        "start": 0,
                        "username": "Aldo82024582"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398285619470782467",
            "in_reply_to_user_id": "1381873995750998017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Aldo82024582 \u00c9 o c\u00e9u que temos e que n\u00e3o vemos por conta da polui\u00e7\u00e3o luminosa.\nNa Aldeia Kamayur\u00e1, Parque Nacional do Xingu, a gente tem este c\u00e9u. D\u00e1 impress\u00e3o de que se esticarmos a m\u00e3o a gente segura uma estrela."
        },
        {
            "author_id": "76077681",
            "created_at": "2021-05-28T14:22:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398283440584368130"
            ],
            "id": "1398283440584368130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador pede reformas dos banheiros do Parque Municipal da Aldeia  https://t.co/OqPPJfXQAB"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2021-05-28T14:09:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398280292822142981"
            ],
            "id": "1398280292822142981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o de granito est\u00e1 amea\u00e7ando novamente \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, territ\u00f3rios e \u00e1guas do rio Doce? | Combate Racismo Ambiental https://t.co/VKWayLc04f"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2021-05-28T14:00:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398277897056526339"
            ],
            "id": "1398277897056526339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do GDA (Grupamento de Defesa Ambiental) faz patrulhamento em \u00e1rea do Parque Nacional da Tijuca ( Estrada dona Castorina, Port\u00e3o dos macacos, Vista Chinesa, Mesa do Imperador e Alto da Boa Vista ).\n#SomosAGuarda https://t.co/jMRnxb0udr"
        },
        {
            "author_id": "1149680282984964096",
            "created_at": "2021-05-28T14:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398277891406938116"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "2401640120",
                        "start": 121,
                        "username": "EduardoJorge"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "105155795",
                        "start": 136,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "43347078",
                        "start": 150,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "87980454",
                        "start": 158,
                        "username": "fabio_feldmann"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "58946974",
                        "start": 175,
                        "username": "joseluizpenna43"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "74715478",
                        "start": 193,
                        "username": "ClimaInfoNews"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "38728575",
                        "start": 226,
                        "username": "mbrusadin"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "3236437961",
                        "start": 238,
                        "username": "monicabuava"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398277891406938116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rond\u00f4nia prop\u00f5e uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para (des)compensar a redu\u00e7\u00e3o em outras duas. \n\nhttps://t.co/PVFroflThP\n\n@EduardoJorge  @MarinaSilva  @sosma  @fabio_feldmann  @joseluizpenna43  @ClimaInfoNews  @BlogLorenzetti  @mbrusadin  @monicabuava"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-05-28T13:49:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398275115025158145"
            ],
            "id": "1398275115025158145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que algu\u00e9m vai ganhar uma boa indeniza\u00e7ao? Governo de RO transforma fazenda abandonada de b\u00fafalos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/g6fTzDFk2R #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "304096529",
            "created_at": "2021-05-28T13:25:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398269249865588737"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "182525674",
                        "start": 0,
                        "username": "GiscardRichard"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398269249865588737",
            "in_reply_to_user_id": "182525674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GiscardRichard O legal desse \u00e2ngulo \u00e9 que d\u00e1 pra ver claramente o parque municipal ao fundo...parab\u00e9ns aos envolvidos \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "43464860",
            "created_at": "2021-05-28T12:33:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398256151423299584"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "311154011",
                        "start": 0,
                        "username": "EduardoLaviano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398256151423299584",
            "in_reply_to_user_id": "311154011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduardoLaviano Um exemplo \u00e9 o parque do utinga que mesmo sendo \u00e1rea protegida foi ocupada e precisou recuar a sua \u00e1rea!"
        },
        {
            "author_id": "138812030",
            "created_at": "2021-05-28T11:49:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398244971950522370"
            ],
            "id": "1398244971950522370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Brasil. Borboletas no Parque Estadual do Pau Oco - Morretes Pr Foto\ud83d\udcf8Denis Ferreira Netto. https://t.co/gTk02ygaIR"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-28T11:05:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398233886870671360"
            ],
            "id": "1398233886870671360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/XqP4uFC5z3"
        },
        {
            "author_id": "75786396",
            "created_at": "2021-05-28T09:56:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398216626605076480"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1059014798",
                        "start": 0,
                        "username": "SuricateSeboso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398216626605076480",
            "in_reply_to_user_id": "1059014798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuricateSeboso Parque Nacional da Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2021-05-28T05:39:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398151981483630596"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398151981483630596",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista Balaio, o Parque Nacional Serra da Neblina e a Reserva Biol\u00f3gica Morro dos Seis Lagos, do governo estadual do Amazonas. Nenhuma dessas categorias permite a atividade.\n\n5"
        },
        {
            "author_id": "1066496989360267266",
            "created_at": "2021-05-28T04:16:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398131120118677506"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1398131120118677506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No in\u00edcio da faculdade (estudava na cmmg, em frente ao parque municipal, atr\u00e1s da faculdade de medicina da ufmg) eu ia sempre pra F\u00e1brica, a balada (sdds) a\u00ed eu enchia o cu de cerveja, ficava mega bebada e chegava em TODOS os gostosos daquele lugar, nossa, eu beijava muitoooo https://t.co/ug0WNqYGJ7 https://t.co/5doT3EqH56"
        },
        {
            "author_id": "710272278467112960",
            "created_at": "2021-05-28T03:49:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398124334565240835"
            ],
            "id": "1398124334565240835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A saudade q eu t\u00f4 de um parque nacional n\u00e3o t\u00e1 escrito"
        },
        {
            "author_id": "1451961697",
            "created_at": "2021-05-28T03:30:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398119363891376128"
            ],
            "id": "1398119363891376128",
            "in_reply_to_user_id": "1451961697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia que a gente foi no parque Municipal e ficamos tentando fazer malabaris"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-05-28T02:02:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398097390624706566"
            ],
            "id": "1398097390624706566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Loango, Gab\u00e3o. https://t.co/fONiEzkOQi"
        },
        {
            "author_id": "74789678",
            "created_at": "2021-05-28T01:26:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398088339845177348"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "138927785",
                        "start": 0,
                        "username": "yaneamoras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398088339845177348",
            "in_reply_to_user_id": "138927785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yaneamoras Pensando aqui.Voc\u00ea foi assaltada em um parque estadual, um ponto tur\u00edstico administrado pelo estado,onde tem que ter seguran\u00e7a p\u00fablica para proteger os visitantes e o pr\u00f3prio local.Consulte um advogado,um processo talvez mude a seguran\u00e7a do local e o estado ressar\u00e7a suas perdas."
        },
        {
            "author_id": "951706503060303873",
            "created_at": "2021-05-28T01:13:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398085016232546306"
            ],
            "id": "1398085016232546306",
            "in_reply_to_user_id": "951706503060303873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Siga-me no instagram e facebook pelo link:\nhttps://t.co/mdf8LaEc0J\n\nFonte:\nContribui\u00e7\u00e3o de morcegos frug\u00edvoros na chuva de sementes para a regenera\u00e7\u00e3o natural de s\u00edtios em  processo de restaura\u00e7\u00e3o no Parque Natural Municipal de Marapendi, RJ https://t.co/23Of29kImT"
        },
        {
            "author_id": "1012181191297060864",
            "created_at": "2021-05-28T01:11:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398084579559448579"
            ],
            "id": "1398084579559448579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo: Geografia\n\nPesquiso: Geodiversidade e manejo do Parque Estadual da Pedra Branca\n\nAssisto: Youtubers m\u00fasicos discutindo teoria musical https://t.co/LUYlGzrTuG"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-05-28T00:48:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398078771589156864"
            ],
            "id": "1398078771589156864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Parque Nacional de #Loango \u00e9 uma \u00e1rea costeira protegida, localizada na regi\u00e3o oeste do #Gab\u00e3o, s\u00e3o cerca de 1.550 km\u00b2 de savana, praia intocada, floresta e manguezais. O parque \u00e9 considerado uma verdadeira joia da costa ocidental da #\u00c1frica. #ParcNationaldeLoango #Natureza https://t.co/AUjlcRn0Oa"
        },
        {
            "author_id": "779735263765532672",
            "created_at": "2021-05-28T00:42:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398077289749958658"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "112521859",
                        "start": 0,
                        "username": "franalverja"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398077289749958658",
            "in_reply_to_user_id": "779735263765532672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@franalverja Es el Parque Estadual do Turvo."
        },
        {
            "author_id": "4508035361",
            "created_at": "2021-05-27T23:38:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398061187091271689"
            ],
            "id": "1398061187091271689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no Paran\u00e1 se encontra uma das maiores reservas de arauc\u00e1rias do Planeta. :) \ud83d\udc9a\nReserva biol\u00f3gica das arauc\u00e1rias https://t.co/BOf9lWd6kN https://t.co/BnJeujp0Kk"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-05-27T23:11:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398054237771345923"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1398054237771345923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/m93MGX1xiX"
        },
        {
            "author_id": "80548664",
            "created_at": "2021-05-27T23:04:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398052620451860484"
            ],
            "id": "1398052620451860484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "27 de maio \u00e9 dia da Mata Atl\u00e2ntica. A #Tbt de hoje \u00e9 uma homenagem ao Parque Nacional da Serra de Itabaina, criado quando eu fui Superintendente do Ibama em Sergipe e Lula Presidente da Rep\u00fablica. Salve a Mata Atl\u00e2ntica! Salve a Serra de Itabaina patrim\u00f4nio sergipano e brasileiro https://t.co/lAMm3b71sf"
        },
        {
            "author_id": "2172838692",
            "created_at": "2021-05-27T22:57:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398050838950645763"
            ],
            "id": "1398050838950645763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bateu uma puta saudade de ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2021-05-27T22:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398043840636932097"
            ],
            "id": "1398043840636932097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TRF4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de homem por pesca ilegal na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, em Santa Catarina. A pena \u00e9 de 1 ano e meio de deten\u00e7\u00e3o, em regime aberto, e pode ser substitu\u00edda por presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os \u00e0 comunidade e presta\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria, al\u00e9m do pagamento de multa."
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-05-27T22:27:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398043238129340423"
            ],
            "id": "1398043238129340423",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Rodrigo Agostinho contando agora: de ontem pra hoje a comiss\u00e3o de meio ambiente de Zambelli pautou liberar boi em reserva extrativista e o fim de todas as UCs que n\u00e3o t\u00eam quest\u00e3o fundi\u00e1ria resolvida."
        },
        {
            "author_id": "1348376984003469315",
            "created_at": "2021-05-27T22:26:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398042995539206145"
            ],
            "id": "1398042995539206145",
            "in_reply_to_user_id": "1348376984003469315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atualmente \u00e9 analista ambiental na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca, litoral sul de Santa Catarina.\nE esse? Voc\u00eas conseguiram acertar?\nFiquem atentos \u00e0s nossas redes para mais informa\u00e7\u00f5es.\n#workshopcaliandra #eventos #arquitetura #engenharia #ambiental #parques #online"
        },
        {
            "author_id": "721426250095587329",
            "created_at": "2021-05-27T22:24:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398042337494900739"
            ],
            "id": "1398042337494900739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para o Dia Nacional da Mata Atl\u00e2ntica, uma das paisagens mais belas do Sul do Brasil, no Parque Nacional dos Aparados da Serra, C\u00e2nion do Itaimbezinho, Rio Grande do Sul, Brazil\n#MataAtlantica #DiaNacionalDaMataAtlantica https://t.co/Nlnh84gNKA"
        },
        {
            "author_id": "1158889658",
            "created_at": "2021-05-27T22:20:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398041552392445952"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "809124436880322561",
                        "start": 0,
                        "username": "CNNBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398041552392445952",
            "in_reply_to_user_id": "809124436880322561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CNNBrasil At\u00e9 nas cataratas Bolsonaro conseguiu meter o dedo podre dele, com a privatiza\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o do parque nacional o ingresso de entrada sofrer\u00e1 um aumento de at\u00e9 600% podendo chegar a mais de R$ 120,00 reais por pessoa."
        },
        {
            "author_id": "721426250095587329",
            "created_at": "2021-05-27T22:18:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398041004918427654"
            ],
            "id": "1398041004918427654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o Dia Nacional da Mata Atl\u00e2ntica, uma vis\u00e3o do interior da floresta no Parque Estadual do Turvo, no Rio Grande do Sul, na divisa com a Argentina. Extremo sul da Mata Atl\u00e2ntica!\n#MataAtlantica #DiaNacionalDaMataAtlantica https://t.co/X9VzuA9zst"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-27T22:01:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398036603218583552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 68,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398036603218583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 115,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "\ud83d\ude92 \ud83c\udfdePREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nContinua a contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas! O @ICMBio continua expandindo seu time de brigadistas, agora na NGI Aparados da Serra Geral, no Parque Nacional da Tijuca e na Reserva Biol\u00f3gica da Mata Escura. \n\n\ud83d\udccc Encontre o edital em: https://t.co/NgtmTd4Ts2 https://t.co/irFkNB8gx3"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-27T21:34:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398029825890205708"
            ],
            "id": "1398029825890205708",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Pq. Nac. da Chapada das Mesas (MA): 22% do total, com 53 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 21% do total, com 51 focos"
        },
        {
            "author_id": "84127211",
            "created_at": "2021-05-27T21:17:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398025670618402819"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.338149,
                        -20.300668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1398025670618402819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/kMTPUuBS2w"
        },
        {
            "author_id": "139722257",
            "created_at": "2021-05-27T21:01:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398021609588412420"
            ],
            "id": "1398021609588412420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior rede de \u00e1rea protegida do planeta!!!\nTem muita gente de olho.\nE tem muito Judas que tenta vender por 30 moedas!!! https://t.co/b4bQ7dFclQ"
        },
        {
            "author_id": "87688265",
            "created_at": "2021-05-27T20:58:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398020844027252737"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1398020844027252737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Alpes capixabas! \ud83d\ude05#tbt\ud83d\udd19 em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/MiF3Erd0pE"
        },
        {
            "author_id": "117425043",
            "created_at": "2021-05-27T20:56:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398020254681518081"
            ],
            "id": "1398020254681518081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cear\u00e1 \u00e9 um dos estados que melhor preserva a sua mata atl\u00e2ntica, possuindo hoje tr\u00eas postos avan\u00e7ados, reconhecidos pela Reserva da Biosfera da Mata Atl\u00e2ntica: o Parque do Coc\u00f3; o Parque Bot\u00e2nico, em Caucaia; e o Ref\u00fagio da Vida Silvestre Periquito Cara Suja, em Guaramiranga. https://t.co/jz1XYKLf8l"
        },
        {
            "author_id": "1143603512124878848",
            "created_at": "2021-05-27T20:13:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398009479288000514"
            ],
            "id": "1398009479288000514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O CR7 tem um Palacete em pleno cora\u00e7\u00e3o do parque nacional Peneda-Ger\u00eas e voc\u00eas est\u00e3o fodidos porque ele montou uma marquise no Pr\u00e9dio Coutinho da capital... Foda-se! N\u00e3o valeis a ponta dum caralho!"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-05-27T20:08:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398008139195240455"
            ],
            "id": "1398008139195240455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u quer Assembleia Legislativa e Congresso mobilizados para questionar concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/t69UVszsN3"
        },
        {
            "author_id": "131982866",
            "created_at": "2021-05-27T19:37:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1398000482556252161"
            ],
            "id": "1398000482556252161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capit\u00e3 Cloroquina est\u00e1 denunciando o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os por causa de uma exposi\u00e7\u00e3o de um p\u00eanis de Deus. https://t.co/9zYtP9LImA"
        },
        {
            "author_id": "259329837",
            "created_at": "2021-05-27T19:25:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397997413474897920"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16988,
                        -23.85279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "80ea737730f4363a"
            },
            "id": "1397997413474897920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Mina Velha https://t.co/Me5L6oNMdc"
        },
        {
            "author_id": "33849411",
            "created_at": "2021-05-27T19:25:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397997285997436932"
            ],
            "id": "1397997285997436932",
            "in_reply_to_user_id": "33849411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 l\u00e1 que est\u00e3o as \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra do Mar, os Parques Estaduais do Alto #Ribeira e Jacupiranga, as \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Canan\u00e9ia \u2013 Iguape \u2013 Peru\u00edbe e da Ilha Comprida e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins (EEJI)."
        },
        {
            "author_id": "144490702",
            "created_at": "2021-05-27T18:56:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397990102769541120"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "897872830020427776",
                        "start": 0,
                        "username": "Sir_Bronn_"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1121774378771996673",
                        "start": 12,
                        "username": "ovo_A_cavalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397990102769541120",
            "in_reply_to_user_id": "897872830020427776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sir_Bronn_ @ovo_A_cavalo mar\u00b7qui\u00b7se\u00a0|m\u00e0r|\n\n(franc\u00eas\u00a0marquise)\n\nnome feminino\n\n1.\u00a0Estrutura\u00a0envidra\u00e7ada\u00a0com\u00a0que\u00a0se\u00a0protegem\u00a0geralmente\u00a0varandas.\n\n2.\u00a0\u00c1rea\u00a0protegida\u00a0do\u00a0exterior\u00a0por\u00a0esse\u00a0tipo\u00a0de\u00a0estrutura.\n\n3.\u00a0Esp\u00e9cie\u00a0de\u00a0alpendre\u00a0que\u00a0serve\u00a0de\u00a0abrigo em\u00a0alguns\u00a0edif\u00edcios."
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-05-27T18:45:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397987229562200073"
            ],
            "id": "1397987229562200073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u quer Assembleia Legislativa e Congresso mobilizados para questionar concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nPrazo para entrega de sugest\u00f5es encerra hoje...\n\n https://t.co/bl1cyaRaRp\n\n#ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #FozdoIgua\u00e7u #Brasil #ICMBio https://t.co/uqjz5Sqb4y"
        },
        {
            "author_id": "1270909829285117954",
            "created_at": "2021-05-27T18:24:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397982151665197073"
            ],
            "id": "1397982151665197073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu te amo mata Atl\u00e2ntica, eu te amo\n#DiaNacionaldaMataAtl\u00e2ntica \n\n@ Reserva Biol\u00f3gica do Alto da Serra de Paranapiacaba https://t.co/WBDZJnCtNg"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2021-05-27T18:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397975896884236289"
            ],
            "id": "1397975896884236289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF cobra explica\u00e7\u00f5es do instituto sobre opera\u00e7\u00e3o cancelada contra cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em reserva biol\u00f3gica no Par\u00e1. https://t.co/qVTQ2mNr2a"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2021-05-27T17:48:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397973105985818625"
            ],
            "id": "1397973105985818625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 144,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O Equador confirmou que uma tartaruga gigante encontrada em 2019 nas Ilhas Gal\u00e1pagos \u00e9 uma esp\u00e9cie considerada extinta h\u00e1 100 anos. Agora, o Parque Nacional de Gal\u00e1pagos prepara uma expedi\u00e7\u00e3o para procurar mais tartarugas na tentativa de salvar a esp\u00e9cie\nhttps://t.co/NfPZ4DVl6x"
        },
        {
            "author_id": "51489815",
            "created_at": "2021-05-27T17:46:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397972418384351234"
            ],
            "id": "1397972418384351234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente: Governo de RO transforma fazenda abandonada de b\u00fafalos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/tz59U1NaY0"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2021-05-27T17:45:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397972141497360394"
            ],
            "id": "1397972141497360394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel\nPortugal Cool https://t.co/DiwUvUKBS4 https://t.co/DE5XGg8bT1"
        },
        {
            "author_id": "272610805",
            "created_at": "2021-05-27T17:20:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397965951350546437"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1397965951350546437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{what a view} em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/TJhknABCth"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-05-27T16:31:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397953604229627907"
            ],
            "id": "1397953604229627907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u quer Assembleia Legislativa e Congresso Nacional mobilizados para questionar concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/lUiAiZ9AcB"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-05-27T16:31:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397953598227582983"
            ],
            "id": "1397953598227582983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u quer Assembleia Legislativa e Congresso Nacional mobilizados para questionar concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/xnTykZdrfF"
        },
        {
            "author_id": "1316487318967115776",
            "created_at": "2021-05-27T16:24:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397951875794747406"
            ],
            "id": "1397951875794747406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "support your local dinossauros: pegadas de dinossauros no monumento natural do vale dos dinossauros em sousa, na para\u00edba https://t.co/IuRbCMU2jW https://t.co/XQ85GCkdpe"
        },
        {
            "author_id": "61029776",
            "created_at": "2021-05-27T16:18:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397950325747863554"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1166090238785183754",
                        "start": 0,
                        "username": "GCorneteiro"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "17678527",
                        "start": 13,
                        "username": "centauroesporte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397950325747863554",
            "in_reply_to_user_id": "1166090238785183754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GCorneteiro @centauroesporte Ent\u00e3o \u00e9ramos vizinhos e faz\u00edamos a mesma rota\nSagrada fam\u00edlia \nRenascenca \nCol\u00e9gio Batista \nExatamente nessa ordem \nE de quebra estudei no IMACO no parque municipal e depois no municipal do S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "602915012",
            "created_at": "2021-05-27T16:12:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397948840548909060"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 78,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397948840548909060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ro\u00e7ada e varredura hoje, no Parque Nacional da Tijuca, no Alto da Boa Vista.\n\n@prefeitura_rio https://t.co/3RhTEDr2uP"
        },
        {
            "author_id": "254196118",
            "created_at": "2021-05-27T16:03:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397946524995358720"
            ],
            "id": "1397946524995358720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia come\u00e7ou com muito trabalho em Boa Vista de S\u00e3o Caetano, onde entreguei mais uma gemanta. S\u00e3o cerca de 2 mil metros quadrados de \u00e1rea protegida, beneficiando 80 fam\u00edlias da Rua 22 de Mar\u00e7o e imedia\u00e7\u00f5es. https://t.co/SF0HXgZd34"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2021-05-27T16:02:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397946357466415112"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 17,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 123,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397946357466415112",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf43\nO @ICMBio publicou edital para a concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (RS) no \u00e2mbito do @ppinvestimentos. A expectativa \u00e9 de que os valores investidos ultrapassem R$..."
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2021-05-27T15:47:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397942616919052290"
            ],
            "id": "1397942616919052290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|INDICA\u00c7\u00c3O ATENDIDA|\n\u2022 Atletas de Resende (mediante \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o de resid\u00eancia) poder\u00e3o se cadastrar para utilizarem o Parque Nacional do Itatiaia para realizarem seus treinos gratuitamente.\n+ https://t.co/rUurts1eSF"
        },
        {
            "author_id": "895280815197782016",
            "created_at": "2021-05-27T15:43:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397941545505017861"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "59922837",
                        "start": 181,
                        "username": "SamsungBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "297169759",
                        "start": 197,
                        "username": "SamsungMobile"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "140582641",
                        "start": 213,
                        "username": "chevroletbrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "1397941545505017861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio a floresta do Parque Nacional de Ubajara, o Onix Plus vai buscando uma nova estrada, novas aventuras!\n\n\ud83d\udcf1Fotografei com Galaxy S20+\n\n#withgalaxy #galaxys20plus #TeamGalaxy \n\n@SamsungBrasil \n@SamsungMobile \n@chevroletbrasil https://t.co/c56TkTBaFb"
        },
        {
            "author_id": "1147921794",
            "created_at": "2021-05-27T15:34:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397939255192829952"
            ],
            "id": "1397939255192829952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 uma marca portuguesa de j\u00f3ias que vai ajudar a plantar \u00e1rvores no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas | https://t.co/dUINe0UTQc https://t.co/R9m8UQagOQ"
        },
        {
            "author_id": "1353295234826981376",
            "created_at": "2021-05-27T15:08:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397932682919780353"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 78,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397932682919780353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ro\u00e7ada e varredura hoje, no Parque Nacional da Tijuca, no Alto da Boa Vista.\n\n@prefeitura_rio https://t.co/V7ZMU5XvzJ"
        },
        {
            "author_id": "1302073564212932608",
            "created_at": "2021-05-27T15:07:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397932503458107392"
            ],
            "id": "1397932503458107392",
            "in_reply_to_user_id": "1302073564212932608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "namjoon vamos fazer um piquenique no parque municipal s\u00f3 eu voc\u00ea e as \u00e1rvores"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2021-05-27T15:07:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397932476367093764"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "399789099",
                        "start": 54,
                        "username": "FranPSchneider"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397932476367093764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul, Domingos Martins ES\nFoto: @franpschneider https://t.co/aiP94jGnsx https://t.co/OerJVPKa3q"
        },
        {
            "author_id": "1333443631101988864",
            "created_at": "2021-05-27T15:05:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397931970009706499"
            ],
            "id": "1397931970009706499",
            "in_reply_to_user_id": "1333443631101988864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de S\u00e3o Paulo tem \u00e1reas remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica e sua prote\u00e7\u00e3o \u00e9 responsabilidade de todos. Em Parelheiros, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Capivari-Monos preserva a vegeta\u00e7\u00e3o remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica e agora conta com um Plano de Manejo."
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2021-05-27T15:02:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397931114350645250"
            ],
            "id": "1397931114350645250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Diretoria do Parque Nacional de Gal\u00e1pagos, anunciou a descoberta de uma tartaruga que se acreditava estar extinta h\u00e1 mais de cem anos.\nhttps://t.co/ZZJ5G5S1tD"
        },
        {
            "author_id": "4506231256",
            "created_at": "2021-05-27T14:53:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397929075142905858"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1133554137793290240",
                        "start": 0,
                        "username": "giselesaraa"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "3354223073",
                        "start": 13,
                        "username": "garcomtabagista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397929075142905858",
            "in_reply_to_user_id": "1133554137793290240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giselesaraa @garcomtabagista O fato de estar na porta de um parque estadual \u00e9 o charme KKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "2894411956",
            "created_at": "2021-05-27T14:50:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397928087237521424"
            ],
            "id": "1397928087237521424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio de biodiversidade, Floresta Nacional de Silv\u00e2nia proporciona passeio pela riqueza do cerrado. Info:\nhttps://t.co/6AhIueylDD\n\n#ambientalmercantilnoticias #icmbio #florestanacional #cerrado #bioma #biodiversidade #ecoturismo #turismosustent\u00e1vel #ecologia #ecossistema https://t.co/S2w9OWslZ5"
        },
        {
            "author_id": "138812030",
            "created_at": "2021-05-27T14:37:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397925006617632773"
            ],
            "id": "1397925006617632773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Brasil. Imagem feita no Parque Estadual do Pau Oco em Morretes Pr. Foto\ud83d\udcf8Denis Ferreira Netto. https://t.co/wLaU2f3OGa"
        },
        {
            "author_id": "54939812",
            "created_at": "2021-05-27T14:31:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397923508902973448"
            ],
            "id": "1397923508902973448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkkk me lembrou da vez que eu descobri que tinha medo de altura na roda gigante do parque municipal https://t.co/Rbbj1esJY4"
        },
        {
            "author_id": "1383126486",
            "created_at": "2021-05-27T14:16:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397919727654031368"
            ],
            "id": "1397919727654031368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sou a pessoa mais sistem\u00e1tica que existe, quase morri agora tendo que apresentar sobre a aldeia de \u00faltima hora na reuni\u00e3o do conselho consultivo do parque estadual xixov\u00e1 japu\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-05-27T14:11:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397918505803018247"
            ],
            "id": "1397918505803018247",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 o Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado \u00e9 o cora\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica em Tamoios, com uma \u00e1rea que, gra\u00e7as ao prefeito Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, foi desapropriada para a maior valoriza\u00e7\u00e3o da natureza l\u00e1 presente e tamb\u00e9m para abrigar a sede da Secretaria de Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "69416904",
            "created_at": "2021-05-27T13:53:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397913843641110532"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "848636234578751488",
                        "start": 39,
                        "username": "ClecioAlvesGO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397913843641110532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado, em 1\u00aa vota\u00e7\u00e3o, PL157/2021 de @ClecioAlvesGO que disp\u00f5e sobre denomina\u00e7\u00e3o de \u00e1rea p\u00fablica municipal que especifica: \"Parque Municipal Arei\u00e3o Washington Novaes\", situado no Setor Pedro Ludovico e Marista Sul."
        },
        {
            "author_id": "1258762306584002572",
            "created_at": "2021-05-27T13:45:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397911731746136064"
            ],
            "id": "1397911731746136064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mata Atl\u00e2ntica ocupa mais de 90% do Parque Estadual da Ilha Grande e \u00e9 parte importante da nossa Angra dos Reis. \u00c9 nosso compromisso preserv\u00e1-la, para que todos possam conhecer e admirar. #DiadaMataAtlantica https://t.co/k9Ed2mngkI"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-05-27T13:19:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397905314326880256"
            ],
            "id": "1397905314326880256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de RO transforma fazenda abandonada de b\u00fafalos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/DXD8DeUy2n"
        },
        {
            "author_id": "308748276",
            "created_at": "2021-05-27T13:18:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397904963993473029"
            ],
            "id": "1397904963993473029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TBT de uma expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica, em 2016... Parque Estadual da Pedra da Boca e regi\u00e3o.\n.\n#imagemepoesia #imagem #tbt #fotografia #boasemocoes https://t.co/QuN4BS7dWD"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-05-27T13:10:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397902940136906752"
            ],
            "id": "1397902940136906752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de RO transforma fazenda abandonada de b\u00fafalos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/X4zBIV8JHC"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2021-05-27T13:08:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397902416453025796"
            ],
            "id": "1397902416453025796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Governo de RO transforma fazenda abandonada de b\u00fafalos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/05wlDbhHFQ"
        },
        {
            "author_id": "58950436",
            "created_at": "2021-05-27T13:07:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397902325436530688"
            ],
            "id": "1397902325436530688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um biscoito como tbt pra esse para\u00edso \n\n\ud83d\udccd Parque Estadual do Jalap\u00e3o - TO https://t.co/4ODHXXpCyb"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2021-05-27T13:06:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397901915883814918"
            ],
            "id": "1397901915883814918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de RO transforma fazenda abandonada de b\u00fafalos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/DralmgWF23"
        },
        {
            "author_id": "933068131471372288",
            "created_at": "2021-05-27T13:05:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397901697763192835"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397901697763192835",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Imagine quem faz isso para pegar grana no BNDES e comprar um jatinho!! Imagine quem faz isso para construir uma casa em \u00e1rea protegida!! Imagina quem faz isso para ter uma pousada em Fernando de Noronha!! Eu entendo sua indigna\u00e7\u00e3o!! \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "143533295",
            "created_at": "2021-05-27T12:15:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397889178038378497"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "415374275",
                        "start": 40,
                        "username": "Envolvert"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397889178038378497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#FeedADeforestedWorld \ud83d\ude9c\ud83d\udd25\ud83e\udeb5A ONG francesa @Envolvert publica com exclusividade relat\u00f3rio investigativo que revela casos de desmatamento e viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos na cadeia de abastecimento do grupo \u00c9xito, filial do grupo #Casino na Col\u00f4mbia. https://t.co/vPSi1tNWES https://t.co/L8wNg3BYv6"
        },
        {
            "author_id": "1285534386855841794",
            "created_at": "2021-05-27T11:54:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397883825833885704"
            ],
            "id": "1397883825833885704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sintra est\u00e1 a requalificar a Serra da Carregueira\n\nA C\u00e2mara Municipal de Sintra tem em curso os trabalhos da requalifica\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Florestal da Serra da Carregueira Sub-Fase 1, um investimento no valor de 1 milh\u00e3o e 600 mil euros, que contem\u2026 https://t.co/yZ8jXnBtSP"
        },
        {
            "author_id": "4824467241",
            "created_at": "2021-05-27T11:39:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397880064826617857"
            ],
            "id": "1397880064826617857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas :: Adventure MAPS Portugal https://t.co/j2U7mNqvle"
        },
        {
            "author_id": "4920141502",
            "created_at": "2021-05-27T11:19:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397875162134024195"
            ],
            "id": "1397875162134024195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COM PERCURSO DE MAIS DE 30 QUIL\u00d4METROS, A TRILHA SE ESTENDER\u00c1 ENTRE AS\nLOCALIDADES DA GUAXINDIBA AT\u00c9 RIACHO DOCE PASSANDO PELA VILA DE ITA\u00daNAS https://t.co/cmq0kVsnnk"
        },
        {
            "author_id": "55620840",
            "created_at": "2021-05-27T11:16:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397874415992455168"
            ],
            "id": "1397874415992455168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surpreenda-se com um voo de helic\u00f3ptero sobre o Belmond Hotel das Cataratas e o Parque Nacional do Igua\u00e7u com vista das Cataratas do Igua\u00e7u. https://t.co/qbhNNIN4nM  - Aproveite e venha seguir a Revista Hot\u00e9is no Instagram e ter\u00e1 a melhor divulga\u00e7\u00e3o de hot\u00e9is e destinos do Brasil https://t.co/srZK1RdzAD"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-27T11:09:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397872709611274242"
            ],
            "id": "1397872709611274242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/HdFQVdByQ3"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2021-05-27T11:00:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397870433064689666"
            ],
            "id": "1397870433064689666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro inaugura ponte ao lado de jazida de ni\u00f3bio. \n1- n\u00e3o \u00e9 promissor como ele aventa\n2- jazida em terra ind\u00edgena e unidade de conserva\u00e7\u00e3o, mas o genocida e ecocida quer morte, corrup\u00e7\u00e3o e propaganda. https://t.co/CwZQPr6qny"
        },
        {
            "author_id": "1122810376469590018",
            "created_at": "2021-05-27T10:51:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397868045306114053"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397868045306114053",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck \u00c9 imoral mesmo. Isso aqui tamb\u00e9m \u00e9:\nhttps://t.co/yCzIF0GDfL"
        },
        {
            "author_id": "1387026200",
            "created_at": "2021-05-27T10:45:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397866515702206469"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1397866515702206469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\ud83d\udd19 de um dia turistando!!!\n.\n.\n.\n.\n.\n#cascatadocaracol #canelars #canelapaixaonatural #serragaucha #adidas #armaniexchange #natureza #homem #insta #gaybrasil #gayman #gayrs em Parque Estadual do Caracol https://t.co/T7UN1emIdo"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2021-05-27T10:40:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397865319058874368"
            ],
            "id": "1397865319058874368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Captando a Luz: Carcar\u00e1 no Parque Nacional de Bras\u00edlia #fotografia https://t.co/Oqc53vFR4D"
        },
        {
            "author_id": "50624352",
            "created_at": "2021-05-27T10:12:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397858211189960705"
            ],
            "id": "1397858211189960705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Lix\u00e3o de Marituba impacta uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral, que abriga especieis amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, dentre elas tracaj\u00e1s e o sagui-uma. Por isso e por muitos outros aspectos t\u00e3o graves quanto, o Lix\u00e3o tem que fechar. https://t.co/JfDruFSFnR"
        },
        {
            "author_id": "1329354791714172929",
            "created_at": "2021-05-27T09:55:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397853878125748224"
            ],
            "id": "1397853878125748224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o foi na quinta mas vale o #TBT em visita ao meu Par\u00e1 que amo tanto \u2764\ufe0f\n*Parque Estadual do Utinga\n#vcnobdp #tvliberal https://t.co/byPQwUcMgQ"
        },
        {
            "author_id": "19932481",
            "created_at": "2021-05-27T08:12:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397827918265569281"
            ],
            "id": "1397827918265569281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero que se FODA a marquise da dona Georgina. Preocupa-me mais uma obra Ilegal terminada com o benepl\u00e1cito da CM Set\u00fabal no Parque Nacional da Serra da Arr\u00e1bida https://t.co/bev3zNbyLH https://t.co/d0fXIDSZ2u"
        },
        {
            "author_id": "720721348864159744",
            "created_at": "2021-05-27T06:17:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397799028679745537"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397799028679745537",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Situa\u00e7\u00e3o id\u00eantica \u00e0quela da sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra. Vc meteu atestado de maricultura p/ legitimar a pretens\u00e3o ilegal de apoderamento de bem de uso comum do povo, n\u00e9?. At\u00e9 decreto de governador corrupto vc conseguiu. De jeitinho brasileiro vc entende!"
        },
        {
            "author_id": "264106463",
            "created_at": "2021-05-27T05:56:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397793892314103808"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397793892314103808",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Gente, tu \u00e9s muito cara de pau mesmo ... \u00e9 muita farinha entrando na napa ??? O jeitinho brasileiro deste tu quando construiu tua casa em Angra em \u00e1rea protegida. #GloboLixo #hipocritas"
        },
        {
            "author_id": "498484080",
            "created_at": "2021-05-27T05:12:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397782853606416387"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397782853606416387",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Imoral \u00e9 usar o BNDES pra comprar jatinho com juros baix\u00edssimos... Ou dar um jeitinho pra ter uma praia particular numa area de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e9? Isso \u00e9 bem imoral! Tamb\u00e9m fico indignada."
        },
        {
            "author_id": "1357736844893552645",
            "created_at": "2021-05-27T03:36:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397758506149744643"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397758506149744643",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Deixa de ser hip\u00f3crita. \nConstruiu seu casebre em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, vendeu-se por dinheiro, n\u00e3o tem \u00e9tica, moral e muito menos bons costumes. Limite-se a sua insignific\u00e2ncia corrupta e oportunista...\nDeus salve o Brasil de um cr\u00e1pula como voc\u00ea. \nNojo!!!"
        },
        {
            "author_id": "73226266",
            "created_at": "2021-05-27T03:31:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397757449587810308"
            ],
            "id": "1397757449587810308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/hpgk6TNH8K"
        },
        {
            "author_id": "1171820587112685569",
            "created_at": "2021-05-27T03:18:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397754008413126656"
            ],
            "id": "1397754008413126656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falei pra minha m\u00e3e da dica que eu vi na internet de q se vc quer ficar deitado o dia todo, v\u00e1 para um parque e deite l\u00e1\nVcs deviam ver como ela AMOU essa ideia, o rosto dela tava todo iluminado quando ela percebeu q \u00e9 uma \u00f3tima ideia, principalmente oq tem um parque municipal+"
        },
        {
            "author_id": "47091791",
            "created_at": "2021-05-27T03:11:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397752222172205056"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "47091791",
                        "start": 138,
                        "username": "alcileneblog"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397752222172205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A pedido do MPF, Corte Especial anula decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea da Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/TaOPy6x1Iu via @alcileneblog"
        },
        {
            "author_id": "296044994",
            "created_at": "2021-05-27T02:41:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397744706390482944"
            ],
            "id": "1397744706390482944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartaruga considerada extinta h\u00e1 100 anos ainda existe em Gal\u00e1pagos, diz Equador\nhttps://t.co/PlWpOrTANC\nO Parque Nacional de Gal\u00e1pagos est\u00e1 preparando uma expedi\u00e7\u00e3o para procurar mais tartarugas gigantes na tentativa de salvar a esp\u00e9cie."
        },
        {
            "author_id": "1167122385688023040",
            "created_at": "2021-05-27T02:39:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397744262951882752"
            ],
            "id": "1397744262951882752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas gente s\u00e9rio mesmo, parque nacional de Itatiaia \u00e9 MT foda na preserva\u00e7\u00e3o, fora o museu e p\u00e1. Por 18$ a entrada c\u00ea aproveita muito. Mas claro tem que gostar de mato"
        },
        {
            "author_id": "1167122385688023040",
            "created_at": "2021-05-27T02:34:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397742879867650050"
            ],
            "id": "1397742879867650050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia \u00e9 s\u00f3 o parque nacional, ou seja eu no mato, o meu 2 lugar favorito na terra, pq o 1 lugar \u00e9 a praia"
        },
        {
            "author_id": "311691153",
            "created_at": "2021-05-27T02:30:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397741933674516484"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397741933674516484",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@LucianoHuck Disse o cara que constroi em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1077999045073866753",
            "created_at": "2021-05-27T02:20:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397739373462966278"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "912473588657266692",
                        "start": 0,
                        "username": "Fiodanavalha1"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1217410699565158400",
                        "start": 15,
                        "username": "pccuppoloni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397739373462966278",
            "in_reply_to_user_id": "912473588657266692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fiodanavalha1 @pccuppoloni A \u00e1rea de floresta amaz\u00f4nica mais preservada \u00e9 a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, onde a Vale extra\u00ed min\u00e9rio de ferro e deve levar 2 multas por dia.\n\nD\u00e1 pra conciliar explora\u00e7\u00e3o racional da floresta com preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "1309344680086298625",
            "created_at": "2021-05-27T02:15:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397738130476838912"
            ],
            "id": "1397738130476838912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos especiais e memor\u00e1veis. Na serra \ud83c\udf33 m\u00fasica e sorrisos divididos com amigos sinceros \ud83e\udd8b #xstncl em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/bFVrwWxEtF"
        },
        {
            "author_id": "189490797",
            "created_at": "2021-05-27T01:57:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397733675400323081"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1397733675400323081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/8yfd5KFQLh"
        },
        {
            "author_id": "1088502234822991873",
            "created_at": "2021-05-27T01:05:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397720516853645315"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397720516853645315",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@LucianoHuck Cara. Voc\u00ea tem uma mans\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Pegou dinheiro do BNDES para comprar jatinho. Conseguiu sucesso mostrando bunda de feiticeira e tiazinha... indignado estou eu com sua cara nariguda de pau!"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-05-27T01:01:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397719593309904897"
            ],
            "id": "1397719593309904897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Parque Nacional #TamanNegara se estende por cerca de 2.477 km\u00b2, pelas prov\u00edncias de #Pahang, Kelantan e Terengganu, na #Mal\u00e1sia. O parque abriga uma das florestas tropicais dec\u00edduas mais antigas do mundo, estimada em mais de 130 milh\u00f5es de anos. #Floresta #Forest #Natureza https://t.co/eW8TpyeF6i"
        },
        {
            "author_id": "1052731842523275264",
            "created_at": "2021-05-27T00:58:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397718774950809600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3290038009",
                        "start": 0,
                        "username": "aquabruu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397718774950809600",
            "in_reply_to_user_id": "3290038009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aquabruu Vai um dia no Parque Estadual do Rio Doce... Trilhas planas e muita mata atl\u00e2ntica \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "192888222",
            "created_at": "2021-05-27T00:15:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397707964581036034"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397707964581036034",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Construir mans\u00e3o em Angra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pode n\u00e9?\nDeixa de ser moleque rapaz e olhe para dentro de vc antes de querer dar li\u00e7\u00e3o nos outros"
        },
        {
            "author_id": "866344645982400514",
            "created_at": "2021-05-26T23:57:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397703455251308544"
            ],
            "id": "1397703455251308544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "\ud83c\udfd5\ufe0f O Parque Nacional da Serra dos Rochedos \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizado na cidade do Cajueiro. \n\nAmanh\u00e3 \u00e0s 12:00 BR | 16:00 PT os usu\u00e1rios poder\u00e3o explorar todo o parque e adquirir um emblema. https://t.co/nO4sEeKVHF"
        },
        {
            "author_id": "134895808",
            "created_at": "2021-05-26T23:48:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397701092155310092"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 13,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397701092155310092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 ministro @rsallesmma ! Poderia fazer um estudo para reabertura da estrada do Colono no Paran\u00e1, como estrada parque? Ajudaria a popula\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m na preserva\u00e7\u00e3o do parque nacional muito mais do que est\u00e1 agora."
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2021-05-26T23:20:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397694108525907969"
            ],
            "id": "1397694108525907969",
            "in_reply_to_user_id": "1200987692336582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O terremoto ocorreu cerca de 15 km (9 milhas) ao sul de Volcano, sob a \u00e1rea de Hilina Pali do Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed.\nDe fraco a leve tremor, com intensidade m\u00e1xima de IV na Escala de Intensidade Modificada de Mercalli, foi relatado em toda a Ilha do Hava\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "912313034",
            "created_at": "2021-05-26T23:14:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397692677345402884"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397692677345402884",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Eu s\u00f3 quero que voc\u00ea me d\u00ea o passo-a-passo para conseguir construir uma casa na beira da praia em Angra, em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1391179673565024256",
            "created_at": "2021-05-26T23:14:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397692645229608962"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397692645229608962",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Imoral e desigual tamb\u00e9m \u00e9 d\u00e1 um jeitinho brasileiro para construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "1239600315114180609",
            "created_at": "2021-05-26T23:10:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397691654174347271"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397691654174347271",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Concordo!! \u00c9 a mesma coisa que pagar ao escrit\u00f3rio da esposa do governador para comprar licenciamento para construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra.\nAhh esse jeitinho brasileiro."
        },
        {
            "author_id": "1060268004368400384",
            "created_at": "2021-05-26T23:05:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397690406171721729"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397690406171721729",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck o velho jeitinho brasileiro inclui construir  mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Ou pegar empr\u00e9stimo subsidiado no BNDES pra comprar jatinho?\nHip\u00f3crita."
        },
        {
            "author_id": "1039474104108285954",
            "created_at": "2021-05-26T22:36:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397683080874369029"
            ],
            "id": "1397683080874369029",
            "in_reply_to_user_id": "756927265758470144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil_paralelo E n\u00e3o \u00e9 de agora que o Brasil cuida de suas florestas.\nhttps://t.co/7CEdevTYlS"
        },
        {
            "author_id": "3039924747",
            "created_at": "2021-05-26T22:35:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397682869045182468"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397682869045182468",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 219,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "@LucianoHuck Tem gente que d\u00e1 jeitinho pra construir casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "304128792",
            "created_at": "2021-05-26T22:35:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397682814267559940"
            ],
            "id": "1397682814267559940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bison \u00e0s 35 abaixo de zero. \n\nParque Nacional de Yellowstone, EUA. https://t.co/pj1YjZQUWh"
        },
        {
            "author_id": "904419571154739202",
            "created_at": "2021-05-26T22:21:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397679339538423809"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397679339538423809",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Pois \u00e9, j\u00e1 ouvi falar de gente amiga de pol\u00edtico conseguindo construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e comprando jatinho com financiamento no BNDES a juros p\u00edfios bancado com dinheiro desses mesmos pobres que pagam imposto e n\u00e3o conseguem empr\u00e9stimo. \u00c9 jeitinho de gentinha"
        },
        {
            "author_id": "1684347416",
            "created_at": "2021-05-26T22:16:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397677996077719554"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9579862,
                        -19.79871436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1397677996077719554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra Verde https://t.co/07HjgMmpOt"
        },
        {
            "author_id": "370936858",
            "created_at": "2021-05-26T22:14:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397677517545390080"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58561349,
                        -25.54728744
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1397677517545390080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/Tl7ic80uTr"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-26T21:34:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397667417892044804"
            ],
            "id": "1397667417892044804",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 111 pontos de fogo (39% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/hkslp1CyRn"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-26T21:32:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397666997425430531"
            ],
            "id": "1397666997425430531",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-26T21:32:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397666996938940416"
            ],
            "id": "1397666996938940416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 11 de maio de 2021, o desmatamento de 0,19 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 / Rond\u00f4nia. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "71002865",
            "created_at": "2021-05-26T21:16:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397662959015432193"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1397662959015432193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udfde\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/oyy8i7Ti6Q"
        },
        {
            "author_id": "1264643736656543746",
            "created_at": "2021-05-26T20:45:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397655048851763203"
            ],
            "id": "1397655048851763203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolha uma porta, uma janela ou uma \u00e1rea dentro do alcance que n\u00e3o seja maior que 6 metros c\u00fabicos. Um alarme alerta voc\u00ea sempre que uma criatura, mi\u00fada ou maior, tocar ou entrar na \u00e1rea protegida.\n\n#tabuleiroarcano #magiadasemana #alarme #rpg #dnd5e #jogosdetabuleiro https://t.co/gdHWAktZ3W"
        },
        {
            "author_id": "866344645982400514",
            "created_at": "2021-05-26T20:43:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397654698539245568"
            ],
            "id": "1397654698539245568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "\ud83c\udfd5\ufe0f\u00c9 chegada a hora de Ana Ju se encontrar com a turma para partir em excurs\u00e3o, antes de mais nada passou em seu blog, como de costume, para contar as boas novas aos seguidores.\n\nO \u00f4nibus vai sair da escola com previs\u00e3o de chegada \u00e0s 18h BR ao Parque Nacional da Serra dos Rochedos https://t.co/9RZnBwbW3W"
        },
        {
            "author_id": "1359185755",
            "created_at": "2021-05-26T20:40:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397653998417633281"
            ],
            "id": "1397653998417633281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostaria que a Pol\u00edcia ou a Guarda Municipal colocasse seus agentes na  av Afonso pena de frente ao Parque Municipal  e tamb\u00e9m na rua Tupis.  Nestes locais est\u00e3o tendo grandes concentra\u00e7\u00f5es de roubos de celulares.  Ontem eu vi tr\u00eas roubos e hoje no \u00f4nibus mais um."
        },
        {
            "author_id": "3142547541",
            "created_at": "2021-05-26T20:19:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397648571227385859"
            ],
            "id": "1397648571227385859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cientistas do Museu de Hist\u00f3ria Natural da Fl\u00f3rida encontraram o primeiro ninho da extraordinariamente rara abelha calaminta azul, da Fl\u00f3rida, e acrescentaram um novo local \u00e0 sua \u00e1rea conhecida: a Floresta Nacional de Ocala. \nhttps://t.co/AS8na0IERO"
        },
        {
            "author_id": "1234931859315941380",
            "created_at": "2021-05-26T20:13:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397647113350270976"
            ],
            "id": "1397647113350270976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restavam apenas 3 ariranhas na Argentina, pensavam os cientistas, at\u00e9 que descobriram um quarto membro da esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o no rio Bermejo, no Parque Nacional El Impenetr\u00e1vel.\nConservationists thrilled as 'extinct' wild river predator pops up \nhttps://t.co/q0QNe5Emvw"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2021-05-26T20:08:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397645963326541833"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397645963326541833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pavimenta\u00e7\u00e3o da MG-760 j\u00e1 se aproxima da portaria do Parque Estadual do ... https://t.co/Qzjx8jSD76 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2021-05-26T20:08:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397645792899391491"
            ],
            "id": "1397645792899391491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pavimenta\u00e7\u00e3o da MG-760 avan\u00e7a at\u00e9 a portaria do Parque Estadual do Rio Doce  https://t.co/qErQi3ihsO via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "1058823541292961792",
            "created_at": "2021-05-26T20:03:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397644495391543298"
            ],
            "id": "1397644495391543298",
            "in_reply_to_user_id": "1058823541292961792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal foi criada 2002 tentando harmonizar o crescimento urbano com a preserva\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o nativa e de fontes de \u00e1gua. Nascentes regionais abastecem inclusive formadores de 3 grandes bacias hidrogr\u00e1ficas do pa\u00eds: S\u00e3o Fco, Araguaia-Tocantins e Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1058823541292961792",
            "created_at": "2021-05-26T20:01:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397644115584692229"
            ],
            "id": "1397644115584692229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em jogo est\u00e1 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel do Cerrado.\"\nhttps://t.co/LwCTt0eTfj"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-05-26T19:51:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397641627435511817"
            ],
            "id": "1397641627435511817",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo fica o parque nacional das sequ\u00f3ias, onde est\u00e3o as \u00e1rvores mais altas do planeta, algumas com mais de 3.000 anos de idade. https://t.co/OHLy7NmTW8"
        },
        {
            "author_id": "3060391058",
            "created_at": "2021-05-26T19:51:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397641482601996289"
            ],
            "id": "1397641482601996289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Open Montijo e que se foda o nosso estu\u00e1rio e \u00e1rea protegida \ud83e\udd21 quiseram apressar um aeroporto numa \u00e1rea invi\u00e1vel para ver se passava e agora n\u00e3o t\u00eam plano b, tudo isto enquanto o contribuinte continua a pagar... https://t.co/LbrTEBOCX7"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-05-26T19:49:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397641145795158019"
            ],
            "id": "1397641145795158019",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No norte do Estado, nos contrafortes da Serra Nevada, se encontra o parque nacional de Yosemite, uma das reservas ambientais mais ic\u00f4nicas dos Estados Unidos... https://t.co/QMmyKLoaTk"
        },
        {
            "author_id": "85664113",
            "created_at": "2021-05-26T18:57:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397628007632736259"
            ],
            "id": "1397628007632736259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores realizam expedi\u00e7\u00e3o oceanogr\u00e1fica no Parque Estadual Marinho do Parcel Manuel Lu\u00eds\n\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/4t6RqJTDCF https://t.co/CtqNO5YQMk"
        },
        {
            "author_id": "1100558226469371905",
            "created_at": "2021-05-26T18:48:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397625732227022851"
            ],
            "id": "1397625732227022851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas ganhar\u00e1 Trilha de Longo Curso\n\n\ufffc\u00a0Por Reda\u00e7\u00e3o S\u00e3o Mateus News em S\u00e3o Mateus, Brazil https://t.co/arJbIrZWM5"
        },
        {
            "author_id": "1312098026",
            "created_at": "2021-05-26T18:47:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397625555089043466"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "49627854",
                        "start": 0,
                        "username": "Mauro321"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "3990127762",
                        "start": 10,
                        "username": "AntonioACTJR"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "43023158",
                        "start": 24,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397625555089043466",
            "in_reply_to_user_id": "49627854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mauro321 @AntonioACTJR @LucianoHuck Compra jatinho subsidiado com dinheiro p\u00fablico, contrata escrit\u00f3rio da mulher do Sergio Cabral para construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra e acha que est\u00e1 em posi\u00e7\u00e3o de dar li\u00e7\u00e3o de moral e \u00e9tica em algu\u00e9m. \n\nAcha que todo mundo \u00e9 idiota mesmo amigo."
        },
        {
            "author_id": "1222948287151583232",
            "created_at": "2021-05-26T18:45:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397625003219226624"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397625003219226624",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Tem que gente que d\u00e1 jeitinho at\u00e9 em comprar propriedade em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [oonatureza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oonatureza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oonatureza"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PedraTitto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PedraTitto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PedraTitto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [zjmfvs].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "zjmfvs",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "zjmfvs"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MarinaM51422271].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MarinaM51422271",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MarinaM51422271"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [allanldsantos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "allanldsantos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "allanldsantos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Aldo82024582].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Aldo82024582",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Aldo82024582"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [ppinvestimentos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ppinvestimentos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ppinvestimentos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aquabruu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aquabruu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aquabruu"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Coimbra, Portugal",
                "id": "f096ee2126f773f3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itu, Brasil",
                "id": "c58a123dffbb7c90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracanjuba, Brasil",
                "id": "a583a5c49e0c3baf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Realengo, Rio de Janeiro",
                "id": "2e33f075fd10315b",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibaiti, Brasil",
                "id": "80ea737730f4363a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242093483151839238",
                "name": "deputado vermelho",
                "username": "depvermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399768616241872897",
                "name": "karolinebaggio",
                "username": "karolinebaggio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479861125",
                "name": "David Miranda",
                "username": "davidmirandario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086390169970884613",
                "name": "Arthur Lira",
                "username": "ArthurLira_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57430912",
                "name": "Frente Ambientalista",
                "username": "ambientalfrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "944939656466051072",
                "name": "Leonardo Andreiko",
                "username": "Andreiko__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1277364149710917632",
                "name": "CIP\u00d3",
                "username": "PlataformaCIPO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "justica_eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285849875",
                "name": "Helcio Padilha",
                "username": "HelcioPadilhaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898052482",
                "name": "Ludovico Lucca",
                "username": "LuccaLudovica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389038271",
                "name": "Jos\u00e9 Marques Porto",
                "username": "JosVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151011908",
                "name": "REDE 18",
                "username": "REDE_18",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114237275834077184",
                "name": "codin rio",
                "username": "CodinRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711194207130624000",
                "name": "Eliana",
                "username": "eliana50li",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti, dr.",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295702319028473856",
                "name": "ImobNews",
                "username": "NewsImob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Portal Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14982499",
                "name": "patipapp",
                "username": "patipapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180781096482594817",
                "name": "Israel Agora e Sempre\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "AgoraIsrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "Nilto Tatto \ud83c\udf40 COM LULA E O BRASIL NA COP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193772",
                "name": "Juru\u00e1 Online",
                "username": "juruaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230138717618216960",
                "name": "vini_fdealcantara",
                "username": "fdealcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53064246",
                "name": "Edu Goldenberg",
                "username": "edugoldenberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487117518",
                "name": "monica liborio",
                "username": "LiborioMonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271214739830575104",
                "name": "Soul.aventureira",
                "username": "SAventureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384850740368322560",
                "name": "Dailey Fischer",
                "username": "DaileyFischer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171624786",
                "name": "Marina Gadelha",
                "username": "GadelhaMarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297221165",
                "name": "baked alaska",
                "username": "meninaglitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93699677",
                "name": "Celina Mendon\u00e7a",
                "username": "Celmend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237050680",
                "name": "biahomobono",
                "username": "biahomobono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009852987034959877",
                "name": "NN1",
                "username": "portalnn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226581345",
                "name": "Jack Brito",
                "username": "jackbrito_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141817380",
                "name": "Anitta",
                "username": "Anitta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde - 43",
                "username": "partidoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078140235",
                "name": "P\u00e1gina20.net",
                "username": "Pagina20online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324056396741181448",
                "name": "AJA- Associa\u00e7\u00e3o Jurupar\u00e1 e Adjac\u00eancias-Sustent\u00e1vel",
                "username": "ajasustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568850340",
                "name": "Suely Ara\u00fajo",
                "username": "SuelyMVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114576064800489472",
                "name": "thie \u1d57o\u1d57",
                "username": "thiephrog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349970531",
                "name": "Andr\u00e9 Borges",
                "username": "AndreBorges_JOR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1278447085357064202",
                "name": "Gustavo Lopes",
                "username": "Gustahenrilopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323132710",
                "name": "La\u00edze",
                "username": "laize_jorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252967270420226051",
                "name": "Instituto_BiomaBrasil",
                "username": "biomabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136040782",
                "name": "Imediata",
                "username": "agimediata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255643501",
                "name": "NTC&Log\u00edstica",
                "username": "ntclogistica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221592597",
                "name": "Erick Mota",
                "username": "erickmotaporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233526884794798086",
                "name": "Miss_Kyoto",
                "username": "kyoto_miss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101524444",
                "name": "Joanmi Morales \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2708\ufe0f",
                "username": "JoanmiMmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86966879",
                "name": "Leo Mesquit\ud83c\udd70\ufe0f \u2618\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leomesquitaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51582409",
                "name": "Lucas Ragazzi",
                "username": "LRagazzi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1216681278881312768",
                "name": "Beira Noticias",
                "username": "BeiraNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142913949",
                "name": "rach",
                "username": "Kelbuitrago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162375803235119105",
                "name": "lu\u17f9\u2077",
                "username": "lainsjk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56490007",
                "name": "Gustavo Valadares",
                "username": "depgustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2852314863",
                "name": "Jaqueline Felix",
                "username": "jaqueborchardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69901718",
                "name": "Di\u00e1rio Sobralense",
                "username": "DSobralense2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091376119230722048",
                "name": "\u1d04\u1d00\u0280\u029f\u1d0fs",
                "username": "carluscwf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991284260765085697",
                "name": "Aspirante MP",
                "username": "gustavompsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229904148",
                "name": "Ramon",
                "username": "RamonTaranto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288415525933142016",
                "name": "Victor Lundqvist",
                "username": "VictorLundqvis6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100580747",
                "name": "Gis",
                "username": "gisgcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55055283",
                "name": "Yuri Matias",
                "username": "yurimatias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377312125698383875",
                "name": "SD_78 \ud83c\udf39",
                "username": "sd_78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati @EX",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944954159912116224",
                "name": "Disruptivas",
                "username": "hi_disruptivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262904827593580545",
                "name": "Brun\u00e3o, o Dentista Musical\ud83e\udd18",
                "username": "ForoniBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51589813",
                "name": "JeanettePR\ud83d\udca5",
                "username": "South_tropic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "930122892821581825",
                "name": "rafa\u2019",
                "username": "rafahenriques1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3426563819",
                "name": "Nefertiti \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Nefertiti_004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144697624",
                "name": "Gustavo Malacco",
                "username": "GustavoMalacco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205492198810279937",
                "name": "Carlos no MP",
                "username": "CarlosnoMp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295964671531458560",
                "name": "O Cal\u00e7ad\u00e3o",
                "username": "ocalcadaojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66413485",
                "name": "F\u00e1bio Novo",
                "username": "fabio_novo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28434552",
                "name": "Macamb\u00fazio 13 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "macambuzi0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776519118208045056",
                "name": "o verdadeiro hexa s\u00e3o os amigos que fazemos pelo c",
                "username": "_makavelijones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81349670",
                "name": "DricaPaes",
                "username": "paes_drica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89178761",
                "name": "Warner Bento Filho",
                "username": "warnerfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266792184394788867",
                "name": "Georden",
                "username": "ageorden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "362114230",
                "name": "Camisa 7",
                "username": "pablopontop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274060446",
                "name": "El-Filipim",
                "username": "Frolipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358082203389943810",
                "name": "Ronaldo #\u76f8\u5bfe\u6027\u7406\u8ad6",
                "username": "ron_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39876652",
                "name": "doug",
                "username": "macedodouglas13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023243890726502401",
                "name": "\u2604\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f\u2604\ufe0f",
                "username": "clarivide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "PainelAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609685343",
                "name": "Di\u00e1rio de Tatu\u00ed",
                "username": "DiarioDeTatui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1273478667453321217",
                "name": "passSLZ",
                "username": "versZL3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988662937",
                "name": "\u00c1FRICA DO JEITO QUE NUNCA VIU",
                "username": "AfricajnViu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355176379860590592",
                "name": "Tr\u00edplice Fronteira",
                "username": "TrpliceFrontei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110522807",
                "name": "Chico Alencar",
                "username": "chico_psol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56353",
                "name": "Roberto I. O.",
                "username": "rimfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "540340961",
                "name": "rodrigo pagliani",
                "username": "RodrigoPagliani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214094837",
                "name": "JOSE E.S.D.RIBEIRO",
                "username": "JOSEESDRIBEIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56162080",
                "name": "fora Zema \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6/\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "schazzenam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883853587675308034",
                "name": "a DPE \u00e9 eterna",
                "username": "itsbaixista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117822673957138433",
                "name": "murilo",
                "username": "murilomjl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711583269767270401",
                "name": "bicha da mata",
                "username": "cassianatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139669781471252480",
                "name": "dgxtravel",
                "username": "dgxtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626725650",
                "name": "Margarida Salom\u00e3o",
                "username": "JFMargarida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24973427",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1397181815778127878",
                "name": "2 Velhos Amigos",
                "username": "2velhosamigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548578979",
                "name": "\ud83c\udf19",
                "username": "abicorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151653693",
                "name": "Helder Barbalho",
                "username": "helderbarbalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1299777157959479301",
                "name": "Now Boarding",
                "username": "NowBoardingNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137408417",
                "name": "Carloss da Silvaa",
                "username": "caedu024",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54211725",
                "name": "Lourival Freitas 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3",
                "username": "lourivalfreita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94079214",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "Pauloh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213083011924672517",
                "name": "Girassol amarelo \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\u2764\ufe0f\ud83d\udea9",
                "username": "Adry36080506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097073004658470913",
                "name": "Pedro Ronchi",
                "username": "PedroRonchi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4627158083",
                "name": "Karoline Adrean",
                "username": "KarolineAdrean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472559333",
                "name": "claudio Vieira",
                "username": "gauchoclauvii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2432221532",
                "name": "Benja",
                "username": "unclebenje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62806191",
                "name": "tonisley",
                "username": "Tonisley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56457949",
                "name": "Samuel Pancher",
                "username": "SamPancher",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65471476",
                "name": "Marcio Velloso \uf8ff",
                "username": "marciovelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279569655724748801",
                "name": "Geilson Paoli",
                "username": "geilson_paoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250350368",
                "name": "Wallafy Navarro",
                "username": "coenavarroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383760049588244490",
                "name": "",
                "username": "Pleasur16960571",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2567480833",
                "name": "Fausto Figueiredo",
                "username": "bossseven1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61512777",
                "name": "Marcelo Galdino",
                "username": "galdinoalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383828241232797697",
                "name": "Alexandre Saraiva",
                "username": "DelegadoSaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44741970",
                "name": "Cleitinho \ud83e\udeb6",
                "username": "cleitonrodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Gazeta do Povo - Paran\u00e1",
                "username": "gazetadopovopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256194925508657152",
                "name": "GCM Moraes",
                "username": "gcm_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333463195286196226",
                "name": "COORDENADORIA DE GUARDA AMBIENTAL - CGA",
                "username": "cga_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159191215",
                "name": "Felipe Machado",
                "username": "felipemaxado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2305524548",
                "name": "Matheus Fellipe",
                "username": "mat_fcb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57679994",
                "name": "Rafa Pena",
                "username": "rafapenacec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377645650",
                "name": "Mario Barroso",
                "username": "barroso2501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784817708919578624",
                "name": "Jornal dos Canyons",
                "username": "Jornal_Canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103918561",
                "name": "Sannes",
                "username": "sandra_annes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27514068",
                "name": "Paulo Filippus",
                "username": "paulofilippus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1299155098711531520",
                "name": "amanda",
                "username": "caminhaodojin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071570189232279555",
                "name": "13\u2b50\ufe0f",
                "username": "haanrwtsid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267125304352522240",
                "name": "naju senta torto",
                "username": "euu_naju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57495210",
                "name": "Chicken Man",
                "username": "Kotonoaware",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15943713",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 Allan Patrick",
                "username": "allanpatrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22951441",
                "name": "Radical Livre",
                "username": "RLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37657118",
                "name": "CoelhoGross \uf8ff",
                "username": "coelhogross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415878872",
                "name": "Eliana Nascimento",
                "username": "elianana2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776138548055597056",
                "name": "vigia & pune",
                "username": "ffoolonthehill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141647155",
                "name": "Henrique Lima",
                "username": "hwml32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162758285",
                "name": "Juliano Rodrigues",
                "username": "julianorodrigz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4822678019",
                "name": "naju",
                "username": "pinkiedelperry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221399756",
                "name": "Bosco Saraiva",
                "username": "boscosaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19406877",
                "name": "CCBB Bras\u00edlia",
                "username": "CCBB_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64280501",
                "name": "Pamela Melo",
                "username": "PamelaMelina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43608962",
                "name": "Efhora",
                "username": "Efhoradivosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189678200",
                "name": "Alerta Rio 24 Horas",
                "username": "alertario24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633944176",
                "name": "Senac Brasil",
                "username": "SenacBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824598456593514497",
                "name": "Sena Acar",
                "username": "senacrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245797122773057536",
                "name": "Joselito Teixeira",
                "username": "JoselitoTeixei9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894411956",
                "name": "AMBIENTAL MERCANTIL",
                "username": "Online_AmbMerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928314143551127552",
                "name": "\u00b3P",
                "username": "otreispe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Waterfall \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004516448730075136",
                "name": "dione marcio vendrame",
                "username": "DioneVendrame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4897934102",
                "name": "Shu",
                "username": "Shu56327581",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162753",
                "name": "Jornal Capital News",
                "username": "CapitalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353184432367218688",
                "name": "Piragibe",
                "username": "Piragibeblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027284241988689927",
                "name": "Filipe Morais Vasconcelos",
                "username": "fmvasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19498421",
                "name": "Francisco Beir\u00e3o",
                "username": "fbeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283518281",
                "name": "Lailson Dantas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf33",
                "username": "Lailsonds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238289589",
                "name": "Taynah",
                "username": "TaynahRoquete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893405425005154304",
                "name": "Rom\u00e3o Trilheiro",
                "username": "RomaoGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66579922",
                "name": "Marcelo Maciel Moreira",
                "username": "Tchiello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56826553",
                "name": "Amarildo Ferreira",
                "username": "Amarildohx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28689905",
                "name": "Guilherme Braga Alves \ud83d\udcbb\ud83d\ude8d\ud83d\ude8f\ud83c\udf0e",
                "username": "gbragaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37223389",
                "name": "Eraldo R. Fernandes",
                "username": "eraldoluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237279123",
                "name": "Thyago Almeida",
                "username": "thyagoada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700624628",
                "name": "Jo\u00e3o Ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "joaoferreira_84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214662297769127936",
                "name": "momo pspsps aqui jake \ud83d\udc08\u200d\u2b1b",
                "username": "littlemomotian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314029197",
                "name": "Pi\u00f3 pessoa do mundo \u2728",
                "username": "AndersonVictor5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303349174415634434",
                "name": "Victor Jorge Almeida",
                "username": "VictorJorgeAlm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318368982068568064",
                "name": "oph",
                "username": "zynrules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271626910989266945",
                "name": "Portal T\u00e1 Ligado",
                "username": "portaltaligado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1264337248830533638",
                "name": "Erick Elisangela",
                "username": "ErickElisangel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241172713089175556",
                "name": "Bruna Duarte Machado",
                "username": "budduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87930428",
                "name": "Niteroimais",
                "username": "niteroimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33208071",
                "name": "S\u00e3o Joaquim Online",
                "username": "sjonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221858299844362240",
                "name": "Dan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd30 \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34 \ud83d\udc2e\ud83d\udeab",
                "username": "dan_nc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376670699511803908",
                "name": "Juliana Braga",
                "username": "JuliianaaBragaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084926273141567489",
                "name": "Bloco de Esquerda Cascais",
                "username": "BlocoCascais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001871629494947840",
                "name": "Sergio Ferro \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "SergioHCFerro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001817584000557056",
                "name": "Alessandra Fidelis",
                "username": "AleTFidelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807977478",
                "name": "Roberta C. Souza",
                "username": "Robertacss28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40708468",
                "name": "WTF",
                "username": "whathefuckx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1295736685372805120",
                "name": "Leee \u22ac",
                "username": "instkm21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738442099633328128",
                "name": "N I C O \ud83e\udd85",
                "username": "WillianAnjos7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77021569",
                "name": "Jardel Pessoa / Ipu Post",
                "username": "jardellpessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837810566274117632",
                "name": "Teatro Extremo",
                "username": "extremo_teatro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3397023107",
                "name": "jj \ud83e\udd8b",
                "username": "joanismaximoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102640282502348801",
                "name": "Pierre",
                "username": "EndterPierre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250060431357546499",
                "name": "PoderData",
                "username": "poderdata_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1038818496879185921",
                "name": "Jurandir Braga\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#direita",
                "username": "JurandirBraga1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717496099641143296",
                "name": "alaine, pros gringo",
                "username": "Crvaline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53554879",
                "name": "Marcos F\u00e1bio!",
                "username": "fabioarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1336293681775718401",
                "name": "Elegibilidade Brasil",
                "username": "elegibilidadebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321911550890987520",
                "name": "Duna Press Brasil",
                "username": "duna_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4920141502",
                "name": "Tribuna do Cricar\u00e9",
                "username": "TCricare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405003301",
                "name": "Jornal A Pra\u00e7a",
                "username": "APracaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955868683938746371",
                "name": "The Duff",
                "username": "abelhacansadita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970867556457250817",
                "name": "lua",
                "username": "Euluanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187897220366028802",
                "name": "Laranjeiras News",
                "username": "LaranjeirasFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2193511942",
                "name": "\u2b50Felipe Aguiar\u26ab\u26aa\ud83d\udea9",
                "username": "felipeBFR1985RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146507244",
                "name": "Michelle Karoline",
                "username": "mikarolinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345856724218097664",
                "name": "out of gabb's system || fan account",
                "username": "YouLittleShitt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072284221757112322",
                "name": "viv estuda moda\ud83e\udd8b",
                "username": "lou_daughter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3151015931",
                "name": "Ignacio Yb\u00e1\u00f1ez \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "IgnacioYbanez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188841819",
                "name": "Minist\u00e9rio de Minas e Energia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Minas_Energia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49762925",
                "name": "Itamaraty Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ItamaratyGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "360619751",
                "name": "Walter Correa",
                "username": "correa899",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869294694",
                "name": "GuaruTrolls",
                "username": "GuaruTrollsBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2678300664",
                "name": "Guarulhos em Rede",
                "username": "GuarulhosEmRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30744237",
                "name": "Rog\u00e9rio Princiotti",
                "username": "omoristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34863877",
                "name": "Evaristo Borges Caf\u00e9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "newholiday_cafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58951368",
                "name": "M\u00f4nica Bergamo",
                "username": "monicabergamo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129002495",
                "name": "Portal Serra Dourada News",
                "username": "sdnewscatalao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242565706245443584",
                "name": "Encarregado de Neg\u00f3cios dos EUA Douglas Koneff",
                "username": "USAmbBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1124142310260916224",
                "name": "marmicota",
                "username": "mariamaric0ta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013529252841521154",
                "name": "lu\u00edsa",
                "username": "luisa_aff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57438355",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes 98.7 FM Goi\u00e2nia",
                "username": "rbgoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961259509",
                "name": "martinvazquez",
                "username": "r_martinvazquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422300385",
                "name": "DC - part-time anti",
                "username": "diogogc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036305728691163136",
                "name": "Robocop.Picareta",
                "username": "RPicareta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489832041",
                "name": "POR DENTRO DE TUDO",
                "username": "pordentrodetdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396309366173732867",
                "name": "sertaoem2rodas",
                "username": "sertaoem2rodas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395417678848970758",
                "name": "THON ASSUN\u00c7\u00c3O",
                "username": "thonofc13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253986811686379520",
                "name": "Rog\u00e9rio Madeira",
                "username": "rogeriosmadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183694327",
                "name": "Shaker Makers",
                "username": "shkrmkrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284152592",
                "name": "Defensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o - DPU",
                "username": "dpuoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1229392170114781184",
                "name": "GRU Di\u00e1rio",
                "username": "grudiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979475695842799616",
                "name": "Cidade de Niter\u00f3i",
                "username": "cidadedenit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723345786742947841",
                "name": "Ranier Quinto",
                "username": "RanierQuinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707179342",
                "name": "Jornal Regionalidade",
                "username": "jregionalidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2724843365",
                "name": "lina",
                "username": "linacrsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80403408",
                "name": "Enilson Herm\u00ednio",
                "username": "enilsonhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994303120376303616",
                "name": "Jornal da Cidade Online",
                "username": "JornalDaCidadeO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255054095",
                "name": "Ah, por favor!",
                "username": "eusou_egoista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391025633371869186",
                "name": "Car&Casa",
                "username": "CarCasa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443522",
                "name": "V\u00cdCTOR ED\u00da",
                "username": "EDUX77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254434162645360640",
                "name": "Jo\u00e3o Albino",
                "username": "arierom1954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271028583",
                "name": "Francisco J. Viegas",
                "username": "fjviegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096201694482976771",
                "name": "lviza",
                "username": "titandeattack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370355855154159623",
                "name": "MarciaMottaVelloso",
                "username": "MottaVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76077681",
                "name": "O Rep\u00f3rter Regional",
                "username": "Reporterregiona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149680282984964096",
                "name": "PV S\u00e3o Paulo",
                "username": "pv43capital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401640120",
                "name": "Eduardo Jorge",
                "username": "EduardoJorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87980454",
                "name": "Fabio Feldmann",
                "username": "fabio_feldmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58946974",
                "name": "Penna",
                "username": "joseluizpenna43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38728575",
                "name": "Maur\u00edcio Brusadin",
                "username": "mbrusadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236437961",
                "name": "Monica Buava",
                "username": "monicabuava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304096529",
                "name": "Wagner Clayton\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "Wagner_Clayton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182525674",
                "name": "Sr. Omar",
                "username": "GiscardRichard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43464860",
                "name": "Robson Diaz",
                "username": "RobsonDiaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311154011",
                "name": "Eduardo Laviano",
                "username": "EduardoLaviano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138812030",
                "name": "Denis Ferreira Netto",
                "username": "DenisFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75786396",
                "name": "F\u00eafa",
                "username": "fernandaling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059014798",
                "name": "Suricate",
                "username": "SuricateSeboso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066496989360267266",
                "name": "fernanda",
                "username": "feminanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710272278467112960",
                "name": "pontinho de luz",
                "username": "veramachadoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1451961697",
                "name": "AnnaB\u00e1rbara!",
                "username": "Anna_mfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74789678",
                "name": "Terra plana dando voltas \ud83c\udf6d",
                "username": "ksanara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138927785",
                "name": "La sirenita \ud83d\udd34\u26aa\ufe0f",
                "username": "yaneamoras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951706503060303873",
                "name": "MorceDan | Morcegando",
                "username": "MorceDan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012181191297060864",
                "name": "Ronald",
                "username": "ronaldccgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779735263765532672",
                "name": "Marcos Mian",
                "username": "marcosmian1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112521859",
                "name": "Francisco G. T\u00e1boas",
                "username": "franalverja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4508035361",
                "name": "Jack \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u262d",
                "username": "bi0w4y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172838692",
                "name": "jennifer \ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf84",
                "username": "callingoutfor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348376984003469315",
                "name": "Projeto Caliandra",
                "username": "projcaliandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721426250095587329",
                "name": "Marcio Borges-Martins",
                "username": "MarcioBorgesMa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158889658",
                "name": "EduNaFronteira",
                "username": "Eduardrsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84127211",
                "name": "Luiz Emanuel Zouain da Rocha",
                "username": "_LuizEmanuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139722257",
                "name": "\u2648\ufe0falter \ud83c\udd71\ufe0f. \ud83c\udd7f\ufe0facheco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vborgespacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87688265",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "rbbussular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117425043",
                "name": "Acr\u00edsio Sena",
                "username": "acrisiosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143603512124878848",
                "name": "Stick La Peace",
                "username": "peace_stick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131982866",
                "name": "Ulysses Sena",
                "username": "ulyssessena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259329837",
                "name": "Davidson Fernandes",
                "username": "Behring_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33849411",
                "name": "Sabesp",
                "username": "sabesp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144490702",
                "name": "O Rui vai nu",
                "username": "axpegix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897872830020427776",
                "name": "Sir Bronn",
                "username": "Sir_Bronn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121774378771996673",
                "name": "OvoACavalo\u24d8\ud835\ude01\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\ude01 \ud835\uddf6\ud835\ude00 \ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\ude02\ud835\uddf2.",
                "username": "ovo_A_cavalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270909829285117954",
                "name": "Cynthia | @natureguidedguide no IG",
                "username": "nggcynthia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51489815",
                "name": "CGuedes \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi",
                "username": "CGuedes1906",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272610805",
                "name": "Helena Brandi",
                "username": "helenabrandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316487318967115776",
                "name": "h",
                "username": "eremitadosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61029776",
                "name": "BEAGALO - Aqui \u00e9 GALO Porra! DESINFLUENCER!",
                "username": "beagalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166090238785183754",
                "name": "GALO CORNETEIRO",
                "username": "GCorneteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17678527",
                "name": "centauroesporte",
                "username": "centauroesporte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "602915012",
                "name": "Wagner Coe",
                "username": "Wagner_Coe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254196118",
                "name": "Bruno Reis",
                "username": "brunoreisba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201917194701029377",
                "name": "Reginaldo Engenheiro Passos",
                "username": "444reginaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895280815197782016",
                "name": "Gustavo Cordeiro",
                "username": "bygustavocord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59922837",
                "name": "Samsung Brasil",
                "username": "SamsungBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "297169759",
                "name": "Samsung Mobile",
                "username": "SamsungMobile",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140582641",
                "name": "Chevrolet Brasil",
                "username": "chevroletbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1147921794",
                "name": "Trendy",
                "username": "Trendy_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353295234826981376",
                "name": "Subprefeitura da Grande Tijuca",
                "username": "subgtj_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302073564212932608",
                "name": "livs",
                "username": "vhogustear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399789099",
                "name": "Francielle Schneider",
                "username": "FranPSchneider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333443631101988864",
                "name": "Secretaria Municipal de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais",
                "username": "sp_smri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4506231256",
                "name": "sa",
                "username": "tauilllll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133554137793290240",
                "name": "XL sara \u30c4",
                "username": "giselesaraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3354223073",
                "name": "ad\u00ea \ud83c\udff4",
                "username": "garcomtabagista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54939812",
                "name": "M\u00e1rcio Resende",
                "username": "marciolresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383126486",
                "name": "ixt\u00e9",
                "username": "estherzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69416904",
                "name": "C\u00e2mara Mun. de Goi\u00e2nia",
                "username": "CamaraGoiania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848636234578751488",
                "name": "Cl\u00e9cio Alves",
                "username": "ClecioAlvesGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258762306584002572",
                "name": "Fernando Jord\u00e3o",
                "username": "fernandojordao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308748276",
                "name": "Ricardo Morais",
                "username": "rstmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58950436",
                "name": "rapha",
                "username": "R7Rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933068131471372288",
                "name": "fcurto",
                "username": "fcurto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143533295",
                "name": "CPT Nacional",
                "username": "cptnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415374275",
                "name": "Envol Vert France",
                "username": "Envolvert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285534386855841794",
                "name": "Sintra Life",
                "username": "SintraLife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4824467241",
                "name": "Adventure MAPS\u00ae Portugal",
                "username": "Adventure_MAPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620840",
                "name": "Revista Hot\u00e9is\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "revistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Eon Musketeen",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122810376469590018",
                "name": "Yvana Vossem \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83d\udde8\ufe0f",
                "username": "vossemsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387026200",
                "name": "Everton Silveira",
                "username": "etosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329354791714172929",
                "name": "Paulo Ronaldo",
                "username": "PauloRo00671312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19932481",
                "name": "Rui Santos \ud83d\udcd6 (O Original)",
                "username": "blogoval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720721348864159744",
                "name": "DPadilha \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "dpadilha7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264106463",
                "name": "Monica D. Mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "MonicaDouaudM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498484080",
                "name": "Jane Macedo",
                "username": "JanneMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357736844893552645",
                "name": "Direita-do-PC\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a",
                "username": "ADireitado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73226266",
                "name": "Pi\u00earra Borba",
                "username": "Piierra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171820587112685569",
                "name": "Beterraba \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 |",
                "username": "itstheBeterraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47091791",
                "name": "Alcilene Cavalcante",
                "username": "alcileneblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296044994",
                "name": "Marciano Brito \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "MarcianoBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167122385688023040",
                "name": "BRUXA",
                "username": "pistola021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311691153",
                "name": "La\u00eds Lacerda",
                "username": "quehorrorlais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077999045073866753",
                "name": "Marcelo Rios",
                "username": "SalomaRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912473588657266692",
                "name": "Davi Ribeiro",
                "username": "Fiodanavalha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217410699565158400",
                "name": "Wile E. Coyote\u270c\ufe0f",
                "username": "pccuppoloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309344680086298625",
                "name": "Z\u00e9Vitor",
                "username": "zevitorantunes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189490797",
                "name": "Leandro Lima",
                "username": "n4ndolim4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088502234822991873",
                "name": "Arcanjo Miguel",
                "username": "Arcanjos_100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052731842523275264",
                "name": "Fishless",
                "username": "SemPeixe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192888222",
                "name": "Otavio",
                "username": "OtavioBedinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866344645982400514",
                "name": "Raduckets",
                "username": "Raduckets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134895808",
                "name": "LourdesRegina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Lourdesregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912313034",
                "name": "Virg\u00ednia Magalh\u00e3es \ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ViddaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391179673565024256",
                "name": "Fjuliao31",
                "username": "Petter10Allan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239600315114180609",
                "name": "Wellington Gon\u00e7alves Vieira",
                "username": "Welling52224168",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060268004368400384",
                "name": "RagnarLodbrok",
                "username": "EltonScalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039474104108285954",
                "name": "Brasil_Liberdade & Girass\u00f3is \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MarliaCunha7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3039924747",
                "name": "Jacqueline",
                "username": "Jacariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304128792",
                "name": "RAFAEL ELLEN VIVIAN \ud83d\udc95 FAN ACCOUNT",
                "username": "Tropagauchasls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904419571154739202",
                "name": "LB",
                "username": "lbdeboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684347416",
                "name": "Julianneplay",
                "username": "julianne_luiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370936858",
                "name": "Wendell Silv\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "wensilva95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71002865",
                "name": "\u26a1Gleicon Azevedo",
                "username": "gleiconazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264643736656543746",
                "name": "Tabuleiroarcano",
                "username": "tabuleiroarcano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359185755",
                "name": "FlavioLuiz Fontes ",
                "username": "sdossantos03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3142547541",
                "name": "A.B.E.L.H.A.",
                "username": "Abelhaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234931859315941380",
                "name": "Gladz \u270c",
                "username": "GladzMa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diario_do_aco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058823541292961792",
                "name": "Marileia 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 fam\u00edlia Bolsonaro na Cadeia",
                "username": "LeiaRump",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060391058",
                "name": "jo\u00e3o.",
                "username": "PineappIeSassy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85664113",
                "name": "UFMA",
                "username": "UFMAoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100558226469371905",
                "name": "S\u00e3o Mateus News",
                "username": "SoMateusNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312098026",
                "name": "Guetto Maia \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "GuettoMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49627854",
                "name": "Mauro Pretti\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Mauro321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3990127762",
                "name": "AntonioACTJ\u1d9c\u02b3\u1da0\u2764\ud83d\udda4",
                "username": "AntonioACTJR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222948287151583232",
                "name": "Ulisses Freitas",
                "username": "UlissesFFreitas",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1399773303817093124",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3foswtihlh79fyu87fwne960za66sn1",
        "oldest_id": "1397625003219226624",
        "result_count": 484
    }
}