{
    "data": [
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-05-26T18:14:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397617206331068416"
            ],
            "id": "1397617206331068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semad define regras de visita\u00e7\u00e3o para o Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso, no munic\u00edpio Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s\nhttps://t.co/JMRPX9Brjk"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2021-05-26T18:01:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397613816234582018"
            ],
            "id": "1397613816234582018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sess\u00e3oExtraordin\u00e1ria RECEBEU 6 EMENDAS E RETORNA \u00c0S COMISS\u00d5ES projeto 3.209/20 https://t.co/pTlo9q8jM4 que cria o Monumento Natural da Serra da Maria Comprida, localizado no munic\u00edpio de Petr\u00f3polis e com mais de 10 mil hectares"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-05-26T18:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397613505176608768"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 17,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 123,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397613505176608768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 124,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf43\nO @ICMBio publicou edital para a concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (RS) no \u00e2mbito do @ppinvestimentos. A expectativa \u00e9 de que os valores investidos ultrapassem R$ 70 milh\u00f5es durante os 30 anos de contrato.\nConfira \u2b07\ufe0f https://t.co/F0SVyz4v7B"
        },
        {
            "author_id": "2707179342",
            "created_at": "2021-05-26T17:51:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397611386952368132"
            ],
            "id": "1397611386952368132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas ganhar\u00e1 Trilha de Longo Curso\nhttps://t.co/FCjzM9YzFs"
        },
        {
            "author_id": "60875684",
            "created_at": "2021-05-26T17:43:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397609330766139395"
            ],
            "id": "1397609330766139395",
            "in_reply_to_user_id": "60875684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m vai para san\u00e7\u00e3o o projeto de lei do vereador Douglas Carbonne, para nova denomina\u00e7\u00e3o do Parc\u00e3o, localizado no Parque Municipal Sedes."
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-05-26T17:31:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397606273441574914"
            ],
            "id": "1397606273441574914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/xMdU6FWSvB"
        },
        {
            "author_id": "362714824",
            "created_at": "2021-05-26T17:28:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397605550796455938"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1397605550796455938",
            "in_reply_to_user_id": "362714824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 uma pousada que fica no Iranduba, mais precisamente na comunidade Santa Helena do Ingl\u00eas - RDS Rio Negro (fica dentro de uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel ) https://t.co/PqyDE8NzVr"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-05-26T17:27:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397605257010716674"
            ],
            "id": "1397605257010716674",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 No nosso blog voc\u00ea confere a aventura desses amigos conhecendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\ud83e\udd29\nhttps://t.co/deeiq3b3C1"
        },
        {
            "author_id": "1372655368585764865",
            "created_at": "2021-05-26T17:03:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397599159117615110"
            ],
            "id": "1397599159117615110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00aa Fase do Parque Municipal de Loul\u00e9 - COMPROMISSO CUMPRIDO! \nV\u00edtor Aleixo SEMPRE com as PESSOAS \n#vitoraleixo #aleixo #vitoraleixo2021 #aleixo2021 #SempreComAsPessoas #ps #loule #loule2021 #autarquicas2021 \nhttps://t.co/yEGHek2miH"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2021-05-26T16:44:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397594576748261380"
            ],
            "id": "1397594576748261380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Brasilagro tem milhares de hectares no Maranh\u00e3o, sobretudo no munic\u00edpio de S\u00e3o Raimundo das Mangabeiras e suas terras limitar com o Parque Estadual do Mirador. https://t.co/1f5atee1Vf"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-26T16:37:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397592672399990786"
            ],
            "id": "1397592672399990786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes do Naturatins da APA Jalap\u00e3o e do ICMBio do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba (PARNA), junto com os brigadistas das duas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs), realizaram visita t\u00e9cnica na regi\u00e3o do Rio do Meio e Rio Prata, \u00e1reas de interface entre as UCs https://t.co/Nji8Xp7U7q"
        },
        {
            "author_id": "65378456",
            "created_at": "2021-05-26T16:37:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397592646911201282"
            ],
            "id": "1397592646911201282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Florian\u00f3polis: Dez a\u00e7\u00f5es do MPSC buscam a demoli\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis constru\u00eddos ilegalmente.\n\nCasas foram erguidas sem alvar\u00e1 no Parque Natural Municipal do Maci\u00e7o da Costeira, no bairro Pantanal. \n\nLeia mais: https://t.co/lJYnjNqIjX"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2021-05-26T16:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397590856882819072"
            ],
            "id": "1397590856882819072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#TRF4: Mantida a condena\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rio de cavalos por crime ambiental. A presen\u00e7a dos animais na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal da Floresta Nacional de Canela (RS) causou danos ao local, devido ao pisoteio e pastagens. #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "1349792694097371137",
            "created_at": "2021-05-26T16:29:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397590602531827713"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "39931528",
                        "start": 54,
                        "username": "PSDBoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397590602531827713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#APROVADO. REQUERIMENTO N\u00ba 195/21 \u2013 Ver Celso Pereira @PSDBoficial - Requer informa\u00e7\u00f5es do Executivo Municipal sobre o Parque Natural Municipal do Juqueriquer\u00ea, onde sua sede est\u00e1 localizada as margens da Av Jos\u00e9 Herculano, no bairro Porto Novo."
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2021-05-26T16:18:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397588026499469312"
            ],
            "id": "1397588026499469312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Turismo do Legislativo se posiciona sobre novo edital de concess\u00e3o do PNI. \n\nVeja mais: https://t.co/zMKG3TYSkW \nAssista \u00e0 reportagem da TV C\u00e2mara de Foz: https://t.co/2CZUABjmOn"
        },
        {
            "author_id": "1144325204224684032",
            "created_at": "2021-05-26T16:08:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397585440543285250"
            ],
            "id": "1397585440543285250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas ganhar\u00e1 Trilha de Longo Curso - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/tQrG7aYe2c https://t.co/awdBKJRB4t"
        },
        {
            "author_id": "1369043996908085248",
            "created_at": "2021-05-26T15:58:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397582825847676928"
            ],
            "id": "1397582825847676928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defender o  defens\u00e1vel ou defender a VIDA E FLORESTA NACIONAL? Que houve com o povo \ud83d\udc94? O que nos falta \u00e9 humanidade!\nhttps://t.co/U1k2AjM7NL"
        },
        {
            "author_id": "1354424462133915648",
            "created_at": "2021-05-26T15:50:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397580828587302912"
            ],
            "id": "1397580828587302912",
            "in_reply_to_user_id": "1354424462133915648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(+) por isso, pedi a prefeitura que instale a plataforma no Parque Municipal.\n\nO que voc\u00ea acha?\n\n#Calestenia\n#ParqueMunicipal\n#Barueri\n#MandatoEmProldasPessoas\n#VereadorHelioJr"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-26T15:31:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397576222578675719"
            ],
            "id": "1397576222578675719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 14 de maio de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,07 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa de minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1325922748544266240",
            "created_at": "2021-05-26T15:25:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397574531313721344"
            ],
            "id": "1397574531313721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas ganhar\u00e1 Trilha de Longo Curso https://t.co/YKJsmFPF7o"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2021-05-26T15:22:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397573917452210176"
            ],
            "id": "1397573917452210176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ita\u00fanas em breve contar\u00e1 com uma Trilha de Longo Curso. Os mais de 30 quil\u00f4metros, entre as localidades da Guaxindiba e o Riacho Doce, passando pela vila de Ita\u00fanas, poder\u00e3o ser percorridos a p\u00e9 ou de bicicleta. \ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\n\nLeia: https://t.co/IJHVAMNtQL https://t.co/48XKXOjKhK"
        },
        {
            "author_id": "1256194925508657152",
            "created_at": "2021-05-26T14:46:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397564743242731525"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.30078915,
                        -16.64652055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1397564743242731525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Fonte Nova https://t.co/K1oQfp0Osl"
        },
        {
            "author_id": "1333463195286196226",
            "created_at": "2021-05-26T14:43:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397564039111266305"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.30078915,
                        -16.64652055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1397564039111266305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Fonte Nova https://t.co/OvCADDhBMX"
        },
        {
            "author_id": "1199694166877442049",
            "created_at": "2021-05-26T14:16:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397557381257744387"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1397557381257744387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida corresponde quem corre e faz por onde n\u00e3o tem pessoas fortes com caminhos f\u00e1ceis \ud83d\ude4c em Parque Estadual do Utinga https://t.co/trPWEpBgkn"
        },
        {
            "author_id": "305806842",
            "created_at": "2021-05-26T14:14:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397556842922921990"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "305806842",
                        "start": 125,
                        "username": "CGTEletrosul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397556842922921990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca1 Cons\u00f3rcio Energ\u00e9tico Cruzeiro do Sul, respons\u00e1vel pela Hidrel\u00e9trica Gov. Jayme Canet Jr. (363 MW), que tem participa\u00e7\u00e3o da @CGTEletrosul, iniciou especifica\u00e7\u00f5es para delimita\u00e7\u00e3o de \u00e1rea que ser\u00e1 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, no Paran\u00e1. \u27a1 https://t.co/umyWH5oF0S https://t.co/ycWlkMDEyX"
        },
        {
            "author_id": "57338491",
            "created_at": "2021-05-26T14:12:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397556153698168834"
            ],
            "id": "1397556153698168834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens pescam em local proibido no Parque Estadual Aguape\u00ed e recebem R$ 4 mil em\u00a0multas https://t.co/9OELGhoUaM"
        },
        {
            "author_id": "286831474",
            "created_at": "2021-05-26T14:12:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397556149550002179"
            ],
            "id": "1397556149550002179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens pescam em local proibido no Parque Estadual Aguape\u00ed e recebem R$ 4 mil em\u00a0multas https://t.co/86ajMxO8uW"
        },
        {
            "author_id": "1366520311739535361",
            "created_at": "2021-05-26T13:59:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397553075515281408"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1170501374389510146",
                        "start": 0,
                        "username": "mabel_roha"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "3314485566",
                        "start": 101,
                        "username": "offclASTRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397553075515281408",
            "in_reply_to_user_id": "1170501374389510146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mabel_roha Isl\u00e2ndia - Parque Nacional skaftafell \n\n[#ASTROINTHETIMESQUARE||#\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c|| #THANKYOUAROHA|| @offclASTRO]"
        },
        {
            "author_id": "1074878250323771393",
            "created_at": "2021-05-26T13:54:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397551783665360905"
            ],
            "id": "1397551783665360905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algu\u00e9m pra formar um timizinho pra bater o baba no parque municipal. \n.\n.\n\ud83c\udfd0(Arrumamos a rede e bola. Quem quiser coloca o n\u00famero a\u00ed do whats) \ud83c\udfd0"
        },
        {
            "author_id": "857326662509309954",
            "created_at": "2021-05-26T13:05:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397539400737869831"
            ],
            "id": "1397539400737869831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00f3rg\u00e3o ambiental repassar\u00e1 informa\u00e7\u00f5es para que o MP notifique os empreendedores ou propriet\u00e1rios para que elaborem o plano de manejo espeleol\u00f3gico das cavernas S\u00e3o Jos\u00e9 e Gruta do Duto do Queb\u00f3, localizadas no entorno da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/DjNmkIuRlv https://t.co/bSDlaw4OtJ"
        },
        {
            "author_id": "2981209221",
            "created_at": "2021-05-26T13:03:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397538919173001224"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "299693451",
                        "start": 36,
                        "username": "tvnnoticias"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "342089478",
                        "start": 49,
                        "username": "estherodriguezq"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "308462013",
                        "start": 66,
                        "username": "rpc_radio"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "130899445",
                        "start": 77,
                        "username": "MiDiarioPanama"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "326849708",
                        "start": 93,
                        "username": "TReporta"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "504838471",
                        "start": 103,
                        "username": "MetroLibrePTY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397538919173001224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Coiba/Veraguas.\n\n@tvnnoticias @estherodriguezq @rpc_radio @MiDiarioPanama @TReporta @MetroLibrePTY https://t.co/TxO4tKrxpB"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2021-05-26T12:59:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397537767161278467"
            ],
            "id": "1397537767161278467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/0GigHRQyqE"
        },
        {
            "author_id": "1361423082423017474",
            "created_at": "2021-05-26T12:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397534231593553924"
            ],
            "id": "1397534231593553924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jornalista Gilmar Piolla, ex-secret\u00e1rio de Turismo de Foz do Igua\u00e7u, defendeu nesta ter\u00e7a-feira, 25, que o novo modelo de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI) deve ser pelo menor pre\u00e7o de ingresso \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o e sem taxa de outorga: https://t.co/bNlh9stXdX https://t.co/SFcfzYoAsi"
        },
        {
            "author_id": "941683706036719617",
            "created_at": "2021-05-26T12:32:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397530962326609922"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "22914738",
                        "start": 188,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397530962326609922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibaneis Rocha pede decreto a Jair Bolsonaro para assumir a gest\u00e3o de \u00e1rea protegida federal, a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel do Cerrado.\n\n((o))eco | Jornalismo Ambiental\n@o_eco https://t.co/AX88uzSdMi"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2021-05-26T12:25:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397529282482737152"
            ],
            "id": "1397529282482737152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apoia vacina\u00e7\u00e3o de moradores da Floresta Estadual do Antimary contra\u00a0Covid-19 https://t.co/hiYb2DsxpK"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-05-26T12:15:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397526764507836417"
            ],
            "id": "1397526764507836417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ibaneis Rocha pede decreto a Jair Bolsonaro para assumir a gest\u00e3o de \u00e1rea protegida federal, a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel do Cerrado. \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/YOblSiMHfu"
        },
        {
            "author_id": "16974422",
            "created_at": "2021-05-26T12:10:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397525452588265472"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "57776660",
                        "start": 2,
                        "username": "PNUDBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397525452588265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @PNUDBrasil contribuiu para desenvolvimento de sistema tecnol\u00f3gico capaz de rastrear o pirarucu, um dos peixes mais tradicionais da Amaz\u00f4nia, pescado de forma sustent\u00e1vel por comunidades ribeirinhas e ind\u00edgenas da Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1\n\nhttps://t.co/T2i7IWmRlZ"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2021-05-26T12:00:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397523068478803979"
            ],
            "id": "1397523068478803979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do Bom Futuro na fronteira com o\u00a0Acre https://t.co/onu98ujpQK"
        },
        {
            "author_id": "1107365838414401540",
            "created_at": "2021-05-26T11:54:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397521416820559873"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1579946841419948055",
                        "start": 21,
                        "username": "MaurcioQuintel2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397521416820559873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olavo Neto acompanha @MaurcioQuintel2  durante visita \u00e0 obra do Parque Municipal em Murici\n\nhttps://t.co/rlw7wlF6bI"
        },
        {
            "author_id": "1380628113437167623",
            "created_at": "2021-05-26T11:46:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397519393639309316"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "257154853",
                        "start": 0,
                        "username": "bianonima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397519393639309316",
            "in_reply_to_user_id": "257154853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bianonima Bia, liga para os Bombeiros e explica a situa\u00e7\u00e3o. Talvez eles consigam buscar ou fazer essa ponte com a pol\u00edcia ambiental.\n\nN\u00e3o deixa eles com voc\u00eas, por favor. Teve um caso de Gamb\u00e1 com raiva no parque municipal esse ano.\n\n\u00c9 s\u00e9rio, de verdade. Se precisar eu tento ajudar."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-26T11:31:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397515658460499971"
            ],
            "id": "1397515658460499971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 11 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,91 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO JARU / Rond\u00f4nia. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "918226155135819776",
            "created_at": "2021-05-26T11:28:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397514865862905859"
            ],
            "id": "1397514865862905859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "37543005",
            "created_at": "2021-05-26T11:10:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397510517158293508"
            ],
            "id": "1397510517158293508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O autor instala um quiosqui numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o,  derruba a floresta para vender madeira Eu mando derrubar, ele \u00e9 preso e um m\u00eas depois vem uma a\u00e7\u00e3o de danos morais e materiais?  Cara de pau sem limites. E o servidor que protegeu a floresta? Vai responder inqu\u00e9rito..."
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2021-05-26T11:09:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397510204875583492"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "10561942",
                        "start": 69,
                        "username": "drik"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397510204875583492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da Coca-cola, parque estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, Guarapari \n\n\u2022 @drik.anjos A paz que tanto procuramos encontra-se no sil\u00eancio da natureza. Entrar em sintonia com ela \u00e9 encontrar a magnitude da vida.\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2728 https://t.co/qtybqtbNp2 https://t.co/hSPCQ6HZMA"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-26T11:08:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397509914860392448"
            ],
            "id": "1397509914860392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Periquito-rei\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/97zPUJvX2X"
        },
        {
            "author_id": "243151219",
            "created_at": "2021-05-26T09:59:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397492627658973186"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "159995198",
                        "start": 0,
                        "username": "Boscardin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397492627658973186",
            "in_reply_to_user_id": "159995198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Boscardin Voltar a participar dos mutir\u00f5es de plant\u00edo do programa de voluntariado do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "882236839293308928",
            "created_at": "2021-05-26T03:00:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397387214506668037"
            ],
            "id": "1397387214506668037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fusquinha do seu Tib\u00e9rio voou na dutra pra Estela ir do Parque Nacional at\u00e9 o Rio t\u00e3o r\u00e1pido #AViagemNoVIVA"
        },
        {
            "author_id": "57763444",
            "created_at": "2021-05-26T01:48:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397368924593864704"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "57776660",
                        "start": 2,
                        "username": "PNUDBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397368924593864704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O @PNUDBrasil contribuiu para desenvolvimento de sistema tecnol\u00f3gico capaz de rastrear o pirarucu, um dos peixes mais tradicionais da Amaz\u00f4nia, pescado de forma sustent\u00e1vel por comunidades ribeirinhas e ind\u00edgenas da Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1\n\nhttps://t.co/cVaxmTRYV3"
        },
        {
            "author_id": "245552609",
            "created_at": "2021-05-26T01:42:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397367603723636742"
            ],
            "id": "1397367603723636742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal JA7 \u2013 Servi\u00e7o Florestal apresenta proposta de edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional do\u00a0Amana https://t.co/k4QJoce1KQ"
        },
        {
            "author_id": "578303090",
            "created_at": "2021-05-26T01:17:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397361338154954763"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1123686744858214400",
                        "start": 0,
                        "username": "JorgeMa96588307"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397361338154954763",
            "in_reply_to_user_id": "578303090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JorgeMa96588307 Falando s\u00e9rio, mesmo o CE fzdo parte do pol\u00edgono das secas, as regi\u00f5es serranas do estado s\u00e3o frias em certas meses do ano. Jardim fica na Chapada do Araripe, divide CE/PE. Est\u00e1 na APA da Floresta Nacional do Araripe. \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "578303090",
            "created_at": "2021-05-26T01:11:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397359689755672577"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3092118700",
                        "start": 0,
                        "username": "rosaniasilveir1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397359689755672577",
            "in_reply_to_user_id": "3092118700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rosaniasilveir1 Num \u00e9 \ud83d\ude01\nNa verdade Jardim come\u00e7ou a esfriar. Em junho/julho sempre chega em 11, 12...dependendo da localidade do munic\u00edpio. Est\u00e1 na APA da Floresta Nacional do Araripe"
        },
        {
            "author_id": "1303384868320145409",
            "created_at": "2021-05-26T01:05:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397358092002680841"
            ],
            "id": "1397358092002680841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera, infelizmente as trilhas e cachoeiras ser\u00e3o interditadas! A dire\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra azul sempre vem trazendo as informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do Instagram. @parqueserraazul"
        },
        {
            "author_id": "3920028143",
            "created_at": "2021-05-26T00:34:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397350513193099267"
            ],
            "id": "1397350513193099267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apoia vacina\u00e7\u00e3o de moradores da Floresta Estadual do Antimary contra\u00a0Covid-19 https://t.co/1pm1P3F1or"
        },
        {
            "author_id": "269480561",
            "created_at": "2021-05-26T00:07:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397343613852569601"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "55977946",
                        "start": 0,
                        "username": "hospicio_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397343613852569601",
            "in_reply_to_user_id": "55977946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hospicio_brasil O Rio \u00e9 uma cidade obscena, mesmo.\n\nFizeram at\u00e9 um telef\u00e9rico para visitar este monumento natural f\u00e1lico.\n\nBondinho feito pela esquerda, financiado pelo comunismo!  \ud83e\udd23 https://t.co/3O0IgwmQuh"
        },
        {
            "author_id": "1623570068",
            "created_at": "2021-05-25T23:06:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397328298926088192"
            ],
            "id": "1397328298926088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo dia 31, \u00e0s 9h, a Secretaria de Meio Ambiente\u00a0promove, no audit\u00f3rio do Complexo Administrativo, a audi\u00eancia p\u00fablica sobre o Plano de Manejo da Reserva Biol\u00f3gica D\u00e1rvin Jo\u00e3o Geremia. A a\u00e7\u00e3o integra a programa\u00e7\u00e3o da Semana do Meio Ambiente Simone Dalla Costa Lemos https://t.co/o6KQ7lt95G"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-05-25T23:00:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397326819397885955"
            ],
            "id": "1397326819397885955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem outorga e pelo menor pre\u00e7o, defende Gilmar Piolla sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/1YJYDRi9d5"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-05-25T23:00:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397326817288237064"
            ],
            "id": "1397326817288237064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem outorga e pelo menor pre\u00e7o, defende Gilmar Piolla sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/C1FDmwMnbe"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2021-05-25T22:47:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397323573904150533"
            ],
            "id": "1397323573904150533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vacina da Covid-19 chega aos moradores da Floresta Estadual do\u00a0Antimary https://t.co/kCjhTdVX0R https://t.co/8KLbrX6ZPz"
        },
        {
            "author_id": "126139218",
            "created_at": "2021-05-25T22:47:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397323539338903557"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1114097,
                        -15.8328182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1397323539338903557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Girinhona floresta Nacional de Bras\u00edlia  @flonabsb ,  nosso quintal do dia a dia \n#grupovamosdebike,  #mtb #mtbbrasil #mtbbrasilia  #natureza  #mato #ciclismo #specialized #juremaenegakabulosa #mavic #vidasaudavel https://t.co/LZbMXbxboe"
        },
        {
            "author_id": "88688181",
            "created_at": "2021-05-25T22:43:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397322527056220165"
            ],
            "id": "1397322527056220165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero paz, tranquilidade, tudo aquilo que me fa\u00e7a bem de verdade!\ud83d\ude0e em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/SDuCFMCPwM"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2021-05-25T22:38:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397321182794354691"
            ],
            "id": "1397321182794354691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Turismo se re\u00fane para discutir a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/G1bxVyxywy\n\nTexto: Assessoria de Imprensa da Vereadora Anice Gazzaoui, com informa\u00e7\u00f5es da Diretoria de Comunica\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara https://t.co/Lb699A3PhP"
        },
        {
            "author_id": "165128555",
            "created_at": "2021-05-25T22:38:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397321114989301760"
            ],
            "id": "1397321114989301760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana #PeninsuladeParaguana #Falc\u00f3n #Venezuela https://t.co/vY9Ub1FMGu"
        },
        {
            "author_id": "1199694166877442049",
            "created_at": "2021-05-25T22:19:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397316317552730121"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1397316317552730121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo se o medo tentar de parar mostre que voc\u00ea tem, um Deus grandioso que permite que voc\u00ea sempre sorria \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\udd25 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/u9b89c6ngW"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2021-05-25T22:10:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397314044919492610"
            ],
            "id": "1397314044919492610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apoia vacina\u00e7\u00e3o de moradores da Floresta Estadual do Antimary contra Covid-19\nhttps://t.co/6F96myrqii"
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2021-05-25T22:04:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397312626137485313"
            ],
            "id": "1397312626137485313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apoia vacina\u00e7\u00e3o de moradores da Floresta Estadual do Antimary contra\u00a0Covid-19 https://t.co/76mnWfkMY2"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-25T22:01:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397311809741283329"
            ],
            "id": "1397311809741283329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nO recrutamento de brigadistas continua! Vagas abertas no GR-03 Centro-Oeste, parques nacionais de Ubajara (CE) e das Nascentes do Rio Parna\u00edba (MA/TO/PI/BA) e Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o (RJ).\n\n\ud83d\udccc Encontre o edital em: https://t.co/FzyZTaKBLM https://t.co/NbsXjE66Qg"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-25T21:40:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397306602231762946"
            ],
            "id": "1397306602231762946",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-25T21:40:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397306601745174529"
            ],
            "id": "1397306601745174529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 10 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,09 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI / Maranh\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1084781493233336321",
            "created_at": "2021-05-25T21:35:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397305435271598083"
            ],
            "id": "1397305435271598083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ser\u00e1 que esse visual est\u00e1 bom para todas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos? \u26f0 https://t.co/QXCa6f2HwO"
        },
        {
            "author_id": "53213851",
            "created_at": "2021-05-25T21:34:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397305061072584710"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "10228272",
                        "start": 151,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397305061072584710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Serra de Santo Amaro no munic\u00edpio do Guaruj\u00e1. Assista agora em https://t.co/tYT7rxSoyI via @YouTube \ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-25T21:34:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397305031343415302"
            ],
            "id": "1397305031343415302",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 61 pontos de fogo (30% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 1 dias. Veja no mapa: https://t.co/N4RQx2r1be"
        },
        {
            "author_id": "866344645982400514",
            "created_at": "2021-05-25T21:19:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397301378041720838"
            ],
            "id": "1397301378041720838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos Rochedos \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizado na cidade do Cajueiro, um vale montanhoso a beira do rio do Prata, onde est\u00e1 instalada uma base de pesquisa arqueol\u00f3gica  ambiental, visite-nos para fazer um passeio ex\u00f3tico. https://t.co/E0iNHEJwP6"
        },
        {
            "author_id": "133051855",
            "created_at": "2021-05-25T21:16:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397300639080792069"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "169340000",
                        "start": 0,
                        "username": "silvioamoriim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397300639080792069",
            "in_reply_to_user_id": "169340000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silvioamoriim Foi dar uns beijinhos no parque municipal com o uniforme do ITB"
        },
        {
            "author_id": "3029253569",
            "created_at": "2021-05-25T21:09:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397298830878650368"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1397298830878650368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/uyzQLF34s0"
        },
        {
            "author_id": "943152002674184192",
            "created_at": "2021-05-25T20:30:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397288976902459392"
            ],
            "id": "1397288976902459392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto do Itatiaia, bem ao fundo \u00e0 direita o Pico das Agulhas Negras (Parque Nacional do Itatiaia) https://t.co/bq0asxX2U9"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-05-25T20:07:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397283285374488581"
            ],
            "id": "1397283285374488581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, visto aqui de casa. Uma das maiores florestas urbanas do mundo. L\u00e1 atr\u00e1s \u00e9 a Barra da Tijuca e parece f\u00e1cil chegar l\u00e1, mas eu t\u00f4 com \u00f3\u00f3\u00f3\u00f3\u00f3dio porque tive que ir l\u00e1 hoje e gastei o dia todo nesse trajeto \ud83d\ude02 vc mora acha que mora longe? Longe \u00e9 a Barra. https://t.co/W6Pvrj8ikS"
        },
        {
            "author_id": "1282133285389426688",
            "created_at": "2021-05-25T19:53:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397279552381112334"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "866344645982400514",
                        "start": 0,
                        "username": "Raduckets"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "110801474",
                        "start": 11,
                        "username": "HabboPTBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397279552381112334",
            "in_reply_to_user_id": "866344645982400514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Raduckets @HabboPTBR j\u00e1 estou preparado para embarcar nessa aventura no Parque Nacional da Serra dos Rochedos!"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2021-05-25T19:48:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397278337807040520"
            ],
            "id": "1397278337807040520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF1 determina repara\u00e7\u00e3o de dano ambiental na Reserva Biol\u00f3gica do Jaru pelo estado de Rond\u00f4nia e pelo munic\u00edpio Vale do\u00a0Para\u00edso/RO https://t.co/LIcG9lfGQq"
        },
        {
            "author_id": "866344645982400514",
            "created_at": "2021-05-25T19:46:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397277934197657603"
            ],
            "id": "1397277934197657603",
            "in_reply_to_user_id": "866344645982400514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "que fiz ao Parque Nacional da Serra dos Rochedos, querem saber mais sobre? Visitem nossas instala\u00e7\u00f5es, o \u00f4nibus vai sair da entrada do nosso hotel, prepare sua mochila!"
        },
        {
            "author_id": "147780356",
            "created_at": "2021-05-25T19:24:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397272396172775433"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9e9ee43881001"
            },
            "id": "1397272396172775433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal https://t.co/yJ6ACh6jlx"
        },
        {
            "author_id": "14614833",
            "created_at": "2021-05-25T19:16:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397270369984188417"
            ],
            "id": "1397270369984188417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfde Conhe\u00e7a o novo Parque Nacional Marinho que est\u00e1 perto de ser criado no Brasil!\n\nhttps://t.co/tsLtkfgkMt"
        },
        {
            "author_id": "837810566274117632",
            "created_at": "2021-05-25T19:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397266222467764227"
            ],
            "id": "1397266222467764227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMENTES 29 Maio\n\nAlmada, Teatro-Est\u00fadio Ant\u00f3nio Assun\u00e7\u00e3o\n11h  16h \"Bichos\" \n\nLoures, Parque Municipal Ad\u00e3o Barata\n11h \"Krontrol\" \n\nSesimbra, Parque Augusto P\u00f3lvora\n17h30 \"Los Viajes de Bowa\" \n\nSeixal, Parque das Lagoas - Fern\u00e3o Ferro\n18h \"Krontrol\" \n\nhttps://t.co/gVfHE5afXU https://t.co/8RRZz5qi3m"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2021-05-25T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397266218436943876"
            ],
            "id": "1397266218436943876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do GDA (Grupamento de Defesa Ambiental) faz patrulhamento em \u00e1rea do Parque Nacional da Tijuca ( Estrada dona Castorina, Port\u00e3o dos macacos, Vista Chinesa, Mesa do Imperador e Alto da Boa Vista ).\n#SomosAGuarda https://t.co/i3sbR79oxV"
        },
        {
            "author_id": "2987071985",
            "created_at": "2021-05-25T18:51:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397263962245255170"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.843424,
                        -7.9652468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d8682c2de8fdb268"
            },
            "id": "1397263962245255170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia https://t.co/wZQ9qe0b3j"
        },
        {
            "author_id": "363432350",
            "created_at": "2021-05-25T18:47:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397263082565558277"
            ],
            "id": "1397263082565558277",
            "in_reply_to_user_id": "1235692074625912834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Indiabonora O grupo JCPM tem muita \"gratid\u00e3o\" a uns pol\u00edticos do Estado. Aquele terreno do RioMar, margeado por \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e3o saiu de gra\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "67011306",
            "created_at": "2021-05-25T18:38:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397260824687923208"
            ],
            "id": "1397260824687923208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Determinado que Estado e Munic\u00edpio devem reparar dano ambiental causado na Reserva Biol\u00f3gica do Jaru e entorno https://t.co/kG7EyLO3Uz"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-05-25T18:36:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397260280824991744"
            ],
            "id": "1397260280824991744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/ybfM0Z0vkf"
        },
        {
            "author_id": "1388833835362750474",
            "created_at": "2021-05-25T17:43:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397246909690130433"
            ],
            "id": "1397246909690130433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/xrJHB68MZp"
        },
        {
            "author_id": "852907533496987648",
            "created_at": "2021-05-25T17:26:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397242693064040456"
            ],
            "id": "1397242693064040456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a local que fica a pouco mais de 70km de Goi\u00e2nia!\n\nhttps://t.co/PVhN8D1zPd"
        },
        {
            "author_id": "4299147328",
            "created_at": "2021-05-25T17:25:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397242458170400772"
            ],
            "id": "1397242458170400772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia (Visit the Tayrona National Park in Colombia) https://t.co/VxcWt3WhNT https://t.co/3dMd7Hw6mA"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-05-25T17:23:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397241812818046978"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1253084871242776576",
                        "start": 0,
                        "username": "amrodstef"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "22914738",
                        "start": 32,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397241812818046978",
            "in_reply_to_user_id": "1253084871242776576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@amrodstef Ah, \u00f3tima mat\u00e9ria de @o_eco, merece um tu\u00edte s\u00f3 pra ela nessa conversa: Descoberta de golfinhos amea\u00e7ados refor\u00e7a import\u00e2ncia da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios\nhttps://t.co/GJjZLOZh90"
        },
        {
            "author_id": "1253084871242776576",
            "created_at": "2021-05-25T17:08:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397238159084302336"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16284408",
                        "start": 0,
                        "username": "beatrizdiniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397238159084302336",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beatrizdiniz Que bacana!\nA presen\u00e7a de Toninha por ali \u00e9 raz\u00e3o de felicidade, mas tamb\u00e9m de alerta. Isso refor\u00e7a a necessidade de manter as \u00e1reas protegidas. \nO bycatch \u00e9 a maior amea\u00e7a para a esp\u00e9cie (https://t.co/Bd7nQC4FJp)\nAno passado, tamb\u00e9m foram notadas por l\u00e1:\nhttps://t.co/j0bSYyOGq4"
        },
        {
            "author_id": "248900075",
            "created_at": "2021-05-25T17:05:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397237368650883075"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "144697624",
                        "start": 0,
                        "username": "GustavoMalacco"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 16,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "14594813",
                        "start": 31,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397237368650883075",
            "in_reply_to_user_id": "144697624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GustavoMalacco @andrearoeirap @folha Eu espero que voc\u00ea esteja certo, o governo atual que n\u00e3o cria uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e super apoiado por empres\u00e1rio e agroneg\u00f3cio, recordes e recordes d desmatamento, cade a elite preucupada?"
        },
        {
            "author_id": "158868258",
            "created_at": "2021-05-25T16:39:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397230743043125249"
            ],
            "id": "1397230743043125249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Carrefour adquiriu uma Reserva Extrativista em Rondonia pelo programa Adote Um Parque - aquele Carrefour que mata pessoas asfixiadas. Empresas como Coca Cola e Heineken tamb\u00e9m j\u00e1 adquiraram as suas. Tem uma  gestora de investimentos que j\u00e1 adquiriu tamb\u00e9m. \u00c9 s\u00f3 ladeira abaixo."
        },
        {
            "author_id": "1310867804816576518",
            "created_at": "2021-05-25T16:32:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397229127153897483"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1506644966407385090",
                        "start": 0,
                        "username": "HsSantos16"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397229127153897483",
            "in_reply_to_user_id": "1224758361243226113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HSSantos16 Falo nada...\nParque Municipal t\u00e1 a\u00ed...\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2021-05-25T16:25:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397227422563581964"
            ],
            "id": "1397227422563581964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASCAVEL\n\nCorpo de Bombeiros de Cascavel procura homem desaparecido no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/rEDhKbbTj3"
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2021-05-25T16:22:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397226661041557509"
            ],
            "id": "1397226661041557509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o choror\u00f4 do povo do turismo sobre o novo edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u? \u00c9 isso! meus parab\u00e9ns pra uma cidade que vota 70% em Bolsonaro e elege Ratinho JR de governador acho \u00e9 pouco, q encham os vossos briocos de cloroquina  N\u00e3o conte comigo pra defender S/A"
        },
        {
            "author_id": "144697624",
            "created_at": "2021-05-25T16:12:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397224105385078794"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "14594813",
                        "start": 74,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397224105385078794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mat\u00e9ria resultante do Semin\u00e1rio \"Agroneg\u00f3cio Sustent\u00e1vel\", promovido pela @folha, que participei na semana passada. Devemos cobrar uma agenda positiva nos Executivos e Legislativos que amplie a cobertura de RPPNs no pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/qkYRkUB4Uv"
        },
        {
            "author_id": "63832769",
            "created_at": "2021-05-25T16:10:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397223682481827848"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1397223682481827848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a valer a pena...\n\n#roberto_viana\n\n#vaivalerapena #fa\u00e7avalerapena #vivalavida #cachoeira #itatiaia #viajante #viajar\u00e9tudodebom #viajarepreciso #vemprac\u00e1 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/cfPAkkm8o5"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2021-05-25T16:09:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397223226321866759"
            ],
            "id": "1397223226321866759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o privada deve ser estimulada pelo poder p\u00fablico https://t.co/4KO3UWwkuF"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-05-25T16:05:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397222243667677184"
            ],
            "id": "1397222243667677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "13 toninhas avistadas hoje na unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral de Tamoios, na Ba\u00eda da Ilha Grande [RJ]. \nA toninha pertence a uma linhagem muito antiga, vive em nossos mares h\u00e1 cerca de um milh\u00e3o de anos. Hoje est\u00e1 \u00e0 beira da extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/84rjnOaG13"
        },
        {
            "author_id": "40926968",
            "created_at": "2021-05-25T15:57:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397220166988144648"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50556,
                        -23.0406
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1397220166988144648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Prainha https://t.co/AhITvlm3OQ"
        },
        {
            "author_id": "38973207",
            "created_at": "2021-05-25T15:51:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397218689418727431"
            ],
            "id": "1397218689418727431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP de Rond\u00f4nia prop\u00f4s ADI contra a lei estadual que implica em retrocesso ambiental, por reduzir uma RESEX e um Parque Estadual.\nhttps://t.co/7IPHP3vjyT"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2021-05-25T15:41:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397216185377337351"
            ],
            "id": "1397216185377337351",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ou talvez a Floresta Nacional Targhee, que se orgulha de muitas maravilhas naturais - certamente haver\u00e1 n\u00e3o faltam distra\u00e7\u00f5es atraentes ao longo da estrada. https://t.co/Yk1Cscm71U"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2021-05-25T15:41:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397216171552825346"
            ],
            "id": "1397216171552825346",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja o Parque Estadual Boysen com suas forma\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas interessantes, a Floresta Nacional Bridger-Teton e os j\u00e1 mencionados quatro W's, a Floresta Nacional Bighorn e sua paisagem diversificada, https://t.co/uoknVtQ7SQ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-25T15:39:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397215835295559682"
            ],
            "id": "1397215835295559682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,09 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo, no dia 14 de maio de 2021 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 3 dias com alertas e 7,63 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2021-05-25T15:24:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397212013353394176"
            ],
            "id": "1397212013353394176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendemos um novo modelo de concess\u00e3o para o Parque Nacional do Igua\u00e7u, com outorga zero combinada com maior investimento e menor valor do ingresso. https://t.co/KMgc6SHDRY"
        },
        {
            "author_id": "118670062",
            "created_at": "2021-05-25T15:16:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397209859628613649"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "1364190644055531522",
                        "start": 93,
                        "username": "JoeserMS_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397209859628613649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cHomem tenta estuprar mulher em parque municipal de cachoeirinha\u201d. Bem que notei o sumi\u00e7o do @JoeserMS_ !!!"
        },
        {
            "author_id": "2228478699",
            "created_at": "2021-05-25T14:40:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397200907163643913"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "362061197",
                        "start": 0,
                        "username": "fuckt0m"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1480403671",
                        "start": 9,
                        "username": "wholittlesykes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397200907163643913",
            "in_reply_to_user_id": "362061197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fuckt0m @wholittlesykes Do lado da cidade tem um parque ecol\u00f3gico bem simp\u00e1tico, se chama parque estadual do morro do diabo"
        },
        {
            "author_id": "1345791904315748352",
            "created_at": "2021-05-25T14:21:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397196020451319808"
            ],
            "id": "1397196020451319808",
            "in_reply_to_user_id": "1345791904315748352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montauk, nos Estados Unidos, esconde uma lenda urbana do Parque Estadual Camp Hero. Localizada na ponta leste de Long Island, essa rede de trilhas e acampamentos \u00e9 bastante agrad\u00e1vel para o espectador. https://t.co/T7JR6N0UNe"
        },
        {
            "author_id": "76155400",
            "created_at": "2021-05-25T14:07:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397192569159917576"
            ],
            "id": "1397192569159917576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um click especial das noites do Parque Estadual da Mata Seca..... https://t.co/e4z7lPfvJQ"
        },
        {
            "author_id": "837810566274117632",
            "created_at": "2021-05-25T14:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397190730158772224"
            ],
            "id": "1397190730158772224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMENTES 29 Maio\n\nAlmada, Teatro-Est\u00fadio Ant\u00f3nio Assun\u00e7\u00e3o\n11h  16h \"Bichos\" \n\nLoures, Parque Municipal Ad\u00e3o Barata\n11h \"Krontrol\" \n\nSesimbra, Parque Augusto P\u00f3lvora\n17h30 \"Los Viajes de Bowa\" \n\nSeixal, Parque das Lagoas - Fern\u00e3o Ferro\n18h \"Krontrol\" \n\nhttps://t.co/gVfHE4SEzk https://t.co/U3CxfaWcWn"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2021-05-25T13:58:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397190413459525633"
            ],
            "id": "1397190413459525633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83e\udd76#Frio: Confira as mudan\u00e7as de temperaturas registradas nos \u00faltimos dias no AC:\n\n\ud83d\udc49M\u00ednima de hoje (25/05): 16,7\u00b0C Parque Estadual Chandeless. Decl\u00ednio de 5\u00b0C com rela\u00e7\u00e3o ao dia 24/5 (21,7\u00b0C).\n\ud83d\udc49M\u00e1xima de ontem (24/05): 25,6\u00b0C. Decl\u00ednio de 6,5\u00b0C com rela\u00e7\u00e3o ao dia 23/05 (32,1\u00b0C)."
        },
        {
            "author_id": "1081705204393873408",
            "created_at": "2021-05-25T13:52:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397188922938114062"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "423475534",
                        "start": 0,
                        "username": "PaleoCisneros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397188922938114062",
            "in_reply_to_user_id": "423475534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PaleoCisneros Massa! Tudo dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara? As descobertas n\u00e3o param...Parab\u00e9ns!"
        },
        {
            "author_id": "1323132710",
            "created_at": "2021-05-25T13:50:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397188287605973008"
            ],
            "id": "1397188287605973008",
            "in_reply_to_user_id": "1323132710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com programa\u00e7\u00e3o se estendendo at\u00e9 o dia 05 de junho. A Semana de Meio Ambiente contar\u00e1 com atividades no Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira."
        },
        {
            "author_id": "1383096994848182272",
            "created_at": "2021-05-25T13:46:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397187405858459649"
            ],
            "id": "1397187405858459649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou voc\u00ea gosta do frio ou voc\u00ea trabalha no parque nacional, os dois n\u00e3o d\u00e1 !"
        },
        {
            "author_id": "1193187343236259840",
            "created_at": "2021-05-25T13:42:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397186315561668614"
            ],
            "id": "1397186315561668614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque n\u00e3o existe outro Monumento Natural assim!!\n\n#parquenatural #pnsac #pegadasdedinossauros #pegadasdedinossaurios #pedreiradogalinha #pegadas #dinosaurios #dinossauros #monumentonatural https://t.co/rD0D4AtBoU"
        },
        {
            "author_id": "80275890",
            "created_at": "2021-05-25T13:40:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397185755232014350"
            ],
            "id": "1397185755232014350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vit\u00f3ria! A justi\u00e7a federal suspendeu uma liminar que permitia a minera\u00e7\u00e3o dentro do Parque da Serra do Rola Mo\u00e7a! O parque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e a minera\u00e7\u00e3o colocava em risco mananciais importantes para o abastecimento de \u00e1gua da Grande BH."
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2021-05-25T13:20:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397180772868579333"
            ],
            "id": "1397180772868579333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja quais foram as mudan\u00e7as para visita\u00e7\u00e3o ao Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso: https://t.co/vn2fbxVnfe"
        },
        {
            "author_id": "423475534",
            "created_at": "2021-05-25T13:08:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397177742538518528"
            ],
            "id": "1397177742538518528",
            "in_reply_to_user_id": "423475534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os s\u00edtios est\u00e3o localizados dentro do Parque Estadual C\u00e2nion do Rio Poty, uma das \u00e1reas de maior beleza dentro do Piau\u00ed... https://t.co/zlqM7As1GT"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-05-25T12:39:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397170381014896643"
            ],
            "id": "1397170381014896643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Bom dia, Mata Atl\u00e2ntica. \ud83c\udf1e\nEssa foto \u00e9 do Parque Nacional da Serra da Bocaina, localizado entre SP e RJ. Hoje tem in\u00edcio do Viva a Mata  2021 com debate especial sobre os Caminhos para as \u00c1reas Protegidas na Mata Atl\u00e2ntica. Participe: https://t.co/rOhmPyL4Wx https://t.co/WcivosCHc6"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-05-25T12:33:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397169026120441863"
            ],
            "id": "1397169026120441863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens da forma\u00e7\u00e3o de geada foi registrada \u00e0s margens do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Medianeira e Matel\u00e2ndia.\nhttps://t.co/ImxmPByGCT"
        },
        {
            "author_id": "1121893377845465088",
            "created_at": "2021-05-25T12:07:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397162489280860165"
            ],
            "id": "1397162489280860165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "old que foi no parque municipal de belo horizonte, passou o domingo inteiro l\u00e1 https://t.co/oGr5viKR8R"
        },
        {
            "author_id": "1265892619999199232",
            "created_at": "2021-05-25T12:01:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397160844279128066"
            ],
            "id": "1397160844279128066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BdFNacional | Aconstrutora MRV Engenharia firmou junto ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, em 14 de abril, um protocolo para \u201cado\u00e7\u00e3o\u201d da Reserva Extrativista (Resex) Marinha Cuinarana, em Magalh\u00e3es Barata (PA), sem ouvir a comunidade local.\n\ud83d\udccdLeia mais: https://t.co/Q2ofOfrKVQ https://t.co/1DXyWeC4sp"
        },
        {
            "author_id": "1392188918490091521",
            "created_at": "2021-05-25T11:40:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397155642603982850"
            ],
            "id": "1397155642603982850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) \u00e9 uma extensa \u00e1rea natural destinada \u00e0 prote\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o da fauna e flora existentes em determinada regi\u00e3o, importantes para a qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o local e para a prote\u00e7\u00e3o dos ecossistemas regionais. https://t.co/Q8RjP63itt"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-25T11:39:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397155274926936066"
            ],
            "id": "1397155274926936066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 14 de maio de 2021 o desmatamento de 0,10 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,88 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "94370528",
            "created_at": "2021-05-25T11:30:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397153052013080579"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1397153052013080579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/4eM2Pouovw"
        },
        {
            "author_id": "837810566274117632",
            "created_at": "2021-05-25T11:22:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397151063334133761"
            ],
            "id": "1397151063334133761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMENTES 29 Maio\n\nAlmada, Teatro-Est\u00fadio Ant\u00f3nio Assun\u00e7\u00e3o\n11h  16h \"Bichos\" \n\nLoures, Parque Municipal Ad\u00e3o Barata\n11h \"Krontrol\" \n\nSesimbra, Parque Augusto P\u00f3lvora\n17h30 \"Los Viajes de Bowa\" \n\nSeixal, Parque das Lagoas - Fern\u00e3o Ferro\n18h \"Krontrol\" \n\nhttps://t.co/gVfHE5afXU https://t.co/JEzXBlM8Rc"
        },
        {
            "author_id": "910468424106639360",
            "created_at": "2021-05-25T11:03:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397146358038024193"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "878828474",
                        "start": 0,
                        "username": "pokeresa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397146358038024193",
            "in_reply_to_user_id": "878828474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pokeresa Parque municipal, es bonito \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-25T10:50:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397142992222359554"
            ],
            "id": "1397142992222359554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beija-flor-tesoura\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/CLWWVGopEL"
        },
        {
            "author_id": "1309246346394828800",
            "created_at": "2021-05-25T10:43:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397141353952382984"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45953391",
                        "start": 0,
                        "username": "alessandromolon"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "202292477",
                        "start": 17,
                        "username": "rbntt"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "848495834887061505",
                        "start": 24,
                        "username": "ApibOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397141353952382984",
            "in_reply_to_user_id": "45953391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alessandromolon @rbntt @ApibOficial Enquanto isso,o coronel Marcos Rocha,governador de Rond\u00f4nia, sancionou lei que extinguiu a Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e retirou 50 mil hectares do Parque Estadual Guajar\u00e1 Mirim.Enquanto isso cresce a press\u00e3o na Europa para banir soja e carne oriunda de \u00e1reas de desmatamento"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2021-05-25T10:22:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397136078709170177"
            ],
            "id": "1397136078709170177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago do Arvoredo ser\u00e1 mais um parque nacional (Estad\u00e3o)"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2021-05-25T10:07:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397132221685903364"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "164887745",
                        "start": 24,
                        "username": "michaelguitar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397132221685903364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom Dia, Capixabas!!\n\n\u2022 @michaelguitar Admirar o c\u00e9u antes de iniciar o dia \u00e9 uma \u00f3tima forma de gratid\u00e3o \u00e1 vida.\n\nParque Municipal Goiapaba-\u00c7u em Fund\u00e3o \n\n#nascerdosol #goiapabaa\u00e7u #sunrise #sunrisephotography #outdoors #aztec #camping #acampamento \u2026 https://t.co/vghZQcNCkG https://t.co/I7uRLT2uzB"
        },
        {
            "author_id": "77020424",
            "created_at": "2021-05-25T09:29:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397122592876732416"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "191223005",
                        "start": 0,
                        "username": "thifany_an"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397122592876732416",
            "in_reply_to_user_id": "191223005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thifany_an Pega o seu \u00f4nibus desce no centro ai na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o vc pega o Itacolomi sentido parque municipal. Desce 3 pontos depois do boulevard shopping.  Eu acho mais facil pegar metr\u00f4 amiga. Pq se n\u00e3o vc vai ter q andar nuns trechos perigosos."
        },
        {
            "author_id": "1216681278881312768",
            "created_at": "2021-05-25T09:20:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397120308570624005"
            ],
            "id": "1397120308570624005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 200 elefantes se perdem do parque nacional da Tanz\u00e2nia https://t.co/TKGBBgMaY3"
        },
        {
            "author_id": "261995940",
            "created_at": "2021-05-25T07:51:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397097977114726404"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "40251176",
                        "start": 0,
                        "username": "miguelszymanski"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397097977114726404",
            "in_reply_to_user_id": "40251176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@miguelszymanski Do momento que temos um governo preocupado com o ambiente e depois autoriza explorar l\u00edtio no parque nacional do Ger\u00eas mesmo contra a vontade do que l\u00e1 vivem. Falta vergonha em Portugal"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-05-25T05:57:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397069166302085121"
            ],
            "id": "1397069166302085121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Feliz 10\u00ba Anivers\u00e1rio da Administra\u00e7\u00e3o Nacional das \u00c1reas de Conserva\u00e7\u00e3o de todos n\u00f3s do Parque Nacional da Gorongosa!\n\n#Africa #Mozambique #Anniversary https://t.co/uda1LAIjdt"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2021-05-25T04:26:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397046382436012037"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "2195618606",
                        "start": 62,
                        "username": "EcoTurAngola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397046382436012037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Da Qui\u00e7ama, Prov\u00edncia do Bengo, Angola  Foto: @EcoTurAngola  https://t.co/U3v9NbQaEQ https://t.co/eesdPYmpcz"
        },
        {
            "author_id": "1251920595908022278",
            "created_at": "2021-05-25T04:06:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397041330166059010"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1367625972829347851",
                        "start": 0,
                        "username": "kwhusih"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397041330166059010",
            "in_reply_to_user_id": "1367625972829347851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kwhusih Cerro verde https://t.co/N7jfF0HzHb"
        },
        {
            "author_id": "289498004",
            "created_at": "2021-05-25T03:45:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397036117078204418"
            ],
            "id": "1397036117078204418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando na menina que um dia me parou no parque municipal e abriu uma caixa lotada de beck me perguntando se eu queria comprar\u2026 hoje eu aceitaria mo\u00e7a.."
        },
        {
            "author_id": "1148409935774015488",
            "created_at": "2021-05-25T03:38:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397034357550985220"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397034357550985220",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat Bolsonaro \u00e9 do tipo que sonega \"tudo o que for poss\u00edvel\",pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,recebe aux. moradia indevidamente,possui funcion\u00e1rio \ud83d\udc7b pago com dinheiro p\u00fablico pra fazer os a fazeres dom\u00e9sticos,isto \u00e9,bolsonaro \u00e9 reflexo do cidad\u00e3o de bem.Enfim,anticid\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-05-25T02:26:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397016080229441538"
            ],
            "id": "1397016080229441538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o privada deve ser estimulada pelo poder p\u00fablico https://t.co/AmnQuTAXb6"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-05-25T02:23:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397015363724976128"
            ],
            "id": "1397015363724976128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/A57534eXwX"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2021-05-25T02:22:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397015073852362759"
            ],
            "id": "1397015073852362759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o privada deve ser estimulada pelo poder p\u00fablico https://t.co/MrhWFoLPH2"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2021-05-25T02:20:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397014570858860546"
            ],
            "id": "1397014570858860546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o privada deve ser estimulada pelo poder p\u00fablico https://t.co/z1gVhrzdZY"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-05-25T01:42:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1397005182064545797"
            ],
            "id": "1397005182064545797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As #AkakaFalls est\u00e3o localizadas no c\u00f3rrego #Kolekole, a cerca de 18 km ao norte de Hilo, no final da Hava\u00ed Route 220, as quedas d\u00e3o nome ao #AkakaFallsStatePark, um #Parque estadual na Ilha do #Hava\u00ed, um dos estados americanos. #Natureza #Trip #Am\u00e9rica #Nice #Nature #Cachoeira https://t.co/5wIB7N14od"
        },
        {
            "author_id": "167548819",
            "created_at": "2021-05-25T01:07:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396996357441921024"
            ],
            "id": "1396996357441921024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 95,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mandacaru, xique-xique, facheiro, quip\u00e1, palma, rabo de raposa, coroa de frade, etc: aimisorry, juliette, mas Cida \u00e9 a real rainha de todos os cactos da caatinga \ud83d\udc99 (em Parque Nacional do Vale do Catimbau) https://t.co/Dlcb7QBs8V"
        },
        {
            "author_id": "1045851378994876416",
            "created_at": "2021-05-25T00:23:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396985186676523013"
            ],
            "id": "1396985186676523013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, c\u00eas sabem se o parque municipal de BH t\u00e1 abrindo normal?"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2021-05-25T00:19:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396984215154171905"
            ],
            "id": "1396984215154171905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a recebe den\u00fancia contra empres\u00e1rio que tem criado condom\u00ednios irregulares em \u00e1rea protegida https://t.co/xsq8jOYChf"
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2021-05-25T00:13:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396982795495526403"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "105155795",
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396982795495526403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: O coronel Marcos Rocha, governador do estado de Rond\u00f4nia, sancionou uma lei qualificada como \u201cmaior retrocesso ambiental da hist\u00f3ria de Rond\u00f4nia\u201d e com uma canetada extinguiu a Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e retirou 50 mil hectares do Parque Estadual Gu\u2026"
        },
        {
            "author_id": "326967150",
            "created_at": "2021-05-25T00:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396979402496520198"
            ],
            "id": "1396979402496520198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui s\u00e3o as que adoraram viver em condom\u00ednio\n\n#abelha #apicultura #bee #mel em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/zPLlkfqhEj"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2021-05-24T23:59:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396979316739776513"
            ],
            "id": "1396979316739776513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1418,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 35,
                "retweet_count": 233
            },
            "text": "O coronel Marcos Rocha, governador do estado de Rond\u00f4nia, sancionou uma lei qualificada como \u201cmaior retrocesso ambiental da hist\u00f3ria de Rond\u00f4nia\u201d e com uma canetada extinguiu a Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e retirou 50 mil hectares do Parque Estadual Guajar\u00e1 Mirim."
        },
        {
            "author_id": "326967150",
            "created_at": "2021-05-24T23:57:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396978698511859712"
            ],
            "id": "1396978698511859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solit\u00e1rias por op\u00e7\u00e3o\n\nSer\u00e1 por conta da pandemia??\n\n#abelha #apicultura #bee #mel em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/uDMsDxhvwx"
        },
        {
            "author_id": "1133436682961915905",
            "created_at": "2021-05-24T23:38:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396973987507359749"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1133436682961915905",
                        "start": 66,
                        "username": "mapbiomas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396973987507359749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas reportagens da primeira quinzena do m\u00eas mencionaram dados do @mapbiomas . O Jornal Nacional trouxe os n\u00fameros do desmatamento em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Par\u00e1. #nam\u00eddia https://t.co/tk60b25C77 #nam\u00eddia"
        },
        {
            "author_id": "142049416",
            "created_at": "2021-05-24T23:10:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396966843039027207"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1396966843039027207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/ZfUf9O6rhS"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2021-05-24T23:01:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396964654824534025"
            ],
            "id": "1396964654824534025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, \u00e9 dia de VIT\u00d3RIA !!!\nA Justi\u00e7a Federal suspendeu a liminar que dava \u00e0 MGB a possibilidade de minerar dentro do Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a e extinguiu o processo na esfera federal!\n\n#RolaMo\u00e7aResiste\n#MineraN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "168129040",
            "created_at": "2021-05-24T22:48:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396961454385926145"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5,
                        -20.3833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1396961454385926145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "m\u00f3 paz \ud83e\udd19\ud83c\udffc\ud83c\udf43 em Floresta Estadual Uaimmi https://t.co/OUVRTPkUXm"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2021-05-24T22:37:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396958475364749312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "1032140140494434310",
                        "start": 88,
                        "username": "celmarcosrocha"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "22914738",
                        "start": 250,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396958475364749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Mais um cap\u00edtulo da aprova\u00e7\u00e3o de uma lei que, se sancionada pelo governador de Rond\u00f4nia @celmarcosrocha, pode dizimar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do tamanho das cidades de S\u00e3o Paulo e Salvador juntas. O Minist\u00e9rio P\u00fablico entrou no caso, como conta o @o_eco https://t.co/NTnNOzeOcK"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-05-24T22:36:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396958242685730824"
            ],
            "id": "1396958242685730824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/0zfBmID90g"
        },
        {
            "author_id": "140167772",
            "created_at": "2021-05-24T22:07:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396951112452804610"
            ],
            "id": "1396951112452804610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem meu noivo e eu fizemos um programa diferente, sem risco de aglomera\u00e7\u00e3o, s\u00f3 n\u00f3s dois no parque estadual do Itacolomi fazendo um piquenique, curtindo um momento s\u00f3 nosso em um lugar de paz e sossego e tirando fotinhas. \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "322806630",
            "created_at": "2021-05-24T22:02:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396949691649216512"
            ],
            "id": "1396949691649216512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades tur\u00edsticas de Foz do Igua\u00e7u se posicionam sobre a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/4yAI2nVLAm"
        },
        {
            "author_id": "172847252",
            "created_at": "2021-05-24T21:55:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396947973389623300"
            ],
            "id": "1396947973389623300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP prop\u00f5e A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade contra lei estadual que reduz Resex Jaci-Paran\u00e1 e Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim\nSAIBA MAIS: https://t.co/oZmud4ttxG https://t.co/n0OGq7aLTw"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-24T21:38:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396943702937915394"
            ],
            "id": "1396943702937915394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 10 de maio de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,62 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-05-24T21:36:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396943206328193033"
            ],
            "id": "1396943206328193033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picos, vales e cachoeiras: as belezas do Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nVoc\u00ea conhece? \ud83c\udfde\ufe0f\n\nhttps://t.co/qThhv9uGyg"
        },
        {
            "author_id": "1121893377845465088",
            "created_at": "2021-05-24T21:16:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396938247885004803"
            ],
            "id": "1396938247885004803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parece que ela est\u00e1 no parque municipal de belo horizonte no domingo o dia inteirokkkkk https://t.co/X5LCCfNJgX"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-05-24T21:08:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396936255070478340"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1396936255070478340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/9oCEkJNjCX"
        },
        {
            "author_id": "125403180",
            "created_at": "2021-05-24T21:06:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396935717394210822"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1396935717394210822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/A0m2QabyZ0"
        },
        {
            "author_id": "943152002674184192",
            "created_at": "2021-05-24T21:05:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396935401017909257"
            ],
            "id": "1396935401017909257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atletas de Resende podem se cadastrar para utilizar gratuitamente o Parque Nacional do Itatiaia. Cadastro \u00e9 feito pelo preenchimento de um formul\u00e1rio online; atletas precisam apresentar comprovante de resid\u00eancia.\nNot\u00edcia completa:\nhttps://t.co/GuPGWfqKyz https://t.co/djqNiUA3Uy"
        },
        {
            "author_id": "97628961",
            "created_at": "2021-05-24T20:49:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396931396938215426"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396931396938215426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Obrigada @rsallesmma  Arquip\u00e9lago do Arvoredo ser\u00e1 mais um parque nacional - Mar Sem Fim https://t.co/xvS5D61TsU"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2021-05-24T20:47:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396931000282845189"
            ],
            "id": "1396931000282845189",
            "in_reply_to_user_id": "477166288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A decis\u00e3o judicial suspende a autoriza\u00e7\u00e3o e extingue o processo em \u00e2mbito federal! Al\u00e9m de desrespeitar o plano de manejo do Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, a atividade demandava o tr\u00e1fego de caminh\u00f5es pesados e colocava em risco os mananciais do entorno e a vida dos motoristas.\n+"
        },
        {
            "author_id": "1077232574114746372",
            "created_at": "2021-05-24T20:41:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396929455063502849"
            ],
            "id": "1396929455063502849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental encontrou, entre a noite deste s\u00e1bado (21) e a manh\u00e3 de domingo (22), um acampamento suspeito de abrigar ca\u00e7adores de animais silvestres no Parque Estadual da Serra do Mar, em Caraguatatuba. A \u00e1rea, no Litoral Norte de SP, \u00e9 de reserva ambiental, de mod"
        },
        {
            "author_id": "57975371",
            "created_at": "2021-05-24T20:34:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396927530561646593"
            ],
            "id": "1396927530561646593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 falei hoje que eu amo tudo isso?! em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/z4DdyH69Dt"
        },
        {
            "author_id": "1234931859315941380",
            "created_at": "2021-05-24T20:29:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396926378914766865"
            ],
            "id": "1396926378914766865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone vem aquecendo em suas taxas mais intensas em pelo menos 1.250 anos.\nO  estudo usou dados de an\u00e9is de \u00e1rvores para reconstruir mais de um mil\u00eanio de temperaturas de ver\u00e3o na regi\u00e3o de Yellowstone.\nhttps://t.co/76Vn62yGDM"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-05-24T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396918929273065484"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 17,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 123,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396918929273065484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf43\nO @ICMBio publicou edital para a concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (RS) no \u00e2mbito do @ppinvestimentos. Expectativa \u00e9 de que os investimentos ultrapassem R$ 70 milh\u00f5es durante os 30 anos de contrato.\n\nConfira \u25b6\ufe0f https://t.co/F0SVyz4v7B https://t.co/C03pGNhKAP"
        },
        {
            "author_id": "803129742",
            "created_at": "2021-05-24T19:45:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396915163530412035"
            ],
            "id": "1396915163530412035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira:\n\nhttps://t.co/cHVjCqZLBe"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-24T19:15:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396907676953624577"
            ],
            "id": "1396907676953624577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdNaturatins realizou reuni\u00f5es com comunidades tradicionais quilombolas do Carrapato, Ambr\u00f3sio, Formiga, Mumbuca e Boa Esperan\u00e7a em Mateiros para reavaliar o Termo de Compromisso que estabelece as normas de conviv\u00eancia entre comunidades tradicionais e o Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/pWdnOfcyzd"
        },
        {
            "author_id": "823538965596819456",
            "created_at": "2021-05-24T19:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396903827278860288"
            ],
            "id": "1396903827278860288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os animais foram encontrados no s\u00edtio arqueol\u00f3gico do Parque Nacional Phnom Kulen.\n\nhttps://t.co/fLX7CSnB4F"
        },
        {
            "author_id": "1379133052111233025",
            "created_at": "2021-05-24T18:53:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396902230461231113"
            ],
            "id": "1396902230461231113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP prop\u00f5e A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade contra lei estadual que reduz Resex Jaci-Paran\u00e1 e Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim\nhttps://t.co/fXnHDnTKGt"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-24T18:25:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396895038039379976"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 45,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 194,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396895038039379976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83c\udfde\u2795 ECOTURISMO Pico da Bandeira reaberto pelo @ICMBio ! A reabertura do Parque Nacional do Capara\u00f3 (MG/ES) \u00e9 + qualidade de vida e bem-estar para os brasileiros, \u00e9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr https://t.co/ioYiSY2lqD"
        },
        {
            "author_id": "90931240",
            "created_at": "2021-05-24T18:22:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396894459661586437"
            ],
            "id": "1396894459661586437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico prop\u00f5e A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade contra lei estadual que reduz Resex Jaci-Paran\u00e1 e Parque Estadual de Guajar\u00e1.\nhttps://t.co/pxrsbvfJv5"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2021-05-24T18:06:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396890272374591496"
            ],
            "id": "1396890272374591496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Al\u00f4 ambulantes e feirantes!  \n\nA Secretaria de Ordem P\u00fablica dar\u00e1 in\u00edcio ao cadastramento de ambulantes e feirantes j\u00e1 cadastrados para trabalharem na feira do Parque Municipal aos s\u00e1bados e domingos. \n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es, ligue no n\u00famero 3782-9000 ramal 2600. https://t.co/GbR70dVzyI"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-05-24T18:00:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396888880935313411"
            ],
            "id": "1396888880935313411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades tur\u00edsticas de Foz do Igua\u00e7u se posicionam sobre a concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/B8LuJXMRh4"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-05-24T18:00:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396888878481543168"
            ],
            "id": "1396888878481543168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades tur\u00edsticas de Foz do Igua\u00e7u se posicionam sobre a concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/b6jDBJ1JVx"
        },
        {
            "author_id": "35588436",
            "created_at": "2021-05-24T17:53:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396887215570132998"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54401398,
                        -23.45730858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1396887215570132998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jos\u00e9 Hettefleis https://t.co/70agnkPByM"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2021-05-24T17:47:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396885616177057795"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1396885616177057795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/MyHOzPNg1a"
        },
        {
            "author_id": "3196178602",
            "created_at": "2021-05-24T17:40:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396883868297408514"
            ],
            "id": "1396883868297408514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Ser\u00e1 que esse visual est\u00e1 bom para todas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos? \ud83c\udfd5\ufe0f\u26f0\ufe0f https://t.co/NoTWSX5BWy"
        },
        {
            "author_id": "74589300",
            "created_at": "2021-05-24T16:08:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396860742511509509"
            ],
            "id": "1396860742511509509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos da \u00e1rdua e arriscada miss\u00e3o de bombeiros e brigadistas civis\nT\u00edtulo: Desobedi\u00eancia \nParque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a\nBrumadinho/MG\nSET/2016 https://t.co/qiSdbOYAM4"
        },
        {
            "author_id": "1192148667056214017",
            "created_at": "2021-05-24T15:45:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396854934163922951"
            ],
            "id": "1396854934163922951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Espero servir beleza e conte\u00fado para todas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos \ud83d\udee0\ufe0f https://t.co/o0KHrUsM9V"
        },
        {
            "author_id": "2387134650",
            "created_at": "2021-05-24T15:41:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396853824644698117"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396853824644698117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Arquip\u00e9lago do Arvoredo ser\u00e1 mais um parque nacional -  https://t.co/TZjGm6PYjo"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-24T15:37:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396852941865189377"
            ],
            "id": "1396852941865189377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 9 de maio de 2021 o desmatamento de 0,13 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 2,94 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1057589252198973440",
            "created_at": "2021-05-24T15:30:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396851028428042242"
            ],
            "id": "1396851028428042242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Espero servir beleza e conte\u00fado para todas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos \ud83c\udfd5\ufe0f\u26f0\ufe0f\n\nE a\u00ed parcera? T\u00e1 pronta rs \ud83d\udc52 https://t.co/q9WUcyWB1j"
        },
        {
            "author_id": "1396834915640127490",
            "created_at": "2021-05-24T15:00:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396843522272149506"
            ],
            "id": "1396843522272149506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m est\u00e1 na pauta da Comiss\u00e3o de Agricultura da C\u00e2mara, nesta quarta \u00e0s 9h, o PL 313/2020 que altera o art. 18 da Lei n\u00ba 9.985/2000, para adequar a defini\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista a fim de compatibilizar a cria\u00e7\u00e3o de rebanhos de bovinos e bubalinos (!!!!)"
        },
        {
            "author_id": "956152059904102402",
            "created_at": "2021-05-24T14:40:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396838458585456649"
            ],
            "id": "1396838458585456649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma esp\u00e9cie invasora de \u00e1rvore est\u00e1 sendo retirada, pois est\u00e1 se alastrando pelo local. \ud83c\udf43\ud83c\udf33\n\nhttps://t.co/QoNAAy0BH1"
        },
        {
            "author_id": "21583766",
            "created_at": "2021-05-24T14:33:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396836707379580933"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "949804823473545216",
                        "start": 0,
                        "username": "CPrimatologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396836707379580933",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@CPrimatologico Tem v\u00e1rias outras UCs no sul da Bahia, como o Parque Nacional Pau Brasil,Parque Nacional Serra das Lontras, e o Parque Nacional do Descobrimento."
        },
        {
            "author_id": "2778862255",
            "created_at": "2021-05-24T14:07:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396830285053009921"
            ],
            "id": "1396830285053009921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regras de visita\u00e7\u00e3o no Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso.\nNormas em regime emergencial t\u00eam validade at\u00e9 que seja implementado o plano de manejo da UC... https://t.co/H0iriOV3SL"
        },
        {
            "author_id": "47091791",
            "created_at": "2021-05-24T13:55:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396827267104481280"
            ],
            "id": "1396827267104481280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A pedido do MPF, Corte Especial anula decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea da Floresta Estadual do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/TaOPy6x1Iu"
        },
        {
            "author_id": "71076245",
            "created_at": "2021-05-24T13:53:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396826689922125824"
            ],
            "id": "1396826689922125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/YK0P4jYoy2"
        },
        {
            "author_id": "53213851",
            "created_at": "2021-05-24T13:42:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396823856627830793"
            ],
            "id": "1396823856627830793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei dessa publica\u00e7\u00e3o Guaruj\u00e1 quer criar mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:  https://t.co/CRaOzNyTk3"
        },
        {
            "author_id": "255968165",
            "created_at": "2021-05-24T13:39:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396823160209788928"
            ],
            "id": "1396823160209788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2017. Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia. VOLTA AO MUNDO 2. https://t.co/r9rZHDdOBE"
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2021-05-24T13:36:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396822403133673475"
            ],
            "id": "1396822403133673475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP prop\u00f5e A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade contra lei estadual que reduz Resex Jaci-Paran\u00e1 e Parque Estadual de\u00a0Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/Moh5COSBNY"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2021-05-24T13:25:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396819626504376322"
            ],
            "id": "1396819626504376322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio far\u00e1 queimada controlada na Floresta Nacional de Silv\u00e2nia esta semana https://t.co/GPQfwUrmGQ https://t.co/GPE1P2l9rj"
        },
        {
            "author_id": "178835567",
            "created_at": "2021-05-24T13:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396818902232047621"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "19842662",
                        "start": 33,
                        "username": "Cerrado"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1450158409",
                        "start": 50,
                        "username": "ChapadaImperial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1067334,
                        -15.56020553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1396818902232047621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de paz \ud83c\udf04\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n@cerrado.outdoor @chapadaimperial em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/IWSErLDt53"
        },
        {
            "author_id": "1396635159286407168",
            "created_at": "2021-05-24T13:21:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396818591983579148"
            ],
            "id": "1396818591983579148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore  gigante do parque nacional do JA\u00da. https://t.co/zczCDucxkF"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2021-05-24T13:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396818263200264198"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "443744927",
                        "start": 4,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396818263200264198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "&gt;@Mar_Sem_Fim Arquip\u00e9lago do Arvoredo ser\u00e1 mais um parque nacional https://t.co/XeupCZOysi"
        },
        {
            "author_id": "788339250521571328",
            "created_at": "2021-05-24T13:13:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396816643385401351"
            ],
            "id": "1396816643385401351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Lago Norte ganha obras de acessibilidade\n\nO GDF) entrega hoje (24), interven\u00e7\u00f5es de acessibilidade do Parque Ecol\u00f3gico do Lago Norte. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu cont\u00eaineres com pisos adaptados, rampas e sinaliza\u00e7\u00e3o em braile. https://t.co/ryBqCDUesp"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2021-05-24T13:10:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396815798191206401"
            ],
            "id": "1396815798191206401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP prop\u00f5e A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade contra lei estadual que reduz Resex Jaci-Paran\u00e1 e Par...\nhttps://t.co/1sGrEx9UJ8"
        },
        {
            "author_id": "61670762",
            "created_at": "2021-05-24T13:05:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396814508690116609"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "840058445353041922",
                        "start": 0,
                        "username": "SraPassiflora"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396814508690116609",
            "in_reply_to_user_id": "840058445353041922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SraPassiflora Nossa, eu tamb\u00e9m fico incomodada! Que nem quando eu vejo algu\u00e9m falando Parque Nacional de Itatiaia e n\u00e3o \u201cdo Itatiaia\u201d kkkk que falta faz um Ti\u00e3o na vida dessas pessoas pra tirar ponto por uma letra \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "9761472",
            "created_at": "2021-05-24T12:55:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396812079831687169"
            ],
            "id": "1396812079831687169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz espera que press\u00e3o no ped\u00e1gio altere concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/RqBeaB5PxS"
        },
        {
            "author_id": "2894411956",
            "created_at": "2021-05-24T12:50:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396810718725431296"
            ],
            "id": "1396810718725431296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisas indicam novas esp\u00e9cies da flora no Parque Estadual da Serra do Brigadeiro - Artigo na \u00edntegra: https://t.co/G9vUHH46il \n\n#ambientalmercantilnoticias #governodeminasgerais #matamineira #parqueestadual #unidadedeconserva\u00e7\u00e3o #flora #biodiversidade https://t.co/5sckE0uT2n"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-24T12:40:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396808425145868291"
            ],
            "id": "1396808425145868291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Beija-flor-tesoura\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/tScHk0h1Wr"
        },
        {
            "author_id": "167548819",
            "created_at": "2021-05-24T12:29:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396805617579438081"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "41950043",
                        "start": 0,
                        "username": "thaisgeorges"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 14,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1396805617579438081",
            "in_reply_to_user_id": "41950043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaisgeorges @ICMBio Ta na localiza\u00e7\u00e3o, queridona. Parque nacional da serra do catimbau \ud83d\udc97"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2021-05-24T12:24:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396804246352404483"
            ],
            "id": "1396804246352404483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u vive momento de mobiliza\u00e7\u00e3o para atender os interesses da popula\u00e7\u00e3o.\n\nO secret\u00e1rio da Transpar\u00eancia e Governan\u00e7a, Jos\u00e9 Elias Castro Gomes, defende que a nova concess\u00e3o do Parque Nacional traga benef\u00edcios aos munic\u00edpios lindeiros\n\nhttps://t.co/hRooV2kDwV https://t.co/2C9b15AXba"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2021-05-24T12:22:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396803857519456257"
            ],
            "id": "1396803857519456257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz espera que press\u00e3o no ped\u00e1gio altere concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nPrefeitura, C\u00e2mara de Vereadores, Comtur e Codefoz apresentaram documento questionando ponto a ponto do caderno de encargos previstos na licita\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/T2rWrsknFg https://t.co/N8BpiVEuAF"
        },
        {
            "author_id": "1332842174032080900",
            "created_at": "2021-05-24T12:14:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396801849181753346"
            ],
            "id": "1396801849181753346",
            "in_reply_to_user_id": "1271878609821671424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SIN4F4IRY parque natural municipal de Nova Igua\u00e7u, pesquisa ai \u00e9 mo bonito, vamo fazer um piquenique l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2021-05-24T12:01:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396798449312534529"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "54589069",
                        "start": 170,
                        "username": "ufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396798449312534529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica lan\u00e7ou o projeto Mais verde, mais vida.\n\nIniciativa ser\u00e1 respons\u00e1vel pelo plantio de cinco mil mudas na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do campus Pampulha @ufmg. \n\nSaiba mais:  https://t.co/n70KxfY4KG\n\n#extensaoremotaufmg #n\u00f3sufmg https://t.co/rkZFyvfT3A"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-05-24T11:52:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396796329024655365"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f096ee2126f773f3"
            },
            "id": "1396796329024655365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Santu\u00e1rio Nossa Senhora da Peneda, Portugal.\nConstru\u00eddo nos finais do s\u00e9culo XVIII e a  igreja foi terminada em 1875.\nO Santu\u00e1rio integra-se na \u00e1rea do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas.\nVeja mais no v\u00eddeo:\nhttps://t.co/NVssp6HxLt\n\n#MaisPortugal #Portugal #SantuarioPeneda #Geres https://t.co/PJPnrS0ViJ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-24T11:37:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396792378963361802"
            ],
            "id": "1396792378963361802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,16 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA ARAPIXI / Amazonas no dia 10 de maio de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-05-24T11:14:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396786777726361601"
            ],
            "id": "1396786777726361601",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entretanto, a \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o nessa regi\u00e3o \u00e9 a Reserva Biol\u00f3gica de Una."
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-05-24T11:13:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396786539481473025"
            ],
            "id": "1396786539481473025",
            "in_reply_to_user_id": "14870978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o maci\u00e7o categorizado como Monumento Natural (Mona), delimitam-se \u00e1reas que devem ser preservadas, ao mesmo tempo que se permitir\u00e1 a constru\u00e7\u00e3o de casas em outras. Equil\u00edbrio precisa ser respeitado"
        },
        {
            "author_id": "904749957755916288",
            "created_at": "2021-05-24T11:04:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396784133813243904"
            ],
            "id": "1396784133813243904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Quinta D\u2019Amares tem o privil\u00e9gio de usufruir da prote\u00e7\u00e3o das montanhas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas  e de contemplar o seu esplendor. S\u00e3o muitos os argumentos para conhecer o Ger\u00eas e ainda aproveitar para visitar a Quinta D\u2019Amares! https://t.co/l7Z4dL5pP9"
        },
        {
            "author_id": "882617587",
            "created_at": "2021-05-24T10:36:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396777058353618945"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1396777058353618945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo de cada momento uma viv\u00eancia m\u00e1gica. \u2600\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/fq7bW9xhd4"
        },
        {
            "author_id": "935496536238231552",
            "created_at": "2021-05-24T10:35:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396776857110990850"
            ],
            "id": "1396776857110990850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffb Dia Europeu dos Parques Naturais. \n\nDescubra o #ParqueNacionaldapenedaGeres, o maior e mais antigo parque nacional \ud83d\udc9a\n\n#melgaco #discovermelgaco #natureza #travel #tourism #travelphotography #picoftheday #visit #visitportugal #portoenorte #2hoursfromporto #pnpg #penedageres https://t.co/4fOSHCrJRC"
        },
        {
            "author_id": "1331759740427362304",
            "created_at": "2021-05-24T10:05:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396769209892450306"
            ],
            "id": "1396769209892450306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd5\u26f060 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3\nO Parque Nacional do Capara\u00f3 foi criado em 24 de maio de 1961 pelo decreto federal 50.646 sob o governo do Presidente J\u00e2nio Quadros.\nL\u00e1 se encontra o terceiro pico mais alto do Brasil. https://t.co/ggLq5tM4AP"
        },
        {
            "author_id": "897129314810044416",
            "created_at": "2021-05-24T10:01:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396768404468555777"
            ],
            "id": "1396768404468555777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud835\uddf2\u0301 \ud835\uddfc \ud835\ude02\u0301\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddfc \ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\uddf2\ud835\uddfa \ud835\udde3\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\ude02\ud835\uddf4\ud835\uddee\ud835\uddf9! #digicanola https://t.co/dLD3cS2UdO"
        },
        {
            "author_id": "73171069",
            "created_at": "2021-05-24T09:51:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396765728137678850"
            ],
            "id": "1396765728137678850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IcmBio far\u00e1 queimada controlada na Floresta Nacional de Silv\u00e2nia esta semana https://t.co/sr5Sw0pYKF"
        },
        {
            "author_id": "1359265147525750788",
            "created_at": "2021-05-24T09:10:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396755490777010176"
            ],
            "id": "1396755490777010176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I Xornadas Cant\u00eds do Canteiro, Ponteceso\nOnte no mirador do Monte Branco, sensibilizouse a problem\u00e1tica e\u00f3lica no noso pa\u00eds. Diante dunha duna rampante e dun Monumento Natural, a xente visualizou os brutais impactos \u00e1 paisaxe.\nEstamos preparando o 6 de xu\u00f1o\n#AldeasConHorizonte https://t.co/7XoDQ3KYmO"
        },
        {
            "author_id": "16632219",
            "created_at": "2021-05-24T08:47:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396749686476845059"
            ],
            "id": "1396749686476845059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Dominique Gon\u00e7alves, uma vibrante ecologista mo\u00e7ambicana, dirige o projeto de ecologia da Gorongosa liderado por mulheres e raparigas que est\u00e1 a redefinir a identidade e o prop\u00f3sito do parque nacional africano.\nA NOSSA GORONGOSA - esta Segunda \u00e0s 11:10 da manh\u00e3. https://t.co/Siob25MXdi"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2021-05-24T02:52:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396660437656166400"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "50711276",
                        "start": 255,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396660437656166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jalap\u00e3o se consolida como a joia do turismo tocantinense - #Tocantins (#TO) #Brasil #Norte #Brazil #Tocantinense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@governoTO https://t.co/aeCNurTltD"
        },
        {
            "author_id": "1310333900363911169",
            "created_at": "2021-05-24T02:22:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396652876655742976"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1242273745546260482",
                        "start": 0,
                        "username": "bomdiazeze"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396652876655742976",
            "in_reply_to_user_id": "1242273745546260482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bomdiazeze Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk lembrei tamb\u00e9m do Ribeir\u00e3o Jo\u00e3o Leite no Parque Estadual"
        },
        {
            "author_id": "50177479",
            "created_at": "2021-05-24T02:02:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396647645515436036"
            ],
            "id": "1396647645515436036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja amor, se deixe amar e se ame em primeiro lugar. \ud83e\udd8b\n\n@capixabasbelezas \n@elasnoes @pedraazuldicas\n\n#montanhascapixabas #capixaba #trip #pedraazul \n#me #love #nature #tbt em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/Yb2pZ6lgkn"
        },
        {
            "author_id": "1385763220863004675",
            "created_at": "2021-05-24T00:57:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396631292435968002"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1304909951974989825",
                        "start": 0,
                        "username": "DocAzevedo"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 12,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396631292435968002",
            "in_reply_to_user_id": "1304909951974989825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DocAzevedo @naomentiu Parque nacional glacial,espero ter ajudado"
        },
        {
            "author_id": "55957764",
            "created_at": "2021-05-24T00:49:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396629310644043779"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1035245456903888896",
                        "start": 0,
                        "username": "psbabsss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396629310644043779",
            "in_reply_to_user_id": "1035245456903888896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psbabsss Tigre n\u00e3o, mas eu trabalho dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, entao tem cobra, crocodilo..."
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-05-24T00:32:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396625043866669060"
            ],
            "id": "1396625043866669060",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aextra\u00e7\u00e3o do baba\u00e7u \u00e9 a principal atividade econ\u00f4mica de cerca de 1,1 mil pessoas que vivem na reserva e que vendem sua produ\u00e7\u00e3o por meio da Associa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores Agroextrativistas da Reserva Extrativista de Ciriaco (ATARECO)."
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-05-24T00:32:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396625040398069762"
            ],
            "id": "1396625040398069762",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No s\u00e1bado (22/05), a comitiva do #CAIXAMaisBrasil visitou a Reserva Extrativista do Ciriaco, localizada no munic\u00edpio de Cidel\u00e2ndia/MA, e conheceu o projeto de extra\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel de baba\u00e7u e de produ\u00e7\u00e3o de \u00f3leo para as ind\u00fastrias de cosm\u00e9tico e farmac\u00eautica. https://t.co/wXcIZXVaTR"
        },
        {
            "author_id": "1388584822432538632",
            "created_at": "2021-05-24T00:13:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396620393138511879"
            ],
            "id": "1396620393138511879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir desta segunda (24) o Parque Nacional do Capara\u00f3 reabrir\u00e1 para visita\u00e7\u00e3o do Pico da Bandeira.\n\n\ud83d\udd38 Leia os detalhes na reportagem publicada no Portal ES Digital.\n\nhttps://t.co/bSNDFqFN3E\n\n#portalesdigital #noticias #guarapari #vilavelha #vitoria #cariacica #viana"
        },
        {
            "author_id": "320472303",
            "created_at": "2021-05-23T23:49:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396614187179249670"
            ],
            "id": "1396614187179249670",
            "in_reply_to_user_id": "320472303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2012: Multa do Ibama por pesca irregular numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis\n\nA multa foi anulada em dezembro de 2018, quando ele j\u00e1 tinha sido eleito, no apagar das luzes do governo Temer\n\nhttps://t.co/GV1lOuwPNS"
        },
        {
            "author_id": "227109976",
            "created_at": "2021-05-23T23:29:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396609256632295425"
            ],
            "id": "1396609256632295425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea veio para mudar meus dias e dar mais felicidade para cada momento, aprender comigo e me ensinar na mesma propor\u00e7\u00e3o, voc\u00ea \u00e9 a minha defini\u00e7\u00e3o de amor, Te amo! \u2764 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/sEF4BAOqnH"
        },
        {
            "author_id": "872469239390666753",
            "created_at": "2021-05-23T23:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396604353738272772"
            ],
            "id": "1396604353738272772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto do PSOL transforma Ilha de Brocoi\u00f3 em \u00e1rea de interesse ecol\u00f3gico\nA C\u00e2mara do Rio aprovou lei que declara a Ilha do Brocoi\u00f3, no arquip\u00e9lago de Paquet\u00e1, \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico.  LEIA MAIS: https://t.co/zkdTOlGGua"
        },
        {
            "author_id": "1287086820426162177",
            "created_at": "2021-05-23T22:43:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396597662632325121"
            ],
            "id": "1396597662632325121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1h de fogo no parque estadual da pedra branca e ngm fala nada"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2021-05-23T22:25:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396593182712991745"
            ],
            "id": "1396593182712991745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Pen\u00ednsula de Mejillones, no grande norte do Chile, esta o Parque Nacional Morro Moreno, um local repleto de vegeta\u00e7\u00e3o! Aqui se encontram cerca de 90 esp\u00e9cies de flora silvestre e 195 de fauna, onde se destacam a Zorro Chilla e o Gaviot\u00edn Chico. https://t.co/LFfJhvxN76"
        },
        {
            "author_id": "73226266",
            "created_at": "2021-05-23T22:22:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396592397841321991"
            ],
            "id": "1396592397841321991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/o8hvroGTv2"
        },
        {
            "author_id": "11567082",
            "created_at": "2021-05-23T21:47:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396583474321051648"
            ],
            "id": "1396583474321051648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u201cA lei, (...) praticamente extingue a Reserva Extrativista (Resex) Jaci-Paran\u00e1, que perdeu 88% do seu territ\u00f3rio, e retira 50,6 mil hectares do Parque Estadual (PES) Guajar\u00e1-Mirim, boa parte de mata nativa.\u201d\n\nhttps://t.co/axwqPW1z4p"
        },
        {
            "author_id": "717081910372073472",
            "created_at": "2021-05-23T21:41:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396582152444256261"
            ],
            "id": "1396582152444256261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o Florestal apresenta proposta de edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amana https://t.co/SMqJ0l1GGz"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-23T21:36:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396580801702100998"
            ],
            "id": "1396580801702100998",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 2,94 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de maio de 2021. O desmatamento tem como principal causa a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-23T21:36:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396580801198784515"
            ],
            "id": "1396580801198784515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 14 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,17 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1038158083",
            "created_at": "2021-05-23T21:34:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396580388185776134"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.03594636,
                        -22.88286674
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1396580388185776134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ilha do Japon\u00eas \u00e9 um para\u00edso ecol\u00f3gico dentro do Parque Estadual da Costa do Sol, com \u00e1guas calmas e rasas, ideal para relaxar. \ud83d\ude0e\ud83c\udfd6\ufe0f \ud83c\udfdd\ufe0f em Ilha do Japon\u00eas, Cabo Frio/ RJ https://t.co/UMsgWcMNAR"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-05-23T21:28:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396578780441948161"
            ],
            "id": "1396578780441948161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O secret\u00e1rio da Transpar\u00eancia e Governan\u00e7a, Jos\u00e9 Elias Castro Gomes, defende que a nova concess\u00e3o do Parque Nacional traga benef\u00edcios aos munic\u00edpios lindeiros \nhttps://t.co/IoBjdUc19l"
        },
        {
            "author_id": "1387445037861068801",
            "created_at": "2021-05-23T21:24:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396577851810500618"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1396577851810500618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ 1 Registro do nosso pedal na chapada\n.\n.\n\ud83d\udcf7@raymarabarbosa_ \n.\n.\n\ud83d\udccd Cariri\n\u2022\n\u2022\n\u23f3 Tempo n\u00e3o para\n\u2764\ufe0f A vida \u00e9 hoje\n\ud83c\udf0d Aproveita\n\ud83c\udf32 Agrade\u00e7a em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/lLsCZhYvSh"
        },
        {
            "author_id": "1229251024440811520",
            "created_at": "2021-05-23T21:03:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396572461211308040"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "913180732989853696",
                        "start": 0,
                        "username": "Cassandracass50"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "206c436ce43a43a3"
            },
            "id": "1396572461211308040",
            "in_reply_to_user_id": "913180732989853696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cassandracass50 Monfrague Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-05-23T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396571638754267140"
            ],
            "id": "1396571638754267140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DomingoDeDestinos \nSanto Amaro \u00e9 uma das portas de entrada para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e ainda tem umas paisagens como essa. \ud83d\ude0d\nIsso tudo a 234km da capital, hein?\n\n\ud83d\udcf8 kerolviajar \n\ud83d\udccd Santo Amaro (MA)\n\u25b6\ufe0f https://t.co/weS2WtiQ6p https://t.co/FBZpPD8Y87"
        },
        {
            "author_id": "2287674583",
            "created_at": "2021-05-23T20:42:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396567301521092611"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1396567301521092611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/rfKnXwXLoE"
        },
        {
            "author_id": "1309929721342373888",
            "created_at": "2021-05-23T20:38:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396566220971909125"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "701565726",
                        "start": 0,
                        "username": "loveanahi1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396566220971909125",
            "in_reply_to_user_id": "701565726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loveanahi1 R na Paran\u00e1 e a D no Parque Municipal andando de pedalinho. Isso em BH. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "705118651",
            "created_at": "2021-05-23T20:35:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396565565087653892"
            ],
            "id": "1396565565087653892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional e mirante da janela \u00e9 massa e tal mas n\u00e3o me pega nunca mais, s\u00f3 trilha cabulosa"
        },
        {
            "author_id": "1219403903512535054",
            "created_at": "2021-05-23T20:32:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396564661257089025"
            ],
            "id": "1396564661257089025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda celebrando o Dia Internacional da Biodiversidade, neste \u00faltimo s\u00e1bado (22), estive tamb\u00e9m no Parque Municipal do Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as, um bel\u00edssimo espa\u00e7o que re\u00fane parte da biodiversidade cabo-friense como o lar de in\u00fameras gar\u00e7as brancas e tamb\u00e9m do mangue. \ud83d\udc47\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-05-23T20:23:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396562571990274062"
            ],
            "id": "1396562571990274062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo s\u00e1bado (22), Dia Internacional da Biodiversidade, o Parque Municipal do Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as recebeu o prefeito Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, que assinou uma carta de inten\u00e7\u00f5es para a futura instala\u00e7\u00e3o da sede do Projeto Geoparque Cost\u00f5es e Lagunas do Estado do Rio de Janeiro, + https://t.co/XmtxxcEyu4"
        },
        {
            "author_id": "1311469606381510656",
            "created_at": "2021-05-23T20:13:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396559965645639681"
            ],
            "id": "1396559965645639681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em pensar que a minha m\u00e3e ja morou assim no parque nacional do Igua\u00e7u https://t.co/9XLPXi88FD"
        },
        {
            "author_id": "63832769",
            "created_at": "2021-05-23T20:11:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396559531442909187"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1396559531442909187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O perd\u00e3o n\u00e3o convive com o passado. Onde h\u00e1 perd\u00e3o s\u00f3 existe presente e futuro\n\n#roberto_viana\n\n#perdao #perdoar #perdoesempre #presente #futuro #amar #amor #provadeamor em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/z1R7L3BMu3"
        },
        {
            "author_id": "1248229251037433858",
            "created_at": "2021-05-23T20:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396556547531046917"
            ],
            "id": "1396556547531046917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subversivos n\u00e3o nascem prontos, s\u00e3o moldados \ud83c\udfb6 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/IipmHvqdsb"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2021-05-23T19:54:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396555029390168075"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42990222,
                        -22.81809513
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "1396555029390168075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolando neste momento mais uma edi\u00e7\u00e3o do Projeto Arte na Natureza, no Parque Municipal Natural do Gericin\u00f3.\n\n#vemproGeri #nilopolis #nilopolisonline #nilopolisrj #nil\u00f3polis em Parque Natural do Gericin\u00f3 https://t.co/CRNAFtDljJ"
        },
        {
            "author_id": "284640849",
            "created_at": "2021-05-23T19:53:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396554780495974407"
            ],
            "id": "1396554780495974407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem legenda mto elaborada.. s\u00f3 enaltecendo minha beleza mesmo... \ud83d\ude3d Kkk \n.\n.\n.\nAlto estima \u00e9 tudo... Kkkk\n\n#domingou em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/fleaskvgwl"
        },
        {
            "author_id": "1243409452503449602",
            "created_at": "2021-05-23T19:13:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396544901698015240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1171216881195409408",
                        "start": 0,
                        "username": "danielbatata_"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "786446177906659328",
                        "start": 28,
                        "username": "fidelisffc"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1087094454706683904",
                        "start": 53,
                        "username": "mateus4e21"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1212574715190972417",
                        "start": 75,
                        "username": "victorphysique_"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 92,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396544901698015240",
            "in_reply_to_user_id": "1171216881195409408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielbatata_ @Mari8203_Yt @fidelisffc @maahbradock @mateus4e21 @fallit00 @victorphysique_ @naomentiu Mais do que isso, \u00e9 a \u00e1gua ridiculamente clara do parque nacional glacial"
        },
        {
            "author_id": "17618653",
            "created_at": "2021-05-23T19:12:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396544607240994820"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "53793411",
                        "start": 53,
                        "username": "fdscedaf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.27320721,
                        -20.24203798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1396544607240994820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Fazendinha in Vit\u00f3ria, ES w/ @fdscedaf https://t.co/HLG15Vg99g https://t.co/MDTgWm8m4h"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2021-05-23T18:42:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396537058571685896"
            ],
            "id": "1396537058571685896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnes apreendidas ser\u00e3o doadas ao Parque Municipal para alimentar os jacar\u00e9s https://t.co/xXUa72S5k7 https://t.co/xelP0Awggv"
        },
        {
            "author_id": "706880529",
            "created_at": "2021-05-23T18:32:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396534597643550735"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "53130969",
                        "start": 0,
                        "username": "anaprents"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396534597643550735",
            "in_reply_to_user_id": "53130969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaprents Que maravilha. J\u00e1 andei muito nessa ponta, nesta pen\u00ednsula, \u00e9 o Morro da Pescaria, um parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1380273670543847429",
            "created_at": "2021-05-23T18:20:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396531546987892741"
            ],
            "id": "1396531546987892741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Continuamos mostrando o melhor da nossa viagem \u00e0s Cataratas. E a nossa visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, Cataratas do lado brasileiro\nEste parque \u00e9 um pouco menor e com menos circuitos do que do lado argentino, mas compensa aquela vista maravilhosa das Cataratas\n.\n#Brasil https://t.co/rHpinfQodw"
        },
        {
            "author_id": "1281739752669155328",
            "created_at": "2021-05-23T18:15:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396530201497153536"
            ],
            "id": "1396530201497153536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala de Jos\u00e9 Luiz Primola, presidente do PSOL Nova Igua\u00e7u no ATO em DEFESA da RESERVA BIOL\u00d3GICA DE TINGU\u00c1, neste domingo(23/05).Presentes tamb\u00e9m as dirigentes Leci Carvalho e Marta Batista, ex-candidatos a vereador Marinalva, Eliel e os militantes Ulysses Peixoto, Gilmar Cabral."
        },
        {
            "author_id": "827183814413844481",
            "created_at": "2021-05-23T18:15:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396530127828398084"
            ],
            "id": "1396530127828398084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Ser\u00e1 que esse visual est\u00e1 bom para todas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos? \ud83c\udfd5\ufe0f\u26f0\ufe0f https://t.co/cvqbnoLrPz"
        },
        {
            "author_id": "1387445037861068801",
            "created_at": "2021-05-23T18:14:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396530058534309893"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1396530058534309893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal na chapada \u26f0\ufe0f\ud83c\udf31\n\ud83d\udeb5\ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f\n.\n.\n#mtb #natureza #pedal #conexaoadventuretrip em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/sSDl3PHax9"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2021-05-23T18:06:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396528018466672641"
            ],
            "id": "1396528018466672641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gua\u00edra \u2013 PF e For\u00e7a T\u00e1tica/PMMS apreendem mais tr\u00eas embarca\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Ilha\u00a0Grande https://t.co/GKxVAZgb1j"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-05-23T18:02:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396527000190390276"
            ],
            "id": "1396527000190390276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnes apreendidas ser\u00e3o doadas ao Parque Municipal para alimentar os jacar\u00e9s https://t.co/BNAnGwwfvA"
        },
        {
            "author_id": "221082342",
            "created_at": "2021-05-23T17:55:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396525287639326720"
            ],
            "id": "1396525287639326720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/qkoaM6vALE"
        },
        {
            "author_id": "401613331",
            "created_at": "2021-05-23T17:43:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396522112899297285"
            ],
            "id": "1396522112899297285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra de (Itabaina) em Areia Branca em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/3cbCpNEknP"
        },
        {
            "author_id": "988903838",
            "created_at": "2021-05-23T17:33:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396519618622234625"
            ],
            "id": "1396519618622234625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Ser\u00e1 que esse visual est\u00e1 bom para todas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos? \ud83c\udfd4\ufe0f\u26f0\ufe0f https://t.co/R7vqHdgM5s"
        },
        {
            "author_id": "1237685219316113409",
            "created_at": "2021-05-23T17:08:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396513490614030338"
            ],
            "id": "1396513490614030338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "J\u00e1 estou pronta para as novas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos  \ud83d\udc30\u2764\ufe0f https://t.co/uyhnAGiR8b"
        },
        {
            "author_id": "1352259869626298368",
            "created_at": "2021-05-23T16:55:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396510190023892992"
            ],
            "id": "1396510190023892992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falaaa coquinhos! Como 6 t\u00e3o de domingo, s\u00f3 na pregui\u00e7a? To no pique desde sexta, to mortin, ia dar um pulo no Parque Municipal mas to sem coragem. E essa Bocai\u00fava barraqueira, hein?! To rachando de rir dos v\u00eddeos mas espero q ningu\u00e9m tenha machucado. Partiu ver Army of the Dead."
        },
        {
            "author_id": "2412864681",
            "created_at": "2021-05-23T16:51:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396509203301347330"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "145020625",
                        "start": 0,
                        "username": "libismo"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "3374126733",
                        "start": 9,
                        "username": "anninhaskr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396509203301347330",
            "in_reply_to_user_id": "145020625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@libismo @anninhaskr amigo lindo quintal o seu que nem voc\u00ea, parece at\u00e9 um famoso parque estadual onde pessoas praticam o golpe"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2021-05-23T16:02:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396496877936418825"
            ],
            "id": "1396496877936418825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre para visita\u00e7\u00e3o do Pico da Bandeira nesta segunda\u00a0(24) https://t.co/Jh42jG6Nb5"
        },
        {
            "author_id": "2920173623",
            "created_at": "2021-05-23T15:53:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396494443063169026"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1396494443063169026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/zdvvW4OtPj"
        },
        {
            "author_id": "1297608373542825984",
            "created_at": "2021-05-23T15:51:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396493914446647302"
            ],
            "id": "1396493914446647302",
            "in_reply_to_user_id": "1387366109511303168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@evermrefolk @flowerfeaste @hstyldior encontro de f\u00e3s no parque municipal quando"
        },
        {
            "author_id": "1183925703827509248",
            "created_at": "2021-05-23T15:50:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396493824319426576"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "100739242",
                        "start": 0,
                        "username": "imavieira"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "87448133",
                        "start": 11,
                        "username": "museugoeldi"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "110973529",
                        "start": 24,
                        "username": "CNPq"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 30,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "627421226",
                        "start": 38,
                        "username": "PrevFogo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396493824319426576",
            "in_reply_to_user_id": "100739242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@imavieira @museugoeldi @CNPq @ICMBio @PrevFogo Que maravilha!\nIdentificar novas esp\u00e9cies a esta altura da corrida pelo desmatamento sempre \u00e9 uma grande not\u00edcia.\nMas que seja numa reserva extrativista d\u00e1 um gostinho a mais.\nParab\u00e9ns aos povos da floresta!"
        },
        {
            "author_id": "1282133285389426688",
            "created_at": "2021-05-23T15:40:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396491140950593542"
            ],
            "id": "1396491140950593542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Ser\u00e1 que esse visual est\u00e1 bom para todas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos? \ud83c\udfd5\ufe0f\u26f0\ufe0f https://t.co/IEkK42H1mv"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-23T15:35:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396490034862182405"
            ],
            "id": "1396490034862182405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,19 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 / Rond\u00f4nia no dia 11 de maio de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1007154102",
            "created_at": "2021-05-23T15:16:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396485259282161667"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1396485259282161667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/Vw3ym3i6Zy"
        },
        {
            "author_id": "85700196",
            "created_at": "2021-05-23T14:36:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396475245851201542"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1396475245851201542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sol entre nuvens, 19 graus no Parque Nacional do Itatiaia, deitado na rede. Mais tarde um nhoque com carne assada.\n\nEstava precisando de um descanso destes."
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-05-23T14:25:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396472317383938053"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "216909495",
                        "start": 85,
                        "username": "Araquem_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396472317383938053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia, amigos, domingo lindo e feliz para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! Na foto de @Araquem_oficial , Oxybelis fulgidus, a popular bicuda, cobra-cip\u00f3, paranab\u00f3ia e cobra-verde. Esta \u00e9 habitante do igarap\u00e9 Jamaraqu\u00e1, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Santar\u00e9m do Par\u00e1. https://t.co/jRlUiBGZ6M"
        },
        {
            "author_id": "193733536",
            "created_at": "2021-05-23T13:58:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396465519818153984"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1396465519818153984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/qqJZUL5Zs3"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-05-23T13:33:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396459160154214401"
            ],
            "id": "1396459160154214401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriet\u00e1rio de cavalos que danificaram \u00e1rea federal \u00e9 condenado: Causar dano, direto ou indireto, a\u00a0uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental federal \u00e9 pass\u00edvel de reclus\u00e3o. Assim entendeu\u00a0a 7\u00aa Turma do Tribunal Regional Federal da 4\u00aa\u2026 https://t.co/o0EZja4CsG #conjur #infojurid"
        },
        {
            "author_id": "915886078011330560",
            "created_at": "2021-05-23T13:20:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396455981094166529"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1396455981094166529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/HzJXpk6OY2"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-23T13:14:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396454522579529729"
            ],
            "id": "1396454522579529729",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo de reprodu\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies de quel\u00f4nios de \u00e1gua doce no Rio Araguaia, que ocorre a partir do m\u00eas de setembro a janeiro, a equipe do Naturatins no Parque Estadual do Cant\u00e3o e do BPMA atua diariamente em campo, no manejo, monitoramento e prote\u00e7\u00e3o dos ninhos"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2021-05-23T13:12:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396454012476592131"
            ],
            "id": "1396454012476592131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade\nParque Nacional de Zinave j\u00e1 conta com 237 elefantes\n#zinave #elefantes #cacafurtiva #opaisonline #opais #gruposoico https://t.co/7Vtl8rc0VN https://t.co/RJuXPwaUsV"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-23T12:45:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396447142051524611"
            ],
            "id": "1396447142051524611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coruja-buraqueira\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/shGen6pHqE"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2021-05-23T12:08:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396437923193626624"
            ],
            "id": "1396437923193626624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O parque municipal conta com uma grande e linda \u00e1rea de 359 hectares de mata atl\u00e2ntica\ud83c\udf31\nhttps://t.co/YCjwnH99ja"
        },
        {
            "author_id": "1114516403711881217",
            "created_at": "2021-05-23T11:49:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396433072460025860"
            ],
            "id": "1396433072460025860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Not\u00edcias em https://t.co/92GUTbMImd\nAssuntos do dia: #Ci\u00eanciaEspacial, #EnergiaAlternativa, #geologia, #MeioAmbiente, #minera\u00e7\u00e3o, #paleontologia, #petr\u00f3leo, #terremotos, #vulcanismo\nConhe\u00e7a no blog o Parque estadual Balance Rock e informe-se sobre as not\u00edcias do dia. https://t.co/wROckQ5CbS"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2021-05-23T11:41:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396431104748445696"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1396431104748445696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na Floresta da Tijuca, setor principal do Parque Nacional da Tijuca.\n\n#girocariocatour #trilha #natureza #riodejaneiro #brasil https://t.co/vZ9btYIqgj"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-23T11:35:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396429471326949379"
            ],
            "id": "1396429471326949379",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DO AMANA foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-23T11:35:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396429470836281350"
            ],
            "id": "1396429470836281350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 11 de maio de 2021 o desmatamento de 0,52 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,88 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "43476953",
            "created_at": "2021-05-23T11:28:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396427905035653125"
            ],
            "id": "1396427905035653125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregui\u00e7a posa para foto no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/pF4Znpdo1K"
        },
        {
            "author_id": "1167074222008614912",
            "created_at": "2021-05-23T05:08:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396332186131894273"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1238630457442525184",
                        "start": 0,
                        "username": "marcusR0DR1GU35"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396332186131894273",
            "in_reply_to_user_id": "1238630457442525184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcusR0DR1GU35 Conheci umas primas dela no Parque Nacional de Itatiaia. \u00c1gua muito fria mas d\u00e1 para papar umas belas trutas."
        },
        {
            "author_id": "207223644",
            "created_at": "2021-05-23T03:35:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396308875813457921"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "94005169",
                        "start": 0,
                        "username": "Cissateixeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396308875813457921",
            "in_reply_to_user_id": "94005169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cissateixeira \u00c1gua ridiculamente clara no Parque Nacional Tingu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1195497188899602433",
            "created_at": "2021-05-23T03:33:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396308155995394050"
            ],
            "id": "1396308155995394050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra quem n\u00e3o est\u00e1 vendo, n\u00e3o precisa se preocupar, \u00e9 que a \u00e1gua \u00e9 ridiculamente clara no parque nacional glacial https://t.co/c9hLLZnXUM"
        },
        {
            "author_id": "1171216881195409408",
            "created_at": "2021-05-23T03:03:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396300613898678272"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "786446177906659328",
                        "start": 13,
                        "username": "fidelisffc"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1087094454706683904",
                        "start": 38,
                        "username": "mateus4e21"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1212574715190972417",
                        "start": 60,
                        "username": "victorphysique_"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 77,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396300613898678272",
            "in_reply_to_user_id": "797807037841281024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mari8203_Yt @fidelisffc @maahbradock @mateus4e21 @fallit00 @victorphysique_ @naomentiu Ent\u00e3o \u00e9 ela mesmo , n\u00e3o pode ser , \u00e9 a \u00e1gua ridiculamente clara do parque nacional glacial"
        },
        {
            "author_id": "56204309",
            "created_at": "2021-05-23T03:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396299905002622978"
            ],
            "id": "1396299905002622978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem um conversa sobre o Museu da Natureza, Museu do Homem Americano e Parque Nacional Serra da Capivara. Vamos participar? https://t.co/5CZuLL6Ptt"
        },
        {
            "author_id": "797807037841281024",
            "created_at": "2021-05-23T02:51:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396297710991519750"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "786446177906659328",
                        "start": 0,
                        "username": "fidelisffc"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1087094454706683904",
                        "start": 25,
                        "username": "mateus4e21"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1212574715190972417",
                        "start": 47,
                        "username": "victorphysique_"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 64,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396297710991519750",
            "in_reply_to_user_id": "786446177906659328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fidelisffc @maahbradock @mateus4e21 @fallit00 @victorphysique_ @naomentiu sim, apesar de eu achar que n\u00e3o era a \u00e1gua ridiculamente clara do parque nacional glacial"
        },
        {
            "author_id": "514433451",
            "created_at": "2021-05-23T02:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396295132346003457"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1396295132346003457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/V1gNFSlV36"
        },
        {
            "author_id": "271979051",
            "created_at": "2021-05-23T02:30:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396292397575835649"
            ],
            "id": "1396292397575835649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Fotografia \u00e9 utilizada no monitoramento ambiental do Parque Estadual Paulo Cesar\u00a0Vinha https://t.co/ueTsrfkf3x"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2021-05-23T02:30:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396292390336581635"
            ],
            "id": "1396292390336581635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Fotografia \u00e9 utilizada no monitoramento ambiental do Parque Estadual Paulo Cesar\u00a0Vinha https://t.co/GVlY03Yewy"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2021-05-23T02:30:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396292387039764481"
            ],
            "id": "1396292387039764481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Fotografia \u00e9 utilizada no monitoramento ambiental do Parque Estadual Paulo Cesar\u00a0Vinha https://t.co/4e3gcIMhWO"
        },
        {
            "author_id": "1321911550890987520",
            "created_at": "2021-05-23T02:30:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396292383633981443"
            ],
            "id": "1396292383633981443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Fotografia \u00e9 utilizada no monitoramento ambiental do Parque Estadual Paulo Cesar\u00a0Vinha https://t.co/SinmUgYif9"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-05-23T02:29:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396292060995592193"
            ],
            "id": "1396292060995592193",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A coleta do baba\u00e7u \u00e9 a principal atividade econ\u00f4mica da popula\u00e7\u00e3o de cerca de 1,1 mil pessoas, que vivem na reserva, e est\u00e3o organizadas por meio da Associa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores Agroextrativistas da Reserva Extrativista de Ciriaco (ATARECO). https://t.co/MqlNdAtZd7"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-05-23T02:29:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396292047926173696"
            ],
            "id": "1396292047926173696",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A reserva, que possui 8 mil hectares de floresta, \u00e9 considerada parte da Amaz\u00f4nia Legal e foi transformada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em 1992. https://t.co/p5vA8UkmzX"
        },
        {
            "author_id": "1309282720569327617",
            "created_at": "2021-05-23T02:04:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396285820341035010"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "1326934069",
                        "start": 108,
                        "username": "sem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396285820341035010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza e seus encantos, conhe\u00e7a o Parque Estadual do Prosa, em Campo Grande https://t.co/8dCO3jBB3E via @Sem Retranca"
        },
        {
            "author_id": "1161937617753190400",
            "created_at": "2021-05-23T01:38:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396279429370982400"
            ],
            "id": "1396279429370982400",
            "in_reply_to_user_id": "1161937617753190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mesmo per\u00edodo, o Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim foi o 14\u00b0 mais desmatado da Amaz\u00f4nia Legal: 86,92 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1161937617753190400",
            "created_at": "2021-05-23T01:38:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396279427206627334"
            ],
            "id": "1396279427206627334",
            "in_reply_to_user_id": "1161937617753190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dados do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (Inpe), coletados pelo G1, apontam que a Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 \u00e9 a segunda mais desmatada na Amaz\u00f4nia Legal. Entre agosto de 2019 e julho de 2020 foram 893,62 km\u00b2 (10.41%)."
        },
        {
            "author_id": "1161937617753190400",
            "created_at": "2021-05-23T01:38:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396279421166919681"
            ],
            "id": "1396279421166919681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTA DE REP\u00daDIO\nNo dia 21 de maio de 2021, o governador de Rond\u00f4nia Marcos Rocha, vergonhosamente sanciona o Projeto de Lei Complementar (PLC 080) que altera os limites da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim. https://t.co/IBEXnbsECY"
        },
        {
            "author_id": "796464332729159680",
            "created_at": "2021-05-23T01:00:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396269850381651973"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1396269850381651973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhoc\u00e3o n\u00e3o tem solu\u00e7\u00e3o. \nS\u00f3 dinamite!\nhttps://t.co/ugntPY9wKT"
        },
        {
            "author_id": "292714708",
            "created_at": "2021-05-23T00:45:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396265991701770240"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1396265991701770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde quer que vc v\u00e1, com vc irei estar. \ud83d\ude0d\u2763 em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/IWOkkkX19n"
        },
        {
            "author_id": "1238250278731821068",
            "created_at": "2021-05-23T00:43:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396265401068269570"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1212574715190972417",
                        "start": 0,
                        "username": "victorphysique_"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 17,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396265401068269570",
            "in_reply_to_user_id": "1212574715190972417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victorphysique_ @naomentiu Ainda bem, achei que poderia ser porque \u00e9 a agua rid\u00edculamente clara no parque nacional glacial"
        },
        {
            "author_id": "292714708",
            "created_at": "2021-05-23T00:42:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396265157270048768"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1396265157270048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma transla\u00e7\u00e3o do nosso amor que se completa, repleta de muito amor , a\u00e7\u00e3o e aventuras  por\u00e9m, n\u00e3o \u00e9 um filme e sim a vida real \ud83e\udd70\ud83d\udc98\ud83d\udc9e em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/MMGqexyDSz"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2021-05-23T00:37:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396263869027393538"
            ],
            "id": "1396263869027393538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura destaca mudan\u00e7as adotadas no Parque Municipal Josepha Coelho para evitar\u00a0aglomera\u00e7\u00e3o https://t.co/Hz4tfZTZS3"
        },
        {
            "author_id": "1212574715190972417",
            "created_at": "2021-05-23T00:32:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396262657544663042"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 0,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396262657544663042",
            "in_reply_to_user_id": "1247908020643823617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 169,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naomentiu Pra quem n\u00e3o t\u00e1 vendo, n\u00e3o se preocupe, \u00e9 porque \u00e9 a agua ridiculamente clara no parque nacional glacial."
        },
        {
            "author_id": "1023725666762674177",
            "created_at": "2021-05-22T22:29:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396231822816784385"
            ],
            "id": "1396231822816784385",
            "in_reply_to_user_id": "1114694586113384450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carttort encontre-me no parque, nacional da luana oliveira"
        },
        {
            "author_id": "38939777",
            "created_at": "2021-05-22T22:19:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396229324789985284"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1396229324789985284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Little mix Bel\u00e9m. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/hw82yso7Pu"
        },
        {
            "author_id": "144258036",
            "created_at": "2021-05-22T22:14:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396228040196247552"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1396228040196247552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cores da estrada.\nPasseio em fam\u00edlia.\n\n.\n.\n.\n#colors #road #trip #roadtrip #sunset #pedraazul #br262 #es #capixaba #car #pordosol #love #familia #amor #filhos em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/ZoOc2HL3JK"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-22T21:34:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396217887065473024"
            ],
            "id": "1396217887065473024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,62 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre no dia 10 de maio de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "134367077",
            "created_at": "2021-05-22T21:32:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396217303239467011"
            ],
            "id": "1396217303239467011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es, en el estado de Piau\u00ed, Brasil. https://t.co/urQKKSvNI1"
        },
        {
            "author_id": "1242150643869106177",
            "created_at": "2021-05-22T20:40:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396204226464862208"
            ],
            "id": "1396204226464862208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso s\u00e1bado.... em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/fXCrJj34sy"
        },
        {
            "author_id": "25236019",
            "created_at": "2021-05-22T19:24:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396185273676050439"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "211601322",
                        "start": 55,
                        "username": "lukonn"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96194444,
                        -19.83111111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1396185273676050439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que peteca maravilhosa.\nA cada dia estamos melhorando.\n@lukonn  @lommezleandro  #Silas em Parque Municipal Fazenda Lagoa do Nado https://t.co/Uil0QZAlPW"
        },
        {
            "author_id": "183694327",
            "created_at": "2021-05-22T19:14:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396182611622600706"
            ],
            "id": "1396182611622600706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2km de altura....\n\n#hills #picodabandeira #caparao #altocaparao #hill #wood #trekking #nature em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/CFB4NAjAfQ"
        },
        {
            "author_id": "832088275",
            "created_at": "2021-05-22T19:06:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396180762639147008"
            ],
            "id": "1396180762639147008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso n\u00e3o tenha lido:  Parque Nacional de Yosemite https://t.co/q41u5kwCFS"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-05-22T18:36:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396173187281457153"
            ],
            "id": "1396173187281457153",
            "in_reply_to_user_id": "1120670794718351360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelipeRiente2 Po\u00e7o do Egito, entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3 - I\u00fana-ES. Eleva\u00e7\u00e3o 1200 m."
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-05-22T18:13:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396167226428993537"
            ],
            "id": "1396167226428993537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preven\u00e7\u00e3o e combate a inc\u00eandios: SEMAD informa que ser\u00e3o realizadas queimas controladas no Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/3hY3VLqgMd"
        },
        {
            "author_id": "195805258",
            "created_at": "2021-05-22T17:49:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396161289886572548"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1135899420",
                        "start": 0,
                        "username": "cervejadegoiaba"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "24329086",
                        "start": 17,
                        "username": "_nates"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396161289886572548",
            "in_reply_to_user_id": "1135899420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cervejadegoiaba @_nates Quando a gata Nina me fez quase invadir o Parque Municipal de madrugada atr\u00e1s dela ela simplesmente apareceu atr\u00e1s de mim. Com sorte ele t\u00e1 numa caixa bem escondido."
        },
        {
            "author_id": "1288311912275607555",
            "created_at": "2021-05-22T17:48:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396161180176093192"
            ],
            "id": "1396161180176093192",
            "in_reply_to_user_id": "1288311912275607555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd0dEntre as 24 normas captadas no Monitor de Atos P\u00fablicos, destaque para os 6 atos no tema Energia. Segundo as classes, houve 2 atos de desestatiza\u00e7\u00e3o relacionados \u00e0 Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (RS) https://t.co/q096UCdZre"
        },
        {
            "author_id": "1290819720585842688",
            "created_at": "2021-05-22T17:44:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396160025085849600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2668201951",
                        "start": 13,
                        "username": "PauloHartungES"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "14594813",
                        "start": 29,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396160025085849600",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @PauloHartungES @folha E sua mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental??? Responde a\u00ed pra gente"
        },
        {
            "author_id": "53371678",
            "created_at": "2021-05-22T16:27:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396140561636241417"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1396140561636241417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pronto pra grava\u00e7\u00e3o do clipe #SoGratidao @brenosoltooficial #ToNaMidiaDivulga #ToNaMidia #BrenoSolto #saoraimundononato #Piscina #Clioe #grava\u00e7\u00e3o em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/BbepFB4evt"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-05-22T16:01:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396134091251138562"
            ],
            "id": "1396134091251138562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DiaMundialDaBiodiversidade: o Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no RJ, \u00e9 reconhecido internacionalmente como santu\u00e1rio da biodiversidade https://t.co/IvFoBDzR74 Assim como Gal\u00e1pagos e Grande Barreira de Corais, Cagarras recebeu selo \u201cHope Spot\u201d da alian\u00e7a global Mission Blue https://t.co/1izJbRDKw6"
        },
        {
            "author_id": "305890453",
            "created_at": "2021-05-22T15:48:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396130912815960071"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1396130912815960071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc99\u2764\ufe0f @ Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/d1T2l7WPhN"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-22T15:33:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396127124814061570"
            ],
            "id": "1396127124814061570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,62 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre no dia 10 de maio de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "177667002",
            "created_at": "2021-05-22T15:22:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396124337699180555"
            ],
            "id": "1396124337699180555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende homens que estavam pescando em represa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Rio Preto https://t.co/gMjLsQkKXB"
        },
        {
            "author_id": "128548933",
            "created_at": "2021-05-22T15:03:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396119426114768896"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.52929,
                        -23.04353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1396119426114768896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo deveria conhecer esse parque. Muito legal os projetos desenvolvidos. em Parque Natural Municipal de Grumari https://t.co/OMz6Iotri8"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2021-05-22T15:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396118656501764098"
            ],
            "id": "1396118656501764098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "TJ-SP julga inconstitucional lei que cria Parque Municipal do Minhoc\u00e3o  https://t.co/62j6cg1rOJ https://t.co/E4OX1RSxzh"
        },
        {
            "author_id": "54303598",
            "created_at": "2021-05-22T14:34:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396112235785773067"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1396112235785773067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/e1lurtG6PW"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-05-22T14:32:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396111802199576577"
            ],
            "id": "1396111802199576577",
            "in_reply_to_user_id": "1327831685027799040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@QuinaBolso Parque Nacional do Itatiaia. Quem ainda  n\u00e3o foi t\u00e1 perdendo!"
        },
        {
            "author_id": "1319999172418899968",
            "created_at": "2021-05-22T14:30:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396111320613806083"
            ],
            "id": "1396111320613806083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demorou demais\n\nhttps://t.co/DHr43jgZmv"
        },
        {
            "author_id": "384621236",
            "created_at": "2021-05-22T14:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396111116384804867"
            ],
            "id": "1396111116384804867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed trilha no parque Nacional sim \ud83e\udd27"
        },
        {
            "author_id": "1285762526127497222",
            "created_at": "2021-05-22T13:49:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396100965523247105"
            ],
            "id": "1396100965523247105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza e seus contrastes\n\n\ud83d\udccd Parque Nacional los Glaciares, Santa Cruz. \n#SabadoHeroisDoSDV  #SabadoHeroisDoSDV https://t.co/jhCGdt6THQ"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-05-22T13:24:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396094667750584321"
            ],
            "id": "1396094667750584321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/EjZufLsV6w"
        },
        {
            "author_id": "109286105",
            "created_at": "2021-05-22T13:22:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396094088575848448"
            ],
            "id": "1396094088575848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei da AP sobre o Arco Metropolitano e questionei a sua licita\u00e7\u00e3o. A obra, da forma como est\u00e1, ir\u00e1 desmatar e construir uma estrada na maior reserva de Mata Atl\u00e2ntica ao norte do Rio S\u00e3o Francisco: a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Aldeia-Beberibe.\nhttps://t.co/tWQ9AmSBZP"
        },
        {
            "author_id": "109620010",
            "created_at": "2021-05-22T13:20:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396093491634126857"
            ],
            "id": "1396093491634126857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei que a Kelly key ia viajar com a fam\u00edlia pro terreno q ia acontecer as olimp\u00edadas. Como l\u00e1 era \u00e1rea protegida, causou quase uma guerra. Acompanhei tudo num programa de fofoca da tarde"
        },
        {
            "author_id": "3131464463",
            "created_at": "2021-05-22T12:36:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396082524737179656"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1396082524737179656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#portugal\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/G8LEwXqWij"
        },
        {
            "author_id": "25569118",
            "created_at": "2021-05-22T12:36:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396082505816723459"
            ],
            "id": "1396082505816723459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Etnoc\u00eddio e perda de 90% da \u00e1rea protegida! https://t.co/97pjG5evcJ"
        },
        {
            "author_id": "1213538439120863232",
            "created_at": "2021-05-22T12:19:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396078344182112265"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396078344182112265",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Ser\u00e1 que \"Ele\" \ud83e\udd21 pretende \"exonerar\" o Governador Fl\u00e1vio Dino??? ...\nComo fez com o fiscal do IBAMA,\nque multou o\u00a0presidente Jair\u00a0Bolsonaro\u00a0em R$ 10 mil\u00a0por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012"
        },
        {
            "author_id": "719198286",
            "created_at": "2021-05-22T12:18:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396077998873485314"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1396077998873485314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal - Belo Horizonte - MG https://t.co/hyhcp0U2XZ"
        },
        {
            "author_id": "225214445",
            "created_at": "2021-05-22T12:01:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396073829995360260"
            ],
            "id": "1396073829995360260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49Barra do Gar\u00e7as \u00e9 uma cidade de Estado do Mato Grosso. Os habitantes se chamam barra-garcenses.\nO munic\u00edpio se estende por 9 079 km\u00b2 e contava com 61. 012 habitantes no \u00faltimo censo. Barra do Gar\u00e7as \u00e9 o lar do Parque Estadual Serra Azul. https://t.co/0M9Ih3yIkx"
        },
        {
            "author_id": "1145468666177363968",
            "created_at": "2021-05-22T11:36:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396067368061833216"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "923004349596471297",
                        "start": 0,
                        "username": "Mundo__Paisajes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396067368061833216",
            "in_reply_to_user_id": "923004349596471297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mundo__Paisajes Las Cataratas de Iguaz\u00fa,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1299777157959479301",
            "created_at": "2021-05-22T11:35:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396067074917732353"
            ],
            "id": "1396067074917732353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo a Goi\u00e2nia, o turista pode visitar a Floresta Nacional de Silv\u00e2nia com paisagens naturais, flora, fauna, trilhas conhecendo as riquezas do cerrado\nhttps://t.co/aJbYRDvH68\n#nowboarding https://t.co/OTsGmeLxN9"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-22T11:33:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396066569394917378"
            ],
            "id": "1396066569394917378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,52 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos, no dia 11 de maio de 2021 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 3 dias com alertas e 0,88 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "987482475071930369",
            "created_at": "2021-05-22T11:28:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396065416489971713"
            ],
            "id": "1396065416489971713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00f3s precisamos cuidar tamb\u00e9m das \u00e1reas mais pr\u00f3ximas dos grandes centros urbanos. Parque Nacional da Tijuca, Parque de Itatiaia, zona rural de Xer\u00e9m, a lagoa de Araruama, entre tantos outros exemplos. \n\nO futuro dos nossos filhos e netos agradece! https://t.co/Whu6HYSgkA"
        },
        {
            "author_id": "191298067",
            "created_at": "2021-05-22T10:42:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396053866119110657"
            ],
            "id": "1396053866119110657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06h36 Bom dia a todos! Que tenhamos um dia de muita paz no tr\u00e2nsito. Sigamos com responsabilidade e respeito a vida. (Parque Municipal do Mindu. Imagem da internet) https://t.co/Km55JRAmtO"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-05-22T10:24:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396049393011204097"
            ],
            "id": "1396049393011204097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os cientistas est\u00e3o a trabalhar num invent\u00e1rio biol\u00f3gico do Parque Nacional da Gorongosa. Esta investiga\u00e7\u00e3o - a primeira do tipo envolvendo um grande parque nacional na \u00c1frica Austral - inclui c\u00f3digos de barras gen\u00e9ticos para toda a flora e fauna do Parque. Somos parte da solu\u00e7\u00e3o https://t.co/rFyDuyASHu"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-22T10:15:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396047131719385095"
            ],
            "id": "1396047131719385095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coruja-buraqueira\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/uV7fBM3Xs6"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-22T10:13:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396046456985989120"
            ],
            "id": "1396046456985989120",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 116,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais no site do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente: https://t.co/gXdrBpAGzC"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2021-05-22T09:36:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396037321867268100"
            ],
            "id": "1396037321867268100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Misteriosas obras de arte com pedras em c\u00edrculo aparecem em num parque nacional da Inglaterra https://t.co/IEdJ6R23cQ"
        },
        {
            "author_id": "1256194925508657152",
            "created_at": "2021-05-22T09:31:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396035954104745985"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.30078915,
                        -16.64652055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1396035954104745985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Fonte Nova https://t.co/yJ90gQYSlc"
        },
        {
            "author_id": "1333463195286196226",
            "created_at": "2021-05-22T09:29:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396035551703281664"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.30078915,
                        -16.64652055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1396035551703281664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Fonte Nova https://t.co/2LMNLCRTlc"
        },
        {
            "author_id": "814071442081976321",
            "created_at": "2021-05-22T08:51:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396025895056515073"
            ],
            "id": "1396025895056515073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy hour EaD com as amigas \ud83c\udf3c em Parque Municipal Getulio Vargas."
        },
        {
            "author_id": "1020005046560444419",
            "created_at": "2021-05-22T08:39:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396023002010112000"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 167,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "48298703",
                        "start": 183,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0fc331994d142000"
            },
            "id": "1396023002010112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Bom dia Mundial da Biodiversidade com essa moradora do Parque Natural Municipal da Prainha. Faz valer todo o esfor\u00e7o na defesa dura do Meio Ambiente. N\u00e3o \u00e9 linda?! \ud83d\udc4a\ud83d\udc9a @Prefeitura_Rio @eduardopaes https://t.co/LQye2SPvHu"
        },
        {
            "author_id": "15742956",
            "created_at": "2021-05-22T08:29:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1396020418084065287"
            ],
            "id": "1396020418084065287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Na pr\u00e1tica, a san\u00e7\u00e3o do PLC 80, aprovado por unanimidade pela Assembleia Legislativa em abril, representa o fim da Reserva Extrativista (Resex) Jaci-Paran\u00e1, que perdeu 88% do seu territ\u00f3rio e agora se restringe \u00e0s matas ciliares, \u00e1reas j\u00e1 protegidas pela legisla\u00e7\u00e3o federal\" https://t.co/zWnxkfU28g"
        },
        {
            "author_id": "1133378840468905984",
            "created_at": "2021-05-22T03:57:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395951945546874880"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3095465781",
                        "start": 0,
                        "username": "gpnunes10"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1328890597000798208",
                        "start": 11,
                        "username": "oonatureza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395951945546874880",
            "in_reply_to_user_id": "3095465781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gpnunes10 @oonatureza Nss faz s\u00e9culos que eu n vejo uma capivara e olha que eu moro na cidade  que tem o parque nacional delas kkkk"
        },
        {
            "author_id": "958761985985916928",
            "created_at": "2021-05-22T03:01:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395937874818867201"
            ],
            "id": "1395937874818867201",
            "in_reply_to_user_id": "958761985985916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desembargador James Siano, afirmou entender que, ao determinar em lei a cria\u00e7\u00e3o de um conselho gestor respons\u00e1vel pelo Parque Municipal do Minhoc\u00e3o, o Legislativo invade as atribui\u00e7\u00f5es do Poder Executivo, atentando contra a separa\u00e7\u00e3o dos Poderes.\n\n#SP #SPNoticias"
        },
        {
            "author_id": "409945652",
            "created_at": "2021-05-22T02:04:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395923554638737409"
            ],
            "id": "1395923554638737409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/Ry1QoDlYqY"
        },
        {
            "author_id": "1185398295352483841",
            "created_at": "2021-05-22T02:02:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395923099481251842"
            ],
            "id": "1395923099481251842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo amor de deus, abram o parque municipal, tenho q visitar meus gatos"
        },
        {
            "author_id": "1098942999667658753",
            "created_at": "2021-05-22T01:54:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395921045878722562"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "7516e9620da9b38e"
            },
            "id": "1395921045878722562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Ecol\u00f3gica ser\u00e1 constru\u00edda no Parque Municipal Ivan Oreste Bonato https://t.co/2eNULDyYVa"
        },
        {
            "author_id": "1229167378623234050",
            "created_at": "2021-05-22T01:52:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395920486635294723"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1192589306885550091",
                        "start": 0,
                        "username": "Leyse65081133"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1208570756",
                        "start": 15,
                        "username": "PRFBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395920486635294723",
            "in_reply_to_user_id": "1192589306885550091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Leyse65081133 @PRFBrasil \u00c9 essa a\u00ed mesmo. Causou dano por meio da pesca ilegal em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Ele n\u00e3o pagou a multa. A multa prescreveu depois de tanta enrola\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "956320374085640192",
            "created_at": "2021-05-22T01:38:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395916910231961602"
            ],
            "id": "1395916910231961602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o flagrante fotogr\u00e1fico que meu filho pegou do apag\u00e3o no parque nacional do Igua\u00e7u https://t.co/xEPqpTvHPk"
        },
        {
            "author_id": "818538603949228033",
            "created_at": "2021-05-22T01:09:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395909625950740481"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4106068103",
                        "start": 0,
                        "username": "arthurmoledoval"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "64706049",
                        "start": 17,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "4106068103",
                        "start": 27,
                        "username": "arthurmoledoval"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395909625950740481",
            "in_reply_to_user_id": "4106068103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arthurmoledoval @jdoriajr @arthurmoledoval parabens. nao sei se vc abe, mas cachorro nao pode entrar em nenhum parque estadual ou gerenciado pelo ICBio. Nunca entendi porque n posso fazer trilha com meu cachorro. Cachorros entram at\u00e9 em shopping e n pode na natureza? Sera que podemos fazer algo?"
        },
        {
            "author_id": "965627221363908611",
            "created_at": "2021-05-22T00:31:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395900100136902659"
            ],
            "id": "1395900100136902659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que levar essa merda pro STF (j\u00e1 q n\u00e3o d\u00e1 pra levar esse merda). Eu nem sabia que \u00e1rea protegida podia regredir de status, e numa canetada o cara libera a destrui\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea 50 mil hectares mais do que o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/C8QDPq3jeh"
        },
        {
            "author_id": "1259638433716277250",
            "created_at": "2021-05-22T00:13:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395895444941778945"
            ],
            "id": "1395895444941778945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2680,
                "quote_count": 28,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 207
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona, Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ufe0f\n \ud83d\udcf8: joelbqz https://t.co/Qr17XxoPlL"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-05-22T00:12:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395895234693931010"
            ],
            "id": "1395895234693931010",
            "in_reply_to_user_id": "14870978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Leia mais \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/p9rXhGqaqO"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-05-22T00:12:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395895184181927938"
            ],
            "id": "1395895184181927938",
            "in_reply_to_user_id": "14870978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) aponta que a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama tem cerca de 22 mil hectares, uma fauna com elevado n\u00famero de esp\u00e9cies end\u00eamicas e vegeta\u00e7\u00e3o t\u00edpica da mata atl\u00e2ntica, com \u00e1rvores com mais de 30 metros de altura"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-05-22T00:11:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395895068565905409"
            ],
            "id": "1395895068565905409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 268,
                "quote_count": 45,
                "reply_count": 24,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Ah, n\u00e3o \ud83d\ude14\n\nUm inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no Norte do ES. \ud83d\udd25 De acordo os Bombeiros, as chamas come\u00e7aram por volta das 18h desta sexta-feira (21) e o combate j\u00e1 dura mais de duas horas. Por enquanto, n\u00e3o h\u00e1 registro de v\u00edtimas. https://t.co/Au3kw5YAvE"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-05-22T00:01:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395892446073171975"
            ],
            "id": "1395892446073171975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama; v\u00eddeos [ https://t.co/p9rXhGqaqO ] \n\nO combate j\u00e1 dura mais de duas horas \ud83d\udd25 https://t.co/WT8XIoMEUq"
        },
        {
            "author_id": "34123093",
            "created_at": "2021-05-21T23:37:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395886572009136129"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 0,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "128372940",
                        "start": 264,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395886572009136129",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@icmbio pretende arrecadar meio bilh\u00e3o de reais na concess\u00e3o de 30 anos do Parque Nacional das Cataratas. Promete deixar mais 30 anos esquecidos a maioria dos munic\u00edpios lindeiros ao PNI\nAutorga fixa mais vari\u00e1vel.  Ingressos 120 reais. Modelo adotado do ped\u00e1gio. @jairbolsonaro https://t.co/69ydr5cCuG"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2021-05-21T23:15:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395880961338978304"
            ],
            "id": "1395880961338978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 grav\u00edssima a not\u00edcia sobre da san\u00e7\u00e3o do PLC 080/2020 hoje, dia 21/05/2021, pelo Governador do Estado de Rond\u00f4nia, Coronel Marcos Rocha, que prev\u00ea a redu\u00e7\u00e3o do tamanho da Reserva Extrativista do Rio Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual Guajar\u00e1 Mirim\n\nhttps://t.co/2uFF28rIbN"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2021-05-21T23:14:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395880721701609472"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "876807887049412609",
                        "start": 138,
                        "username": "blogdrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395880721701609472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedido do MPF, Corte Especial anula decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea da Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/sAWQm79PQJ via @blogdrocha"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-05-21T23:13:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395880471754575877"
            ],
            "id": "1395880471754575877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo ter\u00e1 gasto milion\u00e1rio para desapropriar propriedades particulares dentro do Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/EYB2pWUbT5"
        },
        {
            "author_id": "1462062410",
            "created_at": "2021-05-21T22:57:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395876337211035650"
            ],
            "id": "1395876337211035650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARQUEOLOGIA\n\nPresen\u00e7a humana na Am\u00e9rica do Sul pode ter ocorrido a mais tempo do que se pensava...\n\n- de acordo c/ novas descobertas em s\u00edtio arqueol\u00f3gico no Parque Nacional da Serra da Capivara-PI"
        },
        {
            "author_id": "57771926",
            "created_at": "2021-05-21T22:55:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395875865825796103"
            ],
            "id": "1395875865825796103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitei, nesta sexta, a futura sede do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis, onde fui recebido pelo coronel Marco Ant\u00f4nio Campos, chefe do NGI (N\u00facleo de Gest\u00e3o Integrada) Teres\u00f3polis do ICMBio, respons\u00e1vel por essa joia da natureza em nosso estado https://t.co/4qtNV7A0Z1"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2021-05-21T22:39:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395871948366917632"
            ],
            "id": "1395871948366917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Anauril\u00e2ndia autua paranaense por rompimento de represa causando degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida  https://t.co/77PTKARvli"
        },
        {
            "author_id": "91857820",
            "created_at": "2021-05-21T22:36:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395871238816468993"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "91857820",
                        "start": 52,
                        "username": "portaldorn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395871238816468993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal reabre equipamentos para o p\u00fablico @portaldorn https://t.co/8aF8f3EGYP"
        },
        {
            "author_id": "876807887049412609",
            "created_at": "2021-05-21T22:30:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395869655244419073"
            ],
            "id": "1395869655244419073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A pedido do MPF, Corte Especial anula decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea da Floresta Estadual do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/OX50eCplPR"
        },
        {
            "author_id": "274590714",
            "created_at": "2021-05-21T22:28:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395869237214949387"
            ],
            "id": "1395869237214949387",
            "in_reply_to_user_id": "274590714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f Dentre as recomenda\u00e7\u00f5es feitas no relat\u00f3rio, destaca-se uma direcionada \u00e0 Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia, que deveria abster-se de \u201caprovar qualquer lei que reduza os limites e a prote\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do Rio Jaci-Paran\u00e1.\u201d\u00a0\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "274590714",
            "created_at": "2021-05-21T22:28:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395869230332002310"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "1032140140494434310",
                        "start": 130,
                        "username": "celmarcosrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395869230332002310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "\ud83d\udd34\u26a0\ufe0fATEN\u00c7\u00c3O!!! \u00c9 grav\u00edssima a\u00a0not\u00edcia\u00a0sobre da san\u00e7\u00e3o do PLC 080/2020 hoje, dia 21/05/2021, pelo Governador do Estado de Rond\u00f4nia, @celmarcosrocha, que prev\u00ea a redu\u00e7\u00e3o do tamanho da Reserva Extrativista do Rio Jaci-Paran\u00e1 e do\u00a0Parque Estadual Guajar\u00e1 Mirim."
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2021-05-21T22:03:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395862848849518594"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1395862848849518594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal libera equipamentos para o p\u00fablico, mas com regras\n\nhttps://t.co/vBgfBou3pH"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-21T22:01:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395862271851700225"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 208,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395862271851700225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 226,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ECOTURISMO\n\nAgenda de concess\u00f5es avan\u00e7ando! Aconteceu na manh\u00e3 desta sexta-feira, em C\u00e9u Azul (PR), a 2\u00b0 audi\u00eancia p\u00fablica para a concess\u00e3o do Parque Nacional de Igua\u00e7u, transmitida pelo canal oficial do @ICMBio. + ecoturismo, emprego e renda para os brasileiros! https://t.co/pbPtwPVkGW"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-05-21T21:51:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395859699518644225"
            ],
            "id": "1395859699518644225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Anauril\u00e2ndia autua paranaense em R$ 5 mil por ...\nhttps://t.co/qtr2ZlbfNg"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-21T21:34:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395855470196310019"
            ],
            "id": "1395855470196310019",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 32% do total, com 31 focos\n- Pq. Nac. das Nascentes do Rio Parnaiba (TO, MA): 7% do total, com 7 focos"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-21T21:32:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395854987037601792"
            ],
            "id": "1395854987037601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 14 de maio de 2021, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,57 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DO ARIPUAN\u00c3 / Amazonas - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1268914129944956928",
            "created_at": "2021-05-21T21:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395854425357443073"
            ],
            "id": "1395854425357443073",
            "in_reply_to_user_id": "1268914129944956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A experi\u00eancia com a COVID mostra que \u00e9 fundamental a resili\u00eancia para a sustentabilidade da \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "267515398",
            "created_at": "2021-05-21T21:26:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395853428237033473"
            ],
            "id": "1395853428237033473",
            "in_reply_to_user_id": "267515398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que al\u00e9m de uma cidadezinha fofa \u00e9 um parque nacional de conserva\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "29301927",
            "created_at": "2021-05-21T21:20:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395852029734625280"
            ],
            "id": "1395852029734625280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como fazer os agendamentos pr\u00e9vios. https://t.co/PRBjyd0Vq1"
        },
        {
            "author_id": "1217411334410817536",
            "created_at": "2021-05-21T21:13:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395850154931113987"
            ],
            "id": "1395850154931113987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/IAUJV3OmUa"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-05-21T21:01:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395847229039120391"
            ],
            "id": "1395847229039120391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Existe esp\u00e9cie amea\u00e7ada e existe a pobre da Euparkerella robusta. Essa esp\u00e9cie \u00e9 end\u00eamica de uma \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o no sul do Esp\u00edrito Santo. Por sorte \u00e9 uma baita UC, e por sorte a Euparke vive nos cantos mais distantes das pessoas onde eu chego pendurada no cip\u00f3 \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a https://t.co/eRel1tMerl"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-05-21T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395846862964363268"
            ],
            "id": "1395846862964363268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado completa 24 anos de cria\u00e7\u00e3o: https://t.co/v1lBqQNwVu\n\nEssa \u00e1rea foi criada para garantir a conserva\u00e7\u00e3o da fauna, da flora e do solo e tem o objetivo de proteger a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o\n\n#meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "1019318144463261697",
            "created_at": "2021-05-21T20:56:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395845876350869506"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1380133707533651970",
                        "start": 0,
                        "username": "Marombex22"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395845876350869506",
            "in_reply_to_user_id": "1380133707533651970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marombex22 Fraco demais, n\u00e3o aguenta 5 min de porrada comigo.\n\nCola a\u00ed no minhoc\u00e3o do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "272115866",
            "created_at": "2021-05-21T20:55:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395845797170884609"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1395845797170884609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u24bb\u24d4\u24e5/\u2461\u24ea\u2460\u2467 \ud83c\udf08\ud83c\udf33\n#flashbackfriday #fbf em Parque Estadual do Caracol https://t.co/DD1yZqK3A2"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2021-05-21T20:11:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395834571267186688"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "129892683",
                        "start": 160,
                        "username": "bndes"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "17308157",
                        "start": 170,
                        "username": "SAPBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "95246562",
                        "start": 183,
                        "username": "SITAWI"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "36683668",
                        "start": 194,
                        "username": "USAID"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395834571267186688",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os parceiros da iniciativa est\u00e3o a Associa\u00e7\u00e3o dos Moradores Agroextrativistas da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Uacari (Amaru), o Fundo Amaz\u00f4nia (@bndes ), @SAPBrasil , @SITAWI  e @USAID ."
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2021-05-21T20:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395833031949275138"
            ],
            "id": "1395833031949275138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No minuto AGU desta semana voc\u00ea confere: bloqueio de R$ 7,1 milh\u00f5es em bens de acusados de fraudes no INSS; ressarcimento de R$ 1,4 milh\u00e3o aos cofres p\u00fablicos por fraudes na Previd\u00eancia; suspens\u00e3o de decis\u00e3o que permitia posto de combust\u00edveis em Parque Nacional. Confira! https://t.co/q8Vw784mTi"
        },
        {
            "author_id": "24475669",
            "created_at": "2021-05-21T19:56:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395830804152999938"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395830804152999938",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes Pode evento clandestino no parque municipal???Que palha\u00e7ada \u00e9 essa prefeito? https://t.co/IL0V6U7wGT"
        },
        {
            "author_id": "1213170053438308352",
            "created_at": "2021-05-21T19:27:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395823609407549444"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395823609407549444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petar - Parque Estadual Tur\u00edstico Alto do Ribeira https://t.co/KEvTzac85f via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-05-21T19:10:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395819309662932996"
            ],
            "id": "1395819309662932996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital da nova concess\u00e3o prev\u00ea telef\u00e9rico no Parque Nacional https://t.co/KmyQHcobH9"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-05-21T19:00:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395816827792527365"
            ],
            "id": "1395816827792527365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital da nova concess\u00e3o prev\u00ea telef\u00e9rico no Parque\u00a0Nacional https://t.co/9JG6TqHAbB"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-05-21T19:00:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395816825603117062"
            ],
            "id": "1395816825603117062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital da nova concess\u00e3o prev\u00ea telef\u00e9rico no Parque\u00a0Nacional https://t.co/SxNYBv0cWz"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-05-21T18:57:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395816098063425537"
            ],
            "id": "1395816098063425537",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal de prote\u00e7\u00e3o integral est\u00e1 localizada entre Paraty e Angra dos Reis, na chamada Costa Verde fluminense. Agora, adivinha o que aconteceu anos depois, com Bolsonaro j\u00e1 na presid\u00eancia:"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-05-21T18:57:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395816095144202241"
            ],
            "id": "1395816095144202241",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente nunca escondeu ser um entusiasta da pesca ilegal. Em 2012, ent\u00e3o deputado federal, Jair Bolsonaro foi multado em R$ 10 mil pelo Ibama por pescar dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (Esec Tamoios). https://t.co/rHA0jE3NWY"
        },
        {
            "author_id": "104157978",
            "created_at": "2021-05-21T18:10:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395804285145845768"
            ],
            "id": "1395804285145845768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto prev\u00ea mais de R$ 4 milh\u00f5es em investimentos nos dois primeiros anos de contrato \ud83d\udd3d\nhttps://t.co/1a3Cbe6lZq"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2021-05-21T18:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395801573129785345"
            ],
            "id": "1395801573129785345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf99 MPF e MP de Goi\u00e1s recomendam \u00e0 SEMAD presta\u00e7\u00e3o de contas de  6 milh\u00f5es de reais destinados ao Parque Estadual de Terra Ronca.\n\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/iMrgWA5ZJN\n\n#RadioJustica"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2021-05-21T17:58:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395801259341451273"
            ],
            "id": "1395801259341451273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A s\u00e9rie de v\u00eddeos intitulada \u201cMoradores da Floresta\u201d tem como objetivo trazer \u00e0 p\u00fablico imagens in\u00e9ditas e exclusivas da fauna amaz\u00f4nica \u2013 mais especificamente, das esp\u00e9cies que vivem dentro da Reserva Extrativista Chico Mendes.\n\nConfira:\nhttps://t.co/25wkbLpoVi"
        },
        {
            "author_id": "150733706",
            "created_at": "2021-05-21T17:41:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395796917435703298"
            ],
            "id": "1395796917435703298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedido do MPF, Corte Especial anula decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea da Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/86dTPrrVzZ"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2021-05-21T17:13:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395789787349635073"
            ],
            "id": "1395789787349635073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 797,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "A natureza e seus contrastes\n\n\ud83d\udccd Parque Nacional los Glaciares, Santa Cruz. https://t.co/OomZB3ScCA"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-05-21T16:57:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395785920004214785"
            ],
            "id": "1395785920004214785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedido do MPF, Corte Especial anula decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea da Floresta Estadual do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/wEQ03ggWZc"
        },
        {
            "author_id": "227033563",
            "created_at": "2021-05-21T16:51:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395784280354213889"
            ],
            "id": "1395784280354213889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 283,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 87
            },
            "text": "Crise ambiental,  desmatamento em alta, imagem do pa\u00eds indo pro ralo... o que o Governador de Rond\u00f4nia faz? Aprova projeto que extingue uma \u00e1rea protegida e mutila uma outra. \nhttps://t.co/8Ma985tWo0"
        },
        {
            "author_id": "1362890839",
            "created_at": "2021-05-21T16:48:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395783483981717505"
            ],
            "id": "1395783483981717505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha essa cachoeira, meu povo! Fzr trilha \u00e9 td de bom, mas chegar e dar um mergulho, \u00e9 melhor ainda! S\u00e3o 32m de queda d\u2019\u00e1gua, no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Quem a\u00ed tb curte esse tipo de programa? Eu e as meninas do @maladeaventuras\n recomendamos super! #Petr\u00f3polis #Brasil https://t.co/cA2Ti7l3Lb"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2021-05-21T16:41:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395781828791963655"
            ],
            "id": "1395781828791963655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedido do MPF, Corte Especial anula decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea da Floresta Estadual do Amap\u00e1\nColegiado acatou alerta do MPF para o risco de les\u00e3o \u00e0 ordem p\u00fablica devido \u00e0 supress\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o nativa da floresta\nhttps://t.co/BQOXC6jE3i https://t.co/s6ITHQowWJ"
        },
        {
            "author_id": "16827532",
            "created_at": "2021-05-21T16:29:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395778739284369408"
            ],
            "id": "1395778739284369408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem minha de hoje, sobre o dono da Fazenda Soberana, respons\u00e1vel pela pulveriza\u00e7\u00e3o a\u00e9rea de agrot\u00f3xicos em \u00e1reas que fazem limite com a Reserva Extrativista (Resex) Chico Mendes, em Xapuri (AC) \u2b07\ufe0f https://t.co/TJPJ7mdHi7"
        },
        {
            "author_id": "1250154523311644674",
            "created_at": "2021-05-21T16:09:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395773687060643846"
            ],
            "id": "1395773687060643846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 31/05/2021, durante a live comemorativa dos 27 anos do NUPEM, faremos o sorteio de 5 livros, entre eles: 3 \u201cAves do Atalaia\u201d, 1 \u201cParque Nacional da Jurubatiba\u201d e 1 \u201cFundamentos de Limnologia 3a edi\u00e7\u00e3o\u201d (autografado).  Regulamento e como participar: https://t.co/91rnhk1vX6 https://t.co/CJ43q7fm7D"
        },
        {
            "author_id": "1089960461569798145",
            "created_at": "2021-05-21T16:09:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395773639086297095"
            ],
            "id": "1395773639086297095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os dias 24 e\u00a028 de maio, \u00e0s 14h, o Parque Municipal Julio Fracalanza contar\u00e1 com uma programa\u00e7\u00e3o divertida\u00a0com in\u00fameras atividades online e gratuitas para todos os guarulhenses.\u00a0Para acompanhar as atividades online basta acessar o link\u00a0bit.\n\nhttps://t.co/hAscqiUAn2 https://t.co/JTnv6TEMA7"
        },
        {
            "author_id": "4869294694",
            "created_at": "2021-05-21T16:07:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395773316401713157"
            ],
            "id": "1395773316401713157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os dias 24 e 28 de maio, \u00e0s 14h, o Parque Municipal Julio Fracalanza contar\u00e1 com uma programa\u00e7\u00e3o divertida com in\u00fameras atividades online e gratuitas para todos os guarulhenses. \n\nhttps://t.co/N279z6sXnZ"
        },
        {
            "author_id": "2678300664",
            "created_at": "2021-05-21T16:07:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395773302564589569"
            ],
            "id": "1395773302564589569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entre os dias 24 e 28 de maio, \u00e0s 14h, o Parque Municipal Julio Fracalanza contar\u00e1 com uma programa\u00e7\u00e3o divertida com in\u00fameras atividades online e gratuitas para todos os guarulhenses. \n\nhttps://t.co/jMalOSrTSD"
        },
        {
            "author_id": "30744237",
            "created_at": "2021-05-21T16:07:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395773288438276101"
            ],
            "id": "1395773288438276101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os dias 24 e 28 de maio, \u00e0s 14h, o Parque Municipal Julio Fracalanza contar\u00e1 com uma programa\u00e7\u00e3o divertida com in\u00fameras atividades online e gratuitas para todos os guarulhenses. \n\nhttps://t.co/9D492J05FK"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-05-21T16:07:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395773140404473856"
            ],
            "id": "1395773140404473856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/2y27iKlzcc"
        },
        {
            "author_id": "1395061553372799061",
            "created_at": "2021-05-21T15:31:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395764290502762497"
            ],
            "id": "1395764290502762497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* Sedam realiza capacita\u00e7\u00e3o de monitoramento da fauna na Reserva Extrativista Pacaas Novos * Fique bem informado com as principais not\u00edcias do dia no site www Flor do https://t.co/mW8kOsXZBL https://t.co/M4UPvyXk92"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-21T15:31:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395764220289961984"
            ],
            "id": "1395764220289961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 11 de maio de 2021, o desmatamento de 0,91 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO JARU / Mato Grosso. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1021818931798048768",
            "created_at": "2021-05-21T15:29:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395763787622490115"
            ],
            "id": "1395763787622490115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Amana: edital para concess\u00e3o \u00e9 apresentado\n\nhttps://t.co/wfkMvuZG2I #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "951583513",
            "created_at": "2021-05-21T15:28:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395763419727470596"
            ],
            "id": "1395763419727470596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CAD\u00ca AS TAIS DE \"ONGS\"????\n\nFloresta Nacional do Amana: edital para concess\u00e3o \u00e9 apresentado - \n\nhttps://t.co/FlF0D04UGU"
        },
        {
            "author_id": "1021818931798048768",
            "created_at": "2021-05-21T15:25:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395762774928764936"
            ],
            "id": "1395762774928764936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Amana: edital para concess\u00e3o \u00e9 apresentado\n\nhttps://t.co/yyEAr0vXsd #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "3325047111",
            "created_at": "2021-05-21T14:50:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395753939765764099"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 17,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "193003734",
                        "start": 253,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "216777909",
                        "start": 268,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395753939765764099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VaiTerLeil\u00e3o! O @ICMBio publicou, nesta sexta-feira (21/5), o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, no Rio Grande do Sul. Mais de R$ 70 milh\u00f5es em investimentos previstos! Leil\u00e3o em 29/7! Saiba +: https://t.co/QA1sOzpADR. @mmeioambiente @MinEconomia https://t.co/PBijdcjPFP"
        },
        {
            "author_id": "2737033064",
            "created_at": "2021-05-21T14:48:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395753258594013189"
            ],
            "id": "1395753258594013189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Misteriosas obras de arte com pedras em c\u00edrculo aparecem em num parque nacional da Inglaterra https://t.co/ekiPgGM41D"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-05-21T14:35:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395750172496379910"
            ],
            "id": "1395750172496379910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A pedido do MPF, Corte Especial anula decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea da Floresta Estadual do Amap\u00e1 \u2014 Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica https://t.co/Vq9eVr52iT"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-05-21T14:34:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395749805310324737"
            ],
            "id": "1395749805310324737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A pedido do MPF, Corte Especial anula decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea da Floresta Estadual do Amap\u00e1\nhttps://t.co/gWUzmOktZ7"
        },
        {
            "author_id": "1170515564",
            "created_at": "2021-05-21T14:10:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395743878544863234"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77903908",
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395743878544863234",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas Passando para deixar o registro desse Besourinho no Parque Estadual das Lauraceas no PR https://t.co/kI0pEAUkIP"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2021-05-21T14:07:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395743070302392330"
            ],
            "id": "1395743070302392330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal reabre equipamentos para o p\u00fablico que deve seguir regras de biosseguran\u00e7a: https://t.co/tmfVUv3TOD \nVeja tamb\u00e9m. Mossor\u00f3 passa aqui !"
        },
        {
            "author_id": "1238269855",
            "created_at": "2021-05-21T14:01:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395741590677770240"
            ],
            "id": "1395741590677770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rond\u00f4nia enacts Lei Complementar N\u00ba 1089, downsizing 2160 km2 across RESEX Jaci-Paran\u00e1 and Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim #PADDD #Rond\u00f4nia\nhttps://t.co/9ZwmVrsagM"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-21T14:00:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395741361433944072"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "22914738",
                        "start": 177,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395741361433944072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Segundo ambientalistas, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 abandonada desde que a sede foi transferida para Teres\u00f3polis, ap\u00f3s reestrutura\u00e7\u00e3o do ICMBio. Ato ocorrer\u00e1 no domingo\" via @o_eco\n\nhttps://t.co/jVBOEMyEPb"
        },
        {
            "author_id": "62566400",
            "created_at": "2021-05-21T14:00:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395741322766598147"
            ],
            "id": "1395741322766598147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio abre sele\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria para atua\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de\u00a0Jericoacoara https://t.co/m9iyBWUwzQ"
        },
        {
            "author_id": "1297364687814889472",
            "created_at": "2021-05-21T13:59:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395741000182734852"
            ],
            "id": "1395741000182734852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima ideia! Vou levar meus alunos para o Parque Municipal! Aqui em Minas Gerais n\u00e3o vejo uma sala de aula desde mar\u00e7o de 2020! https://t.co/8QY748Viua"
        },
        {
            "author_id": "90931240",
            "created_at": "2021-05-21T13:53:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395739517752123393"
            ],
            "id": "1395739517752123393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na reserva extrativista Jaci-Paran\u00e1 (que abrange Porto Velho, Buritis e Nova Mamor\u00e9), haver\u00e1 a redu\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de cerca de 150 mil hectares.\nhttps://t.co/pOB8V7AlNF"
        },
        {
            "author_id": "37111458",
            "created_at": "2021-05-21T13:48:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395738305975758851"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25978459,
                        -20.20074155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1395738305975758851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/kBO4MFChLE"
        },
        {
            "author_id": "1359561308312645635",
            "created_at": "2021-05-21T13:22:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395731789117808641"
            ],
            "id": "1395731789117808641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANAUS, AM. Tatu-canastra: conhe\u00e7a o maior e raro tatu do mundo, que vive na Amaz\u00f4nia  na Reserva Extrativista Chico Mendes no Acre. Os tatus s\u00e3o mam\u00edferos Xenarthras, pertencentes \u00e0 ordem Cingulata. Eles se caracterizam pela sua grossa carapa\u00e7a,que serve de prote\u00e7\u00e3o e escudo. https://t.co/vnGGQv6C4r"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2021-05-21T13:20:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395731321771728896"
            ],
            "id": "1395731321771728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA\nPescadores s\u00e3o flagrados com 150 quilos de tubar\u00f5es pescados ilegalmente em \u00e1rea protegida de SP\nhttps://t.co/oJOjijUi9N https://t.co/N53wa4womp"
        },
        {
            "author_id": "1237578755373228033",
            "created_at": "2021-05-21T13:07:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395727945566760961"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1263607904378200069",
                        "start": 0,
                        "username": "canalCCore2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395727945566760961",
            "in_reply_to_user_id": "1263607904378200069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@canalCCore2 Cara nas APAs, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, \u00e9 a mesma coisa, um pobre n\u00e3o pode plantar uma ro\u00e7a de milho nem de feij\u00e3o, mas condom\u00ednios luxuosos brotam constantemente inclusive despejando dejetos em rios. \nN\u00e3o \u00e9 pela preserva\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e9 pela arrecada\u00e7\u00e3o comercial."
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2021-05-21T12:55:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395724857388699649"
            ],
            "id": "1395724857388699649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz defende apoio ao turismo e passe comunidade na nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/bzPaHB3jEY https://t.co/u4d1O2EgfR"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2021-05-21T12:44:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395722238775730179"
            ],
            "id": "1395722238775730179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal reabre equipamentos para o p\u00fablico que deve seguir regras de biosseguran\u00e7a: https://t.co/tmfVUv3TOD Veja essa e outras... Bom dia !"
        },
        {
            "author_id": "755539434448252928",
            "created_at": "2021-05-21T12:38:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395720560626311168"
            ],
            "id": "1395720560626311168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Exposed #MetroSimDevasta\u00e7\u00e3oN\u00e3o GENTE! O metro vai derrubar 372 \u00e1rvores e uma rica avifauna numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (ZEPAM), al\u00e9m do s\u00edtio arqueol\u00f3gico e com fortes ind\u00edcios de irregularidades nas licen\u00e7as! Segue o v\u00eddeo para mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/QY456c4rIm"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-21T12:36:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395720176369233930"
            ],
            "id": "1395720176369233930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coruja-buraqueira\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/f9xkD3tmL8"
        },
        {
            "author_id": "1161937617753190400",
            "created_at": "2021-05-21T12:26:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395717690753495041"
            ],
            "id": "1395717690753495041",
            "in_reply_to_user_id": "1161937617753190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O\n#governadormarcosrocha deve vetar integralmente a proposta, que corta \u00e1reas imensas da\nReserva Extrativista de Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim. No parque, o\ncorte foi t\u00e3o grande que at\u00e9 a sede da unidade ficou de fora da \u00e1rea preservada."
        },
        {
            "author_id": "802553886",
            "created_at": "2021-05-21T12:03:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395711960201695239"
            ],
            "id": "1395711960201695239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As amarras que nos impuseram s\u00f3 s\u00e3o vis\u00edveis em nossas cabecas, em nossos medos; abramos bem os olhos e vamos avante! em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/sgzrwv8V8s"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-05-21T11:33:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395704291067899909"
            ],
            "id": "1395704291067899909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de renova\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o do Parque Nacional prop\u00f5e ingresso\u00a0\u00fanico https://t.co/BxjiMVEgY6"
        },
        {
            "author_id": "163130745",
            "created_at": "2021-05-21T11:29:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395703308090740745"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.5324,
                        -0.58145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00065dbe7a019a7a"
            },
            "id": "1395703308090740745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque nacional natural Yaigoj\u00e9 Apaporis https://t.co/Gw7DdgxXtZ"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-05-21T11:00:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395696010790424576"
            ],
            "id": "1395696010790424576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u defende apoio ao turismo e passe comunidade na nova concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/gX01eRITpi"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-05-21T11:00:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395696008714203137"
            ],
            "id": "1395696008714203137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u defende apoio ao turismo e passe comunidade na nova concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/MxiprGYbol"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2021-05-21T10:58:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395695364318052353"
            ],
            "id": "1395695364318052353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SUSTENTABILIDADE \u2705 O Parque Estadual Vila Velha, em Ponta Grossa, nos Campos Gerais, \u00e9 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds a conquistar o selo Aterro Zero, um reconhecimento de que n\u00e3o destina mais nenhum tipo de res\u00edduo para aterro sanit\u00e1rio. https://t.co/yKIosO0Z75"
        },
        {
            "author_id": "1262069410312925187",
            "created_at": "2021-05-21T10:30:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395688555733716994"
            ],
            "id": "1395688555733716994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia proporciona passeio pela riqueza do cerrado https://t.co/W7uv5mR8pC"
        },
        {
            "author_id": "1216681278881312768",
            "created_at": "2021-05-21T10:20:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395685851976327168"
            ],
            "id": "1395685851976327168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo n\u00e3o regista casos de ca\u00e7a furtiva \u201ccomercial\u201d h\u00e1 um ano https://t.co/G3iNt08du9"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2021-05-21T09:50:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395678466440314880"
            ],
            "id": "1395678466440314880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"\u00c9 prov\u00e1vel que, no lugar do Parque Nacional de Yellowstone, se forme uma gigantesca cratera\", detalhou o especialista\nhttps://t.co/G5Dxjg6Vat",
            "withheld": {
                "copyright": false,
                "country_codes": [
                    "AT",
                    "BE",
                    "BG",
                    "CY",
                    "CZ",
                    "DE",
                    "DK",
                    "EE",
                    "ES",
                    "FI",
                    "FR",
                    "GB",
                    "GR",
                    "HR",
                    "HU",
                    "IE",
                    "IT",
                    "LT",
                    "LU",
                    "LV",
                    "MT",
                    "NL",
                    "PL",
                    "PT",
                    "RO",
                    "SE",
                    "SI",
                    "SK"
                ]
            }
        },
        {
            "author_id": "984981540",
            "created_at": "2021-05-21T08:58:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395665218555060226"
            ],
            "id": "1395665218555060226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Santu\u00e1rio da Nossa Senhora da Peneda - Parque Nacional Pen\u00eada Ger\u00eas \n\nhttps://t.co/wPa7iYBhp0 \nHerdade Foz Da Represa keeping Style &amp; Tradition together\n\n#NossaSenhoraDaPeneda #PenedaGeres #NationalParc #Nature #Portugal"
        },
        {
            "author_id": "1265287787126947840",
            "created_at": "2021-05-21T08:43:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395661529270398978"
            ],
            "id": "1395661529270398978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O valor inicial de cada doa\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 50. A Caixa ajudar\u00e1 na prote\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro.\n\nOu seja, agora aqueles q culparam o pres, em favor do \"pulm\u00e3o do mundo\" podem fazer doa\u00e7\u00e3o em prol da preserva\u00e7\u00e3o e reflorestamento. Ser\u00e1 q Macron, Hulk, Greta far\u00e3o? https://t.co/YnB2jvBPJe"
        },
        {
            "author_id": "861876340416446465",
            "created_at": "2021-05-21T08:19:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395655562797404166"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "2480111016",
                        "start": 44,
                        "username": "ConcelloOleiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395655562797404166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#52Findes #956kmdecosta\nA Costa de Dexo, no @ConcelloOleiros, lindada entre o faro de #Mera e o porto de #Lorb\u00e9 e ubicada na #Costa\u00c1rtabra, \u00e9 un verdadeiro monumento natural cos seus illotes e illas, como a da Marola, os seus ecosistemas e cant\u00eds, como a punta do Seixo Branco. https://t.co/QBjzfgB3Uh"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-05-21T05:41:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395615803140186112"
            ],
            "id": "1395615803140186112",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Delta do Parna\u00edba, criada em 1996. O Delta do Parna\u00edba \u00e9 o terceiro maior delta do mundo que des\u00e1gua em mar aberto, ap\u00f3s os deltas do rio Nilo, no Egito, e do rio Mekong, no Vietn\u00e3. (3/4) https://t.co/8D1AZz0IJ4"
        },
        {
            "author_id": "1010842836",
            "created_at": "2021-05-21T05:02:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395605899255984132"
            ],
            "id": "1395605899255984132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Pr\u00edncipe de Asturias, en #Estepa \ud83c\udf33\ud83d\udcf8\nhttps://t.co/5O9dE2LXbB"
        },
        {
            "author_id": "331371580",
            "created_at": "2021-05-21T02:51:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395572990457286656"
            ],
            "id": "1395572990457286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na d\u00favida postei as duas! \ud83c\udf41\ud83c\udf3f\ud83c\udf3c\ud83c\udf33\n.\n.\n#trilha #raposos #natureza #goodvibes em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/vDHshSrcff"
        },
        {
            "author_id": "206677569",
            "created_at": "2021-05-21T01:30:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395552460354297861"
            ],
            "id": "1395552460354297861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ON\u00c7A PARDA \u00c9 FLAGRADA EM PARQUE DO INEA NO NORTE FLUMINENSE\nUma on\u00e7a-parda foi flagrada no interior do Parque Estadual do Desengano, unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo Inea e localizada no Norte Fluminense. Foto: Divulga\u00e7\u00e3o/RJ\nLeia na \u00edntegra:\nhttps://t.co/n0dqUKc5xa https://t.co/GEvlcms5rt"
        },
        {
            "author_id": "1721198762",
            "created_at": "2021-05-21T01:05:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395546162518765575"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "900348469",
                        "start": 139,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395546162518765575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBRAM/DF: CONTRA PROJETO DE LEI QUE DEVASTA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NO DISTRITO FEDERAL - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/nAmLC9k7Tw via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "15735176",
            "created_at": "2021-05-21T01:01:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395545284009156610"
            ],
            "id": "1395545284009156610",
            "in_reply_to_user_id": "15735176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tempo atr\u00e1s vi essa mat\u00e9ria no Globo Rep\u00f3rter sobre esse n\u00facleo do Parque Estadual da Serra do Mar, que mostra a Cal\u00e7ada do Lorena, que \u00e9 um dos bens tombados que foram inclu\u00eddos na concess\u00e3o: https://t.co/LV2gcJ55rl"
        },
        {
            "author_id": "76253245",
            "created_at": "2021-05-21T01:00:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395545056992538626"
            ],
            "id": "1395545056992538626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A deputada federal Mara Rocha (PSDB/AC), irm\u00e3 do vice-governador do Acre, conhecido como Major Rocha, pretende destruir um dos maiores ber\u00e7\u00e1rios, vivos, ecossistema e vida florestal da Amaz\u00f4nia brasileira. Vai passando a boiada para derrubar o Parque Nacional da Serra do Divisor"
        },
        {
            "author_id": "3767827937",
            "created_at": "2021-05-21T00:33:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395538244213817347"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1234686817921839104",
                        "start": 0,
                        "username": "Bio_marinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395538244213817347",
            "in_reply_to_user_id": "1234686817921839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@bio_marinha E agora temos a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, com cerca de 22 esp\u00e9cies amea\u00e7adas e rica fauna e flora marinha em perigo de mudan\u00e7a de status.\nhttps://t.co/a0oPknqH3j\n\nhttps://t.co/bFFqtnrLQh"
        },
        {
            "author_id": "563229392",
            "created_at": "2021-05-21T00:29:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395537211764920324"
            ],
            "id": "1395537211764920324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou no parque municipal o q importa \u00e9 a inten\u00e7\u00e3o kkkkkkkkkkkkk https://t.co/5Py41b7n1G"
        },
        {
            "author_id": "25006008",
            "created_at": "2021-05-20T23:39:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395524546178994184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "111329672",
                        "start": 22,
                        "username": "BaianaSystem"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93468863,
                        -19.9241348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1395524546178994184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de um show do @baianasystem n\u00e9 minha filha!?\n\nSaudade de viver com migles n\u00e9 minha filha!?\n\nApenas isto!\n\nSaudade!\n\n#TBT #Show #BaianaSystem #Migles #Vida em Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/bwgdQ8oloW"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-05-20T23:21:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395520160786698246"
            ],
            "id": "1395520160786698246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio apresenta detalhes da nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u em audi\u00eancia p\u00fablica\nhttps://t.co/69wkWtpzL6 #G1 #G1PR https://t.co/OtftdU7QhO"
        },
        {
            "author_id": "1384845648747503616",
            "created_at": "2021-05-20T22:58:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395514234486902784"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "900348469",
                        "start": 139,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395514234486902784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBRAM/DF: CONTRA PROJETO DE LEI QUE DEVASTA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NO DISTRITO FEDERAL - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/oaYI43JCxG via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1228089929894440963",
            "created_at": "2021-05-20T22:43:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395510478902906886"
            ],
            "id": "1395510478902906886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque das Dunas \u00e9 uma \u00e1rea localizada na por\u00e7\u00e3o leste do munic\u00edpio deNatal. \u00c9 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental implantada no Estado. #parquedasdunas #fatosefotosdenatalantiga\n\nVeja mais no https://t.co/vrChVRZyMj https://t.co/65EWt0cJ8O"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-05-20T22:42:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395510383612416004"
            ],
            "id": "1395510383612416004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#cpidommaj\u00e1 Depois de mudan\u00e7as no ICMBio, a sede da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 [RJ] foi fechada. Reserva da Biosfera, Patrim\u00f4nio da Humanidade, super importante pra conserva\u00e7\u00e3o de mam\u00edferos, aves, r\u00e9pteis, anf\u00edbios, sofrendo com ca\u00e7a e invas\u00f5es.\nhttps://t.co/LynNDqBLbw"
        },
        {
            "author_id": "1135326116972023808",
            "created_at": "2021-05-20T22:37:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395508894949064705"
            ],
            "id": "1395508894949064705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, na audi\u00eancia p\u00fablica sobre a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, questionei se o projeto contempla recursos para melhorias nessas \u00e1reas. Leia a mat\u00e9ria: https://t.co/7OIIZNQNQl https://t.co/KTElqBnwNp"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2021-05-20T22:32:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395507745336537097"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "259840707",
                        "start": 2,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 50,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395507745336537097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcfa @MPF_PGR abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar porque o @ICMBio cancelou opera\u00e7\u00e3o contra a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado na Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo, no Par\u00e1.\n\ud83d\udce1 #TVJustica https://t.co/vvfPX9gf3c"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-05-20T22:27:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395506553634140162"
            ],
            "id": "1395506553634140162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo ambientalistas, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 abandonada desde que a sede foi transferida para Teres\u00f3polis, ap\u00f3s reestrutura\u00e7\u00e3o do ICMBio. Ato ocorrer\u00e1 no domingo. \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/jZVEkYqXm4"
        },
        {
            "author_id": "258431396",
            "created_at": "2021-05-20T22:19:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395504497099739138"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2955730456",
                        "start": 0,
                        "username": "c582ff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395504497099739138",
            "in_reply_to_user_id": "2955730456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@c582ff aqui em BH \u00e9 bonito msm at\u00e9 os pr\u00e9dios do centro eu acho bonito, fica ainda mais bonito na \u00e1rea do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2021-05-20T22:01:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395499972003512324"
            ],
            "id": "1395499972003512324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha ganha selo Aterro Zero e se torna modelo para o\u00a0Pa\u00eds https://t.co/XIxOA18v4u"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-05-20T21:37:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395493944570548227"
            ],
            "id": "1395493944570548227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Foz defende repasse de 2% da arrecada\u00e7\u00e3o bruta do Parque Nacional do Igua\u00e7u na nova concess\u00e3o. \n\nRecursos seriam usados na divulga\u00e7\u00e3o do turismo e na manuten\u00e7\u00e3o do passe comunidade. \n\nhttps://t.co/xpjdGFggXM\n\n#ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #FozdoIgua\u00e7u #Paran\u00e1 #ICMBio https://t.co/uJxQgNZ7za"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [ppinvestimentos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ppinvestimentos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ppinvestimentos"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [ppinvestimentos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ppinvestimentos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ppinvestimentos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [mateus4e21].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mateus4e21",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mateus4e21"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [mateus4e21].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mateus4e21",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mateus4e21"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [mateus4e21].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mateus4e21",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mateus4e21"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [oonatureza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oonatureza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oonatureza"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Marombex22].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Marombex22",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Marombex22"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Parque Ing. Hiriart",
                "id": "07d9e9ee43881001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Olinda, Brasil",
                "id": "d8682c2de8fdb268",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Coimbra, Portugal",
                "id": "f096ee2126f773f3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a",
                "id": "206c436ce43a43a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Natural Municipal da Prainha",
                "id": "0fc331994d142000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capinzal, Brasil",
                "id": "7516e9620da9b38e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Miriti - Paran\u00e1, Colombia",
                "id": "00065dbe7a019a7a",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707179342",
                "name": "Jornal Regionalidade",
                "username": "jregionalidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60875684",
                "name": "C\u00e2mara de Taubat\u00e9",
                "username": "camarataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Waterfall \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362714824",
                "name": "Capitu do RH \uea00",
                "username": "drysanaoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372655368585764865",
                "name": "Vitor Aleixo 2021",
                "username": "2021Aleixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65378456",
                "name": "MPSC",
                "username": "mpscnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349792694097371137",
                "name": "C\u00e2mara Caraguatatuba",
                "username": "camaracaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39931528",
                "name": "PSDB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSDBoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3534080543",
                "name": "C\u00e2mara Foz",
                "username": "Camara_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144325204224684032",
                "name": "AIMPRENSAONLINE",
                "username": "aimprensaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369043996908085248",
                "name": "GuidaFarias",
                "username": "GuidaFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354424462133915648",
                "name": "H\u00e9lio Jr",
                "username": "HelioJr_Barueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325922748544266240",
                "name": "S\u00c3O MATEUS NEWS",
                "username": "SaoMateusNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1256194925508657152",
                "name": "GCM Moraes",
                "username": "gcm_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333463195286196226",
                "name": "COORDENADORIA DE GUARDA AMBIENTAL - CGA",
                "username": "cga_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199694166877442049",
                "name": "Alessandro Moreira",
                "username": "_alemoreira88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305806842",
                "name": "CGT Eletrosul",
                "username": "CGTEletrosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57338491",
                "name": "Toninho Mor\u00e9",
                "username": "toninhomore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286831474",
                "name": "toninhomore",
                "username": "toninhomore1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366520311739535361",
                "name": "Sra.Moon Carmelita",
                "username": "CARMELITARIBEI1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170501374389510146",
                "name": "Mabel \u02b3\u1d49\u1dbb\u1d43\u207f\u1d48\u1d52\u02e1\u1d49 \u1d43\u02e1 \u1d52\u1d57\u2076",
                "username": "mabel_roha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3314485566",
                "name": "ASTRO \uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c",
                "username": "offclASTRO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1074878250323771393",
                "name": "dengosa\ud83d\udd25",
                "username": "biatriz011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857326662509309954",
                "name": "MPMT",
                "username": "mpdemt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2981209221",
                "name": "La Voz De Veraguas",
                "username": "LaVozDeVeraguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299693451",
                "name": "TVN Noticias",
                "username": "tvnnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "342089478",
                "name": "Esther Rodriguez Q",
                "username": "estherodriguezq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308462013",
                "name": "Rpc Radio",
                "username": "rpc_radio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130899445",
                "name": "Mi Diario Panam\u00e1",
                "username": "MiDiarioPanama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326849708",
                "name": "Telemetro Reporta",
                "username": "TReporta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "504838471",
                "name": "Metro Libre",
                "username": "MetroLibrePTY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361423082423017474",
                "name": "Aroldo Mur\u00e1 G. Haygert",
                "username": "aroldomura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941683706036719617",
                "name": "capital paranaense.blogspot.com",
                "username": "capitalparanae1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16974422",
                "name": "Gustavo Barreto",
                "username": "GustavoBarreto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57776660",
                "name": "PNUD Brasil",
                "username": "PNUDBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1107365838414401540",
                "name": "BR104",
                "username": "portalbr104",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1579946841419948055",
                "name": "Maur\u00edcio Quintella",
                "username": "MaurcioQuintel2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380628113437167623",
                "name": "BHzPFF2",
                "username": "BhzPff2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257154853",
                "name": "Bia An\u00f4nima",
                "username": "bianonima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918226155135819776",
                "name": "Rey",
                "username": "ReyyV23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37543005",
                "name": "Christian O.K",
                "username": "OKChristiank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10561942",
                "name": "drik",
                "username": "drik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243151219",
                "name": "Nathacha Regazzini",
                "username": "nathachareis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159995198",
                "name": "\ud83d\ude4c",
                "username": "Boscardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882236839293308928",
                "name": "Mila Carneiro \ud83e\udd91",
                "username": "camiladiascarn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245552609",
                "name": "Jornal JA7",
                "username": "jornalja7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578303090",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8Manoel Pinheiro",
                "username": "ad_manoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123686744858214400",
                "name": "JMS",
                "username": "JorgeMa96588307",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092118700",
                "name": "R\u00f4",
                "username": "rosaniasilveir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303384868320145409",
                "name": "Z\u00e9 Gota",
                "username": "zegotaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3920028143",
                "name": "Assem Neto",
                "username": "ANetog1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269480561",
                "name": "Jo\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "afrator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55977946",
                "name": "Paulo RJ",
                "username": "hospicio_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623570068",
                "name": "prefeiturabento",
                "username": "prefeiturabento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126139218",
                "name": "Wanderson Nunes",
                "username": "PLANETAWAVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88688181",
                "name": "Alex Teotonio #Lula2022",
                "username": "alexteotonio88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165128555",
                "name": "ktqmene",
                "username": "ktqmene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044646035",
                "name": "amazoniaagora",
                "username": "diariodoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1084781493233336321",
                "name": "Manuela4412",
                "username": "ManuelaVogue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53213851",
                "name": "IPTSP",
                "username": "IPTSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866344645982400514",
                "name": "Raduckets",
                "username": "Raduckets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133051855",
                "name": "Vini",
                "username": "vs_nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169340000",
                "name": "silvio",
                "username": "silvioamoriim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029253569",
                "name": "llywi XTC",
                "username": "owillyedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943152002674184192",
                "name": "Agenor Maia de Siqueira",
                "username": "visiteresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282133285389426688",
                "name": "Shizmy - Programador de Wireds \ud83d\udee0\ufe0f",
                "username": "shizmyhb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110801474",
                "name": "Habbo PT/BR",
                "username": "HabboPTBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147780356",
                "name": "Soy Luciana \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "lucianacancer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14614833",
                "name": "Melhores Destinos",
                "username": "passagensaereas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "837810566274117632",
                "name": "Teatro Extremo",
                "username": "extremo_teatro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2987071985",
                "name": "Koisas-di-Comprar",
                "username": "KComprar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363432350",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Eduardo",
                "username": "eduardocsp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67011306",
                "name": "Justi\u00e7a Em Foco",
                "username": "JusticaEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388833835362750474",
                "name": "Gean Guia",
                "username": "GuiaGean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852907533496987648",
                "name": "Aproveite a Cidade",
                "username": "aproveitecidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299147328",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "JMpassagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253084871242776576",
                "name": "Sobre golfinhos e soldadinhos!",
                "username": "amrodstef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248900075",
                "name": "carlos brauna",
                "username": "coldways_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144697624",
                "name": "Gustavo Malacco",
                "username": "GustavoMalacco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158868258",
                "name": "Aline Braz",
                "username": "allbraz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310867804816576518",
                "name": "Fel\u00edcio",
                "username": "CelFelicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1506644966407385090",
                "name": "Hs Santos",
                "username": "HsSantos16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "CGN_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "Andr\u00e9 Crevi",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63832769",
                "name": "Roberto Viana",
                "username": "robertinhomacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c \ud83c\udf33",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40926968",
                "name": "The Kween Who Never Was!",
                "username": "bianco_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38973207",
                "name": "Marcelo L O \ud83c\udfc1\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f",
                "username": "marcelotaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345418181402308609",
                "name": "Truck Simulator Intel BR \ud83d\ude9b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "trucksimintelbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118670062",
                "name": "Alexandre",
                "username": "A_kertesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364190644055531522",
                "name": "Joeser Silva",
                "username": "JoeserMS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2228478699",
                "name": "despeitada metida",
                "username": "helobailey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362061197",
                "name": "i",
                "username": "fuckt0m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480403671",
                "name": "/lu",
                "username": "wholittlesykes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345791904315748352",
                "name": "yeatudinhoo",
                "username": "yeatudinhoo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76155400",
                "name": "G\ud83c\udd70\ufe0fbriel Jacques",
                "username": "Zacajacques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354081454221877252",
                "name": "INMET",
                "username": "inmet_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1081705204393873408",
                "name": "Lucas Valen\u00e7a",
                "username": "ltvalenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423475534",
                "name": "Prof. Juan C. Cisneros \u2692\ufe0f \ud83d\udc09",
                "username": "PaleoCisneros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323132710",
                "name": "La\u00edze",
                "username": "laize_jorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383096994848182272",
                "name": "Fernanda Fernandes",
                "username": "fernnanndaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193187343236259840",
                "name": "Dinossaurio",
                "username": "dinopegadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80275890",
                "name": "Pedro Patrus",
                "username": "PedroPatrus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Guia Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121893377845465088",
                "name": "kemilly \u2077\u17f9",
                "username": "sopeumji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265892619999199232",
                "name": "Brasil de Fato Paran\u00e1",
                "username": "brasildefatopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392188918490091521",
                "name": "Lucyana Gen\u00e9sio",
                "username": "lucyanagenesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94370528",
                "name": "\ud83d\udc8a\ud83e\ude7aKennedy Fraz\u00e3o\ud83d\udc8a\ud83e\udd7c #LulaPresidente",
                "username": "KennedyPaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910468424106639360",
                "name": "ELX EN LLAMAS \ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "elpedroelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878828474",
                "name": "Pokeresa \ud83c\udfa8\ud83d\udc9a\ud83c\udf34",
                "username": "pokeresa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309246346394828800",
                "name": "fmalacoFREE",
                "username": "FmalacoF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202292477",
                "name": "Ricardo Benatti",
                "username": "rbntt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848495834887061505",
                "name": "Apib Oficial",
                "username": "ApibOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164887745",
                "name": "Michael de Souza",
                "username": "michaelguitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77020424",
                "name": "Jojo",
                "username": "novequatro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191223005",
                "name": "th\u00edf",
                "username": "thifany_an",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216681278881312768",
                "name": "Beira Noticias",
                "username": "BeiraNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261995940",
                "name": "GuimasPTBR",
                "username": "GuimasPTBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40251176",
                "name": "miguel szymanski",
                "username": "miguelszymanski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251920595908022278",
                "name": "Daniel\ud83d\udd4e",
                "username": "Danielt15404979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367625972829347851",
                "name": "Kwhusih\ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "kwhusih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289498004",
                "name": "guilherme",
                "username": "ziguistardust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148409935774015488",
                "name": "Robert Twist",
                "username": "RobertBezerra4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167548819",
                "name": "fabiana moraes \u2b50\ufe0f",
                "username": "fabi2moraes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1045851378994876416",
                "name": "matiax",
                "username": "Matias_mci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3183224997",
                "name": "A Marina N\u00c3O Sumiu",
                "username": "AMarinaSumiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326967150",
                "name": "F\u00e1bio Domingos",
                "username": "FabioDomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133436682961915905",
                "name": "mapbiomas",
                "username": "mapbiomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142049416",
                "name": "Rafael Cacau Botelho",
                "username": "rafaelcacau_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69749174",
                "name": "Frei Gilvander",
                "username": "gilvanderluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168129040",
                "name": "Matheus",
                "username": "CAMmatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1032140140494434310",
                "name": "Coronel Marcos Rocha 4\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3",
                "username": "celmarcosrocha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140167772",
                "name": "Eddy Ubaldo \u2661",
                "username": "EdvaniaU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322806630",
                "name": "Elio Welter",
                "username": "elio_welter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172847252",
                "name": "SOLANO FERREIRA",
                "username": "SOLANOFERREIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125403180",
                "name": "K\u00eania Prado",
                "username": "Kenia_Prado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97628961",
                "name": "Liciane Rossetto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc1",
                "username": "ProfaLiciane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1077232574114746372",
                "name": "Gui (Tudo sobre Litoral SP)",
                "username": "arosariolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57975371",
                "name": "Vitinho C\u00e9zar",
                "username": "VitinhoCezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234931859315941380",
                "name": "Gladz \u270c",
                "username": "GladzMa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803129742",
                "name": "Rondonoticias",
                "username": "Rondonoticiasro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823538965596819456",
                "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria",
                "username": "AvHistoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1379133052111233025",
                "name": "Gabriel Henrique",
                "username": "Gabriel61724146",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90931240",
                "name": "Portal SGC",
                "username": "portalsgc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35588436",
                "name": "Jacar\u00e9",
                "username": "jacarephoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34022472",
                "name": "fred ayres",
                "username": "fred_ayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196178602",
                "name": "gust@vo=2010",
                "username": "HabboGust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74589300",
                "name": "Marcel",
                "username": "MarcelVT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192148667056214017",
                "name": "miudinha",
                "username": "pequenamiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387134650",
                "name": "Lorenzetti \ud83c\udfaf",
                "username": "LorenzettiEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1057589252198973440",
                "name": "\ud83c\udf1f\ud83c\udf80 Maria Cristina \ud83c\udf80\ud83c\udf1f",
                "username": "Allpyste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396834915640127490",
                "name": "Anna Lazo",
                "username": "anninhalazo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956152059904102402",
                "name": "L\u00ea Not\u00edcias",
                "username": "le_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21583766",
                "name": "Tiago Fal\u00f3tico \ud83d\udc12\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "tfalotico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2778862255",
                "name": "\u216dZ\u0f1d\ud83d\udd36\u00ad\u00ad\u00ad \u00ad\u00ad\u0412\u00ad\u00adl\u00adn\u00ad\u00ad\u00ad\u00ada\u00adn\u00ad\u00ad\u00ad\u0441\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ade\u00ad",
                "username": "Prefeitura_Alto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47091791",
                "name": "Alcilene Cavalcante",
                "username": "alcileneblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71076245",
                "name": "WolverineBrazil",
                "username": "WolverineBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255968165",
                "name": "Mundo por Terra",
                "username": "mundoporterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615401658",
                "name": "Correio de Not\u00edcia",
                "username": "correiodenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178835567",
                "name": "Luiz Zonato",
                "username": "LuizZonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19842662",
                "name": "Rafael",
                "username": "Cerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450158409",
                "name": "Chapada Imperial",
                "username": "ChapadaImperial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396635159286407168",
                "name": "Marivaldo Pontes",
                "username": "MarivaldoPontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788339250521571328",
                "name": "Bras\u00edlia Agora",
                "username": "brasilia_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327053368",
                "name": "News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias",
                "username": "News_Rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61670762",
                "name": "CaroLinda",
                "username": "CarolinaAmorim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840058445353041922",
                "name": "Queen Bia-tch \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "SraPassiflora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9761472",
                "name": "\u00c2ngelo Rigon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "blogdorigon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894411956",
                "name": "AMBIENTAL MERCANTIL",
                "username": "Online_AmbMerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41950043",
                "name": "Tha\u00eds Jorge",
                "username": "thaisgeorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332842174032080900",
                "name": "lau",
                "username": "avaniithings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904749957755916288",
                "name": "Quinta D'Amares",
                "username": "quintadamares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882617587",
                "name": "Artista Desconhecido",
                "username": "HenriqueLeonam3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935496536238231552",
                "name": "Discover Melga\u00e7o",
                "username": "DiscoverMelgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331759740427362304",
                "name": "Guilherme Fonseca",
                "username": "gfonsecacardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897129314810044416",
                "name": "digicanola",
                "username": "DigicanolaLda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73171069",
                "name": "C\u00e9lio Silva",
                "username": "CelioSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359265147525750788",
                "name": "redegalegaruralvivo",
                "username": "redegalegarural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632219",
                "name": "RTP2",
                "username": "RTP2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7LULA FOI ELEITO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1310333900363911169",
                "name": "carrie \u2756 MIC ON TOUR \ud83c\udf99",
                "username": "carriebyul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242273745546260482",
                "name": "deixa de ser nelso z\u00e9 | \u2074+\u2076",
                "username": "bomdiazeze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50177479",
                "name": "Kelly Ferreira",
                "username": "kellyedemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385763220863004675",
                "name": "jacar\u00e9 praiano\ud83d\udc0a",
                "username": "dularahan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304909951974989825",
                "name": "Reverendo Ozzy",
                "username": "DocAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55957764",
                "name": "Fernanda Monteiro \ud83d\udca1",
                "username": "NanieWithAnE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035245456903888896",
                "name": "jur\u00eddico alicent hightower",
                "username": "psbabsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229191436",
                "name": "CAIXA",
                "username": "Caixa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1388584822432538632",
                "name": "Portal ES Digital",
                "username": "es_portal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320472303",
                "name": "Guilherme Freitas",
                "username": "gc_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227109976",
                "name": "Julie Catarine",
                "username": "juliecatarine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872469239390666753",
                "name": "PSOL Carioca",
                "username": "PsolCarioca50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287086820426162177",
                "name": "Flavio \u2605\u5f61",
                "username": "FlavioDanielBfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73226266",
                "name": "Pi\u00earra Borba",
                "username": "Piierra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11567082",
                "name": "criseiko",
                "username": "cristinaeiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717081910372073472",
                "name": "Marizete",
                "username": "MarizeteCr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038158083",
                "name": "JeffyJenyson",
                "username": "jeffyjenyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387445037861068801",
                "name": "Conex\u00e3o Adventure Trip",
                "username": "conexaoadvtrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229251024440811520",
                "name": "Monterrey66 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa",
                "username": "monterrey66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913180732989853696",
                "name": "La Caja de Pandora con Ayuso",
                "username": "Cassandracass50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287674583",
                "name": "flavio queiroz",
                "username": "flavioqueiroz15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309929721342373888",
                "name": "Natacha Von Braun MDNA \u2744\ufe0f",
                "username": "NatachavonBrau1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701565726",
                "name": "Duda",
                "username": "loveanahi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705118651",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "01_joaopedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219403903512535054",
                "name": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio",
                "username": "zebonifaciopdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311469606381510656",
                "name": "lenao fuma\u00e7a",
                "username": "sugarcubesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248229251037433858",
                "name": "B I E L",
                "username": "gabrielllisboa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284640849",
                "name": "Jhooi",
                "username": "_jhooi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243409452503449602",
                "name": "J\u00e3o",
                "username": "TaldoV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171216881195409408",
                "name": "Daniel Veinho",
                "username": "danielbatata_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786446177906659328",
                "name": "Fidelis \u1da0\u1da0\u1d9c",
                "username": "fidelisffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212574715190972417",
                "name": "@victorphysique_",
                "username": "victorphysique_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17618653",
                "name": "Hotel das Estrelas",
                "username": "wannabehim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53793411",
                "name": "Lula 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fdscedaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "706880529",
                "name": "Markus",
                "username": "MarkusWdeAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53130969",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "anaprents",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380273670543847429",
                "name": "Mividadeblog",
                "username": "mividadeblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281739752669155328",
                "name": "PSOL Nova Igua\u00e7u",
                "username": "NovaIguacuPSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827183814413844481",
                "name": "Alicezita \ud83e\ude78",
                "username": "DivaAliceHB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221082342",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd9e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8a",
                "username": "psicodai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401613331",
                "name": "riziaeduarda",
                "username": "riziaeduarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988903838",
                "name": "Ximael Silva",
                "username": "XimaelSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237685219316113409",
                "name": "\ud83d\udc30 DJ Ibiza \ud83c\udf10",
                "username": "LocutoraIbiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352259869626298368",
                "name": "Di\u00e1rio de um Bocaiuvense",
                "username": "umbocaiuvense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2412864681",
                "name": "DJ ZEZ\u00c9",
                "username": "eguazeze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145020625",
                "name": "libe",
                "username": "libismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374126733",
                "name": "repelente de homem",
                "username": "anninhaskr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920173623",
                "name": "Idade M\u00eddia",
                "username": "idademidiaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297608373542825984",
                "name": "crise",
                "username": "coneymoons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183925703827509248",
                "name": "Casas Familiares Rurais do Maranh\u00e3o",
                "username": "CFRsMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100739242",
                "name": "Ima Vieira",
                "username": "imavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110973529",
                "name": "CNPq",
                "username": "CNPq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627421226",
                "name": "Prev Fogo",
                "username": "PrevFogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007154102",
                "name": "Felipe Silva \ud83d\udc51",
                "username": "fflipsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85700196",
                "name": "Pedro Mig\u00e3o",
                "username": "pedromigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216909495",
                "name": "Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara",
                "username": "Araquem_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193733536",
                "name": "Arthur Eickmann",
                "username": "ArthurEickmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915886078011330560",
                "name": "Jansen Sarmento",
                "username": "JansenSarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114516403711881217",
                "name": "NotasGeo",
                "username": "NotasGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43476953",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "cstaand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167074222008614912",
                "name": "Ricardo Pirondi Gon\u00e7alves",
                "username": "PirondiRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238630457442525184",
                "name": "Marcus, o pai da Lontra \u270d\ufe0f\ud83d\uddbc\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udda6",
                "username": "marcusR0DR1GU35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207223644",
                "name": "G\u00e9rio",
                "username": "gerioknoxville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94005169",
                "name": "Clarissa",
                "username": "Cissateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195497188899602433",
                "name": "\ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udc9b\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc90",
                "username": "kxzinh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56204309",
                "name": "Shor Humme",
                "username": "soaresitamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797807037841281024",
                "name": "mari",
                "username": "ruksxampu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514433451",
                "name": "Rafael Marques",
                "username": "RafaEletrico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271979051",
                "name": "Wesley Oliveira Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "WesleyOliLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321911550890987520",
                "name": "Duna Press Brasil",
                "username": "duna_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309282720569327617",
                "name": "Marcos Ribeiro",
                "username": "marcosribeiro_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326934069",
                "name": "SEM",
                "username": "sem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161937617753190400",
                "name": "Rede Sustentabilidade RO",
                "username": "rede_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796464332729159680",
                "name": "D\u00e9bora Matos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Debora__Matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292714708",
                "name": "Leonardo Santos",
                "username": "leonardouchirra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238250278731821068",
                "name": "\u064b",
                "username": "hitoguhito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023725666762674177",
                "name": "belle",
                "username": "antarivale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38939777",
                "name": "Prepinho, Original.",
                "username": "FrancoPorJames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144258036",
                "name": "Weslley Buback \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca8",
                "username": "buback",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134367077",
                "name": "Alejandro Armas D\u00edaz \ud83c\udf84",
                "username": "AAAD25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242150643869106177",
                "name": "Priscila",
                "username": "Priscil40923379",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25236019",
                "name": "Andr\u00e9 Evangelista",
                "username": "AndreVMoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211601322",
                "name": "lucas carlucci",
                "username": "lukonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183694327",
                "name": "Shaker Makers",
                "username": "shkrmkrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832088275",
                "name": "Viajando para Calif\u00f3rnia",
                "username": "vpcnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195805258",
                "name": "Agente Strelnikov | Leia @NotasPindorama",
                "username": "GuiHMDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135899420",
                "name": "sam",
                "username": "cervejadegoiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24329086",
                "name": "natinha \ud83e\udee5",
                "username": "_nates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288311912275607555",
                "name": "Pol\u00edtica Por Inteiro",
                "username": "PoliticaInteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290819720585842688",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Edprinsceswal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2668201951",
                "name": "Paulo Hartung",
                "username": "PauloHartungES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53371678",
                "name": "TO NA MIDIA",
                "username": "tonamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305890453",
                "name": "Gustavo Machado",
                "username": "gusta_tmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177667002",
                "name": "sbtinterior.com",
                "username": "sbtnointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128548933",
                "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcf2 \ud835\udce2\ud835\udce9\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf9\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf2",
                "username": "viviszampieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54303598",
                "name": "P.C. \u2020 \u00ae",
                "username": "PecadorConfesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319999172418899968",
                "name": "Jorge Tadeu",
                "username": "JorgeTa37710791",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384621236",
                "name": "Pam \ud83d\udcfb",
                "username": "pamycarool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285762526127497222",
                "name": "Por Lugares incriveis \u2764\ud83c\udf40",
                "username": "Lug4resIncrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109286105",
                "name": "Carol Vergolino",
                "username": "carolvergolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109620010",
                "name": "isa",
                "username": "isavinteeum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131464463",
                "name": "Gabriela",
                "username": "GabrielaAuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25569118",
                "name": "\u0420\u0430\u0444\u0430\u0437\u043b\u043b\u0430",
                "username": "Rafaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213538439120863232",
                "name": "Anette Miranda \ud83d\udc3e",
                "username": "AnetteLMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "719198286",
                "name": "day",
                "username": "_onzeemeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225214445",
                "name": "Rosa Im\u00f3veis",
                "username": "RosaImoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145468666177363968",
                "name": "Masato",
                "username": "masato789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923004349596471297",
                "name": "Paisajes del Mundo",
                "username": "Mundo__Paisajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299777157959479301",
                "name": "Now Boarding",
                "username": "NowBoardingNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987482475071930369",
                "name": "GutembergReisOficial",
                "username": "_GutembergReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191298067",
                "name": "IMMU - Manaus",
                "username": "immu_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814071442081976321",
                "name": "f.r.i.e.n.d.s",
                "username": "brietiney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15742956",
                "name": "Alexandre Mello",
                "username": "emptyspacesalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133378840468905984",
                "name": "Isah noites \ud83e\udd0d\ud83d\udc9a",
                "username": "CdsIsah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3095465781",
                "name": "gabrielzinho sem hexa depressivo",
                "username": "gpnunes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958761985985916928",
                "name": "S\u00e3o Paulo Not\u00edcias",
                "username": "_SPNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409945652",
                "name": "EMEAMAZONIA",
                "username": "EMEAMAZONIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185398295352483841",
                "name": "gi dvl",
                "username": "GiovanaD28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098942999667658753",
                "name": "O TEMPO jornal de fato",
                "username": "AldoAzevedo9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229167378623234050",
                "name": "AAF Wallace Lopes",
                "username": "wallacerrlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208570756",
                "name": "PRF Brasil",
                "username": "PRFBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "956320374085640192",
                "name": "S\u00e9rgio A. Alfonso",
                "username": "SrgioAparecid19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818538603949228033",
                "name": "Caio Le\u00e3o",
                "username": "CaioLeao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4106068103",
                "name": "Arthur do Val - Mamaefalei",
                "username": "arthurmoledoval",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "965627221363908611",
                "name": "ricarditosccp",
                "username": "Ricarditosccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259638433716277250",
                "name": "Pa\u00eds Hermoso",
                "username": "Pais_Hermoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34123093",
                "name": "JOSE ELIAS CASTRO GOMES",
                "username": "zeeliasfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876807887049412609",
                "name": "BlogDeRocha",
                "username": "blogdrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462062410",
                "name": "RCP22",
                "username": "Rcpbiologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57771926",
                "name": "Hugo Leal",
                "username": "depHugoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91857820",
                "name": "Portal do RN",
                "username": "portaldorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274590714",
                "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f",
                "username": "anistiabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268914129944956928",
                "name": "Tourmorrow | Turismo p\u00f3s-COVID19",
                "username": "tourmorrow_uneb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267515398",
                "name": "Julie",
                "username": "vedrien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29301927",
                "name": "William Robson",
                "username": "William_robson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217411334410817536",
                "name": "OdOliveira",
                "username": "OrsiLion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019318144463261697",
                "name": "Victor Hugo Buiu",
                "username": "buiufgc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272115866",
                "name": "\u2661",
                "username": "nanda_cillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17308157",
                "name": "SAP Brasil",
                "username": "SAPBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95246562",
                "name": "Sitawi",
                "username": "SITAWI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36683668",
                "name": "USAID",
                "username": "USAID",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24475669",
                "name": "Alexia Maltner",
                "username": "alexiamaltner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213170053438308352",
                "name": "Let\u00edcia Pe\u00f1a",
                "username": "Leticiapenaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308821032749486080",
                "name": "Sinal de Fuma\u00e7a l Monitor Socioambiental",
                "username": "FumacaSinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104157978",
                "name": "Jornal de Gramado",
                "username": "jornaldegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150733706",
                "name": "MPF no Amap\u00e1",
                "username": "MPF_AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227033563",
                "name": "Marcio Astrini",
                "username": "MarcioAstrini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1362890839",
                "name": "Localiza",
                "username": "localizabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16827532",
                "name": "Mariana Franco Ramos",
                "username": "marifrancoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250154523311644674",
                "name": "NUPEM-UFRJ",
                "username": "NupemUfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089960461569798145",
                "name": "Voz de Guarulhos",
                "username": "GuarulhosVoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869294694",
                "name": "GuaruTrolls",
                "username": "GuaruTrollsBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2678300664",
                "name": "Guarulhos em Rede",
                "username": "GuarulhosEmRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30744237",
                "name": "Rog\u00e9rio Princiotti",
                "username": "omoristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395061553372799061",
                "name": "Flor Do Mamor\u00e9 Mamor\u00e9",
                "username": "do_mamore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021818931798048768",
                "name": "Gabge",
                "username": "_gabge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951583513",
                "name": "Profe Borto -Um Brasil\u00eas escrevendo sobre o Brasil",
                "username": "profeborto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3325047111",
                "name": "Jo\u00e3o Rodrigues Baia",
                "username": "BaiaRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Economia",
                "username": "MinEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2737033064",
                "name": "Florinda Rosa Isabel",
                "username": "patamarreca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1170515564",
                "name": "Gustavo K.",
                "username": "ghkayser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165042026",
                "name": "P\u00e1dua Campos",
                "username": "paduacampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238269855",
                "name": "PADDDtracker.org",
                "username": "PADDDtracker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62566400",
                "name": "Rubens Nasal",
                "username": "rubensnasal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297364687814889472",
                "name": "Professora Silvana Nogueira",
                "username": "ProfessoraSil10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37111458",
                "name": "Leeeid \ud83c\udf35",
                "username": "Leeeeid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359561308312645635",
                "name": "DJ MARC\u00c3O CAUSADOR.",
                "username": "DCausador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237578755373228033",
                "name": "Rhuan Miguel",
                "username": "RhuanB0T",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263607904378200069",
                "name": "caio temer",
                "username": "canalCCore2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755539434448252928",
                "name": "X Games legend Player",
                "username": "XGames_legend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802553886",
                "name": "MARCEL C.  MOTA",
                "username": "mcmcrvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita | Pol\u00edtica do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163130745",
                "name": "David Novoa Mahecha",
                "username": "dnmroots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1262069410312925187",
                "name": "O QUE ROLA EM GOI\u00c2NIA",
                "username": "OQueRolaEmGyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "AT",
                        "BE",
                        "BG",
                        "CY",
                        "CZ",
                        "DE",
                        "DK",
                        "EE",
                        "ES",
                        "FI",
                        "FR",
                        "GB",
                        "GR",
                        "HR",
                        "HU",
                        "IE",
                        "IT",
                        "LT",
                        "LU",
                        "LV",
                        "MT",
                        "NL",
                        "PL",
                        "PT",
                        "RO",
                        "SE",
                        "SI",
                        "SK"
                    ]
                }
            },
            {
                "id": "984981540",
                "name": "HFR Wine Boutique Resort",
                "username": "HerdadeFozdaRep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265287787126947840",
                "name": "\ud835\udd79 \ud835\udd8e \ud835\udd90 \ud835\udd8e \ud835\udd99 \ud835\udd86",
                "username": "Nik1t2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861876340416446465",
                "name": "Turismo Deputaci\u00f3n da Coru\u00f1a",
                "username": "DACTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010842836",
                "name": "VisitEstepa",
                "username": "VisitEstepa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331371580",
                "name": "Jessica Meira \u25bd\u25b2",
                "username": "JLohanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206677569",
                "name": "Jornal Capital",
                "username": "jornal_capital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1721198762",
                "name": "Roberto Borges",
                "username": "robertoborgesdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15735176",
                "name": "Georgia",
                "username": "zil_chica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76253245",
                "name": "#FranciscoCosta",
                "username": "FCostaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3767827937",
                "name": "Caio_CLAN",
                "username": "Caio_CLAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234686817921839104",
                "name": "Descobrindo o Mar",
                "username": "Bio_marinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563229392",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd8b\ud835\udd8a \ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd94",
                "username": "Odioeterno__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25006008",
                "name": "Vinicius Ribeiro",
                "username": "vinicunhaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111329672",
                "name": "BaianaSystem",
                "username": "BaianaSystem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1384845648747503616",
                "name": "Carlos Alberto",
                "username": "CarlosA28672224",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228089929894440963",
                "name": "Fatos e Fotos de Natal Antiga",
                "username": "fatoefotonatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135326116972023808",
                "name": "Sd fruet",
                "username": "FruetSd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258431396",
                "name": "Momo",
                "username": "Hulterz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2955730456",
                "name": "pedro",
                "username": "c582ff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1397617206331068416",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3foswso268ihtpsf5azsd1iu07xydtp",
        "oldest_id": "1395493944570548227",
        "result_count": 488
    }
}