{
    "data": [
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-20T21:34:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395493094716477446"
            ],
            "id": "1395493094716477446",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 43 pontos de fogo (48% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/GKlUnMbEDH"
        },
        {
            "author_id": "17353783",
            "created_at": "2021-05-20T21:32:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395492652364308484"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "2293483700",
                        "start": 114,
                        "username": "ti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395492652364308484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neoenergia utiliza drones para fiscalizar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de hidrel\u00e9tricas https://t.co/LEK65hdCjD via @TI INSIDE Online #noticiascartograficas *Curta a p\u00e1gina Not\u00edcias Cartogr\u00e1ficas no Facebook em https://t.co/96eSe6NDa8"
        },
        {
            "author_id": "221082342",
            "created_at": "2021-05-20T21:28:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395491709551796225"
            ],
            "id": "1395491709551796225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a proporia Dora aventureira \ud83c\udf3f\n(nem parece que me quebrei toda dessa vez). em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/lBJliRXArr"
        },
        {
            "author_id": "50371829",
            "created_at": "2021-05-20T21:27:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395491287327969288"
            ],
            "id": "1395491287327969288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Kruguer , \u00c1frica Do Sul https://t.co/Wyd9RzsMzB"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-05-20T21:21:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395489881342844932"
            ],
            "id": "1395489881342844932",
            "in_reply_to_user_id": "136873724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lembrando que, atualmente, existe o Passe Comunidade, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de comprovante de resid\u00eancia. O valor \u00e9 bem mais acess\u00edvel que a tarifa integral.\n\nNo lado argentino, por sua vez, moradores de Puerto Iguaz\u00fa entram DE GRA\u00c7A no Parque Nacional Iguaz\u00fa Argentina."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-05-20T21:21:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395489878712987649"
            ],
            "id": "1395489878712987649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que ter\u00e1 30 anos de dura\u00e7\u00e3o, n\u00e3o prev\u00ea sequer desconto ou gratuidade para os moradores dos munic\u00edpios que formam o parque? \n\nFoi o que entendi de material distribu\u00eddo pela Prefeitura."
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2021-05-20T21:13:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395487912486129667"
            ],
            "id": "1395487912486129667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "O Av\u00f3 - Souto da Retorta\nMonumento natural\n\ud83d\udccd Viveiro\n#galiciaslow #amari\u00f1alucense https://t.co/EPaXRNVdOX"
        },
        {
            "author_id": "1234686817921839104",
            "created_at": "2021-05-20T21:05:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395485921357750284"
            ],
            "id": "1395485921357750284",
            "in_reply_to_user_id": "1234686817921839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, localizado em Caravelas, Bahia, foi criado em 06 de abril de 1983 e conta com 87.943,14 hectares. Nessa UC temos 14 esp\u00e9cies amea\u00e7adas em prote\u00e7\u00e3o. https://t.co/uBmqFKTubR"
        },
        {
            "author_id": "1234686817921839104",
            "created_at": "2021-05-20T21:05:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395485916874121220"
            ],
            "id": "1395485916874121220",
            "in_reply_to_user_id": "1234686817921839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha, localizado em Fernando de Noronha, Pernambuco, foi criado em 14 de setembro de 1988 e conta com 10.929,47 hectares. Nessa UC temos o total de 16 esp\u00e9cies amea\u00e7adas em prote\u00e7\u00e3o, de acordo com o ICMBio. https://t.co/Yff2bFWACJ"
        },
        {
            "author_id": "1234686817921839104",
            "created_at": "2021-05-20T21:03:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395485451801276421"
            ],
            "id": "1395485451801276421",
            "in_reply_to_user_id": "1234686817921839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora vamos para a parte que nos toca. O Brasil hoje conta com 67 UCs marinhas, o que representa 26,3% de \u00e1rea protegida, um grande aumento em rela\u00e7\u00e3o aos 1,5% anteriores.\n*Segundo o Socioambiental (imagem), existem 99 UCs marinhas no Brasil. https://t.co/cQgy9U1eZ6"
        },
        {
            "author_id": "1234686817921839104",
            "created_at": "2021-05-20T21:03:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395485433379840007"
            ],
            "id": "1395485433379840007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 199,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "Muitos j\u00e1 ouviram falar em UCs (Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o) certo? E j\u00e1 devem ter se perguntado se existem UCs marinhas tamb\u00e9m n\u00e9? E a resposta \u00e9 sim, chega mais no fio que vou contar um pouco sobre!\n\n#BioThreadBR https://t.co/hy237MiqMw"
        },
        {
            "author_id": "1285632472655507457",
            "created_at": "2021-05-20T21:01:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395484915727273984"
            ],
            "id": "1395484915727273984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia proporciona passeio pela riqueza do cerrado\n\n\u00c1rea localizada a pouco mais de 70km de Goi\u00e2nia alia visita\u00e7\u00e3o e pesquisa do bioma\n\nhttps://t.co/ttnJVfIagp https://t.co/GYEOglogQB"
        },
        {
            "author_id": "1167382369",
            "created_at": "2021-05-20T20:41:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395479811171266566"
            ],
            "id": "1395479811171266566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o Especial julga inconstitucional lei que cria Parque Municipal do Minhoc\u00e3o - Defesa https://t.co/wduZsUsQZY"
        },
        {
            "author_id": "1311370839489761280",
            "created_at": "2021-05-20T20:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395479441636093955"
            ],
            "id": "1395479441636093955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual do Desengano. #errejotanot\u00edcias\n\nhttps://t.co/KXe5aEFpoz"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2021-05-20T20:25:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395475907716997122"
            ],
            "id": "1395475907716997122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2b50On\u00e7a parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual do Desengano, no Norte Fluminense\nO Parque Estadual do Desengano fica localizado entre as cidades de Santa Maria Madalena, S\u00e3o Fid\u00e9lis e Campos dos Goytacazes\nUma on\u00e7a-parda foi flagrada no interior do Parque Estadual do Desengano. https://t.co/Fo07Pb8Jh5"
        },
        {
            "author_id": "1056622156266831874",
            "created_at": "2021-05-20T20:23:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395475230538313730"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "8665852",
                        "start": 0,
                        "username": "expresso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395475230538313730",
            "in_reply_to_user_id": "8665852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@expresso Portagens nas \u00e1reas protegidas deve ser para rir, talvez porque se sup\u00f5e a \u00e1rea protegida como uma esp\u00e9cie de parque urbano com jardineiros pagos pelo Estado. Nada disso, trata-se de territ\u00f3rio, agreste, onde moram pessoas que precisam de se deslocar para ganhar a vida."
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2021-05-20T20:13:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395472864707502081"
            ],
            "id": "1395472864707502081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selo de Aterro Zero torna Parque Estadual Vila Velha modelo para o\u00a0Pa\u00eds https://t.co/dlgkPTEsCh"
        },
        {
            "author_id": "1245063763923009538",
            "created_at": "2021-05-20T20:11:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395472228343586817"
            ],
            "id": "1395472228343586817",
            "in_reply_to_user_id": "1245063763923009538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea \u00e9 composta por grande quantidade de esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, end\u00eamicas e esp\u00e9cies ainda n\u00e3o descritas pela ci\u00eancia.\nParte do territ\u00f3rio Kalunga fica na regi\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso Alto, universalmente reconhecida por sua biodiversidade."
        },
        {
            "author_id": "1128453023980761089",
            "created_at": "2021-05-20T20:08:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395471414648520706"
            ],
            "id": "1395471414648520706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Brasileiro!\n\n                           \ud83d\udcf8 (Andr\u00e9 Dib) https://t.co/241KFmcr80"
        },
        {
            "author_id": "1376239295854415873",
            "created_at": "2021-05-20T19:57:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395468772392243202"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "44874948",
                        "start": 0,
                        "username": "Capyvara"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1156145420617338880",
                        "start": 10,
                        "username": "Adbaez1"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "13769472",
                        "start": 19,
                        "username": "oatila"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "848952290816004096",
                        "start": 27,
                        "username": "otavio_ranzani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395468772392243202",
            "in_reply_to_user_id": "44874948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Capyvara @Adbaez1 @oatila @otavio_ranzani Era a percep\u00e7\u00e3o que t\u00ednhamos no atendimento hospitalar. Gente mais jovem e interna\u00e7\u00e3o mais prolongada, possivelmente pela maior reserva biol\u00f3gica, que retardada os desfechos em rela\u00e7\u00e3o aos idosos com comorbidades.\nE claro, a maioria era P1, o que deve ter pesado tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "187747602",
            "created_at": "2021-05-20T19:32:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395462548682641409"
            ],
            "id": "1395462548682641409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fala amigosss, fiz um Quiz sobre o Parque Estadual do Utinga com o intuito de popularizar informa\u00e7\u00f5es sobre essa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que n\u00f3s temos!Me ajuda a\u00ed respondendo e compartilhando com outros visitantes do parque? Desde j\u00e1 agrade\u00e7o, tmj \nhttps://t.co/2Bgj1DhwrJ"
        },
        {
            "author_id": "126651172",
            "created_at": "2021-05-20T19:27:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395461274406952961"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "31201557",
                        "start": 61,
                        "username": "BandJornalismo"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "83634722",
                        "start": 77,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395461274406952961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 flagrada em parque no Norte Fluminense.\n\nFonte: @BandJornalismo @bandnewsfmrio \n\nhttps://t.co/J0yQAEEWwk"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-05-20T19:04:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395455285817446405"
            ],
            "id": "1395455285817446405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em oficio enviado nesta quinta-feira (20) ao presidente do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, Fernando Cesar Lororencini, o prefeito de Foz do Igua\u00e7u, Chico Brasileiro, solicitouque seja inclu\u00edda, na nova licita\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o de\n\nhttps://t.co/moysDJkOE3 https://t.co/ASjfcw81Y7"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2021-05-20T19:00:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395454486500548609"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1631237826",
                        "start": 2,
                        "username": "svmasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395454486500548609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @svmasp apresentou o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA Boror\u00e9-Col\u00f4nia. O objetivo \u00e9 promover a conserva\u00e7\u00e3o ambiental, elencando a\u00e7\u00f5es que garantam a melhoria da qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o. Acesse https://t.co/FXhF82YicU e saiba mais! https://t.co/DCcydRVhkQ"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-05-20T18:59:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395454266966425601"
            ],
            "id": "1395454266966425601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em oficio enviado nesta quinta-feira (20) ao presidente do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, Fernando Cesar Lororencini, o prefeito de Foz do Igua\u00e7u, Chico Brasileiro, solicitouque seja inclu\u00edda, na nova licita\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o de\n\nhttps://t.co/moysDJkOE3 https://t.co/oxE1FmrN7M"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2021-05-20T18:59:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395454147328200705"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "43452704",
                        "start": 103,
                        "username": "DiarioDoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395454147328200705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual do Desengano, no Norte Fluminense https://t.co/Hm4LHWVYgG via @diariodorio"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-05-20T18:55:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395453044297437190"
            ],
            "id": "1395453044297437190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual do Desengano, no Norte Fluminense. O animal foi flagrado por uma armadilha fotogr\u00e1fica, que realiza o acompanhamento da fauna do parque. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/4goONcjKgd"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2021-05-20T18:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395450500993015808"
            ],
            "id": "1395450500993015808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Zoobot\u00e2nico ter\u00e1 base fixa do Batalh\u00e3o de Policiamento Ambiental https://t.co/IimUJsomFm"
        },
        {
            "author_id": "1055977548734193664",
            "created_at": "2021-05-20T18:36:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395448310195007494"
            ],
            "id": "1395448310195007494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atua\u00e7\u00e3o da AGU consegue suspender decis\u00e3o que permitia posto de combust\u00edvel em parque nacional https://t.co/KCOuuChKf6"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2021-05-20T18:30:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395446788623044608"
            ],
            "id": "1395446788623044608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc2fOn\u00e7a parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual do Desengano, no Norte Fluminense\ud83d\udc2f\nO Parque Estadual do Desengano fica localizado entre as cidades de Santa Maria Madalena, S\u00e3o Fid\u00e9lis e Campos dos Goytacazes\nhttps://t.co/su5N2LN4pJ"
        },
        {
            "author_id": "1239170267768918018",
            "created_at": "2021-05-20T18:24:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395445251364491265"
            ],
            "id": "1395445251364491265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha se torna modelo de refer\u00eancia no Brasil ao ganhar Selo de  https://t.co/i3caHcPER3 #curitiba #xvcuritiba"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-05-20T18:12:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395442353129803777"
            ],
            "id": "1395442353129803777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos juntos cuidar das nossas on\u00e7as? \ud83d\udcaa\ud83d\udc06\n\u2800\nA conserva\u00e7\u00e3o das on\u00e7as-pintadas do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 de extrema import\u00e2ncia para garantir a qualidade ambiental e o equil\u00edbrio do ecossistema. \ud83d\udc9a https://t.co/ZDOgEIa1Fw"
        },
        {
            "author_id": "1254186060185288709",
            "created_at": "2021-05-20T18:03:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395440157352943626"
            ],
            "id": "1395440157352943626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condena\u00e7\u00e3o de 1 ano e 6 meses de deten\u00e7\u00e3o, em regime inicial aberto!!!!! O CRIME compensa neste pa\u00eds! \nhttps://t.co/rZ4YSBJBs3"
        },
        {
            "author_id": "1942800014",
            "created_at": "2021-05-20T17:46:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395435711550087170"
            ],
            "id": "1395435711550087170",
            "in_reply_to_user_id": "1942800014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Teres\u00f3polis \nDist\u00e2ncia saindo da capital: cerca de 96km\n\nLugares para ir: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Fazenda Gen\u00e8ve, Cachoeira dos Frades, Bier Tour na Vila St. Gallen e mais. https://t.co/u4WhYoNqWT"
        },
        {
            "author_id": "1633338246",
            "created_at": "2021-05-20T17:23:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395430041140572161"
            ],
            "id": "1395430041140572161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o flagradas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Suape.\nhttps://t.co/8tdhAK2vOK\n\n#NoArNaCBN https://t.co/fYGF6vLC6E"
        },
        {
            "author_id": "1203820015",
            "created_at": "2021-05-20T16:59:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395423848271593472"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1203820015",
                        "start": 0,
                        "username": "SLOinBRA"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "243291031",
                        "start": 247,
                        "username": "Gov_DF"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "1164954330526564353",
                        "start": 255,
                        "username": "internacionalDF"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "192973828",
                        "start": 272,
                        "username": "MZZRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395423848271593472",
            "in_reply_to_user_id": "1203820015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SLOinBRA \u00e9 uma parceira muito orgulhosa do projeto Bosque das Abelhas, inaugurado hoje no 4\u00ba #DiaMundialdasAbelhas. Excelente projeto para criar o corredor de arvores para \ud83d\udc1dligando o Parque da Cidade ao Parque nacional, o segundo maior do mundo. @Gov_DF @internacionalDF @MZZRS https://t.co/PFkc8Asj9w"
        },
        {
            "author_id": "30859532",
            "created_at": "2021-05-20T16:55:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395422905928929283"
            ],
            "id": "1395422905928929283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Instagram: #tbt de quando aluguei um carro e fui num parque nacional na \u00c1frica do Sul onde voc\u00ea entra com o seu pr\u00f3prio carro e os bichos est\u00e3o soltos! Tem que andar devagar e levar c\u00e2mera pois eles s\u00e3o incr\u00edveis! https://t.co/ShkXHU48Wq https://t.co/AedPDMz6OG"
        },
        {
            "author_id": "80131055",
            "created_at": "2021-05-20T16:42:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395419693058568196"
            ],
            "id": "1395419693058568196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT \nDoida para fazer essa trilha novamente !!!\n\nAcaba logo pandemia, t\u00f4 precisando viajar!\n\n#minas #minaseseusencantos #altodocapara\u00f3 #trilha #trilhamg em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/XVkQdrbKCL"
        },
        {
            "author_id": "1029089023",
            "created_at": "2021-05-20T16:30:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395416732618141700"
            ],
            "id": "1395416732618141700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 404,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Cachoeira Janela do C\u00e9u, Parque Estadual do Ibitipoca, Lima Duarte - Minas Gerais. \ud83d\udccd\n\nPrincipal atrativo do Circuito Janela do C\u00e9u, essa bel\u00edssima cachoeira, com vista panor\u00e2mica, possui cerca de 20 metros de altura e uma vista espetacular. \ud83d\ude0d\n\u2022\nFoto: Anah Priscila https://t.co/XZESAkUUKM"
        },
        {
            "author_id": "14584765",
            "created_at": "2021-05-20T16:19:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395413929694793728"
            ],
            "id": "1395413929694793728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje a cidade de Palmas comemora seus 32 anos de exist\u00eancia. Planejada para ser a capital do Tocantins, a mais nova capital do Brasil \u00e9 conhecida por cen\u00e1rios encantadores, como a regi\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, repleto de belezas naturais e riquezas \u00fanicas. https://t.co/QIK4PlERTq"
        },
        {
            "author_id": "984297794",
            "created_at": "2021-05-20T16:14:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395412692870049792"
            ],
            "id": "1395412692870049792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pense diferente: On\u00e7a parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual do Deseng... https://t.co/kA7X4qviki https://t.co/5HRAyhb4M6"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-20T16:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395409201158148105"
            ],
            "id": "1395409201158148105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RO | A PGE de Rond\u00f4nia aponta a inconstitucionalidade do PL que reduz em cerca de 170 mil hectares a \u00e1rea da Resex Jaci-Paran\u00e1 (quase 90% do total da UC) e retira outros 50 mil hectares, aproximadamente, do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim.\n\nhttps://t.co/A1LaydzVqK"
        },
        {
            "author_id": "176890566",
            "created_at": "2021-05-20T15:30:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395401473056444419"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395401473056444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBRAM/DF: CONTRA PROJETO DE LEI QUE DEVASTA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NO DISTRITO FEDERAL - Assine a peti\u00e7\u00e3o!\n\n https://t.co/H9OawvXgQi via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2021-05-20T15:17:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395398318558261251"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "1020005046560444419",
                        "start": 194,
                        "username": "CavaliereRJ"
                    },
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "1237376770233565184",
                        "start": 207,
                        "username": "Deborabarros25"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "1036052791654002688",
                        "start": 223,
                        "username": "lucaswpadilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395398318558261251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Darke de Mattos, parque municipal da ilha de Paquet\u00e1? A gente conta um pouco de sua hist\u00f3ria aqui, nesse v\u00eddeo comemorativo pelos seus 45 anos. #meioambienterio #sustentabilidade @CavaliereRJ @Deborabarros25 @lucaswpadilha https://t.co/cEQIFS0usH"
        },
        {
            "author_id": "2850437519",
            "created_at": "2021-05-20T15:13:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395397299430436869"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "70799317",
                        "start": 250,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395397299430436869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O MPF abriu investiga\u00e7\u00e3o para saber porque o ICMBio cancelou, de \u00faltima hora e sem explica\u00e7\u00e3o, a apreens\u00e3o de 1000 cabe\u00e7as de gado criadas ilegalmente numa reserva biol\u00f3gica no PA. Os donos t\u00eam R$ 59 milh\u00f5es em multas ambientais.\n\nContamos o caso no @UOL\n\nhttps://t.co/Qo6ywRxc8z"
        },
        {
            "author_id": "1248436302044856320",
            "created_at": "2021-05-20T15:12:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395397120916590592"
            ],
            "id": "1395397120916590592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"encontro marcado no parque estadual ecol\u00f3gico as 16h\"\neu \u00e0s 15h30: https://t.co/w6abHVd2Sg"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-20T14:55:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395392850964140032"
            ],
            "id": "1395392850964140032",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfe \u00c1rea protegida abrange os munic\u00edpios de Abreul\u00e2ndia, Araguacema, Caseara, Chapada de Areia, Divin\u00f3polis, Dois Irm\u00e3os, Marian\u00f3polis, Monte Santo e Pium; somando 1,678 mil hectares, composto de riqueza h\u00eddrica e diversidade de ecossistemas"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-20T14:55:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395392790213898241"
            ],
            "id": "1395392790213898241",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob a gest\u00e3o do Governo do Estado, por meio do Naturatins, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) chega ao seu 24\u00ba ano de contribui\u00e7\u00e3o para manuten\u00e7\u00e3o da biodiversidade da \u00e1rea onde se encontra o Parque Estadual do Cant\u00e3o (PEC)"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-05-20T14:51:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395391763775377409"
            ],
            "id": "1395391763775377409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 27 de maio, qualquer pessoa pode acessar a Consulta P\u00fablica do Parque Nacional do Igua\u00e7u, preencher um formul\u00e1rio on-line e apoiar a ideia.\n\nhttps://t.co/XWtYuO3vrI"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2021-05-20T14:47:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395390774217515011"
            ],
            "id": "1395390774217515011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O monitoramento de mam\u00edferos de m\u00e9dio e grande portes do Parque Estadual do Desengano \u00e9 desenvolvido pelo Inea.\n\nVeja mais sobre a unidade: https://t.co/8iZI2Vr5ZN \ud83c\udf10\n\n\ud83d\udcf8 Foto: Divulga\u00e7\u00e3o/Inea\n\n#MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-05-20T14:45:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395390205318909955"
            ],
            "id": "1395390205318909955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\n\u00c1REA PROTEGIDA DE RECURSOS GERENCIADOS JOBO ROSADO EM CUBA\n\nhttps://t.co/LYFFI3iLFV"
        },
        {
            "author_id": "563790005",
            "created_at": "2021-05-20T14:38:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395388507309367301"
            ],
            "id": "1395388507309367301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o Especial julga inconstitucional lei que cria Parque Municipal do\u00a0Minhoc\u00e3o https://t.co/Vf2CG5p09j"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-20T14:34:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395387454211993600"
            ],
            "id": "1395387454211993600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf82\ud83c\udf88A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado (APASL), institu\u00edda pela Lei 906/1997 completa 24 anos nesta quinta https://t.co/JewW7dRSrp"
        },
        {
            "author_id": "67404843",
            "created_at": "2021-05-20T14:27:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395385792843894790"
            ],
            "id": "1395385792843894790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afirma\u00e7\u00e3o foi feita pelo secret\u00e1rio estadual do Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e do Turismo, M\u00e1rcio Nunes, no evento de outorga do selo \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, a primeira do Brasil a conquistar esse certificado.\n#Paran\u00e1 #AterroZero #SoulVilaVelha #ICMBio\nhttps://t.co/ZQjUMKVfsi"
        },
        {
            "author_id": "64276984",
            "created_at": "2021-05-20T14:26:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395385346322575361"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "64276984",
                        "start": 73,
                        "username": "CorreioLitoral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395385346322575361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de Guaratuba retira constru\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental @CorreioLitoral https://t.co/6Ueo2capVv"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2021-05-20T14:26:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395385337640333318"
            ],
            "id": "1395385337640333318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A AGU reverteu decis\u00e3o que permitia o funcionamento de um posto de combust\u00edveis dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro.\nhttps://t.co/pvVVfsMBJ9 https://t.co/kWWUhT99NO"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2021-05-20T14:22:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395384555033530371"
            ],
            "id": "1395384555033530371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Ilha do Bananal-Cant\u00e3o completa mais um ano de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/Ade10g4CG0"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2021-05-20T14:21:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395384205341716485"
            ],
            "id": "1395384205341716485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peneda-Ger\u00eas: \u00e0 descoberta da grande rota do parque nacional https://t.co/8uCvpxkDYz https://t.co/MH9CoTFV3L"
        },
        {
            "author_id": "274135436",
            "created_at": "2021-05-20T14:19:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395383718722916352"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9258847,
                        -21.7215687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1395383718722916352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\ud83d\udd19\ud83d\udcf8 em Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/3drzI5obnO"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-05-20T14:10:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395381438216814593"
            ],
            "id": "1395381438216814593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/aLNxRkkZVx"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-05-20T14:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395378778591879172"
            ],
            "id": "1395378778591879172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MPF e MP-GO recomendam \u00e0 Secretaria de Estado de Meio Ambiente e Desenvolvimento de Goi\u00e1s presta\u00e7\u00e3o de contas de R$ 6 milh\u00f5es destinados ao Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/hKN0Dk8KA7"
        },
        {
            "author_id": "338520463",
            "created_at": "2021-05-20T13:53:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395377252238512128"
            ],
            "id": "1395377252238512128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o Especial julga inconstitucional lei que cria Parque Municipal do Minhoc\u00e3o https://t.co/wQyp6DmTVr"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2021-05-20T13:49:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395376144615100416"
            ],
            "id": "1395376144615100416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma #on\u00e7a-parda, animal considerado vulner\u00e1vel na lista de esp\u00e9cies em perigo no Brasil, foi flagrada no Parque Estadual do Desengano, no Norte Fluminense. As imagens do animal, que \u00e9 um macho adulto, foram registradas por uma armadilha fotogr\u00e1fica. #BandRio https://t.co/lFlHsPAELY"
        },
        {
            "author_id": "161813011",
            "created_at": "2021-05-20T13:19:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395368685464850434"
            ],
            "id": "1395368685464850434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de um dia no Parque Chico Mendes \u2763\ufe0f #parquechicomendes #chicomendes #chicomendesvive #natureza #meioambiente #preserva\u00e7\u00e3o #preservacaoambiental em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/dcQUpjStdF"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2021-05-20T13:17:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395368010743881729"
            ],
            "id": "1395368010743881729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil...Terapia em Itatiaia \ud83d\udc86\ud83d\udcaa\u26f0\ud83c\udd99\ufe0f treino com amigos Universo Trail e Tribus  \ud83d\udd1d demais \ud83d\udcaa\ud83d\udc4c\ud83d\udc4f #VAMBORA em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/HTOiHGMwQG"
        },
        {
            "author_id": "947845734",
            "created_at": "2021-05-20T13:08:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395365866322210816"
            ],
            "id": "1395365866322210816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregado em energia solar! \ud83d\udc79\u2600\ufe0f em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/vJuusIo4OW"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-05-20T13:06:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395365283603353601"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1395365283603353601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/VDJtgYUQ82"
        },
        {
            "author_id": "33412353",
            "created_at": "2021-05-20T13:03:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395364505148854274"
            ],
            "id": "1395364505148854274",
            "in_reply_to_user_id": "33412353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1guas do Para\u00edso e \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico \u00c1guas de S\u00e3o Jo\u00e3o... - LEIA MAIS:\nhttps://t.co/7sBA53DV6K"
        },
        {
            "author_id": "1387413890645086208",
            "created_at": "2021-05-20T13:03:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395364440833409026"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "68270062",
                        "start": 13,
                        "username": "CesarFavacho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395364440833409026",
            "in_reply_to_user_id": "1606685378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loststarmys @CesarFavacho Tem sim. No Parque nacional do Itatiaia eu j\u00e1 achei uns esp\u00e9cimes bem grandinhos (6-8 cm). N\u00e3o sei a esp\u00e9cie, mas vou tentar encontrar as fotos."
        },
        {
            "author_id": "1336016659665055746",
            "created_at": "2021-05-20T12:59:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395363483630424070"
            ],
            "id": "1395363483630424070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selo de Aterro Zero torna Parque Estadual Vila Velha modelo para o\u00a0Pa\u00eds https://t.co/xA2StDmPQ6"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2021-05-20T12:56:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395362696913162243"
            ],
            "id": "1395362696913162243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd7b\ud83c\udd88\ud83c\udd7d\ud83c\udd87 \ud83c\udd7f\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd73\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd84\ud83c\udd82 (V\u00cdDEO) Com as temperaturas a chegar aos +34\u2103, os linces escolhem os s\u00edtios mais frescos para estar. \nhttps://t.co/9iBTPYAjzz\n\n#linceiberico #iberianlynx #lynxpardinus #partos2021 https://t.co/UDrrWH8upV"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-05-20T12:40:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395358661111783428"
            ],
            "id": "1395358661111783428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute nova concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/vpTLFa2q90"
        },
        {
            "author_id": "357033174",
            "created_at": "2021-05-20T12:25:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395354962633297922"
            ],
            "id": "1395354962633297922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ja li tanto sobre o parque nacional de yellowstone que eu to morrendo de vontade de conhecer"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2021-05-20T12:23:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395354434193051658"
            ],
            "id": "1395354434193051658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa *Assista (AO VIVO)* \ud83d\udcfa a Audi\u00eancia P\u00fablica sobre a nova concess\u00e3o de Uso P\u00fablico do Parque Nacional do Igua\u00e7u - quinta-feira 20/05 \u00e0s 09h00.\n\n\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f *Link youtube*: https://t.co/Nt9Rx2KeBc\n\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f *Link facebook*: https://t.co/ZPUa8kfnYN"
        },
        {
            "author_id": "1138524097003053058",
            "created_at": "2021-05-20T12:23:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395354414785908747"
            ],
            "id": "1395354414785908747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Muritiba em Len\u00e7\u00f3is #iagodeogun #guia #lencois #chapadadiamantina em Len\u00e7\u00f3is https://t.co/i6rJKqSxK2"
        },
        {
            "author_id": "138443878",
            "created_at": "2021-05-20T12:23:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395354378987520007"
            ],
            "id": "1395354378987520007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP-GO recomendam \u00e0 Semad presta\u00e7\u00e3o de contas de R$ 6 milh\u00f5es destinados ao Parque Estadual de Terra Ronca. O valor foi destinado \u00e0 execu\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o do Plano Estrat\u00e9gico de Gest\u00e3o do Parque Estadual. https://t.co/kYewuZox5c #mpf https://t.co/KbVxznfdz3"
        },
        {
            "author_id": "1372635043030577158",
            "created_at": "2021-05-20T12:19:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395353590819086344"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "1382023716918419456",
                        "start": 248,
                        "username": "NeckelSelvino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395353590819086344",
            "in_reply_to_user_id": "1372635043030577158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O  trabalho do Lucas \u00e9 intitulado \"Varia\u00e7\u00e3o temporal e espacial de par\u00e2metros populacionais de tr\u00eas esp\u00e9cies de quel\u00f4nios no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, Santa Catarina, Brasil\", e teve orienta\u00e7\u00e3o do Prof. Dr. Selvino Neckel de Oliveira (@NeckelSelvino)."
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2021-05-20T12:10:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395351262229585920"
            ],
            "id": "1395351262229585920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Rio Claro. Um dos lares do Parque Estadual Cunhambebe e cidade a qual entreguei o plano municipal de saneamento b\u00e1sico, quando estive no Ambiente. Um abra\u00e7o para os rioclarenses.\n\n#Andr\u00e9Correa #TrabalhandoPeloEstado #CidadesFluminenses #RioClaro #errejota #S\u00e3oJoaoMarcos https://t.co/RnitC7Ab1i"
        },
        {
            "author_id": "17598409",
            "created_at": "2021-05-20T12:06:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395350285292277760"
            ],
            "id": "1395350285292277760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relator defende que atividades tur\u00edsticas ser\u00e3o de baixo impacto ambiental; ambientalistas contestam. #tonodiarinho https://t.co/FATSmhYSjM"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-20T12:06:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395350272973606919"
            ],
            "id": "1395350272973606919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coruja-buraqueira\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/W5dXWjFHL1"
        },
        {
            "author_id": "977869137757253632",
            "created_at": "2021-05-20T11:58:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395348290837913602"
            ],
            "id": "1395348290837913602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado completa 24 anos de cria\u00e7\u00e3o\n\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/L3NDtiqINg https://t.co/Y8WzMBtDio"
        },
        {
            "author_id": "1319141287929520129",
            "created_at": "2021-05-20T11:57:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395347974381727747"
            ],
            "id": "1395347974381727747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado completa 24 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/OUGZFg9Ybe"
        },
        {
            "author_id": "946768709498130432",
            "created_at": "2021-05-20T11:54:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395347165397098497"
            ],
            "id": "1395347165397098497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj uma amiga israelense me disse que no sul, s\u00e3o 15 segundos pra correr at\u00e9 uma \u00e1rea protegida (abrigo anti m\u00edssel - Bunker).\n\nTem muita gente querendo dar opini\u00e3o sem nunca ter vivido essa realidade. Gra\u00e7as a Deus Israel tem o melhor ex\u00e9rcito IDF! Eles est\u00e3o preparados,seguros!"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2021-05-20T11:28:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395340623369146378"
            ],
            "id": "1395340623369146378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado completa 24 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/l4qJ6Aprkq"
        },
        {
            "author_id": "214281224",
            "created_at": "2021-05-20T11:17:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395338001593643010"
            ],
            "id": "1395338001593643010",
            "in_reply_to_user_id": "214281224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Contudo, quando convertida para uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o foi realizado o ordenamento da comunidade e processo de orienta\u00e7\u00e3o para expans\u00e3o da infraestrutura de apoio ao turismo. Somente a partir de 2016 foi elaborado o Plano de Manejo da \u00e1rea, desenvolvido pelo IDEFLOR-Bio. https://t.co/1vN6k7nq0P"
        },
        {
            "author_id": "214281224",
            "created_at": "2021-05-20T11:17:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395337986666123267"
            ],
            "id": "1395337986666123267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 106,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da ilha do Combu, na regi\u00e3o insular de Bel\u00e9m, foi criada por Lei estadual em 1997, com \u00e1rea de aproximadamente 15 km\u00b2. \u00c9 inclu\u00edda em muitos roteiros tur\u00edsticos fluviais e frenquentada pelos moradores da RMB no lazer dos fins de semana.+ https://t.co/28Gh2HXzM0"
        },
        {
            "author_id": "1366501966487183364",
            "created_at": "2021-05-20T11:03:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395334386556538881"
            ],
            "id": "1395334386556538881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BALAN\u00c7OGERALRJ o parque Nacional da Tijuca precisa de um policiamento maior"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-05-20T11:00:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395333596785881089"
            ],
            "id": "1395333596785881089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz e lindeiros v\u00e3o exigir participa\u00e7\u00e3o clara nos lucros e explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica do Parque\u00a0Nacional https://t.co/PNLKtW8R3D"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-05-20T11:00:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395333594705506311"
            ],
            "id": "1395333594705506311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz e lindeiros v\u00e3o exigir participa\u00e7\u00e3o clara nos lucros e explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica do Parque\u00a0Nacional https://t.co/cTYGezDYa6"
        },
        {
            "author_id": "152060275",
            "created_at": "2021-05-20T10:43:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395329313751306242"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1395329313751306242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o Especial julga inconstitucional lei que cria Parque Municipal do Minhoc\u00e3o https://t.co/zLI942MAV6"
        },
        {
            "author_id": "887555691988242432",
            "created_at": "2021-05-20T10:39:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395328389821739008"
            ],
            "id": "1395328389821739008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Namorada e Namorado encontram human\u00f3ide azul glitchy no Parque Nacional do Estado de Washington\nSaiba mais:  https://t.co/Mw135FmuOY \u2039\u2039\u2039\n#mist\u00e9rios #curiosidades #terror #contos https://t.co/EeWwWueXNu"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-05-20T10:38:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395328166932017153"
            ],
            "id": "1395328166932017153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa est\u00e1 aberto para visitas. https://t.co/ErBscgl48A https://t.co/sUBQAXWigM"
        },
        {
            "author_id": "1325872302865723392",
            "created_at": "2021-05-20T10:29:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395325682503364608"
            ],
            "id": "1395325682503364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero tanto um est\u00e1gio no museu ou na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "3989480434",
            "created_at": "2021-05-20T09:24:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395309328907780104"
            ],
            "id": "1395309328907780104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIGO: Vigo \u00e9 uma cidade na costa noroeste de Espanha. A foz do estu\u00e1rio de Vigo, nas proximidades, est\u00e1 protegida pelas Ilhas C\u00edes, que fazem parte do Parque Nacional das Ilhas Atl\u00e2nticas. https://t.co/v0Kt2JQZDl"
        },
        {
            "author_id": "1304530797735694339",
            "created_at": "2021-05-20T07:29:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395280606376902658"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "2da0d7448e905768"
            },
            "id": "1395280606376902658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE MUNICIPAL fecha e a nossa escola NAO, Wtfff \nAdoro a minha escola https://t.co/6YnwFDnn4w"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2021-05-20T07:14:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395276752663064577"
            ],
            "id": "1395276752663064577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/fJuqPWmZ7f"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2021-05-20T06:11:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395260990233665537"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "70321319",
                        "start": 74,
                        "username": "Videversus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395260990233665537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha vira modelo nacional no tratamento do lixo, by @Videversus https://t.co/U5femVDM2e"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2021-05-20T05:40:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395252982422323201"
            ],
            "id": "1395252982422323201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 flagrada por armadilha fotogr\u00e1fica no Parque Estadual do Desengano -"
        },
        {
            "author_id": "89864494",
            "created_at": "2021-05-20T04:15:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395231636132933633"
            ],
            "id": "1395231636132933633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Life goals: morar sozinho no Parque Nacional de Berchtesgaden, Baviera, Alemanha. https://t.co/7DN9ijBfZs"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2021-05-20T04:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395227823669907457"
            ],
            "id": "1395227823669907457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual do Desengano; v\u00eddeo -"
        },
        {
            "author_id": "1253472041854021633",
            "created_at": "2021-05-20T02:38:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395207341365149704"
            ],
            "id": "1395207341365149704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o por pesca ilegal na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo em SC \u2013 Folha de Florian\u00f3polis https://t.co/7oKOPFY5zv"
        },
        {
            "author_id": "189490797",
            "created_at": "2021-05-20T02:06:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395199152112513025"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1395199152112513025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/aabbIUEVVj"
        },
        {
            "author_id": "90423509",
            "created_at": "2021-05-20T01:09:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395184789964140546"
            ],
            "id": "1395184789964140546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a l\u00f3gica de liberar Shopping e n\u00e3o abrir o Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1249619007348576256",
            "created_at": "2021-05-20T01:07:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395184263881019395"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1334150009143648257",
                        "start": 9,
                        "username": "rachid_claudia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395184263881019395",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj @rachid_claudia Qdo foi acusado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, quando secret\u00e1rio do Meio Ambiente do governo de Alckmin, foi condenado por improbidade administrativa, j\u00e1 enchia o bolso"
        },
        {
            "author_id": "129002495",
            "created_at": "2021-05-20T01:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395182485294567425"
            ],
            "id": "1395182485294567425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de (20/05), o p\u00fablico volta a ter acesso aos parques estaduais Serra de Caldas Novas, Pirineus, Terra Ronca, Altamiro de Moura Pacheco, Jo\u00e3o Leite, Telma Ortegal, \u00c1guas do Para\u00edso e \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico \u00c1guas de S\u00e3o Jo\u00e3o.\nhttps://t.co/19gE49wwdB"
        },
        {
            "author_id": "75323881",
            "created_at": "2021-05-20T00:57:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395181846628085760"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "74215006",
                        "start": 222,
                        "username": "geraldoalckmin"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 268,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395181846628085760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ele havia sido condenado...em 12/2018, por irregularidades no procedimento de elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, enquanto..secret\u00e1rio..do Meio Ambiente..na gest\u00e3o @geraldoalckmin \"\n\nAndaram livrando a cara do @rsallesmma https://t.co/5rKf7PwoGp"
        },
        {
            "author_id": "322806630",
            "created_at": "2021-05-20T00:46:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395179205021904900"
            ],
            "id": "1395179205021904900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u; veja como participar https://t.co/sqidMhDjZ7"
        },
        {
            "author_id": "1259864875527962624",
            "created_at": "2021-05-20T00:39:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395177417032019973"
            ],
            "id": "1395177417032019973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maldita hora q uns cara foi jogar bola no parque municipal viu v\u00e9i"
        },
        {
            "author_id": "766683368490733568",
            "created_at": "2021-05-19T23:49:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395164668499529728"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "89697837",
                        "start": 0,
                        "username": "DYOOPER"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395164668499529728",
            "in_reply_to_user_id": "89697837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DYOOPER A 1\u00aa vez n\u00e3o rolou... Bem tinha 16/17anos 1,78m gro e quase liso na \u00e9poca. Trabalhava de boy numa rede lojas de grifes em BH/MG. Bem numas dessas idas pr\u00f3ximo ao parque municipal de belo horizonte eu acabei encontrando na cal\u00e7ada um cara de uns 33/35anos mediano parrudinho ..."
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2021-05-19T23:40:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395162394373017600"
            ],
            "id": "1395162394373017600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: On\u00e7a-parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual do Desengano   -"
        },
        {
            "author_id": "127303413",
            "created_at": "2021-05-19T23:39:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395162300286390277"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 47,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "184762182",
                        "start": 175,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395162300286390277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vez o Brasil sendo not\u00edcia, Ministro  @rsallesmma investigado por CONTRABANDO DE MADEIRAS DE AREA PROTEGIDA e o ex-ministro Pazuello , vulgo FRACASSADO E VERGONHA DO @exercitooficial ,mentindo e \"passando\" mal em seu depoimento \u00e0 CPI DA COVID-19."
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2021-05-19T23:00:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395152393982156802"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "25577585",
                        "start": 13,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395152393982156802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governador @FlavioDino e a prefeita de Pedreiras, Vanessa Maia, trataram de parcerias nas \u00e1reas da sa\u00fade, infraestrutura e lazer, como a constru\u00e7\u00e3o de um hospital regional. al\u00e9m de obras do parque estadual Jo\u00e3o do Vale. https://t.co/t1O03TlaVC"
        },
        {
            "author_id": "737679589208694784",
            "created_at": "2021-05-19T23:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395152325476507652"
            ],
            "id": "1395152325476507652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selo de Aterro Zero torna Parque Estadual Vila Velha modelo para o Pa\u00eds\nhttps://t.co/sTD4eAvpl6"
        },
        {
            "author_id": "1264007335762157568",
            "created_at": "2021-05-19T22:59:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395152108278648840"
            ],
            "id": "1395152108278648840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o iniciada h\u00e1 um ano por fiscais do ICMBio identificou mais de 1.000 cabe\u00e7as de gado em pasto ilegal numa \u00e1rea protegida. \n\nDire\u00e7\u00e3o do ICMbio n\u00e3o permitiu conclus\u00e3o da opera\u00e7\u00e3o na mesma semana em que Salles se fantasia de fiscal no Par\u00e1. https://t.co/2kcTD8fo3S"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2021-05-19T22:58:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395151843739815939"
            ],
            "id": "1395151843739815939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selo de Aterro Zero torna Parque Estadual Vila Velha modelo para o Pa\u00eds https://t.co/jyM0NNPF2e"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-05-19T22:47:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395149133363691523"
            ],
            "id": "1395149133363691523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u; veja como participar #G1 #G1PR https://t.co/mAXe6sqw0b https://t.co/RPdzX86Nmm"
        },
        {
            "author_id": "1206008746624856064",
            "created_at": "2021-05-19T22:43:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395148220020494337"
            ],
            "id": "1395148220020494337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria visitar o Parque Estadual de Canudos e ver a exposi\u00e7\u00e3o sobre a guerra"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2021-05-19T22:36:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395146371640999937"
            ],
            "id": "1395146371640999937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Guartel\u00e1\nhttps://t.co/B5Gaf1guI2"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2021-05-19T22:25:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395143491928395777"
            ],
            "id": "1395143491928395777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam realiza capacita\u00e7\u00e3o de monitoramento da fauna na Reserva Extrativista Paca\u00e1s Novos, em Guajar\u00e1-Mirim - News Rondonia P...\nhttps://t.co/cY9eVPbuv8"
        },
        {
            "author_id": "260845751",
            "created_at": "2021-05-19T22:13:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395140660441849856"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9811945,
                        -22.39955345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1395140660441849856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/okp6ME2IgU"
        },
        {
            "author_id": "161649195",
            "created_at": "2021-05-19T22:12:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395140324754927616"
            ],
            "id": "1395140324754927616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MP-G) e o MPF expediram recomenda\u00e7\u00e3o conjunta para que a Semad preste contas de R$ 6 milh\u00f5es destinados \u00e0 execu\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o do Plano Estrat\u00e9gico de Gest\u00e3o do Parque Estadual Terra Ronca (PETeR). Leia mais informa\u00e7\u00f5es em nosso site: https://t.co/rT1GIDGiGv. https://t.co/BJMbBYI7yW"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-05-19T22:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395139954376953858"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "55002097",
                        "start": 108,
                        "username": "IDADarkSky"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "370259818",
                        "start": 254,
                        "username": "lhibbett"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395139954376953858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Surpreenda-se sob alguns dos c\u00e9us mais escuros do pa\u00eds, incluindo tr\u00eas locais oficialmente reconhecidos por @IDADarkSky. Do Parque Estadual Berlin-Ichthyosaur voc\u00ea pode ver este espet\u00e1culo natural incr\u00edvel.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada #Natureza \nPc: @LHibbett https://t.co/ysD4RCnUDK"
        },
        {
            "author_id": "269352051",
            "created_at": "2021-05-19T22:04:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395138313397456897"
            ],
            "id": "1395138313397456897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio de preserva\u00e7\u00e3o, Floresta Nacional de Silv\u00e2nia proporciona passeio pela riqueza do cerrado https://t.co/DWCtvL13Kj"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-05-19T21:46:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395133789001633792"
            ],
            "id": "1395133789001633792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR)!\nO mais antigo parque estadual de SP, dono de uma sociobiodiversidade e beleza incr\u00edveis, completa hoje 63 anos.   Vida longa ao PETAR! https://t.co/PiHLoKFdtu"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-19T21:34:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395130703080218637"
            ],
            "id": "1395130703080218637",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 16 pontos de fogo (42% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/DLWrixbO8u"
        },
        {
            "author_id": "192552758",
            "created_at": "2021-05-19T21:33:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395130587267178507"
            ],
            "id": "1395130587267178507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente algu\u00e9m sabe como t\u00e1 o acesso \u00e0s trilhas do parque nacional de bras\u00edlia e a \u00e1gua mineral?"
        },
        {
            "author_id": "3358845705",
            "created_at": "2021-05-19T21:14:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395125681755934728"
            ],
            "id": "1395125681755934728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores relatam inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Jardim Iolanda, setor Norte de Botucatu, durante o final da tarde desta quarta-feira (19). #disque193 #bombeiros #botucatu #temposeco #natureza #passaros https://t.co/5PUpu0v8Nk"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2021-05-19T21:10:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395124628780167168"
            ],
            "id": "1395124628780167168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, apresentamos durante evento virtual, o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA Boror\u00e9-Col\u00f4nia, financiado com recursos do Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, totalizando R$ 892.000,00 e executado entre outubro de 2019 e mar\u00e7o de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2021-05-19T20:54:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395120819097964545"
            ],
            "id": "1395120819097964545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional da Tijuca existem estradas que cortam a floresta. As margens delas ficam v\u00e1rias \u00e1reas de lazer e tamb\u00e9m in\u00edcio de muitas trilhas do parque.\n\n#girocariocatour #parquenacionaldatijuca #natureza #riodejaneiro https://t.co/k7k0kNFYzC"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-05-19T20:49:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395119370247024642"
            ],
            "id": "1395119370247024642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCU analisa pela primeira vez desestatiza\u00e7\u00e3o de floresta nacional https://t.co/UrtXGLe0fH https://t.co/dsVNGE9naM"
        },
        {
            "author_id": "4904957296",
            "created_at": "2021-05-19T20:43:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395117914118922245"
            ],
            "id": "1395117914118922245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual do\u00a0Desengano https://t.co/yhBcR51W0F"
        },
        {
            "author_id": "63832769",
            "created_at": "2021-05-19T20:40:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395117106870562816"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1395117106870562816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/JDQwIwo0Zz"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-05-19T20:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395115290980241412"
            ],
            "id": "1395115290980241412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "SALADA VERDE | MPF abriu investiga\u00e7\u00e3o para saber por que a diretoria do ICMBio mudou repentinamente o foco da opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o programada h\u00e1 um ano e preferiu n\u00e3o retirar gado ilegal de dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1. \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/eoHE0VMjSu"
        },
        {
            "author_id": "62566400",
            "created_at": "2021-05-19T20:30:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395114766780227587"
            ],
            "id": "1395114766780227587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio abre sele\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria para atua\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de\u00a0Ubajara https://t.co/MEve3Cl9vw"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2021-05-19T20:29:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395114324650348544"
            ],
            "id": "1395114324650348544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o por pesca ilegal na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo em\u00a0SC https://t.co/ZFrirXbK7X"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2021-05-19T20:22:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395112673474498560"
            ],
            "id": "1395112673474498560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rio de cavalos que danificaram vegeta\u00e7\u00e3o nativa na Floresta Nacional de Canela\u00a0(RS) https://t.co/WfkNON1ljI"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2021-05-19T19:50:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395104716632248322"
            ],
            "id": "1395104716632248322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam realiza capacita\u00e7\u00e3o de monitoramento da fauna na Reserva Extrativista Paca\u00e1s Novos, em\u00a0Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/uwmFgOadD5"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2021-05-19T19:46:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395103556416462852"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395103556416462852",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista ecol\u00f3gicos do mundo, as Ilhas Gal\u00e1pagos, no Equador. A estrela de Hollywood vai doar US$ 43 milh\u00f5es para uma iniciativa promovida pela organiza\u00e7\u00e3o Re:wild, fundada por um grupo de renomados cientistas, e pela Diretoria do Parque Nacional de Gal\u00e1pagos, al\u00e9m de \n3"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2021-05-19T19:44:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395103209878867971"
            ],
            "id": "1395103209878867971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam realiza capacita\u00e7\u00e3o de monitoramento da fauna na Reserva Extrativista Paca\u00e1s Novos, em Guajar\u00e1-Mirim\nA Secretaria de Estado do Desenvolvimento Ambiental (Sedam), por meio da Coordenadoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (CUC), realizou no m\u00eas de maio o\n\nhttps://t.co/Bahkl2AYFO https://t.co/q4yIkGPS6M"
        },
        {
            "author_id": "154419880",
            "created_at": "2021-05-19T19:39:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395101720611639299"
            ],
            "id": "1395101720611639299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost Ib\u00e1\n\n#NossaFlorestaTem o flagrante do gavi\u00e3o-pato, frequentemente observado nas matas da RPPN Fazenda Maced\u00f4nia e nas propriedades da empresa localizada no entorno do Parque Estadual do Rio Doce.\n\n#NossaFlorestaTem #SomosIb\u00e1 #Natureza #Floresta #Biodiversidade #Sociedade https://t.co/xSi8YzxsZ6"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-05-19T19:30:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395099533621743622"
            ],
            "id": "1395099533621743622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Justi\u00e7a investiga mineradora no Paran\u00e1 que desmatou Mata Atl\u00e2ntica em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/aRVcuMDrjP H\u00e1 pelo menos 2 anos mineradora vem destruindo \u00e1rea na Escarpa Devoniana, colocando em risco fauna e flora de uma regi\u00e3o de forma\u00e7\u00e3o rochosa de 400 milh\u00f5es de anos https://t.co/FqcJyBFGOv"
        },
        {
            "author_id": "799260530",
            "created_at": "2021-05-19T19:27:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395098766873612290"
            ],
            "id": "1395098766873612290",
            "in_reply_to_user_id": "799260530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o conhece, a Ilha faz parte do Arquip\u00e9lago de Paquet\u00e1 e da \u00e1rea de amortecimento da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara, a mais conservada de toda Ba\u00eda. Nesta regi\u00e3o encontram-se manguezais isentos de interven\u00e7\u00e3o urbana, e seu entorno marinho abriga esp\u00e9cies amea\u00e7adas."
        },
        {
            "author_id": "2424530798",
            "created_at": "2021-05-19T19:24:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395098064768098304"
            ],
            "id": "1395098064768098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver o Ricardo Salles dizendo que n\u00e3o vai entregar o cargo. \u00c9 \u00f3bvio que n\u00e3o vai entregar n\u00e9?! J\u00e1 colocaram uma pessoa condenada por improbidade por modificar mapas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental comandando o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente! Aff \ud83d\ude44"
        },
        {
            "author_id": "912524524889034753",
            "created_at": "2021-05-19T19:06:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395093510630543363"
            ],
            "id": "1395093510630543363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse neg\u00f3cio que o athila falou da reserva biol\u00f3gica marinha do arvoredo, de ser rebaixada de reserva pra parque pra poder ter atividades de empreiteiras, mergulho, etc, parede MUITO o enredo da novela das 9\nAvaro da N\u00f3brega est\u00e1 por tr\u00e1s disso, tenho certeza"
        },
        {
            "author_id": "1085542272161271809",
            "created_at": "2021-05-19T18:51:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395089842267099136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "10228272",
                        "start": 159,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395089842267099136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "18\u00aa Feira do Livro de Pinhel \n\nDe 18 a 23 de Maio, Pinhel recebe a 18\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Feira do Livro no Parque Municipal da Trincheira\n\nhttps://t.co/NE3Lt6AASi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-05-19T18:44:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395088110367686657"
            ],
            "id": "1395088110367686657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios convocam popula\u00e7\u00e3o para pedir pela cria\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o que lembre a passagem de Santos Dumont no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nhttps://t.co/pYHGZQIkGK\n\n#FozdoIgua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #concess\u00e3o #sugest\u00f5es #SantosDumont #mem\u00f3ria https://t.co/HVL9xp6ipz"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2021-05-19T18:08:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395078947717586946"
            ],
            "id": "1395078947717586946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 flagrada por armadilha fotogr\u00e1fica no Parque Estadual do Desengano; v\u00eddeo https://t.co/kk1vuiRA4O https://t.co/Us6krnf2A9"
        },
        {
            "author_id": "1129899362723737600",
            "created_at": "2021-05-19T18:00:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395077009265643523"
            ],
            "id": "1395077009265643523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vacina\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 em todas as Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade, na Central de Vacina\u00e7\u00e3o no gin\u00e1sio do Parque Municipal e tamb\u00e9m em formato drive thru\n\nLeia a not\u00edcia completa acessando o link abaixo\n\u27a1https://t.co/2FpfhzFdy7"
        },
        {
            "author_id": "70411993",
            "created_at": "2021-05-19T17:52:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395074913048965128"
            ],
            "id": "1395074913048965128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima semana a todos ..... ACC em Parque Nacional Do Kruguer , \u00c1frica Do Sul https://t.co/XbPoxi2avE"
        },
        {
            "author_id": "177577821",
            "created_at": "2021-05-19T17:42:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395072366645071873"
            ],
            "id": "1395072366645071873",
            "in_reply_to_user_id": "177577821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reportagem fala sobre o Espa\u00e7o ABC (Projeto Arte Brasileira Contempor\u00e2nea) no Parque Natural Municipal da Catacumba, localizado na Lagoa Rodrigo de Freitas na cidade do Rio de Janeiro e conta a origem do local e o que ele se tornou."
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2021-05-19T17:32:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395069759973122057"
            ],
            "id": "1395069759973122057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condena\u00e7\u00e3o por pesca ilegal em Reserva Biol\u00f3gica de SC \u00e9 mantida pela Justi\u00e7a. #NDmais https://t.co/Bb1jpaJnZK"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2021-05-19T17:32:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395069758886789121"
            ],
            "id": "1395069758886789121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condena\u00e7\u00e3o por pesca ilegal em Reserva Biol\u00f3gica de SC \u00e9 mantida pela Justi\u00e7a. #NDmais https://t.co/vaIM3cEBsW"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-05-19T17:06:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395063382970150920"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "3534080543",
                        "start": 190,
                        "username": "Camara_Foz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395063382970150920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima quinta-feira, 20 de maio, a C\u00e2mara de Foz vai sediar a audi\u00eancia p\u00fablica promovida pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e ICMbio a respeito da concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. @Camara_Foz \nhttps://t.co/v2rj6TzSOl https://t.co/dUh5ZrPN3F"
        },
        {
            "author_id": "1640670684",
            "created_at": "2021-05-19T16:57:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395061027369279499"
            ],
            "id": "1395061027369279499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o da Reserva do Arvoredo em parque nacional. Medida beneficia o turismo de mergulho e observa\u00e7\u00e3o. https://t.co/7D1SLmsJHF https://t.co/r4OFt7HR8i"
        },
        {
            "author_id": "1126531032612835330",
            "created_at": "2021-05-19T16:55:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395060446613417984"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1395060446613417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Radical de Deodoro ter\u00e1 \u00e1rea protegida pra ciclismo.\nhttps://t.co/NmPjjMhZhf"
        },
        {
            "author_id": "154962891",
            "created_at": "2021-05-19T16:53:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395060138210430977"
            ],
            "id": "1395060138210430977",
            "in_reply_to_user_id": "154962891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Roteiros da Biodiversidade: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins\" ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 14:00, com transmiss\u00e3o ao vivo. Participe!\n\n#biodiversidade #ecologia"
        },
        {
            "author_id": "154962891",
            "created_at": "2021-05-19T16:53:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395060132225196032"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "43347078",
                        "start": 245,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "86296574",
                        "start": 266,
                        "username": "SPVSBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395060132225196032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A s\u00e9rie de semin\u00e1rios \"Roteiros da Biodiversidade\" come\u00e7a hoje! No primeiro encontro ser\u00e1 abordada a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins, a mais importante das \u00e1reas protegidas situadas no litoral da Mata Atl\u00e2ntica, no Estado de S\u00e3o Paulo.\n\nApoio: @sosma \nOrganiza\u00e7\u00e3o: @SPVSBrasil"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-05-19T16:21:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395051934902538245"
            ],
            "id": "1395051934902538245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 198,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual do Desengano, no Norte Fluminense. #ODia https://t.co/OpJT0mCBc4"
        },
        {
            "author_id": "1380552753517367299",
            "created_at": "2021-05-19T15:53:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395044905865682949"
            ],
            "id": "1395044905865682949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar reabre Parque Municipal com lan\u00e7amento da campanha Fa\u00e7a Bonito - https://t.co/ay0Dudq3A4"
        },
        {
            "author_id": "20772487",
            "created_at": "2021-05-19T15:41:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395042000999694337"
            ],
            "id": "1395042000999694337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto que transforma a Reserva Marinha do Arvoredo em parque\u00a0nacional https://t.co/XCaO6W1BsA"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-05-19T15:34:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395040244064477187"
            ],
            "id": "1395040244064477187",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mirante fica no setor Serra da Carioca do Parque Nacional da Tijuca e, atualmente, est\u00e1 acess\u00edvel s\u00f3 a p\u00e9 ou de bicicleta. Por causa da pandemia, ve\u00edculos motorizados n\u00e3o est\u00e3o autorizados a circular na est. Dona Castorina, que \u00e9 a via do Parque que leva at\u00e9 a Vista Chinesa."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-05-19T15:33:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395039822918660097"
            ],
            "id": "1395039822918660097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os monitores ambientais do Parque Nacional da Tijuca est\u00e3o sempre com a m\u00e3o na massa, inclusive na conserva\u00e7\u00e3o de patrim\u00f4nios do Parque.\n\n\u00c9 o caso do \u00faltimo trabalho deles na Vista Chinesa.\n\nUm dos lugares mais visitados do Rio e do Parque foi v\u00edtima de picha\u00e7\u00f5es. Infelizmente. https://t.co/wMw1WJ6vvU"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T15:31:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395039399679770625"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1395039399679770625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/tyUHC7ZH42"
        },
        {
            "author_id": "50377652",
            "created_at": "2021-05-19T15:30:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395039090916081678"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95,
                        -25.05
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bdda5f08405a"
            },
            "id": "1395039090916081678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/eO4XV9KUje"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2021-05-19T14:53:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395029756215762947"
            ],
            "id": "1395029756215762947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente | Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o com trilha modelo. \u00c9 isso que deve se tornar o Parque Distrital das Copa\u00edbas, localizado no Lago Sul. \n\nVeja mais!\nhttps://t.co/86VMPdPhbu"
        },
        {
            "author_id": "1375988113944801285",
            "created_at": "2021-05-19T14:46:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395028049217863683"
            ],
            "id": "1395028049217863683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#CPIdoMMAJ\u00e1\nRicardo de Aquino Salles foi condenado em 19 de dezembro de 2018 por fraudar o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, quando estava \u00e0 frente da pasta do Meio Ambiente do ex-governador Alckmin.\nhttps://t.co/ZBy9zrdqFs"
        },
        {
            "author_id": "1888509882",
            "created_at": "2021-05-19T14:23:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395022294540500993"
            ],
            "id": "1395022294540500993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada como um solzinho da manh\u00e3 \ud83c\udf1e em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/kdgz2hEPgM"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-19T13:46:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395012968463491076"
            ],
            "id": "1395012968463491076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/8Tmc3LMm6R"
        },
        {
            "author_id": "52225062",
            "created_at": "2021-05-19T13:45:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395012634416717828"
            ],
            "id": "1395012634416717828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a o projeto de recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva do Arvoredo em parque nacional. Avan\u00e7o. O turismo pode auxiliar o ICMbio na fiscaliza\u00e7\u00e3o ativa daquela bela \u00e1rea. Em quase 30 anos, a pesca predat\u00f3ria seguiu praticamente sem efetivo combate. Inventar tese \u00e9 sempre bacaninha..."
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-19T13:13:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395004608049786883"
            ],
            "id": "1395004608049786883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins valida plano de preven\u00e7\u00e3o, manejo e combate ao fogo \ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\ude92\ud83d\udd25 https://t.co/UaWn5s0B6r"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-05-19T13:01:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1395001729251430407"
            ],
            "id": "1395001729251430407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reivindica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita nesta quinta-feira, 20, durante audi\u00eancia p\u00fablica em Foz para discutir concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/59JQWQGRff"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2021-05-19T12:52:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394999362258931717"
            ],
            "id": "1394999362258931717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com entrada gratuita, Floresta Nacional de Silv\u00e2nia recebe visitas agendadas. Passeio mostra a riqueza do Cerrado https://t.co/JOk315D15u https://t.co/jbjEWY7Fx9"
        },
        {
            "author_id": "81863293",
            "created_at": "2021-05-19T12:46:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394997853286699008"
            ],
            "id": "1394997853286699008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia proporciona passeio pela riqueza do cerrado: https://t.co/cvKgi9gdup"
        },
        {
            "author_id": "1366573924708999173",
            "created_at": "2021-05-19T12:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394996260285960197"
            ],
            "id": "1394996260285960197",
            "in_reply_to_user_id": "1366573924708999173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dia, ap\u00f3s transportar garimpeiros num avi\u00e3o da FAB \u2708\ufe0f\ud83e\ude99, o Lobo Mau acordou com um desejo doido de passar sua boiada sobre uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \ud83d\udc04\ud83c\udf33. Mas havia um problema: a \u00e1rea era protegida, por ser lar de uma esp\u00e9cie em extin\u00e7\u00e3o: a da Tatuzinho Vermelho."
        },
        {
            "author_id": "71076245",
            "created_at": "2021-05-19T12:35:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394995071485812741"
            ],
            "id": "1394995071485812741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/hCvKjsFGx3"
        },
        {
            "author_id": "1244273369060716545",
            "created_at": "2021-05-19T12:18:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394990866998210562"
            ],
            "id": "1394990866998210562",
            "in_reply_to_user_id": "575685012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dreebarros lago do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1319141287929520129",
            "created_at": "2021-05-19T12:13:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394989497440428034"
            ],
            "id": "1394989497440428034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia proporciona passeio pela riqueza do cerrado https://t.co/68VvSgSQtJ"
        },
        {
            "author_id": "1170089715174973440",
            "created_at": "2021-05-19T12:01:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394986457404743686"
            ],
            "id": "1394986457404743686",
            "in_reply_to_user_id": "45877913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jessicachalegra Katia abreu pensou que o Ernesto era \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e passou o trator por cima"
        },
        {
            "author_id": "3788621847",
            "created_at": "2021-05-19T11:27:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394978057065205761"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1394978057065205761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos, o santu\u00e1rio das baleias Jubarte!!! Sabe por qu\u00ea?\n.\nVenha descobrir: https://t.co/qvJAFqATJ9\n.\n#repostandoomundo #bahia #abrolhos #shotoniphone em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/iagSpanXom"
        },
        {
            "author_id": "3788621847",
            "created_at": "2021-05-19T11:24:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394977240887222278"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1394977240887222278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos - BA, o santu\u00e1rio das baleias Jubarte\n.\nQuer conhecer esse para\u00edso? Vamos l\u00e1 no canal: https://t.co/qvJAFqATJ9\n.\n#bahia #abrolhos #repostandoomundo #shotoniphone https://t.co/Ub9HExz5jH"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T11:17:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394975393862533120"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394975393862533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- JOANINHA \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83d\udc1e\ud83d\ude8c - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - PETR\u00d3POLIS  - RJ - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/MbiApT0oZo"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T11:15:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394975025812447234"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394975025812447234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - PETR\u00d3POLIS  - RJ  - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/YRvT16EV6O"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T11:13:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394974440149164038"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394974440149164038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- IGREJA DO BOMFIM - CORR\u00caAS - PETR\u00d3POLIS  - RJ - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/BR5WpFauGs"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T11:09:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394973407733760005"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394973407733760005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- BEN\u00c7\u00c3O DO DEUS MENTOR  - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/2wTMoBjqjL"
        },
        {
            "author_id": "44102989",
            "created_at": "2021-05-19T11:08:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394973286661074949"
            ],
            "id": "1394973286661074949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccO Monumento Natural do Cemit\u00e9rio das Praias Antigas de Alcantilado de Montedor recebeu, hoje, mais uma a\u00e7\u00e3o para a recupera\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica desta \u00e1rea classificada. Mais informa\u00e7\u00e3o em https://t.co/PphlAI6hZf https://t.co/FO2DMwfC89"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T11:06:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394972803355471888"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394972803355471888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - PETR\u00d3POLIS  - RJ - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/gbZgIgX4d5"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T11:05:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394972458114031617"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394972458114031617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- JOANINHA  \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c  #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/IM1Gw0kyYb"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T11:00:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394971264444420104"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394971264444420104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - PETR\u00d3POLIS  - RJ  \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Vs0BntvMe6"
        },
        {
            "author_id": "1206402303009406976",
            "created_at": "2021-05-19T10:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394970841235050499"
            ],
            "id": "1394970841235050499",
            "in_reply_to_user_id": "1206402303009406976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kimberly Leach, 12 anos, desapareceu em 9 fevereiro de 1978 e foi \u00e0 \u00faltima v\u00edtima do psicopata. Bundy sequestrou a crian\u00e7a perto de sua escola em Lake City, na Fl\u00f3rida. Ap\u00f3s dois meses desaparecida, seu corpo foi encontrado perto do Parque Estadual do Rio Suwannee. https://t.co/uK161qcKlK"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:57:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394970513651478530"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394970513651478530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PO\u00c7O DOS PRIMATAS - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - PETR\u00d3POLIS  - RJ  \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/iLNxeRQbg2"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:55:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394970066681221122"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394970066681221122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PO\u00c7O DA DUCHA - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - PETR\u00d3POLIS  - RJ  - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/QoKeUVV9Wt"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:54:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394969630230331396"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394969630230331396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - PETR\u00d3POLIS  - RJ - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ffcA0buAFu"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:52:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394969309236060163"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394969309236060163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - RJ - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/rIYFW7RdfQ"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:50:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394968718850015236"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394968718850015236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/TYqovRJotn"
        },
        {
            "author_id": "941251838",
            "created_at": "2021-05-19T10:42:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394966660285616136"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.42317,
                        -32.18074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "1394966660285616136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo visual da nossa Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim... Top...\n#taim #roadtrip #viagem #santavitoriadopalmar #partiu #highway em Taim https://t.co/k0FedWwIoo"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-05-19T10:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394966058553921539"
            ],
            "id": "1394966058553921539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 224,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As imagens mostram o animal caminhando pela trilha e at\u00e9 tirando um cochilo \ud83d\udca4 https://t.co/siY0uxsLIt #G1"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:36:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394965062423621639"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394965062423621639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ds3DgayM5K"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:34:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394964569265684489"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394964569265684489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/86vMV8RtnF"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:32:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394964238809042944"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394964238809042944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- DEUS MENTOR PRESENTE EM TODOS OS LUGARES  - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Sv79n9kX9f"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394963543267627008"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394963543267627008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- QUEM N\u00c3O \u00c9 VISTO,  N\u00c3O \u00c9 LEMBRADO  - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ZeWaDeFMff"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:28:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394963166451359747"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394963166451359747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- LUGARES MARAVILHOSOS  PARA CONHECER - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/9A1lqRb6mb"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:25:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394962423543644160"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394962423543644160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- VIAJAR TUDO DE BOM  - GRANDE BEIJO NO CORA\u00c7\u00c3O DE TODOS  - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/FJkJF1N6pl"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:21:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394961476578910210"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394961476578910210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- NATUREZA MARAVILHOSA  - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/VNrgXckSnu"
        },
        {
            "author_id": "576317858",
            "created_at": "2021-05-19T06:33:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394903949921095681"
            ],
            "id": "1394903949921095681",
            "in_reply_to_user_id": "576317858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As suspeitas de que laranjas foram transformados em donos de grandes peda\u00e7os de terra surgiu depois que o Ibama iniciou um levantamento da situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, que fica em regi\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica.\n\u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "58942612",
            "created_at": "2021-05-19T05:59:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394895513254862848"
            ],
            "id": "1394895513254862848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Salto S\u00e3o Francisco fecha para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica https://t.co/VcGhdWyxHs https://t.co/kXHOQ67Q9T"
        },
        {
            "author_id": "158080647",
            "created_at": "2021-05-19T05:09:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394882843130609668"
            ],
            "id": "1394882843130609668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "57183630",
            "created_at": "2021-05-19T03:57:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394864760135561216"
            ],
            "id": "1394864760135561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional - Di\u00e1rio de Tr\u00eas Lagoas https://t.co/u7xL3QHute"
        },
        {
            "author_id": "255262917",
            "created_at": "2021-05-19T03:20:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394855510843830279"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "142092456",
                        "start": 0,
                        "username": "JulianRoman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394855510843830279",
            "in_reply_to_user_id": "142092456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JulianRoman Parque Nacional 9am"
        },
        {
            "author_id": "550499603",
            "created_at": "2021-05-19T02:52:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394848400068300804"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "142092456",
                        "start": 0,
                        "username": "JulianRoman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394848400068300804",
            "in_reply_to_user_id": "142092456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JulianRoman Parque nacional - 9 am"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-19T02:15:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394838974808694785"
            ],
            "id": "1394838974808694785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u267b\ufe0f Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial da Reciclagem, a equipe do Naturatins da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Ilha do Bananal/Cant\u00e3o iniciou nesta semana uma campanha de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a coleta seletiva de lixo nos munic\u00edpios integrantes da APA."
        },
        {
            "author_id": "38750615",
            "created_at": "2021-05-19T02:03:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394835967710842881"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3364579,
                        -10.1781399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1394835967710842881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/wZg1183Eda"
        },
        {
            "author_id": "769142410601500674",
            "created_at": "2021-05-19T02:01:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394835575576928256"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "142092456",
                        "start": 0,
                        "username": "JulianRoman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394835575576928256",
            "in_reply_to_user_id": "142092456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JulianRoman Parque Nacional 9:00 am"
        },
        {
            "author_id": "1311626999471976448",
            "created_at": "2021-05-19T01:39:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394830093722308610"
            ],
            "id": "1394830093722308610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local onde foi gravado avatar e outros diversos filmes, um dos pontos tur\u00edsticos mais importantes da China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\n\n\ud83d\udccd Parque Nacional zhangjiajie, china\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 https://t.co/Sf1lyHiS0X"
        },
        {
            "author_id": "38750615",
            "created_at": "2021-05-19T00:29:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394812507144040448"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3364579,
                        -10.1781399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1394812507144040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/JXSEnDnH8k"
        },
        {
            "author_id": "1188923149129265153",
            "created_at": "2021-05-19T00:14:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394808605896019968"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "142092456",
                        "start": 0,
                        "username": "JulianRoman"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "1394808605896019968",
            "in_reply_to_user_id": "142092456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@JulianRoman 9 am parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1054379780433428480",
            "created_at": "2021-05-19T00:12:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394808106044035075"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1209333060925308928",
                        "start": 0,
                        "username": "Ririfms"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394808106044035075",
            "in_reply_to_user_id": "1209333060925308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ririfms parque nacional da chapada dos veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "706305793826660352",
            "created_at": "2021-05-18T23:53:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394803313540018181"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 0,
                        "username": "RomeuZema"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "128372940",
                        "start": 33,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394803313540018181",
            "in_reply_to_user_id": "1020798087449776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RomeuZema Cosplay do presidente @jairbolsonaro. Domingo vai cavalgar nos jumentinhos do Parque Municipal com o pessoal do agro mineiro."
        },
        {
            "author_id": "51861455",
            "created_at": "2021-05-18T23:35:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394798861256904706"
            ],
            "id": "1394798861256904706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro do Moreno segue para C\u00e2mara de Vereadores. https://t.co/U1jDbZexXO"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2021-05-18T23:34:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394798537528029187"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.2126707,
                        -26.76544921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "10e4768240a78e90"
            },
            "id": "1394798537528029187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#carrapateiro em Floresta Nacional de Ca\u00e7ador https://t.co/nFurksHxhT"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2021-05-18T23:27:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394796912277139458"
            ],
            "id": "1394796912277139458",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc CONEX\u00c3O ENTRE NATUREZA E CIDADE: o  Projeto de Lei Complementar que cria o Parque Municipal Sustent\u00e1vel da G\u00e1vea foi aprovado em 1\u00aa discuss\u00e3o. A proposta permite a ocupa\u00e7\u00e3o de um terreno de uma antiga ind\u00fastria, localizado pr\u00f3ximo ao Shopping da G\u00e1vea."
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-05-18T23:13:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394793190109089795"
            ],
            "id": "1394793190109089795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Serra das Antas em \u00c1guas Belas \u00e9 mais uma riqueza natural do agreste. Conversei com DorielBarros que encaminhou proposta para a @semaspernambuco estudar a cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no local (1/3)\n\n\ud83d\udcf8 Pedro Caldas e Camping&amp;Trilha AB https://t.co/8pLzSMs3Xf"
        },
        {
            "author_id": "67011306",
            "created_at": "2021-05-18T23:10:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394792536007446536"
            ],
            "id": "1394792536007446536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantida condena\u00e7\u00e3o por pesca ilegal na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo https://t.co/qI0IBL28CP"
        },
        {
            "author_id": "1229581430985981953",
            "created_at": "2021-05-18T22:42:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394785591162773504"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1261475058578571265",
                        "start": 0,
                        "username": "IsaquePinto2"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "76049312",
                        "start": 14,
                        "username": "senadorhumberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394785591162773504",
            "in_reply_to_user_id": "1261475058578571265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IsaquePinto2 @senadorhumberto A imunidade de rebanho s\u00f3 \u00e9 pior que col\u00f4nia de morcegos comandados pelo Dr\u00e1cula Odebrecht que vivem no Parque Nacional do Catimbau, no sert\u00e3o pernambucano."
        },
        {
            "author_id": "46444880",
            "created_at": "2021-05-18T22:34:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394783469247533059"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00275928,
                        -22.97974827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "1394783469247533059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini https://t.co/vTz1LYzoea"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2021-05-18T22:10:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394777380632289281"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.2126707,
                        -26.76544921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "10e4768240a78e90"
            },
            "id": "1394777380632289281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As #tirivas ou #tiribas ? em Floresta Nacional de Ca\u00e7ador https://t.co/SGcnO29rQv"
        },
        {
            "author_id": "1241007849498697729",
            "created_at": "2021-05-18T22:09:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394777278379347981"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1394777278379347981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/VN3nuNJi3S"
        },
        {
            "author_id": "542189802",
            "created_at": "2021-05-18T22:08:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394777053669609474"
            ],
            "id": "1394777053669609474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos maiores problemas de se trabalhar com uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 que a popula\u00e7\u00e3o em geral simplesmente N\u00c3O ENTENDE A NECESSIDADE DE EXISTIR A UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O NAQUELE LUGAR."
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-05-18T22:04:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394775823081623553"
            ],
            "id": "1394775823081623553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o por pesca ilegal na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo em SC (18/05/2021): O Tribunal Regional Federal da 4\u00aa Regi\u00e3o (TRF4) decidiu, na \u00faltima semana (12/5), negar proviment (...) https://t.co/dPz2meivn9 #Infojurid #trf4"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-18T22:01:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394775087400820742"
            ],
            "id": "1394775087400820742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O PL visa resolver a situa\u00e7\u00e3o de 210 fam\u00edlias que vivem dentro do Parque Estadual Rio Negro desde antes de sua cria\u00e7\u00e3o. Estabelece uma nova Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, UC onde a moradia de comunidades tradicionais \u00e9 permitida. \n\nhttps://t.co/SFDnH5qC2W"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-18T21:36:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394768900571549696"
            ],
            "id": "1394768900571549696",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA soma 2,16 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-18T21:36:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394768900076703745"
            ],
            "id": "1394768900076703745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 3 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 que somaram 0 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "81135963",
            "created_at": "2021-05-18T20:49:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394757056545140742"
            ],
            "id": "1394757056545140742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o por pesca ilegal na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo em SC: https://t.co/k1hMC9zCCL https://t.co/7ljQ22WbHM"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-05-18T20:42:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394755255347392515"
            ],
            "id": "1394755255347392515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opini\u00e3o: Duplica\u00e7\u00e3o da BR-101 amea\u00e7a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama\n_\nA duplica\u00e7\u00e3o da rodovia federal BR-101 pode oferecer ainda mais impactos ambientais para a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Esp\u00edrito Santo, a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama. https://t.co/itflyj6PFY"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2021-05-18T20:13:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394748019346608130"
            ],
            "id": "1394748019346608130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural valida plano de preven\u00e7\u00e3o, manejo e combate ao fogo https://t.co/7nQlh8pWJA"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2021-05-18T20:02:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394745294869471240"
            ],
            "id": "1394745294869471240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Costa de Dexo\nMonumento natural\n\ud83d\udccd Oleiros\n#galiciaslow #mari\u00f1ascoru\u00f1esas https://t.co/SBQgosVKAE"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-18T20:02:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394745178922045440"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394745178922045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- QUEM N\u00c3O \u00c9 VISTO,  N\u00c3O \u00c9 LEMBRADO  - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d#diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/CLLJY5JmkO"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-18T20:00:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394744848939425792"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394744848939425792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- VIAJAR TUDO DE BOM  \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/beDrkiOel7"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-18T19:55:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394743549166456834"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394743549166456834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- NATUREZA DE DEUS MENTOR - AGRADE\u00c7A SEMPRE  - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/XOWBVzC0EV"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-18T19:53:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394743049192939522"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394743049192939522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- QUEM N\u00c3O \u00c9 VISTO, N\u00c3O \u00c9 LEMBRADO  \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/PNliLW8yxl"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-18T19:52:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394742695369842688"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394742695369842688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - RJ - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/En3svouZbj"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2021-05-18T19:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394737050046242816"
            ],
            "id": "1394737050046242816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF-4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de dono de cavalos por dano em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/nJBcsP2oND"
        },
        {
            "author_id": "146265569",
            "created_at": "2021-05-18T19:27:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394736503243350018"
            ],
            "id": "1394736503243350018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era uma vez um monumento natural.  https://t.co/4OE5mzSzwW"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2021-05-18T18:47:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394726287495901187"
            ],
            "id": "1394726287495901187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto de lei enviado \u00e0 Assembleia Legislativa cria uma Reserva do Desenvolvimento Sustent\u00e1vel no Baixo Rio Negro, no Amazonas, e redelimita parque estadual e APA\n\nConfira:\nhttps://t.co/1g0KvUYkEp"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-05-18T18:29:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394721782217773063"
            ],
            "id": "1394721782217773063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz e C\u00e9u Azul v\u00e3o sediar audi\u00eancias p\u00fablicas sobre a nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \nEm Foz, a audi\u00eancia ser\u00e1 na quinta (20). Em C\u00e9u Azul, na sexta (21). \n\nhttps://t.co/G6sLrkWaJG\n\n#ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #Paran\u00e1 #Brasil #concess\u00e3o https://t.co/va6tpJ2xpq"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2021-05-18T18:24:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394720581371764747"
            ],
            "id": "1394720581371764747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara sedia audi\u00eancia p\u00fablica sobre nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/7UcnFQrrN3 https://t.co/T7jKK036Uj"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-05-18T18:15:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394718343043719172"
            ],
            "id": "1394718343043719172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara de Foz debate nova concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/iL1XwEXPFG"
        },
        {
            "author_id": "1074550471",
            "created_at": "2021-05-18T18:04:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394715453856047104"
            ],
            "id": "1394715453856047104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Eventos avan\u00e7a\nhttps://t.co/MoYzYVc7ce https://t.co/4iEppgotPB"
        },
        {
            "author_id": "84704689",
            "created_at": "2021-05-18T17:58:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394713982351642624"
            ],
            "id": "1394713982351642624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional https://t.co/mKnA8pxFcA"
        },
        {
            "author_id": "37665648",
            "created_at": "2021-05-18T17:36:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394708527852228613"
            ],
            "id": "1394708527852228613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00d3TIMA NOT\u00cdCIA: APROVADO na Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel\nprojeto de minha autoria e que transforma a Reserva do Arvoredo em Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-05-18T17:15:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394703108895301638"
            ],
            "id": "1394703108895301638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o indignada com casas junto ao Parque Nacional: \u201cEm 19, s\u00f3 uma cum https://t.co/OVMXfHng4a #BlocoDeEsquerda #Pol\u00edtica #VieiraDoMinho"
        },
        {
            "author_id": "1048705076905304064",
            "created_at": "2021-05-18T16:49:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394696537524035590"
            ],
            "id": "1394696537524035590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observando os valores de entrada do Parque Estadual do Rio Doce \nR$ 20.00\n\nParece barato mais n\u00e3o \u00e9 devido ao alto ICMS que todos os Mineiros pagam al\u00e9m de outros impostos.\n\nSei das necessidades mais tamb\u00e9m tenho ci\u00eancia da arrecada\u00e7\u00e3o que o imposto tem."
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2021-05-18T16:45:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394695626068316165"
            ],
            "id": "1394695626068316165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Com objetivo de permitir atividades tur\u00edsticas e mergulho, comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional. https://t.co/8UCeACCmTY"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-05-18T16:04:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394685233446809602"
            ],
            "id": "1394685233446809602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rio de cavalos que danificaram vegeta\u00e7\u00e3o nativa na Floresta Nacional de Canela (RS) (17/05/2021): Em sess\u00e3o virtual de julgamento realizada na \u00faltima semana (11/5), a 7\u00aa Turma do Tribunal Regiona (...) https://t.co/D6eD0g3gQw #Infojurid #trf4"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-05-18T15:47:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394681003252363266"
            ],
            "id": "1394681003252363266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional https://t.co/d6b2325LLc"
        },
        {
            "author_id": "97247408",
            "created_at": "2021-05-18T15:40:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394679235957202950"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "60424398",
                        "start": 72,
                        "username": "rodrigoagost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394679235957202950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#APROVADO - A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente aprovou o relat\u00f3rio do deputado @rodrigoagost (PSB/SP) ao PL 4.198/2012 que recategoriza a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo em Parque Nacional Marinho do Arvoredo. Entenda a quest\u00e3o. https://t.co/1xLNjs8EvR"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-05-18T15:40:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394679194181799943"
            ],
            "id": "1394679194181799943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional https://t.co/9nN31RNbtT"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-18T15:35:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394678146738233346"
            ],
            "id": "1394678146738233346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 6 de maio de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,22 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "59870878",
            "created_at": "2021-05-18T15:34:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394677834313084929"
            ],
            "id": "1394677834313084929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "K\u00e1tia Abreu chamou o pai do Ernesto Ara\u00fajo de \"Terra Ind\u00edgena\", a m\u00e3e de \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\" e passou o trator em cima"
        },
        {
            "author_id": "1105646671042674688",
            "created_at": "2021-05-18T15:30:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394676773191921664"
            ],
            "id": "1394676773191921664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional \u2013\u00a0Not\u00edcias https://t.co/AKDolSYmJn"
        },
        {
            "author_id": "43103633",
            "created_at": "2021-05-18T15:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394676662927863808"
            ],
            "id": "1394676662927863808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Katia Abreu merecia uns 10 hectares de \u00e1rea protegida pra desmatar s\u00f3 por causa dessa fala"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2021-05-18T15:29:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394676468467314695"
            ],
            "id": "1394676468467314695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional  https://t.co/lbERCjlagX"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-05-18T15:27:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394675933840166913"
            ],
            "id": "1394675933840166913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional https://t.co/MPstmzZgB7"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2021-05-18T15:27:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394675922448502789"
            ],
            "id": "1394675922448502789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional https://t.co/HyiQifHBqp https://t.co/w62kfc9iJB"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2021-05-18T15:02:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394669669613809666"
            ],
            "id": "1394669669613809666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "OBSERVA\u00c7\u00c3O DE AVES\nArtigo de Susana e Wagner Coppede.\n\"O encantador Parque Nacional do Itatiaia (RJ/MG)\"\nhttps://t.co/ce34dQOH7I https://t.co/9V5YD1QuZJ"
        },
        {
            "author_id": "2194394539",
            "created_at": "2021-05-18T14:39:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394664015289360387"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1394664015289360387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/SSqC0WyubC"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2021-05-18T14:29:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394661468923121664"
            ],
            "id": "1394661468923121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF-4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de dono de cavalos por dano em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Veja mais em: Tribuna do Sert\u00e3o - https://t.co/cez9dsn8kj"
        },
        {
            "author_id": "93014368",
            "created_at": "2021-05-18T13:55:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394652888232759298"
            ],
            "id": "1394652888232759298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEX - Produtos Jur\u00eddicos - TRF4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rio de cavalos que danificaram vegeta\u00e7\u00e3o nativa na Floresta Nacional de Canela (RS) https://t.co/puNRdnsEtv"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2021-05-18T13:51:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394651758559956993"
            ],
            "id": "1394651758559956993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acesso ao Mestre \u00c1lvaro, que faz parte de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, possui quatro trilhas: al\u00e9m da Trilha das Furnas h\u00e1 a Norte, Tr\u00eas Marias e Pitanga. \nhttps://t.co/ZMSjjEBPVP"
        },
        {
            "author_id": "28812343",
            "created_at": "2021-05-18T13:48:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394651184821067787"
            ],
            "id": "1394651184821067787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva aqui nas redondezas do Parque Estadual da Pedra Branca\n\n\ud83d\ude33\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "1102922243057815552",
            "created_at": "2021-05-18T13:32:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394646992580747266"
            ],
            "id": "1394646992580747266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu preciso voltar \u00e0s minhas origens de ir pro parque municipal pra n\u00e3o fazer absolutamente nada"
        },
        {
            "author_id": "3623816603",
            "created_at": "2021-05-18T13:07:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394640664655241218"
            ],
            "id": "1394640664655241218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00aa Turma do TRF-4 decidiu, por unanimidade, negar recurso contra decis\u00e3o de 1\u00aa inst\u00e2ncia que condenou morador de Canela (RS) causar dano direto ou indireto \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, com pena de 1 ano, 4 meses e 10 dias de reclus\u00e3o em regime semiaberto\n\nhttps://t.co/znrpeXf7pE"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-18T12:56:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394638100303859712"
            ],
            "id": "1394638100303859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Urubu-de-cabe\u00e7a-preta\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/54oheIkzyw"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2021-05-18T12:11:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394626671521812485"
            ],
            "id": "1394626671521812485",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m em 1\u00aa discuss\u00e3o, projeto que cria o Parque Municipal Sustent\u00e1vel da G\u00e1vea. A ideia \u00e9 possibilitar a cria\u00e7\u00e3o de um espa\u00e7o p\u00fablico dentro da \u00e1rea privada, permitindo a ocupa\u00e7\u00e3o do local com lojas, salas e resid\u00eancias.\nPara saber mais, acesse https://t.co/aIFtcz26iD"
        },
        {
            "author_id": "1192243417440563201",
            "created_at": "2021-05-18T11:57:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394623136470085633"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394623136470085633",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ok, mas poderia responder tamb\u00e9m sobre o que ela lhe atacou e n\u00e3o somente atacar de volta. Como ficou a a\u00e7\u00e3o para desmobilizar o fazendeiro e sua boiada dentro de \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "36347847",
            "created_at": "2021-05-18T11:12:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394611952719122434"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1394611952719122434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia com hort\u00eancias!\ud83d\udcae\n.\n#parnacapara\u00f3 #60anosdoparque #ParqueNacionalDoCaparao #PedraMenina #Capara\u00f3 #PicoDaBandeira #EspiritoSanto #Brasil em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/4a4PniYkCP"
        },
        {
            "author_id": "3859415952",
            "created_at": "2021-05-18T11:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394608716717207553"
            ],
            "id": "1394608716717207553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Onuma Quasi-Parque Nacional, prov\u00edncia de Hokkaido. Este parque nacional apresenta o Lago Onuma, o Lago Konuma, o P\u00e2ntano Junsai e o Monte de 1.131 metros de altura. Komagatake como pano de fundo. Este p\u00e2ntano surgiu devido a erup\u00e7\u00e3o do Monte Komagatake. Foto de Tomohiro Hara. https://t.co/SqJyGo6A9g"
        },
        {
            "author_id": "19250027",
            "created_at": "2021-05-18T10:35:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394602588566441997"
            ],
            "id": "1394602588566441997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantida condena\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rio de cavalos que danificaram vegeta\u00e7\u00e3o nativa em Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/bnVNXPZUuD"
        },
        {
            "author_id": "628704396",
            "created_at": "2021-05-18T10:31:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394601489621037060"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "163063411",
                        "start": 0,
                        "username": "Barbosa_Leandro"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "64706049",
                        "start": 32,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "64706049",
                        "start": 42,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394601489621037060",
            "in_reply_to_user_id": "163063411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Barbosa_Leandro @Borges23Leila @jdoriajr @jdoriajr Que hist\u00f3ria \u00e9 essa de ceder \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para aeroporto?"
        },
        {
            "author_id": "1092556455742443520",
            "created_at": "2021-05-18T01:51:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394470626115657730"
            ],
            "id": "1394470626115657730",
            "in_reply_to_user_id": "1092556455742443520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10- Ser t\u00e3o velho cerrado\nMoradores da Chapada dos Veadeiros procuram novas formas de desenvolver a regi\u00e3o sem  agredir o meio ambiente. O desafio \u00e9 conciliar com ao manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pouso Alto.\n\n\ud83d\udcfa NETFLIX https://t.co/rVarFfRVRw"
        },
        {
            "author_id": "1189683827490349059",
            "created_at": "2021-05-18T01:45:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394469138286972930"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "70169722",
                        "start": 0,
                        "username": "amandadcl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394469138286972930",
            "in_reply_to_user_id": "1189683827490349059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandadcl Pq ela ia querer comer minha Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "356848783",
            "created_at": "2021-05-18T01:34:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394466478934700036"
            ],
            "id": "1394466478934700036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebi pelo WhatsApp. Sobre um aeroporto em Jundia\u00ed em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/uX5AsWfe2B"
        },
        {
            "author_id": "1261162089864818689",
            "created_at": "2021-05-18T01:19:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394462714697854977"
            ],
            "id": "1394462714697854977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece meu Salem, mas \u00e9 selvagem \ud83e\udd70\ud83d\udc08 https://t.co/7mkqAWmh9x"
        },
        {
            "author_id": "67011306",
            "created_at": "2021-05-18T00:39:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394452607805100036"
            ],
            "id": "1394452607805100036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantida condena\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rio de cavalos que danificaram vegeta\u00e7\u00e3o nativa na Floresta Nacional de Canela https://t.co/V7j11vbped"
        },
        {
            "author_id": "3431996242",
            "created_at": "2021-05-18T00:32:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394450759190724615"
            ],
            "id": "1394450759190724615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Este trecho \u00e9 conhecido como Caminho para o Inferno no Parque Nacional das Cavernas de Carlsbad, Novo M\u00e9xico. https://t.co/sozwXFOGWK"
        },
        {
            "author_id": "38750615",
            "created_at": "2021-05-18T00:15:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394446496523771908"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3364579,
                        -10.1781399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1394446496523771908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/9YKYBPAZ4r"
        },
        {
            "author_id": "77457267",
            "created_at": "2021-05-17T23:17:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394431806401810433"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "32101740",
                        "start": 120,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "122a87810d578006"
            },
            "id": "1394431806401810433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bares est\u00e3o abertos e parques n\u00e3o... pode explicar o porqu\u00ea o Parque Estadual dos Pirineus n\u00e3o reabriu ainda governador @ronaldocaiado? https://t.co/iY2W9hmVEP"
        },
        {
            "author_id": "1108901198063652864",
            "created_at": "2021-05-17T23:14:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394431166103576578"
            ],
            "id": "1394431166103576578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha prioridade \u00e9 garantir sua felicidade! \u2764\n\n#arpuro\ud83c\udf43\ud83d\udc9a\u267b\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf04\ud83c\udf2b\ufe0f   #itatiaiarj #mozao\ud83d\ude0d  #esposagata #folgamerecida #segundafeiraaben\u00e7oada em Parque Nacional do Itatiaia,RJ-Brasil https://t.co/6rXGMKuVar"
        },
        {
            "author_id": "81135963",
            "created_at": "2021-05-17T22:24:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394418569887338499"
            ],
            "id": "1394418569887338499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rio de cavalos que danificaram vegeta\u00e7\u00e3o nativa na Floresta Nacional de Canela (RS): https://t.co/2aaoPcCtnV https://t.co/T1OUz53gej"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-05-17T22:13:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394415764015300611"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "22914738",
                        "start": 198,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394415764015300611",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tenente-coronel da Pol\u00edcia Militar de S\u00e3o Paulo que preside o ICMBio, nomeado por Salles, suspendeu a retirada de gado ilegal da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Nascentes da Serra do Cachimbo, no Par\u00e1.  O @o_eco apurou que a ordem veio do gabinete do ministro. Que ali\u00e1s... https://t.co/5ImLAKceA3"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-17T21:34:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394406032382722051"
            ],
            "id": "1394406032382722051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 5 de maio de 2021, o desmatamento de 0,01 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Amazonas. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para o PARQUE NACIONAL MAPINGUARI foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1392113392392019976",
            "created_at": "2021-05-17T21:22:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394403056985329666"
            ],
            "id": "1394403056985329666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/N3ACLWDQWh"
        },
        {
            "author_id": "139952209",
            "created_at": "2021-05-17T20:30:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394389949206642688"
            ],
            "id": "1394389949206642688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma das poucas alegrias que tive no ultimo ano foi ir na floresta nacional de canela https://t.co/umFvA3DP8Y"
        },
        {
            "author_id": "84110051",
            "created_at": "2021-05-17T20:28:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394389363522478080"
            ],
            "id": "1394389363522478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "TCU analisa pela primeira vez desestatiza\u00e7\u00e3o de floresta nacional\nhttps://t.co/k2fj58sQ8s"
        },
        {
            "author_id": "38750615",
            "created_at": "2021-05-17T20:11:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394385217784324096"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3364579,
                        -10.1781399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1394385217784324096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/UDKhQhH6tm"
        },
        {
            "author_id": "1932543516",
            "created_at": "2021-05-17T19:35:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394375973257289738"
            ],
            "id": "1394375973257289738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \u00e9 at\u00e9 daora https://t.co/aqNZWtXlTz"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-05-17T18:13:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394355456034889731"
            ],
            "id": "1394355456034889731",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na regi\u00e3o de Ponta Grossa, no norte do Paran\u00e1, existem \u00e1reas relictas de Cerrado, sobretudo dentro do parque nacional de Vila Velha.\nhttps://t.co/Bh6Lm2l2Xv https://t.co/0EUcpTPSvs"
        },
        {
            "author_id": "1377581252883136515",
            "created_at": "2021-05-17T18:07:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394353797120548864"
            ],
            "id": "1394353797120548864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Parque Estadual criado no Paran\u00e1, em 1953, pela Lei Estadual n\u00ba1.292. Alguns anos depois, em 1966, foi tombados pelo Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico do Estado do Paran\u00e1. \n\nQuer saber mais sobre o lugar? Conhe\u00e7a atrav\u00e9s do nosso site: https://t.co/gLeF0J5x6m\n\n#VemSerFeliz https://t.co/u6BE8RQgwi"
        },
        {
            "author_id": "102778928",
            "created_at": "2021-05-17T18:06:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394353646121459719"
            ],
            "id": "1394353646121459719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pioneira, concess\u00e3o do Parque Igua\u00e7u completa 20 anos com saldo positivo https://t.co/EsoUWaoKn6"
        },
        {
            "author_id": "1083017623837777921",
            "created_at": "2021-05-17T18:05:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394353334681747461"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9d391b1c82004"
            },
            "id": "1394353334681747461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos temas do dia, destaco o PLL 116/18, que flexibiliza as regras de transporte hidrovi\u00e1rio na Orla do Gua\u00edba sem considerar o impacto socioambiental, al\u00e9m de permitir uma amplia\u00e7\u00e3o da privatiza\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! Vamos lutar contra esse projeto! https://t.co/EF01Ad9wmI"
        },
        {
            "author_id": "4787888175",
            "created_at": "2021-05-17T17:40:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394347207835492360"
            ],
            "id": "1394347207835492360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pena de grilagem de terras da Uni\u00e3o ou de Estado deveria ser de 5 a 10 anos de reclus\u00e3o, multa equivalente a 5 vezes o que o grileiro ganhou com a terra e a devolu\u00e7\u00e3o do lote\n\nse for em \u00e1rea protegida por lei federal ou estadual, a pena seria de 8 a 15 anos"
        },
        {
            "author_id": "721387035706200064",
            "created_at": "2021-05-17T17:34:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394345645671079936"
            ],
            "id": "1394345645671079936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique : Nasceu um Novo Parque Nacional - https://t.co/bGV0Y9PPtS https://t.co/IeeaelNqfb"
        },
        {
            "author_id": "184866969",
            "created_at": "2021-05-17T17:33:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394345299708047360"
            ],
            "id": "1394345299708047360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre coisas legais em Blumenau\n~ aqui tem um parque municipal s\u00f3 pra cachorros. \u00c9 uma \u00e1rea verde bem grande onde \u00e9 poss\u00edvel deixa-los brincando soltos\n\nN\u00e3o sei se \u00e9 algo comum no Brasil, mas pra mim foi novidade"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2021-05-17T16:41:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394332294089957378"
            ],
            "id": "1394332294089957378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cascatinha Taunay \u00e9 a maior queda d'\u00e1gua do Parque Nacional da Tijuca. Fica pr\u00f3ximo a entrada do parque no Alto da Boa Vista. O banho \u00e9 proibido no local.\n\n#girocariocatour #cascatadiamantina #florestadatijuca #natureza https://t.co/pqcbyeKu0g"
        },
        {
            "author_id": "325936325",
            "created_at": "2021-05-17T16:13:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394325310783606800"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "53eb04e93d7d3333"
            },
            "id": "1394325310783606800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cume do Morro do Couto, Parque Nacional de Itatiaia!!!\n\nSalve a Na\u00e7\u00e3o Flamenguista!!! https://t.co/s9o6wBimzJ"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2021-05-17T15:34:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394315319917821953"
            ],
            "id": "1394315319917821953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, ou PARNASO, como tamb\u00e9m \u00e9 conhecido, \u00e9 o terceiro #parque mais antigo do Brasil. Clique para conhecer detalhes do parque.\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/vRCP6kU3Jc https://t.co/ZfS520Y9cy"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-17T15:34:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394315286073909249"
            ],
            "id": "1394315286073909249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,01 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE BALATA-TUFARI / Amazonas no dia 5 de maio de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "394856629",
            "created_at": "2021-05-17T15:33:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394315129907519488"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "315295489",
                        "start": 111,
                        "username": "FelipeDant"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394315129907519488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foto de viagem voc\u00ea mais se orgulha em ter no celular? \ud83d\udcf1 Cola aqui nos coment\u00e1rios, para a gente ver \ud83d\ude0e\n\n\ud83d\udcf8 @felipedant (IG)\n\ud83d\udccd Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3rio - Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 https://t.co/9oHVsUuqBk"
        },
        {
            "author_id": "486976545",
            "created_at": "2021-05-17T15:19:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394311520641761281"
            ],
            "id": "1394311520641761281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia leva policiais a terreno que estava sendo desmatado na zona de amortecimento de parque municipal, em Cabo Frio https://t.co/FfcJhLHsCT"
        },
        {
            "author_id": "486976545",
            "created_at": "2021-05-17T15:07:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394308502840123392"
            ],
            "id": "1394308502840123392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia leva policiais a terreno que estava sendo desmatado na zona de amortecimento de parque municipal, em Cabo Frio\nhttps://t.co/ZUSI5urNb0"
        },
        {
            "author_id": "272610805",
            "created_at": "2021-05-17T15:05:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394308108990795776"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1394308108990795776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza e seu poder de revigorar energias \ud83c\udf31 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ubJTfJ16p2"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-05-17T15:04:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394307789665808387"
            ],
            "id": "1394307789665808387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Artigo publicado hoje pela manh\u00e3 onde fizemos um invent\u00e1rio dos anf\u00edbios e r\u00e9pteis do Parque Nacional da Floresta da Tijuca, no Rio de Janeiro. \n\nhttps://t.co/3yaeQ0y1t5"
        },
        {
            "author_id": "408347476",
            "created_at": "2021-05-17T14:44:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394302785731108865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "408347476",
                        "start": 92,
                        "username": "aytoguadaira"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "151778211",
                        "start": 115,
                        "username": "carnacea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394302785731108865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#alcal\u00e1deguada\u00edra con Monumento Natural Riberas del Guada\u00edra a FITUR ocio, turismo, deporte @aytoguadaira delegada @carnacea  https://t.co/Ph2YeebrXU https://t.co/HN8aCR1I0A"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-05-17T14:39:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394301599372169216"
            ],
            "id": "1394301599372169216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou um espa\u00e7o de conviv\u00eancia para turistas, com sala de reuni\u00f5es e at\u00e9 um museu no Parque Estadual de Terra Ronca?\nhttps://t.co/P026ErNVfI"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-17T14:28:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394298763921985536"
            ],
            "id": "1394298763921985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/V3D0aHHMR1"
        },
        {
            "author_id": "82742639",
            "created_at": "2021-05-17T14:01:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394291882088349700"
            ],
            "id": "1394291882088349700",
            "in_reply_to_user_id": "82742639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem falar no dia que umas amigas e eu alugamos um carro pra ir visitar um vulc\u00e3o, que fica num parque nacional perto de San Jos\u00e9. A gente se perdeu na volta e teve que passar por dentro de uma cidade. Por sorte, eu tinha um mapa, a\u00ed perguntamos a um senhor onde ficava a rua"
        },
        {
            "author_id": "981928910324748288",
            "created_at": "2021-05-17T14:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394291619080310789"
            ],
            "id": "1394291619080310789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa voltou a abrir as portas aos visitantes para a retoma das actividades, seguindo os protocolos de seguran\u00e7a. \nO Absa Mo\u00e7ambique, como parceiro deste local emblem\u00e1tico, felicita o Parque pela sua reabertura. #AbsaMo\u00e7ambique #ParqueNacionalGorongosa https://t.co/wISTSHWAOt"
        },
        {
            "author_id": "1392481313337249794",
            "created_at": "2021-05-17T13:54:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394290245840084993"
            ],
            "id": "1394290245840084993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O turismo no Parque Nacional Altyn Emel e no Parque Nacional Charyn Canyon na regi\u00e3o de Almaty se concentrar\u00e1 no patrim\u00f4nio hist\u00f3rico da regi\u00e3o. O an\u00fancio foi feito pelo servi\u00e7o de parques nacionais em #Cazaquist\u00e3o\ud83c\uddf0\ud83c\uddff"
        },
        {
            "author_id": "1392481313337249794",
            "created_at": "2021-05-17T13:53:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394289983423492100"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "613128778",
                        "start": 0,
                        "username": "TheAstanaTimes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394289983423492100",
            "in_reply_to_user_id": "613128778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheAstanaTimes O turismo no Parque Nacional Altyn Emel e no Parque Nacional Charyn Canyon na regi\u00e3o de Almaty se concentrar\u00e1 no patrim\u00f4nio hist\u00f3rico da regi\u00e3o. O an\u00fancio foi feito pelo servi\u00e7o de parques nacionais em #Cazaquist\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "137658244",
            "created_at": "2021-05-17T13:28:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394283695826259970"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53845934,
                        -23.68890005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1394283695826259970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo em Parque Estadual Ch\u00e1cara Baronesa https://t.co/qXpiEJc679"
        },
        {
            "author_id": "850498502",
            "created_at": "2021-05-17T13:26:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394283248545681412"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20285,
                        -22.97236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1394283248545681412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo com amigos maravilhosos.\nPor mais dias como esse.\n#amigos #dan\u00e7a #dialindo #viver #vidasaudavel #vivaavida em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/ag5tMG333x"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2021-05-17T13:20:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394281633377886214"
            ],
            "id": "1394281633377886214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gato-palheiro mel\u00e2nico \u00e9 flagrado em em parque estadual; entenda o\u00a0fen\u00f4meno https://t.co/I5AKzLOJl9"
        },
        {
            "author_id": "53716033",
            "created_at": "2021-05-17T13:04:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394277627393978368"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1394277627393978368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Permita-se viver intensamente!\n@casalmultistrada em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ZuPdthOhFd"
        },
        {
            "author_id": "1204071469409538048",
            "created_at": "2021-05-17T12:59:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394276475000528899"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394276475000528899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u0101o perca s\u00e9rie dos v\u00eddeo da nossa ida para A Floresta Nacional do Tapaj... https://t.co/9MXY9GP91X via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1204071469409538048",
            "created_at": "2021-05-17T12:59:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394276418272600067"
            ],
            "id": "1394276418272600067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 N\u0101o perca s\u00e9rie dos v\u00eddeo da nossa ida para A Floresta Nacional do Tapaj\u2026 https://t.co/tcSARyqUsL"
        },
        {
            "author_id": "3892303515",
            "created_at": "2021-05-17T12:34:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394270119027748865"
            ],
            "id": "1394270119027748865",
            "in_reply_to_user_id": "3892303515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o de Barreirinhas (MA), uma das portas de entrada do famoso Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e suas belezas naturais \u00fanicas, ganhar\u00e1 em breve uma nova estrutura para refor\u00e7ar a recep\u00e7\u00e3o de visitantes."
        },
        {
            "author_id": "1319587765487632385",
            "created_at": "2021-05-17T12:01:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394261720869347332"
            ],
            "id": "1394261720869347332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito estaria invadindo uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no bairro Jardim do Yp\u00ea.\nhttps://t.co/fl32URb57L\n#odiario\n#odiariodemogi\n#MogidasCruzes\n#AltoTiet\u00ea\n#Not\u00edciaMogi"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-17T11:33:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394254739450171392"
            ],
            "id": "1394254739450171392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 4 de maio de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,06 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA JUAMI-JAPUR\u00c1 / Amazonas. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA JUAMI-JAPUR\u00c1 foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1317069597590380544",
            "created_at": "2021-05-17T11:30:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394253946202595328"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "20646711",
                        "start": 91,
                        "username": "UNESCO"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "473544247",
                        "start": 206,
                        "username": "educoelhoguia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394253946202595328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EncantosDoBrasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7: Nosso Parque Nacional Serra da Capivara (PI), \u00e9 Patrim\u00f4nio Mundial da @unesco e um dos pontos tur\u00edsticos mais importantes do Brasil. Se voc\u00ea nunca visitou, pode colocar na lista! \u2705\n.\n\ud83d\udcf8 @educoelhoguia https://t.co/npttEneoiN"
        },
        {
            "author_id": "221082342",
            "created_at": "2021-05-17T11:12:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394249548403462147"
            ],
            "id": "1394249548403462147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/t4O9KHNoc4"
        },
        {
            "author_id": "871509608",
            "created_at": "2021-05-17T09:55:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394230200112668675"
            ],
            "id": "1394230200112668675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dende o Monumento Natural Dexo-Serantes\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/431fY2cFKG"
        },
        {
            "author_id": "379402724",
            "created_at": "2021-05-17T08:44:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394212215922860032"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "462652602",
                        "start": 0,
                        "username": "Gutbyra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394212215922860032",
            "in_reply_to_user_id": "462652602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gutbyra Aqui no Rio, as franjas do Parque Estadual da Pedra Branca est\u00e1 sempre sendo invadida por vagabundos milicianos. Vargem Grande tem sofrido bastante com esses grileiros malditos."
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-17T06:05:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394172316486180866"
            ],
            "id": "1394172316486180866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada dos Pinhos\nPedra Azul\nDomingos Martins ES em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/y9iVd094dW"
        },
        {
            "author_id": "1376263085904818176",
            "created_at": "2021-05-17T04:29:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394148002315526149"
            ],
            "id": "1394148002315526149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Christian Spencer, fot\u00f3grafo australiano que vive no Brasil h\u00e1 19 anos, capturou um momento muito especial no Parque Nacional do Itatiaia, no Rio de Janeiro: um lindo arco-\u00edris nas asas de um beija-flor! https://t.co/3f1XNgRnA3"
        },
        {
            "author_id": "1340853592715128841",
            "created_at": "2021-05-17T03:49:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394137908827860995"
            ],
            "id": "1394137908827860995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "parque municipal https://t.co/YqdqiVKh77"
        },
        {
            "author_id": "1173721246493814785",
            "created_at": "2021-05-17T03:09:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394127980629213184"
            ],
            "id": "1394127980629213184",
            "in_reply_to_user_id": "1173721246493814785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "teve uma fase de uns dates meio cult, era parque municipal, pal\u00e1cio das artes, leitura da savassi, cad\u00ea 3 cora\u00e7\u00f5es. a Luiza adolescente era uma chatice credo"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2021-05-17T01:14:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394098871727427591"
            ],
            "id": "1394098871727427591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil...Fechando o fds de terapia \ud83d\udc86\ud83d\udc4c\u270c\ud83d\udcaa com essa galera \ud83d\udd1d demais . Que venham muitos fds como esse! \ud83d\udc4c\u270c\ud83d\ude4c\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/QwqopVb49z"
        },
        {
            "author_id": "1285195595095908352",
            "created_at": "2021-05-17T00:21:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394085527738007555"
            ],
            "id": "1394085527738007555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 148,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Para os que pediram, segue a thread ocorrida na praia da Marieta-PA (lugar paradis\u00edaco em frente a Salinas q faz parte do programa do governo federal como \u00c1rea Protegida da Amaz\u00f4nia. \nPor ser uma vila de pescadores no meio de uma reserv ambiental (+)"
        },
        {
            "author_id": "96995753",
            "created_at": "2021-05-16T23:08:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394067135392059393"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "2183262703",
                        "start": 155,
                        "username": "turismochaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394067135392059393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83c\udf3f Desfrute de um passeio direto ao cora\u00e7\u00e3o da natureza percorrendo o Parque Nacional Chaco. Adentre-se neste maravilhoso lugar!\n\n\ud83d\udccd Parque Nacional Chaco @turismochaco https://t.co/1Wr0ZmfVuJ"
        },
        {
            "author_id": "3157788687",
            "created_at": "2021-05-16T22:17:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394054545572044801"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3394302808",
                        "start": 0,
                        "username": "marinqwa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394054545572044801",
            "in_reply_to_user_id": "3394302808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinqwa que tristezaaaa fora parque municipal quando eu era juvenil. nossa que fase"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-16T21:00:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394035082197970947"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "22914738",
                        "start": 41,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394035082197970947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#AconteceuNaSemana | Fontes ouvidas por \n@o_eco apontam que a ordem de suspender a megaopera\u00e7\u00e3o - que seria feita para apreender gado criado ilegalmente em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - veio de cima, diretamente do ministro Ricardo Salles. #ForaSalles\nhttps://t.co/bSKInmkvdH"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-05-16T20:59:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394034830568996870"
            ],
            "id": "1394034830568996870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O projeto de lei enviado \u00e0 Assembleia Legislativa cria uma Reserva do Desenvolvimento Sustent\u00e1vel no Baixo Rio Negro, no Amazonas, e redelimita parque estadual e APA.\n\nhttps://t.co/tTbYAvTKeJ"
        },
        {
            "author_id": "799331100",
            "created_at": "2021-05-16T20:58:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1394034669675372544"
            ],
            "id": "1394034669675372544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/7gZnT5QuQt"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-05-16T18:25:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393995941053620234"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "40388244",
                        "start": 16,
                        "username": "DISTRIBUIDORA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393995941053620234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um oferecimento @distribuidora.xavier em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/3nYUg7weZN"
        },
        {
            "author_id": "2832894303",
            "created_at": "2021-05-16T18:01:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393990093124390913"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1202048835020886016",
                        "start": 0,
                        "username": "luis_adaime"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393990093124390913",
            "in_reply_to_user_id": "1202048835020886016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luis_adaime Como funciona o gerenciamento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o? O governo fica com uma parte?"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-16T18:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393989714873655297"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "22914738",
                        "start": 242,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393989714873655297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Estudo realizou um levantamento de flora no Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, na Zona da Mata mineira, e identificou duas novas esp\u00e9cies do g\u00eanero dos ant\u00farios e tr\u00eas registros in\u00e9ditos ao parque, zona de dom\u00ednio da Mata Atl\u00e2ntica. Via @o_eco\nhttps://t.co/JzBzQl8tak"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-05-16T17:57:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393989082968207362"
            ],
            "id": "1393989082968207362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pinga ni mim. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/PVwJwy7gol"
        },
        {
            "author_id": "1142262840927170561",
            "created_at": "2021-05-16T17:28:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393981714402250752"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "767877183645810688",
                        "start": 11,
                        "username": "IMPAOficial"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "1392553005002723330",
                        "start": 137,
                        "username": "DesmentindoImpa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393981714402250752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "SOCORRO. O @IMPAOficial est\u00e1 devastando um peda\u00e7o de Mata Atl\u00e2ntica junto ao Parque Nacional da Tijuca. Video dos nossos companheiros do @desmentindoimpa \nE-mail do diretor: marcelo@impa.br\nTelefones da secret\u00e1rias : \n(21) 2529-5271 \n(21) 2529-5285 https://t.co/p5K6w1jXwH"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-05-16T17:19:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393979412723470339"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55455,
                        -23.41778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1393979412723470339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 seg s/m\u00e1scara para a foto.. en Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/ZZnHb4o77U"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-05-16T17:06:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393976112196296708"
            ],
            "id": "1393976112196296708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente abriu, em 27 de abril, a consulta p\u00fablica para a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. As propostas podem ser enviadas at\u00e9 o dia 27. Usina S\u00e3o Jo\u00e3o dever\u00e1 ser aberta para visita\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/GuBedceDO1\n\n#ParqueNacionaldoIgua\u00e7u https://t.co/F1hc9U5HbN"
        },
        {
            "author_id": "3392789723",
            "created_at": "2021-05-16T16:30:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393967072422547460"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1229159046885859330",
                        "start": 0,
                        "username": "saraazeferino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393967072422547460",
            "in_reply_to_user_id": "1229159046885859330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@saraazeferino Recomendo o parque natural municipal do intelecto, conhece?"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-16T16:27:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393966318467026945"
            ],
            "id": "1393966318467026945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada dos Pinhos\nPedra Azul\nDomingos Martins ES em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/MtUVlyN9Lw"
        },
        {
            "author_id": "1007154102",
            "created_at": "2021-05-16T16:07:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393961236908363780"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1393961236908363780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/mTBNRK6vrP"
        },
        {
            "author_id": "260845751",
            "created_at": "2021-05-16T15:52:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393957448835289092"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9811945,
                        -22.39955345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1393957448835289092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/9EJ7mXngtm"
        },
        {
            "author_id": "3377645650",
            "created_at": "2021-05-16T15:47:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393956305258352641"
            ],
            "id": "1393956305258352641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o slide original \u00e9 bem melhor. Raposinha-do-campo, Parque Nacional das Emas https://t.co/rdmrntyGlY"
        },
        {
            "author_id": "3377645650",
            "created_at": "2021-05-16T15:45:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393955868702658561"
            ],
            "id": "1393955868702658561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fotos antigas em slide...preciso arrumar um scaner melhor. Lobo-guara, Parque Nacional das Emas https://t.co/zs8W6f67OF"
        },
        {
            "author_id": "204143927",
            "created_at": "2021-05-16T15:38:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393954102623748097"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0223694,
                        -23.9648209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1393954102623748097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Carlos Botelho - PECB https://t.co/kumWTs54JH"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-16T15:32:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393952429679398915"
            ],
            "id": "1393952429679398915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,22 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 no dia 6 de maio de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-16T15:06:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393945909889748996"
            ],
            "id": "1393945909889748996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada dos Pinhos em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/ldQ2JuK3nP"
        },
        {
            "author_id": "801508291855712258",
            "created_at": "2021-05-16T14:11:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393932219052396547"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393932219052396547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades no Brasil Continental Conhe\u00e7a a Geografia e... https://t.co/opcSoUpOf7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-05-16T14:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393929307962187782"
            ],
            "id": "1393929307962187782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa audi\u00eancia p\u00fablica sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u refor\u00e7ou a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o e da participa\u00e7\u00e3o popular nas decis\u00f5es sobre o parque. At\u00e9 27 de maio, \u00e9 poss\u00edvel colaborar com a consulta p\u00fablica sobre a concess\u00e3o: https://t.co/vwMRgpA3tX \nhttps://t.co/UY0WkJBrsa"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-16T13:52:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393927331937402885"
            ],
            "id": "1393927331937402885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada dos Pinhos\nPedra Azul\nDomingos Martins ES em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/4hkoQvsgMl"
        },
        {
            "author_id": "386664772",
            "created_at": "2021-05-16T13:42:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393924773554630662"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "386664772",
                        "start": 77,
                        "username": "folhadomate_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393924773554630662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Chimarr\u00e3o abre neste domingo https://t.co/fOwv6gu8EB via @folhadomate_com"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2021-05-16T13:27:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393921116482281477"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "1397530153669038080",
                        "start": 171,
                        "username": "julioaderson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393921116482281477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cachoeiras, trilhas e belas paisagem recheiam o roteiro pelo Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do Maranh\u00e3o, a exemplo dessa bel\u00edssima imagem do J\u00falio Magalh\u00e3es @julioaderson. https://t.co/o5VQhY3WRB"
        },
        {
            "author_id": "87241461",
            "created_at": "2021-05-16T13:24:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393920388653109249"
            ],
            "id": "1393920388653109249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/dbHH91xSyO"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-16T13:19:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393919009767178248"
            ],
            "id": "1393919009767178248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alma-de-gato\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/CdYke3DgJ3"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2021-05-16T13:03:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393914927375699969"
            ],
            "id": "1393914927375699969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina ter a sorte de encontrar com esse animal? \nhttps://t.co/gzOJVtma39"
        },
        {
            "author_id": "32441551",
            "created_at": "2021-05-16T12:47:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393911086722789378"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1393911086722789378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira na avenida Afonso Pena, em Belo Horizonte. em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/2KnfvqTvou"
        },
        {
            "author_id": "140403195",
            "created_at": "2021-05-16T12:43:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393910032211791873"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1393910032211791873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \u2600\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/QomBnrqoxp"
        },
        {
            "author_id": "207516538",
            "created_at": "2021-05-16T12:37:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393908540662767616"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1393908540662767616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/LDuXCbpJj4"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-05-16T12:26:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393905794790445059"
            ],
            "id": "1393905794790445059",
            "in_reply_to_user_id": "76015842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira fase do programa \u00e9 voltada exclusivamente \u00e0s 132 unidades de conserva\u00e7\u00e3o na floresta amaz\u00f4nica, que ocupam 15% do bioma, totalizando 63,6 milh\u00f5es de hectares. O valor inicial de cada doa\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 50. A Caixa ajudar\u00e1 na prote\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro."
        },
        {
            "author_id": "890208953610752001",
            "created_at": "2021-05-16T12:07:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393900949677256707"
            ],
            "id": "1393900949677256707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que \u00e1rea amaldi\u00e7oada TUDO que \u00e9 imageamento divide bem ali no parque nacional de s\u00e3o joaquim \u00e9 MUITO AZAR"
        },
        {
            "author_id": "71411906",
            "created_at": "2021-05-16T12:02:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393899578190143488"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1393899578190143488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque \u263a\ufe0f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/CvzdtVB6gR"
        },
        {
            "author_id": "57841853",
            "created_at": "2021-05-16T11:35:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393892894902308864"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0fc2f76980147000"
            },
            "id": "1393892894902308864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os est\u00e1 liberado para visita\u00e7\u00e3o, mas frequentadores n\u00e3o podem entrar porque a funcion\u00e1ria da bilheteria, que \u00e9 terceirizada, n\u00e3o apareceu. A empresa Hope Servi\u00e7os estaria sem pagar os funcion\u00e1rios h\u00e1 tr\u00eas meses. \ud83e\udd21 https://t.co/xsNIvnRtZg"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-16T11:31:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393891882439118861"
            ],
            "id": "1393891882439118861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 6 de maio de 2021, o desmatamento de 0,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa de minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "941724245071196160",
            "created_at": "2021-05-16T08:50:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393851343350255617"
            ],
            "id": "1393851343350255617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significado de  #cholon Na Colombia e um ponto turistico paradisiaco.  Esta localizado nas Ilhas Rosario e tem lindas praias de areia branca.  Faz parte de um Parque Nacional. ..https://t.co/zF4REGwJ1z"
        },
        {
            "author_id": "394683573",
            "created_at": "2021-05-16T05:07:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393795236086878209"
            ],
            "id": "1393795236086878209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ol\u00e1! Eu passando na sua TL para desejar um bom domingo. Andando de bike, no Lobau, bel\u00edssimo Parque Nacional, aqui em Viena. #dricaribas #brasileirosemviena https://t.co/abdBEjwu2g"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-05-16T02:09:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393750442203652101"
            ],
            "id": "1393750442203652101",
            "in_reply_to_user_id": "226409689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CENTRO | AV. PRES. VARGAS: retirados moto e carro envolvidos em acidente na pista lateral, sentido Av. Francisco Bicalho, altura da Biblioteca Parque Estadual. Via liberada. #centro https://t.co/KFsNM1aGc8"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-05-16T01:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393732936667648002"
            ],
            "id": "1393732936667648002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, pessoal! De 17 a 19/5/21 estar\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para concorrer a vagas de chefe de esquadr\u00e3o e de brigadistas aqui do Parque.\n\nClique em https://t.co/vleuSoV4mV e veja todas as informa\u00e7\u00f5es!\n\nGostou? Indique para um amigo cujo perfil se encaixaria para a vaga ;-) https://t.co/XJl7QH7qE2"
        },
        {
            "author_id": "1387445923907842048",
            "created_at": "2021-05-16T00:39:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393727859722702852"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2344236320",
                        "start": 0,
                        "username": "goddess666_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393727859722702852",
            "in_reply_to_user_id": "2344236320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goddess666_ Monumento natural \ud83d\ude32"
        },
        {
            "author_id": "1189678200",
            "created_at": "2021-05-16T00:38:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393727621796614148"
            ],
            "id": "1393727621796614148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CENTRO | AV. PRES. VARGAS: acidente envolvendo moto e carro ocupa uma faixa da pista lateral, sentido Av. Francisco Bicalho, altura da Biblioteca Parque Estadual. CET-Rio no local. Bombeiros acionados. #centro https://t.co/SxGdwNUOup"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-05-16T00:38:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393727511377371136"
            ],
            "id": "1393727511377371136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CENTRO | AV. PRES. VARGAS: acidente envolvendo moto e carro ocupa uma faixa da pista lateral, sentido Av. Francisco Bicalho, altura da Biblioteca Parque Estadual. CET-Rio no local. Bombeiros acionados. #centro https://t.co/FTIF0DfbFK"
        },
        {
            "author_id": "313993727",
            "created_at": "2021-05-16T00:19:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393722719930290177"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.47984086,
                        -22.69045801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1393722719930290177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 do teu lado tudo \u00e9 mais\nTudo \u00e9 t\u00e3o perfeito e cheira paz \u2764\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#instagood #photooftheday #like4like #love em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal https://t.co/5I1XTnRifu"
        },
        {
            "author_id": "2921387811",
            "created_at": "2021-05-15T23:48:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393714847649607683"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1393714847649607683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea vacilou e o Luisinho natureza brotou no seu feed @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/27yzoVfk2i"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-15T23:44:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393714019106758659"
            ],
            "id": "1393714019106758659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada dos Pinhos em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/LP2TYhDTZG"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-15T23:43:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393713744228745221"
            ],
            "id": "1393713744228745221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada dos Pinhos em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/2R0o8HbjlO"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-15T23:35:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393711631595720708"
            ],
            "id": "1393711631595720708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta\u00eds Menezes\nPousada dos Pinhos\n\nPlayground \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o!!! em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/VnkrzmEryf"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-05-15T23:25:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393709055387086850"
            ],
            "id": "1393709055387086850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas em Treinamento no Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/atZzJrvd9N"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-15T23:20:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393707773217714180"
            ],
            "id": "1393707773217714180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada dos Pinhos\nPedra Azul\nDomingos Martins ES em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/mxoFYULbVk"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-15T23:17:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393707060961980422"
            ],
            "id": "1393707060961980422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada dos Pinhos\nPedra Azul\nDomingos Martins ES em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/N5RjbsXUpf"
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2021-05-15T23:07:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393704644480753664"
            ],
            "id": "1393704644480753664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dois animais silvestres, um jupar\u00e1 (Potos flavus) e uma jaguatirica (Leopardus pardalis), foram soltos em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal no Par\u00e1. A a\u00e7\u00e3o foi realizada pela Secretaria de Estado de Meio Ambiente e Sustentabilidade, c/ apoio do ICMBio. #CulturaDaHora https://t.co/mBFKTIR7x4"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-05-15T23:05:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393704026747899907"
            ],
            "id": "1393704026747899907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Cavus: Semad notifica criadores de gado e combate desmatamento no Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/L1GbhW1m7a"
        },
        {
            "author_id": "1287772975924748294",
            "created_at": "2021-05-15T23:00:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393702838946107393"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "1035050639427031041",
                        "start": 149,
                        "username": "larissa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393702838946107393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com a vista impressionante de uma cascata que se abre para o horizonte, a Janela do C\u00e9u \u00e9 o lugar mais procurado do Parque Estadual do Ibitipoca.\n\n\ud83d\udcf7 @larissa.barra.7\n  \n#nature #photography #naturephotography #love #travel #adventure #life #naturelover #beauty #photographer https://t.co/brynwEAMKI"
        },
        {
            "author_id": "1363312964326068224",
            "created_at": "2021-05-15T22:26:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393694397825527811"
            ],
            "id": "1393694397825527811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os moradores do bairro Japiim, zona Sul de Manaus, e entorno, j\u00e1 podem voltar \u00e0s caminhadas ao ar livre no parque municipal Lagoa Senador Arthur Virg\u00edlio Filho, conhecido popularmente como \u201cLagoa do Japiim\u201d, reaberto nesta sexta-feira, 14/5, pela\n\nhttps://t.co/QALMGxLy0P https://t.co/CRcg9XtF5U"
        },
        {
            "author_id": "1016480111590301696",
            "created_at": "2021-05-15T22:14:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393691390282973184"
            ],
            "id": "1393691390282973184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes tarde dq nunca\nParab\u00e9ns meu irm\u00e3o, q ainda possamos nos barrar em outras miss\u00f5es e trabalhos\nCap Silveira \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udd25\ud83d\udcaa\ud83c\udffe em Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema https://t.co/B18XZmdlkM"
        },
        {
            "author_id": "164253734",
            "created_at": "2021-05-15T22:05:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393688924581736454"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.17888889,
                        -8.72611111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d850f20c99e4bd56"
            },
            "id": "1393688924581736454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das pedaladas da vida ... \ud83d\ude0e em Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho https://t.co/dJlQGzqSbq"
        },
        {
            "author_id": "389038271",
            "created_at": "2021-05-15T21:45:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393684066361294850"
            ],
            "id": "1393684066361294850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva Bob Marley via Marley sabi\u00e1 q caiu do ninho eu achei na rua n\u00e3o conseguia voar ainda passou 48 horas no terra\u00e7o aqui de casa bateu asas e ficou fregu\u00eas do card\u00e1pio de frutas org\u00e2nicas oferecidas diariamente aos p\u00e1ssaros da Mata Atl\u00e2ntica do Parque Estadual da Fonte Grande. https://t.co/WSQ8eKS3Wh"
        },
        {
            "author_id": "2800529756",
            "created_at": "2021-05-15T21:34:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393681248485351431"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "786982713148510208",
                        "start": 0,
                        "username": "OrgulloGalegoGz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393681248485351431",
            "in_reply_to_user_id": "786982713148510208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OrgulloGalegoGz Cuioso que o G\u00eares sexa Parque Nacional e o Xur\u00e9s s\u00f3 Parque Natural.\n\nQue far\u00e1n os bechos ao cruzar a raia?"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-15T21:30:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393680323536244736"
            ],
            "id": "1393680323536244736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,31 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1 no dia 6 de maio de 2021 - a principal causa do alerta foi a minera\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "865597657577738244",
            "created_at": "2021-05-15T21:07:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393674546704703492"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1224373216464056320",
                        "start": 0,
                        "username": "FredAugustoInfo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393674546704703492",
            "in_reply_to_user_id": "1224373216464056320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FredAugustoInfo Projeto \u00e9 fazer esse puto prefeito e liberar zoneamento da cidade pra MRV construir at\u00e9 no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2021-05-15T21:04:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393673606597599234"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1393673606597599234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/oBR6USg0wb"
        },
        {
            "author_id": "71076245",
            "created_at": "2021-05-15T20:48:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393669531948748805"
            ],
            "id": "1393669531948748805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/5ByPXVkzUc"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2021-05-15T19:31:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393650358287802382"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "3331429624",
                        "start": 87,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393650358287802382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 216,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 51
            },
            "text": "A festa para o bicheiro Adilson Coutinho de Oliveira no Copacana Palace, relatada pelo @Metropoles, teve a presen\u00e7a de nossa elite agr\u00e1ria.\n\nEssas s\u00e3o Maria Eduarda Nogueira (filha de Ciro) e Bebel Lob\u00e3o (filha de Edison).\n\nConhe\u00e7a melhor os pais de Duda: https://t.co/emaw3BfIJs https://t.co/e301nq4lN0"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-15T18:58:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393641992106676233"
            ],
            "id": "1393641992106676233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina aquecida.\nPousada dos Pinhos\nPedra Azul\nDomingos Martins ES em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/T8Ujk8ARYJ"
        },
        {
            "author_id": "931308424847077377",
            "created_at": "2021-05-15T18:49:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393639684308414466"
            ],
            "id": "1393639684308414466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udf3f em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/xmOE7rT9Jl"
        },
        {
            "author_id": "116060113",
            "created_at": "2021-05-15T18:37:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393636717677195266"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "155912100",
                        "start": 0,
                        "username": "cassiofabra"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "71341707",
                        "start": 30,
                        "username": "fabriciopontin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393636717677195266",
            "in_reply_to_user_id": "155912100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cassiofabra @danielpmallmann @fabriciopontin Eu sou funcion\u00e1ria de org\u00e3o ambiental \ud83d\ude06 tive um chefe que foi assassinado dentro de um parque estadual e o governo do Estado n\u00e3o lan\u00e7ou nem nota de pesar, todo mundo trabalhou normal no dia seguinte."
        },
        {
            "author_id": "887830384871911425",
            "created_at": "2021-05-15T18:35:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393636128125857794"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4df5ed665f94c5b5"
            },
            "id": "1393636128125857794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a melhor parte de dois irm\u00e3os \u00e9 o parque municipal, amanh\u00e3 o dia vai ta lindo pra descer ali e tomar um chimarr\u00e3o com a m\u00e3e"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-05-15T18:20:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393632383153459203"
            ],
            "id": "1393632383153459203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Erguido no final dos anos 1700, local come\u00e7ou como uma pequena igreja, se transformou em um importante col\u00e9gio em 1820 e virou unidade de conserva\u00e7\u00e3o nos anos 90. Por l\u00e1, inclusive, \u00e9 poss\u00edvel ver de perto o lobo-guar\u00e1, s\u00edmbolo da regi\u00e3o: https://t.co/ZnDR5SgmtE #GloboRep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-15T18:00:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393627392334311427"
            ],
            "id": "1393627392334311427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nPreven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra das Araras! A queima controlada chegou \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra das Araras, que abriga parte do cerrado, um dos biomas mais suscet\u00edveis a queimadas entre os meses de junho e agosto. https://t.co/6P96x9gG7E"
        },
        {
            "author_id": "1253118770991828999",
            "created_at": "2021-05-15T16:48:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393609153835380744"
            ],
            "id": "1393609153835380744",
            "in_reply_to_user_id": "1253118770991828999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando aqueles s\u00e3o acionados por ali, um dos zagueiros vai avan\u00e7ar pra n\u00e3o dar espa\u00e7o livre de marca\u00e7\u00e3o. Ent\u00e3o os alas tem esse papel importante de manter a \u00e1rea protegida. Por isso ta sendo comum ver jogadores do Chelsea progredirem em espa\u00e7o livre e se depararem com uma muralha"
        },
        {
            "author_id": "1166854844356923393",
            "created_at": "2021-05-15T16:11:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393599921350234114"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "313074549",
                        "start": 0,
                        "username": "dorafigueiredo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393599921350234114",
            "in_reply_to_user_id": "313074549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dorafigueiredo MEU DEEEEEEEEEEEEEEEEEUS! eu toda quando ia no parque municipal daqui de BH."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-15T15:40:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393592091767283712"
            ],
            "id": "1393592091767283712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (2,16 km\u00b2) causada pelo desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta, no dia 6 de maio de 2021 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 2,16 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3002515613",
            "created_at": "2021-05-15T15:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393589505874178050"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "1202048835020886016",
                        "start": 172,
                        "username": "luis_adaime"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "32083665",
                        "start": 200,
                        "username": "Arielluzgyn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393589505874178050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiz um videozinho amador, para o pessoal na floresta nacional de Bras\u00edlia da uma conferida no que se trata a moss.  Ser\u00e1 que esse v\u00eddeo merece aquela palavra bonita que s\u00f3 @luis_adaime  sabe dizer ? \n@Arielluzgyn me ajudaaa a chegar no homem. Tmj #MOSSFicado #moss #mosscrf https://t.co/3ZGdnzrUI3"
        },
        {
            "author_id": "2666100224",
            "created_at": "2021-05-15T15:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393581940490457092"
            ],
            "id": "1393581940490457092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"No Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas encontramos um dos mais antigos povoados portugueses, o Castro Laboreiro\".\n#PortoCanal #CaminhosdaHist\u00f3ria https://t.co/CqEh4wDF2Z"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2021-05-15T14:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393566842610925569"
            ],
            "id": "1393566842610925569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf37\ud83c\udf33 Voc\u00ea sabe em qual parque do Brasil est\u00e1 localizada a \u00fanica cordilheira brasileira? Acertou se respondeu Parque Nacional das Sempre-Vivas, localizado em Minas Gerais. Embarque nesse passeio, assista o epis\u00f3dio da s\u00e9rie Parques do Brasil: https://t.co/jmUiohtf2a."
        },
        {
            "author_id": "1676660540",
            "created_at": "2021-05-15T13:59:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393566674994016256"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1043241446160183296",
                        "start": 0,
                        "username": "SallumMig"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "2244088115",
                        "start": 11,
                        "username": "mvalentimk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393566674994016256",
            "in_reply_to_user_id": "1043241446160183296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SallumMig @mvalentimk eu n\u00e3o gosto tanto do boulos, mas n\u00e3o d\u00e1 pra colocar ele com o gentili, e tenho raiva do huck que constr\u00f3i mans\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "37921335",
            "created_at": "2021-05-15T13:55:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393565623519698950"
            ],
            "id": "1393565623519698950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/Eb2nGGZT67"
        },
        {
            "author_id": "1191129113744072705",
            "created_at": "2021-05-15T13:41:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393562224896004100"
            ],
            "id": "1393562224896004100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende palmito extra\u00eddo no Parque Estadual em Paranagu\u00e1 - https://t.co/vMOn6h3zWm https://t.co/nOB0jXghIb"
        },
        {
            "author_id": "1389875273131253760",
            "created_at": "2021-05-15T13:30:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393559457225924610"
            ],
            "id": "1393559457225924610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana tamb\u00e9m \u00e9 dia de atividade f\u00edsica, vamos?!\n*\n*\n*\n#weekend #healthylifestyle #atividadefisica #nutri\u00e7\u00e3o #sa\u00fade #perderpeso em Parque Estadual do Utinga https://t.co/EXEoN8Fb9T"
        },
        {
            "author_id": "14322322",
            "created_at": "2021-05-15T13:30:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393559454524846082"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1393559454524846082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/XcoyvIzDSr"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-15T13:28:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393558828436885508"
            ],
            "id": "1393558828436885508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/mKhh18RbGG"
        },
        {
            "author_id": "3131464463",
            "created_at": "2021-05-15T13:26:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393558330690482177"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1393558330690482177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vacas, terneros, toros... La nube. Estres en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/YTjKShMOWd"
        },
        {
            "author_id": "57453847",
            "created_at": "2021-05-15T13:24:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393557927559110657"
            ],
            "id": "1393557927559110657",
            "in_reply_to_user_id": "1204193671303892992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrimeraLineacol Parque nacional 9am"
        },
        {
            "author_id": "1255208736601387014",
            "created_at": "2021-05-15T13:11:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393554694908391426"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1137372757711343617",
                        "start": 0,
                        "username": "chim0que"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1156655475905183744",
                        "start": 10,
                        "username": "arthuuurss"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "15911679",
                        "start": 22,
                        "username": "TNTSportsBR"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "90676816",
                        "start": 35,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393554694908391426",
            "in_reply_to_user_id": "1137372757711343617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chim0que @arthuuurss @TNTSportsBR @Atletico se tu estuda a hist\u00f3ria de ambos os clubes, tu consegue entender como cada um representa determinados setores sociais e o bairrismo (Cruzeiro do Barro Preto e Atl\u00e9tico das \u00e1reas centrais, como Lourdes e o Parque Municipal) da pr\u00f3pria cidade, eu costumo comparar com Boca x River+"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-05-15T12:30:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393544255013019657"
            ],
            "id": "1393544255013019657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Poss\u00edvel amplia\u00e7\u00e3o de rodovia que corta Reserva de Sooretama amea\u00e7a ainda mais sobreviv\u00eancia de esp\u00e9cies \u00fanicas que vivem ali https://t.co/Pqjq03plrl BR-101 \u00e9 o pior caminho para Sooretama, a maior \u00e1rea protegida do Esp\u00edrito Santo e uma das principais para a conserva\u00e7\u00e3o no mundo https://t.co/oKrayREB31"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-15T12:22:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393542381744574467"
            ],
            "id": "1393542381744574467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada dos Pinhos, Pedra Azul, Domingos Martins ES em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/EPue4btXKX"
        },
        {
            "author_id": "1935910572",
            "created_at": "2021-05-15T11:51:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393534572676239361"
            ],
            "id": "1393534572676239361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCU analisa pela primeira vez desestatiza\u00e7\u00e3o de floresta nacional\n\nhttps://t.co/AwpGO4qv3H"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-15T11:39:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393531541934940168"
            ],
            "id": "1393531541934940168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 6 de maio de 2021, o desmatamento de 2,64 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1. O desmatamento tem como principal causa a minera\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3119721677",
            "created_at": "2021-05-15T11:29:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393529054054297600"
            ],
            "id": "1393529054054297600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/hPFMKL8OB3"
        },
        {
            "author_id": "886693474984235011",
            "created_at": "2021-05-15T11:18:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393526091483078657"
            ],
            "id": "1393526091483078657",
            "in_reply_to_user_id": "886693474984235011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; Campos tamb\u00e9m visitaram o parque estadual Fern\u00e3o Dias. O local, que \u00e9 uma \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), passar\u00e1 por revitaliza\u00e7\u00e3o. O local estava desativado h\u00e1 mais de uma d\u00e9cada."
        },
        {
            "author_id": "192023929",
            "created_at": "2021-05-15T11:13:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393524826086723584"
            ],
            "id": "1393524826086723584",
            "in_reply_to_user_id": "192023929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontal de Sernambetiba\n\ud83d\udd34 Em frente ao canal de Sernambetiba\n\ud83d\udd34 Em frente ao n\u00ba 6.287 da Estrada do Pontal\n\nRecreio\n\ud83d\udfe2 Em frente \u00e0 Rua Manuel Jorge Lydia\n\ud83d\udfe2 Canto direito da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi\n\ud83d\udfe2 Canto esquerdo da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi"
        },
        {
            "author_id": "394346843",
            "created_at": "2021-05-15T11:12:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393524587770617856"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1393524587770617856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/UpDfclZoub"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-05-15T11:01:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393521945778524160"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "1192052760",
                        "start": 110,
                        "username": "ffreff"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 119,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "765220241479766024",
                        "start": 157,
                        "username": "KalitoStoeckl"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "29074194",
                        "start": 173,
                        "username": "mariomantovani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393521945778524160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Passado, presente e futuro do Parque Nacional do Igua\u00e7u em discuss\u00e3o! \u00d3tima conversa com Cibele Munhoz Amato, @ffreff, @ContaratoSenado, o vereador de Foz  \n@KalitoStoeckl, @mariomantovani e Angela Kuczach. Defender o meio ambiente \u00e9 defender a vida. Go! https://t.co/GX3uCLRD8I"
        },
        {
            "author_id": "1926846530",
            "created_at": "2021-05-15T09:47:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393503217019985922"
            ],
            "id": "1393503217019985922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1guila de p\u00e1ramo, Parque Nacional de los nevados #Risaralda photo by #JAES https://t.co/pCzHS6nlCj"
        },
        {
            "author_id": "2557884843",
            "created_at": "2021-05-15T09:24:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393497469212889089"
            ],
            "id": "1393497469212889089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho n\u00e3o h\u00e1 apenas pedras. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/zgmv0KSrXG"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-15T09:14:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393494962910728195"
            ],
            "id": "1393494962910728195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lu\u00edza Volpato. Pousada dos Pinhos. Pedra Azul. Domingos Martins ES. em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/8lBmJvqhcJ"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-15T09:12:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393494528292753408"
            ],
            "id": "1393494528292753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta\u00eds Menezes. Pousada dos Pinhos. Pedra Azul. Domingos Martins ES em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/PBoC42XVc7"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-15T09:06:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393492912697135105"
            ],
            "id": "1393492912697135105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada dos Pinhos. Pedra Azul. Domingos Martins ES em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/6r91t4dNIa"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-15T09:01:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393491753961988097"
            ],
            "id": "1393491753961988097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta\u00eds Menezes. Pousada dos Pinhos, Pedra Azul, Domingos Martins ES. em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/Rx87BZuIxy"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2021-05-15T08:13:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393479548625465344"
            ],
            "id": "1393479548625465344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos de Plitvi\u010de \u00e9 uma reserva florestal de 295 quil\u00f3metros quadrados no centro da #Cro\u00e1cia. \u00c9 conhecido por uma cadeia de 16 lagos escalonados unidos por cascatas que terminam num desfiladeiro de rocha calc\u00e1ria. #ParqueNacional #LagosPlitvi\u010de #natureza https://t.co/bUHHWj4j9t"
        },
        {
            "author_id": "1275180726313508867",
            "created_at": "2021-05-15T07:32:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393469411332329475"
            ],
            "id": "1393469411332329475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais denunciam cancelamento de opera\u00e7\u00e3o para apreender mil cabe\u00e7as de gado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 https://t.co/LBsKXMDb2f #Not\u00edcias #Not\u00edciasDoPar\u00e1 #Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2021-05-15T07:24:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393467209876451329"
            ],
            "id": "1393467209876451329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo no feriado de carnaval https://t.co/kZcRlb3HI2 https://t.co/OexfslTLlB"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2021-05-15T05:13:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393434364592197632"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 260,
                        "id": "53085255",
                        "start": 250,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393434364592197632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas, pr\u00f3ximo \u00e0 divisa com o Tocantins - #Maranh\u00e3o (#MA) #Brasil #Nordeste #Brazil #Maranhense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@GovernoMA https://t.co/xCBlAUTENW"
        },
        {
            "author_id": "1359343434599981059",
            "created_at": "2021-05-15T04:25:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393422151907221511"
            ],
            "id": "1393422151907221511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@JackJimenezBed2's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "846326177275023360",
            "created_at": "2021-05-15T02:14:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393389342844915713"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2361010479",
                        "start": 0,
                        "username": "uaiteve"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393389342844915713",
            "in_reply_to_user_id": "2361010479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@uaiteve Tem mto lugar bacana. Cara\u00e7a, Parque Nacional do Rio Doce, Milho Verde\u2026"
        },
        {
            "author_id": "400146067",
            "created_at": "2021-05-15T02:07:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393387633557090304"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "14614833",
                        "start": 0,
                        "username": "passagensaereas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393387633557090304",
            "in_reply_to_user_id": "14614833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@passagensaereas Faltou na lista as belezas da Serra do Capara\u00f3, especialmente Alto Capara\u00f3, com acesso ao Parque Estadual e ao Pico da Bandeira"
        },
        {
            "author_id": "72159262",
            "created_at": "2021-05-15T01:56:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393384731027275780"
            ],
            "id": "1393384731027275780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/nPsfstgMwh"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2021-05-15T01:38:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393380254442532869"
            ],
            "id": "1393380254442532869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais denunciam cancelamento de opera\u00e7\u00e3o para apreender mil cabe\u00e7as de gado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 https://t.co/sdaevUWzQp #G1 #G1PA"
        },
        {
            "author_id": "3048070884",
            "created_at": "2021-05-15T01:28:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393377605844353025"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1141852179831152642",
                        "start": 0,
                        "username": "balducci_gio"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "285078219",
                        "start": 14,
                        "username": "nedoliveira1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393377605844353025",
            "in_reply_to_user_id": "1141852179831152642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@balducci_gio @nedoliveira1 Procura a\u00ed o lugar no Google. Se chama Mont M\u00e9gantic ou Lac M\u00e9gantic, fica no Quebec, no Canad\u00e1. Eu fui ano passado. No parque nacional que tem l\u00e1 tem um telesc\u00f3pio desses grand\u00f5es. https://t.co/Tw2HrdR5xM"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-05-15T01:26:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393377334200307714"
            ],
            "id": "1393377334200307714",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal possui 42 mil hectares de \u00e1rea total e \u00e9 um importante parque do bioma Cerrado, respons\u00e1vel pelo fornecimento de 25% de \u00e1gua pot\u00e1vel do Distrito Federal. https://t.co/sIJDhUtxFq"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-05-15T01:26:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393377328357683200"
            ],
            "id": "1393377328357683200",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda nesta sexta-feira, em Bras\u00edlia (DF), a comitiva do CAIXA Mais Brasil visitou o Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/luE1n9Eogw"
        },
        {
            "author_id": "1276997160844898304",
            "created_at": "2021-05-15T01:14:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393374204158832643"
            ],
            "id": "1393374204158832643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais denunciam cancelamento de opera\u00e7\u00e3o para apreender mil cabe\u00e7as de gado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 https://t.co/66U2ZLTzIx"
        },
        {
            "author_id": "183694327",
            "created_at": "2021-05-15T01:08:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393372779647365123"
            ],
            "id": "1393372779647365123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pitcinha com a family em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/YxwPJJAq47"
        },
        {
            "author_id": "3305380006",
            "created_at": "2021-05-15T00:31:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393363430845911043"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "61843152",
                        "start": 204,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "40095953",
                        "start": 221,
                        "username": "SenadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "57763444",
                        "start": 236,
                        "username": "ONUBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393363430845911043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": : _ ESC\u00c1RNIO SOCIAL dada a concreta inten\u00e7\u00e3o de \"passar a boiada\" contra a legalidade do j\u00e1 exaltado sistema \"SNUC/2000\" de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental. A\u00e7\u00f5es de aparelhagem de governo, corrup\u00e7\u00e3o! @camaradeputados @SenadoFederal @ONUBrasil"
        },
        {
            "author_id": "52482408",
            "created_at": "2021-05-15T00:17:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393359919160692736"
            ],
            "id": "1393359919160692736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grandioso em tamanho, bondade e amor. #ripbaruk \nBaruk o Dobermann em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/7EmYFhNixg"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-05-15T00:12:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393358638182330373"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 145,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393358638182330373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a investiga mineradora no Paran\u00e1 que desmatou sete hectares de Mata Atl\u00e2ntica dentro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/162ypBXrsq via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "3437527311",
            "created_at": "2021-05-15T00:00:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393355666241249284"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1386833395313950720",
                        "start": 0,
                        "username": "moonaruyz"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "413447673",
                        "start": 11,
                        "username": "taeironico"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1216376630387650561",
                        "start": 40,
                        "username": "fallsvogue"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393355666241249284",
            "in_reply_to_user_id": "1386833395313950720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moonaruyz @taeironico @thauntingpotter @fallsvogue s\u00e9rio?? kkkk \u00e9 o parque municipal caras.."
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2021-05-14T23:22:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393346033443299332"
            ],
            "id": "1393346033443299332",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A primeira fase do programa \u00e9 voltada exclusivamente \u00e0s 132 unidades de conserva\u00e7\u00e3o na floresta amaz\u00f4nica, que ocupam 15% do bioma, totalizando 63,6 milh\u00f5es de hectares. O valor inicial de cada doa\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 50. A Caixa ajudar\u00e1 na prote\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-05-14T22:56:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393339582305931275"
            ],
            "id": "1393339582305931275",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edciasDaSemana | A\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o planejada por servidores iria retirar gado ilegal de dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1, mas foi barrada. Servidores amea\u00e7am greve em resposta.  \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/sHKp4ojyfB"
        },
        {
            "author_id": "68694603",
            "created_at": "2021-05-14T22:49:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393337749235773448"
            ],
            "id": "1393337749235773448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito importante e produtiva a audi\u00eancia que fizemos sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e a Floresta Estadual do Noroeste Paulista. Contamos com a exposi\u00e7\u00e3o e proposi\u00e7\u00e3o de pessoas, institui\u00e7\u00f5es e agentes p\u00fablicos diretamente ligados \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o e monitoramento da Esta\u00e7\u00e3o e da Floresta https://t.co/Is246Ky65b"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2021-05-14T22:43:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393336304490975233"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1138172129525096450",
                        "start": 0,
                        "username": "marina_helou"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393336304490975233",
            "in_reply_to_user_id": "1138172129525096450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marina_helou Marina parab\u00e9ns\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f. Gostar\u00edamos muito de apresentar nosso projeto que visa criar um movimento socioambiental no parque estadual do Jurupar\u00e1 que atrav\u00e9s dele gere inclus\u00e3o social e preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. Pois hoje o que vemos \u00e9 o estado criminalizando as pessoas de bem."
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2021-05-14T22:39:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393335216622784512"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3080920228",
                        "start": 0,
                        "username": "caiofranca40"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393335216622784512",
            "in_reply_to_user_id": "3080920228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caiofranca40 Caio, parab\u00e9ns temos um projeto muito interessante em um parque estadual de SP que precisamos da ajuda de voc\u00eas para nos ajudar pois uma grave injusti\u00e7a social  est\u00e1 acontecendo l\u00e1. Um problema que j\u00e1 beira 40 anos em um enorme e desperd\u00edcio de dinheiro p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "112575010",
            "created_at": "2021-05-14T22:36:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393334383042510849"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1955394553",
                        "start": 0,
                        "username": "nrynvck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "876236566313799680",
                        "start": 9,
                        "username": "ruben_berta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393334383042510849",
            "in_reply_to_user_id": "1955394553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nrynvck @ruben_berta Pra qdo est\u00e1 prevista a produ\u00e7\u00e3o nacional de IFA? O \"parque nacional\" vai dar conta de qtas vacinas/dia? Eu n\u00e3o li sobre isso ainda, por isso n\u00e3o t\u00f4 nem me empolgando com a fanfarronice do Dudu."
        },
        {
            "author_id": "261657952",
            "created_at": "2021-05-14T22:26:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393331989198036995"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "17077026",
                        "start": 193,
                        "username": "jornalnh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393331989198036995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Sapiranga vacinar\u00e1 idosos com 65 anos ou mais neste s\u00e1bado (15). Mas na tarde desta sexta-feira (14), a fila para o drive-thru no entorno do Parque Municipal do Imigrante j\u00e1 era quilom\u00e9trica | @jornalnh \n\nhttps://t.co/0JzP0VF19A"
        },
        {
            "author_id": "268900305",
            "created_at": "2021-05-14T22:04:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393326480210513923"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1393326480210513923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tain\u00e1 est\u00e1 diferente \ud83d\udc9a\nAmei conhecer @parquenacionaldoitatiaia \n\u00c9 um lugar maravilhoso, cheio de cachoeiras e com uma diversidade cultural + natureza incr\u00edvel. \ud83d\ude0d em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/QknMID9UHB"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-14T21:34:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393318733393842177"
            ],
            "id": "1393318733393842177",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 31 pontos de fogo (38% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 1 dias. Veja no mapa: https://t.co/hqTnHl6cwe"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2021-05-14T21:19:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393315121896767489"
            ],
            "id": "1393315121896767489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/WHH84RNvXO"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2021-05-14T21:18:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393314693029142528"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1393314693029142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Nw6OFvJ0K2"
        },
        {
            "author_id": "1350837470791938050",
            "created_at": "2021-05-14T21:14:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393313857632968707"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "1393313857632968707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM flagra f\u00e1brica de blocos de cimento sem licen\u00e7a ambiental\n\nA\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quinta, p\u00f3s den\u00fancia de crime ambiental encaminhada ao programa Linha Verde.\n\n14 DE MAIO DE 2021\n\nAgente da Unidade de Policiamento Ambiental do Parque Estadual da Costa do Sol flagraram.. https://t.co/W8SDlADzSm"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2021-05-14T20:24:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393301286255214593"
            ],
            "id": "1393301286255214593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o atende alerta do Minist\u00e9rio P\u00fablico sobre impacto na conserva\u00e7\u00e3o ambiental e risco para os turistas no parque estadual.\n\nConfira: https://t.co/yTopB5u6tB #R7Minas"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-05-14T20:24:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393301279284383744"
            ],
            "id": "1393301279284383744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boa tarde, pessoal! Est\u00e1 no ar a atualiza\u00e7\u00e3o com as regras de visita\u00e7\u00e3o ao Parque. \n\nA partir deste s\u00e1bado, dia 15 de maio, h\u00e1 novas libera\u00e7\u00f5es. No entando, algumas restri\u00e7\u00f5es continuam.\n\nAcesse https://t.co/76FTsOQZS2 e confira  antes de vir ao Parque! https://t.co/3blpiwJsOt"
        },
        {
            "author_id": "813586885859741704",
            "created_at": "2021-05-14T19:44:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393291133422292994"
            ],
            "id": "1393291133422292994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A investiga\u00e7\u00e3o da revista Cruso\u00e9 aponta que o senador M\u00e1rcio Bittar (MDB) destinou 20 milh\u00f5es do \"or\u00e7amento secreto de Bolsonaro\" para uma obra n\u00e3o executada no interior do Goi\u00e1s. Ao Acre, a \"contribui\u00e7\u00e3o\" de M\u00e1rcio \u00e9 lutar pela destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor."
        },
        {
            "author_id": "1164962846393929728",
            "created_at": "2021-05-14T19:32:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393288054941552653"
            ],
            "id": "1393288054941552653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana triste para o meio ambiente. Obras como a de Brumadinho poder\u00e3o ser executadas sem uma avalia\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e isso dificulta ainda mais as fiscaliza\u00e7\u00f5es. Uma on\u00e7a foi atropelada pr\u00f3ximo a nossa unidade de conserva\u00e7\u00e3o em CPS, que \u00e9 presidida por um ex vereador que n sabe NADA."
        },
        {
            "author_id": "58233513",
            "created_at": "2021-05-14T19:23:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393285964441718792"
            ],
            "id": "1393285964441718792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Dmg0oXbS3J\nhist\u00f3ria de luta e resist\u00eancia da pop de Ponta Oeste na Ilha do Mel. Em nome da \"conserva\u00e7\u00e3o\" foi estabelecido um Parque estadual no territ\u00f3rio desse povoado, e assim eles perderem diversos direitos e se tornaram \"estrangeiros na pr\u00f3pria terra\""
        },
        {
            "author_id": "2880932962",
            "created_at": "2021-05-14T19:19:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393284808785203202"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 169,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393284808785203202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o para apreender mais de 1.000 cabe\u00e7as de gado criadas ilegalmente em uma reserva biol\u00f3gica no Par\u00e1 foi cancelada \u201csem maiores explica\u00e7\u00f5es\u201d uma semana antes de @rsallesmma transferir gabinetes do minist\u00e9rio ao estado. https://t.co/rtYJHEgPP3"
        },
        {
            "author_id": "859944326075494401",
            "created_at": "2021-05-14T19:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393280027488358401"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "848636234578751488",
                        "start": 0,
                        "username": "ClecioAlvesGO"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "360173817",
                        "start": 15,
                        "username": "rogerioodacruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393280027488358401",
            "in_reply_to_user_id": "848636234578751488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClecioAlvesGO @rogerioodacruz Sem desmerecer o trabalho o grande prestado pelo Washington Novaes, mas \u00e9 justo que se d\u00ea o nome de uma pessoa do pr\u00f3prio bairro,  a um parque municipal desse bairro, o sargento David Luiz Rodrigues tem uma hist\u00f3ria no Conjunto Vera Cruz."
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2021-05-14T18:50:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393277524776529922"
            ],
            "id": "1393277524776529922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a investiga mineradora no Paran\u00e1 que desmatou Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/8PRWCMagLD"
        },
        {
            "author_id": "702899544804204544",
            "created_at": "2021-05-14T17:47:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393261700720308228"
            ],
            "id": "1393261700720308228",
            "in_reply_to_user_id": "1001253798780784640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Loerva eu indo encher seu saco um dia antes perguntando pq eu comprei um ingresso para um parque nacional kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1194410116344373249",
            "created_at": "2021-05-14T17:32:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393257955278065664"
            ],
            "id": "1393257955278065664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pauta estavam assuntos como a concess\u00e3o do Parque Estadual do Caracol, a privatiza\u00e7\u00e3o da Corsan, a solicita\u00e7\u00e3o de equipamentos visando mais seguran\u00e7a em trechos da RS-235, al\u00e9m da busca de emendas parlamentares para investimentos na \u00e1rea da sa\u00fade. https://t.co/5MCi5bLYH0"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-05-14T17:04:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393250811258544129"
            ],
            "id": "1393250811258544129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/fvV16YTlof"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-05-14T17:03:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393250596543737856"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 145,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393250596543737856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a investiga mineradora no Paran\u00e1 que desmatou sete hectares de Mata Atl\u00e2ntica dentro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/l4yXP3Fuda via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "53368488",
            "created_at": "2021-05-14T16:53:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393248103109644291"
            ],
            "id": "1393248103109644291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Ibitipoca - MG \ud83d\ude0d https://t.co/HqfHwwq8Li"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2021-05-14T16:30:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393242227367976963"
            ],
            "id": "1393242227367976963",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um desses locais \u00e9 a Floresta Nacional Bridger-Teton, mais conhecida pelos quatro W's - Wildlife (Vida Selvagem), Waterfalls (Cachoeiras), Wilderness (Regi\u00e3o Selvagem) e Wild e Scenic Rivers (Rios Selvagens). https://t.co/TuNezjXxPb"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2021-05-14T16:26:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393241301701779460"
            ],
            "id": "1393241301701779460",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando se trata de beleza natural, Wyoming ostenta um n\u00famero impressionante de inova\u00e7\u00f5es, incluindo o primeiro monumento nacional da Am\u00e9rica, a primeira floresta nacional do pa\u00eds e o primeiro parque nacional do mundo."
        },
        {
            "author_id": "8359612",
            "created_at": "2021-05-14T16:20:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393239777319784454"
            ],
            "id": "1393239777319784454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais Um Parque Nacional Dos EUA Virou Tema De Um adidas ZX - https://t.co/BqBtWO4cKN"
        },
        {
            "author_id": "26826553",
            "created_at": "2021-05-14T15:52:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393232639000293376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "900348469",
                        "start": 150,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393232639000293376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura Municipal de Mossor\u00f3: SALVE O PARQUE MUNICIPAL PROFESSOR MAUR\u00cdCIO DE OLIVEIRA, MOSSOR\u00d3, RN - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/lZgAxi74XE via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-14T15:38:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393229238703063043"
            ],
            "id": "1393229238703063043",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-14T15:38:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393229238195560448"
            ],
            "id": "1393229238195560448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 6 de maio de 2021, o desmatamento de 3,96 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3002515613",
            "created_at": "2021-05-14T15:22:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393225253493612547"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "1202048835020886016",
                        "start": 183,
                        "username": "luis_adaime"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "1277365154246729735",
                        "start": 226,
                        "username": "moss_earth"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "32083665",
                        "start": 259,
                        "username": "Arielluzgyn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393225253493612547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha que loucura, fiz um videozinho amador, para o pessoal na floresta nacional de Bras\u00edlia da uma conferida no que se trata a moss.  Ser\u00e1 que esse v\u00eddeo merece aquela palavra bonita @luis_adaime que s\u00f3 voc\u00ea sabe dizer ?    A @moss_earth vai dominar o mundo. @Arielluzgyn https://t.co/GxmsMW9pOB"
        },
        {
            "author_id": "758849414093938688",
            "created_at": "2021-05-14T15:20:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393224790769606658"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "49966078",
                        "start": 51,
                        "username": "acmneto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393224790769606658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que esperar do DEM, cujo presidente nacional \u00e9 o @acmneto_ que teve 2 mandatos de prefeito e n\u00e3o assinou o decreto para a cria\u00e7\u00e3o do 1\u00b0 Ref\u00fagio da Vida Silvestre em Salvador/BA? \n\n#DEM #LicenciamentoAmbiental https://t.co/jJN1Q8941b https://t.co/6jQSklCjX3"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2021-05-14T15:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393223325833256960"
            ],
            "id": "1393223325833256960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos cemit\u00e9rios s\u00e3o proibidos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Joinville  https://t.co/3DdujkrOtC"
        },
        {
            "author_id": "35792463",
            "created_at": "2021-05-14T15:12:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393222576621686786"
            ],
            "id": "1393222576621686786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos cemit\u00e9rios s\u00e3o proibidos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Joinville https://t.co/BIfiZ41hXD"
        },
        {
            "author_id": "702899544804204544",
            "created_at": "2021-05-14T15:04:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393220742746083330"
            ],
            "id": "1393220742746083330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e se eu ir para o parque nacional sem falar nada pra ningu\u00e9m e s\u00f3 contar 3 dias depois que tiver em casa novamente"
        },
        {
            "author_id": "1029534132492230656",
            "created_at": "2021-05-14T14:44:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393215615192666113"
            ],
            "id": "1393215615192666113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Topo do Parque nacional do Capara\u00f3. Pico da Bandeira. 2892 metros. Regi\u00e3o de fronteira entre Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo. Fotografia de Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara. https://t.co/WZNZdQ04QK"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-05-14T14:02:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1393205078660636677"
            ],
            "id": "1393205078660636677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Justi\u00e7a investiga mineradora no Paran\u00e1 que desmatou Mata Atl\u00e2ntica em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/nkhpdhjPYs H\u00e1 pelo menos 2 anos mineradora vem destruindo \u00e1rea na Escarpa Devoniana, colocando em risco fauna e flora de uma regi\u00e3o de forma\u00e7\u00e3o rochosa de 400 milh\u00f5es de anos https://t.co/q52mxaUhek"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [larissa].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "larissa",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "larissa"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Moita, Portugal",
                "id": "2da0d7448e905768",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castro, Brasil",
                "id": "d2a0bdda5f08405a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ca\u00e7ador, Brasil",
                "id": "10e4768240a78e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pico Serra dos Pireneus",
                "id": "122a87810d578006",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e2mara Municipal de Porto Alegre",
                "id": "07d9d391b1c82004",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra Mansa, Brasil",
                "id": "53eb04e93d7d3333",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os",
                "id": "0fc2f76980147000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "d850f20c99e4bd56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Dois Irm\u00e3os, Brasil",
                "id": "4df5ed665f94c5b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil",
                "id": "197c7f6df19085d2",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17353783",
                "name": "Edmilson M. Volpi",
                "username": "emvolpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293483700",
                "name": "santiago akle",
                "username": "ti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221082342",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd9e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8a",
                "username": "psicodai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50371829",
                "name": "Gustavo Nadolsky",
                "username": "gustavonadolsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow \u00ae\ufe0f",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234686817921839104",
                "name": "Descobrindo o Mar",
                "username": "Bio_marinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285632472655507457",
                "name": "Goi\u00e2nia Empresas",
                "username": "goianiaempresas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167382369",
                "name": "Antonio Castelo Branco T. Jr.",
                "username": "acbtj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311370839489761280",
                "name": "Errejota Not\u00edcias",
                "username": "JornalErrejota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274292718",
                "name": "\ud83c\udf39Rose \u2720\ud83c\udf39",
                "username": "rose2011rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056622156266831874",
                "name": "JLMB",
                "username": "JLMB64895740",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245063763923009538",
                "name": "Conaq",
                "username": "conaquilombos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128453023980761089",
                "name": "Luci@ \ud83c\udf10",
                "username": "LuOl20958448",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376239295854415873",
                "name": "Paulo Atanazio",
                "username": "AtanazioPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44874948",
                "name": "Marcelo Oliveira",
                "username": "Capyvara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1156145420617338880",
                "name": "Andres David Baez \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Adbaez1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13769472",
                "name": "Atila Iamarino",
                "username": "oatila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848952290816004096",
                "name": "Otavio Ranzani",
                "username": "otavio_ranzani",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187747602",
                "name": "dory",
                "username": "paulapantojj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126651172",
                "name": "R\u00e1dio Gospel FM Rio 107.9",
                "username": "GospelFMRio1079",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1055977548734193664",
                "name": "Conferindo o Brasil",
                "username": "AnaRibe52585488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239170267768918018",
                "name": "XV Curitiba",
                "username": "xv_curitiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254186060185288709",
                "name": "Jeannie \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Fora Bozo\u23f3\ufe0f",
                "username": "Brbara62200362",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942800014",
                "name": "Passagens Imperd\u00edveis",
                "username": "passagensimperd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633338246",
                "name": "CBN Recife",
                "username": "cbnrecife",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1203820015",
                "name": "Slovenia in Brazil",
                "username": "SLOinBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1164954330526564353",
                "name": "Escrit\u00f3rio de Assuntos Internacionais do GDF",
                "username": "internacionalDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192973828",
                "name": "MFA Slovenia",
                "username": "MZZRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30859532",
                "name": "Suzana Bueno",
                "username": "suzanabueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80131055",
                "name": "Priscila  ramos",
                "username": "priscila200785",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029089023",
                "name": "Mais Brasil",
                "username": "maisbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14584765",
                "name": "Ag\u00eancia Sebrae de Not\u00edcias",
                "username": "sebrae",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984297794",
                "name": "ralph braz",
                "username": "ralph_braz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176890566",
                "name": "Tuca Pinheiro",
                "username": "TucaPinheiroDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1237376770233565184",
                "name": "Debora",
                "username": "Deborabarros25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036052791654002688",
                "name": "Lucas Padilha",
                "username": "lucaswpadilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2850437519",
                "name": "Rafael Neves",
                "username": "contaneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1248436302044856320",
                "name": "\u043boye \ud83c\uddf0\ud83c\uddf5",
                "username": "juridicoirene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563790005",
                "name": "Conam Consultoria",
                "username": "ConamConsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67404843",
                "name": "Antena Sul FM",
                "username": "radioantenasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64276984",
                "name": "Correio do Litoral",
                "username": "CorreioLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274135436",
                "name": "Raquel O Melo",
                "username": "kelzita15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "338520463",
                "name": "Marcio Euripedes",
                "username": "MarcioEuripedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161813011",
                "name": "Sergio Abreu",
                "username": "sergioabreu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947845734",
                "name": "Danilo Sacramento",
                "username": "danilosacra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33412353",
                "name": "Portal Panorama",
                "username": "panoramanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387413890645086208",
                "name": "Fred A",
                "username": "FredA00782902",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68270062",
                "name": "C\u00e9sar Favacho \ud83e\udd97\ud83d\udc1c\ud83e\udeb2\ud83e\udd9f\ud83e\udeb3",
                "username": "CesarFavacho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1336016659665055746",
                "name": "LondriMoney",
                "username": "LondriMoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974855689",
                "name": "Lince ib\u00e9rico",
                "username": "linceibericoSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita | Pol\u00edtica do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357033174",
                "name": "gabi",
                "username": "gabzfavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3534080543",
                "name": "C\u00e2mara Foz",
                "username": "Camara_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138524097003053058",
                "name": "Iago de Ogun",
                "username": "IagoDeOgun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138443878",
                "name": "MPF Goi\u00e1s",
                "username": "MPF_GO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1372635043030577158",
                "name": "Herpeto Sem Fronteiras",
                "username": "herpetosf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382023716918419456",
                "name": "Selvino Neckel",
                "username": "NeckelSelvino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Deputado Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17598409",
                "name": "DIARINHO",
                "username": "DIARINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977869137757253632",
                "name": "Di\u00e1rio Tocantinense 2",
                "username": "Dtocantinense2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319141287929520129",
                "name": "GG Not\u00edcias",
                "username": "GnoticiasG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946768709498130432",
                "name": "Mariana Caroline",
                "username": "Marianacnasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214281224",
                "name": "Heber Gueiros",
                "username": "hebergueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366501966487183364",
                "name": "gilmar oliveira",
                "username": "gilmaro78875758",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152060275",
                "name": "PROFESSOR FRED MESSIAS",
                "username": "proffredmessias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887555691988242432",
                "name": "Terror Total",
                "username": "terrortotalmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325872302865723392",
                "name": "yas",
                "username": "avonleayas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3989480434",
                "name": "Francisco",
                "username": "Chicologaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304530797735694339",
                "name": "S0FY4",
                "username": "Diana67595192",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89864494",
                "name": "Will",
                "username": "WWWilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253472041854021633",
                "name": "Folha de Florian\u00f3polis",
                "username": "FolhaFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189490797",
                "name": "Leandro Lima",
                "username": "n4ndolim4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90423509",
                "name": "Daniel Souza",
                "username": "danestacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249619007348576256",
                "name": "Desesperar Jamais!",
                "username": "Observoaqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334150009143648257",
                "name": "Claudia Rachid#Lula2022 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "rachid_claudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129002495",
                "name": "Portal Serra Dourada News",
                "username": "sdnewscatalao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75323881",
                "name": "Judici\u00e1rio \u00e9 o Carcar\u00e1 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf31 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Omar_r47m4ch1n3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74215006",
                "name": "Geraldo Alckmin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "geraldoalckmin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322806630",
                "name": "Elio Welter",
                "username": "elio_welter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259864875527962624",
                "name": "stella \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "ixxstella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766683368490733568",
                "name": "DBC",
                "username": "DarioMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89697837",
                "name": "Massagista Parrudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf999k",
                "username": "DYOOPER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127303413",
                "name": "Raika Severo",
                "username": "raikasevero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "Ex\u00e9rcito Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "737679589208694784",
                "name": "Jornal Ponta Grossa",
                "username": "jornaldepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264007335762157568",
                "name": "Jefferson Santos",
                "username": "jeffersonsp11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1206008746624856064",
                "name": "mire \ud83e\uddc1",
                "username": "jimiressi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327053368",
                "name": "News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias",
                "username": "News_Rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260845751",
                "name": "matt",
                "username": "mateuscakes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161649195",
                "name": "MPGO",
                "username": "MPdeGoias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55002097",
                "name": "IDA Dark-Sky",
                "username": "IDADarkSky",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "370259818",
                "name": "Lori Hibbett",
                "username": "lhibbett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269352051",
                "name": "Portal Splish Splash",
                "username": "prtsplishsplash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "Nilto Tatto \ud83c\udf40 COM LULA E O BRASIL NA COP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192552758",
                "name": "\u309c\uff9f\uff65*\u2606Dimondra Sibila\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u2606",
                "username": "sibi_sibii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3358845705",
                "name": "14 News",
                "username": "14Agencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4904957296",
                "name": "Portal ClickCampos",
                "username": "PClickcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63832769",
                "name": "Roberto Viana",
                "username": "robertinhomacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62566400",
                "name": "Rubens Nasal",
                "username": "rubensnasal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154419880",
                "name": "CENIBRA",
                "username": "Cenibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799260530",
                "name": "Tarc\u00edsio Motta",
                "username": "MottaTarcisio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2424530798",
                "name": "Ray 13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "rayaneepereiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912524524889034753",
                "name": "Ju \ud80c\udd89",
                "username": "cereja_azul_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085542272161271809",
                "name": "LOCALVIS\u00c3O TV",
                "username": "localvisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129899362723737600",
                "name": "Portal da Cidade Guaratuba",
                "username": "pcguaratuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70411993",
                "name": "AURELIO COUTO / SANTOS",
                "username": "AurelioACC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177577821",
                "name": "Instituto de Arte Contempor\u00e2nea \u2014 IAC",
                "username": "iacbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640670684",
                "name": "Portal Trade Tur",
                "username": "revistatradetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126531032612835330",
                "name": "Rio Boa Pra\u00e7a!",
                "username": "RioBoaPraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154962891",
                "name": "IEA-USP",
                "username": "ieausp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1380552753517367299",
                "name": "Blog do Alexandre Ferreira",
                "username": "alexandre_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20772487",
                "name": "Jornal P\u00e1gina 3",
                "username": "pagina3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78444997",
                "name": "DIOGO LARA VIAJANTE PAISAGISTA",
                "username": "DIOGO_LARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50377652",
                "name": "\ud83d\udeb2 Ivan Mendes",
                "username": "meqivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1375988113944801285",
                "name": "Prensa Antifa",
                "username": "AntifaPrensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1888509882",
                "name": "_Adrianin_",
                "username": "Almeida1Adriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52225062",
                "name": "Homero Gomes",
                "username": "homerogomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81863293",
                "name": "Kleber Patricio",
                "username": "kleberpatricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366573924708999173",
                "name": "Gabinete dos Bichos \u200b\u200b\ud83c\udf33\u200b\u200b",
                "username": "GabineteBichos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71076245",
                "name": "WolverineBrazil",
                "username": "WolverineBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244273369060716545",
                "name": "jair",
                "username": "jairabessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170089715174973440",
                "name": "Alan Souza LULA PRESIDENTE",
                "username": "soueuAlan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3788621847",
                "name": "Erick Augusto",
                "username": "erickaugustrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44102989",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Viana Castelo",
                "username": "ImprensaViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206402303009406976",
                "name": "orlandusss \ud83d\udd70\ufe0f",
                "username": "orlandusss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941251838",
                "name": "bier471 Cervejaria",
                "username": "Bier471Brewing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "576317858",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7EU ACREDITO! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                "username": "ahoraehagora12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58942612",
                "name": "\u00c9lio Kohut",
                "username": "eliokohut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158080647",
                "name": "camil\u00e6",
                "username": "chakmomila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57183630",
                "name": "\u2720\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30\u2720",
                "username": "araguaci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255262917",
                "name": "Andrea Rosas",
                "username": "AndreaRosasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142092456",
                "name": "Juli\u00e1n Rom\u00e1n",
                "username": "JulianRoman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550499603",
                "name": "Jairo Ramirez",
                "username": "JairoRamirezh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38750615",
                "name": "\u20aa Nath\u00e1lia Mattos \u20aa",
                "username": "nathycolorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769142410601500674",
                "name": "Yeimy Lizeth Delgado",
                "username": "YeimyLizeth21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311626999471976448",
                "name": "polar \ud83c\uddea\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1",
                "username": "the_budist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188923149129265153",
                "name": "Christian Lopez",
                "username": "Chrised1982gma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054379780433428480",
                "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud835\udd8c\ud835\udd94\u0301\ud835\udd8a\ud835\udd98",
                "username": "lucsgoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209333060925308928",
                "name": "Riri",
                "username": "Ririfms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706305793826660352",
                "name": "Marble cec",
                "username": "MarbleCec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Zema 30",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67011306",
                "name": "Justi\u00e7a Em Foco",
                "username": "JusticaEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229581430985981953",
                "name": "Mal-Ajambrado 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83c\udffb",
                "username": "malajambradolim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261475058578571265",
                "name": "Isaque (Dino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7)",
                "username": "IsaquePinto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76049312",
                "name": "Humberto Costa",
                "username": "senadorhumberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46444880",
                "name": "Adriano Tonon",
                "username": "dritonon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241007849498697729",
                "name": "Anderson",
                "username": "Anderso21057630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542189802",
                "name": "black tangled heart",
                "username": "comebackdeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146265569",
                "name": "Alfa Sierra",
                "username": "deaschlosser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074550471",
                "name": "Prefeitura de Imb\u00e9",
                "username": "PrefeituraImbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84704689",
                "name": "tanosite",
                "username": "tanosite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37665648",
                "name": "Deputado Peninha",
                "username": "deputadopeninha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048705076905304064",
                "name": "Moh.alberth \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Mohalberth2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97247408",
                "name": "PSB na C\u00e2mara",
                "username": "psbnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60424398",
                "name": "Rodrigo Agostinho",
                "username": "rodrigoagost",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59870878",
                "name": "Neminha \ud83e\udd87\u26b0\ufe0f\ud83d\udc80\ud83d\udc7b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "nemanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105646671042674688",
                "name": "Estrikinia",
                "username": "estrikinia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43103633",
                "name": "Robito",
                "username": "carecadebarba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194394539",
                "name": "R\u00e1dio Yand\u00ea",
                "username": "RadioYande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93014368",
                "name": "LEX Editora",
                "username": "lex_editora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28812343",
                "name": "\ud835\udd09\ud835\udd0f\ud835\udd18\u2128\ud835\udd18\ud835\udd07\ud835\udd12\u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "churumeIas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102922243057815552",
                "name": "laurinha",
                "username": "qissolau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3623816603",
                "name": "Fausto Macedo",
                "username": "fausto_macedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1192243417440563201",
                "name": "Priscila De Marco",
                "username": "PriscilaDeMarc4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36347847",
                "name": "Leandro Fidelis",
                "username": "leandrofcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3859415952",
                "name": "Jap\u00e3o OnLine",
                "username": "JapanOnLine1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19250027",
                "name": "#AgirAzul.com",
                "username": "agirazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628704396",
                "name": "Le\u00e3o No Inverno #SDV",
                "username": "sani315",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1092556455742443520",
                "name": "\ua03f\ua4a4\ua4af\ua49a\ua49a\ua132\ua282",
                "username": "judssu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189683827490349059",
                "name": "Lend\u00e1ria Ot\u00e1ria",
                "username": "meninodeitg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70169722",
                "name": "mands",
                "username": "amandadcl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356848783",
                "name": "Lel\u00ea Souza",
                "username": "Lele_GT_Amb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261162089864818689",
                "name": "Ben Oliveira",
                "username": "Benholiveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3431996242",
                "name": "Agora Sabe",
                "username": "agorasabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77457267",
                "name": "Leiriane Carla",
                "username": "leirianecarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108901198063652864",
                "name": "Henrique Giri",
                "username": "GiriHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308821032749486080",
                "name": "Sinal de Fuma\u00e7a l Monitor Socioambiental",
                "username": "FumacaSinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392113392392019976",
                "name": "Trilhando com Chiquinho",
                "username": "carlosfrancisrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139952209",
                "name": "Guiba \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "GuilheLBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84110051",
                "name": "TCUoficial",
                "username": "TCUoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1932543516",
                "name": "i",
                "username": "iago_fernandes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377581252883136515",
                "name": "Clube de Viagens",
                "username": "clubedviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102778928",
                "name": "Francisco Alpendre, Cp3P",
                "username": "falpendre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083017623837777921",
                "name": "Matheus Gomes",
                "username": "matheuspggomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4787888175",
                "name": "\ud83c\udf84aquela coisa natalina\ud83c\udf84",
                "username": "patriself",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721387035706200064",
                "name": "portugueses-em-viagem",
                "username": "ptemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866969",
                "name": "K4",
                "username": "comKnosdois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325936325",
                "name": "Genilson Barros\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Genilsondovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394856629",
                "name": "Skyscanner Brasil",
                "username": "SkyscannerBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "315295489",
                "name": "felipe teixeira dant",
                "username": "FelipeDant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486976545",
                "name": "Di\u00e1rio Aldeense",
                "username": "DiarioAldeense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272610805",
                "name": "Helena Brandi",
                "username": "helenabrandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408347476",
                "name": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra",
                "username": "aytoguadaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151778211",
                "name": "Rosa Carro Carnacea",
                "username": "carnacea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82742639",
                "name": "Ana Luisa",
                "username": "onululu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981928910324748288",
                "name": "Absa Bank Mo\u00e7ambique",
                "username": "AbsaMozambique",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1392481313337249794",
                "name": "Embaixada do Cazaquist\u00e3o no Brasil",
                "username": "do_embaixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613128778",
                "name": "The Astana Times",
                "username": "TheAstanaTimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137658244",
                "name": "Alexandre Silva",
                "username": "sistemabruto10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850498502",
                "name": "Val\u00e9ria J Gomes",
                "username": "lelajgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53716033",
                "name": "Marcos Filipe",
                "username": "marcos_filipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204071469409538048",
                "name": "Amor Sobre Rodas Dicas de Viagem",
                "username": "AmorViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3892303515",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocha Barreirinhas-MA.",
                "username": "rochabala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319587765487632385",
                "name": "O Di\u00e1rio de Mogi",
                "username": "odiariodemogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317069597590380544",
                "name": "O Mundo e Capitais",
                "username": "omundoecapitais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "473544247",
                "name": "EDU COELHO",
                "username": "educoelhoguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871509608",
                "name": "emilin",
                "username": "emilin9696",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379402724",
                "name": "MARCOS \u2606\u5f61\u267f\ud83d\udcf7\ud83d\udc7d",
                "username": "OEscaldado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462652602",
                "name": "Guarabyra",
                "username": "Gutbyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2495162739",
                "name": "Ragem Gomes Menezes",
                "username": "ragem5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376263085904818176",
                "name": "Chico Pinto I Pai do Jo\u00e3o",
                "username": "ChicoPinto16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340853592715128841",
                "name": "mirtilo",
                "username": "murilones_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173721246493814785",
                "name": "sem medo de ser feliz",
                "username": "aluizaalana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285195595095908352",
                "name": "\ud83c\udf38Dani Dani\ud83c\udf38",
                "username": "Daniell12520728",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96995753",
                "name": "Visit Argentina",
                "username": "visitargentina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2183262703",
                "name": "Destino Chaco",
                "username": "turismochaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3157788687",
                "name": "carolina \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "corskillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3394302808",
                "name": "mar",
                "username": "marinqwa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799331100",
                "name": "Marineuma dos Santos",
                "username": "marineuma_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado \ud83c\udf40\u2763\ufe0f\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\ud83e\udd91",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40388244",
                "name": "J. CAMPOS",
                "username": "DISTRIBUIDORA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2832894303",
                "name": "Fabricio",
                "username": "Fabrito_Miranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202048835020886016",
                "name": "Luis Felipe Adaime",
                "username": "luis_adaime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142262840927170561",
                "name": "SOS Floresta do Camboat\u00e1 oficial.",
                "username": "sosfloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767877183645810688",
                "name": "IMPA",
                "username": "IMPAOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1392553005002723330",
                "name": "Desmentindo IMPA",
                "username": "DesmentindoImpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30791137",
                "name": "Leo Cuevas",
                "username": "xupakavraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3392789723",
                "name": "\ud835\udd82\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd92 \ud835\udd73\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a",
                "username": "William_hf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229159046885859330",
                "name": "Sara Zeferino",
                "username": "saraazeferino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007154102",
                "name": "Felipe Silva \ud83d\udc51",
                "username": "fflipsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377645650",
                "name": "Mario Barroso",
                "username": "barroso2501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204143927",
                "name": "Luciano Baixinho",
                "username": "LucianoBaixinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801508291855712258",
                "name": "Vitor Santos Consultoria Imobili\u00e1ria Passo Fundo",
                "username": "VitorSantosImov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386664772",
                "name": "Folha do Mate",
                "username": "folhadomate_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397530153669038080",
                "name": "JULIO MAGALHAES II",
                "username": "julioaderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87241461",
                "name": "Joabson Carlos",
                "username": "joabsoncarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32441551",
                "name": "VICTOR A.GAETE PEREZ",
                "username": "victorgaete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140403195",
                "name": "Gramiscelli Bikes",
                "username": "gramiscellibike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207516538",
                "name": "Charles \u1d9c\u02b3\u1da0 \u200f",
                "username": "cha_feer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890208953610752001",
                "name": "justY?",
                "username": "YanZechner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71411906",
                "name": "Walkymario Lemos",
                "username": "Walkymario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57841853",
                "name": "Ana Carolina Diniz",
                "username": "anacaroldiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941724245071196160",
                "name": "Dicion\u00e1rio colaborativo Espanhol",
                "username": "ptsignificadode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394683573",
                "name": "Adriana Ribeiro-Mayer\u270d\ufe0f",
                "username": "ARibeiroMayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1387445923907842048",
                "name": "Miguel Mercado",
                "username": "iamMiguelangel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2344236320",
                "name": "`",
                "username": "goddess666_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189678200",
                "name": "Alerta Rio 24 Horas",
                "username": "alertario24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313993727",
                "name": "Felipe Santos",
                "username": "FelipeTiti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921387811",
                "name": "Lu\u00eds Eduardo",
                "username": "luiseduxrdx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287772975924748294",
                "name": "Visite o Mundo",
                "username": "visiteomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363312964326068224",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nida",
                "username": "AmazonidaPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016480111590301696",
                "name": "rsilveira131",
                "username": "rsilveira131",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164253734",
                "name": "Gabriel Cunha",
                "username": "gabrielgcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389038271",
                "name": "Jos\u00e9 Marques Porto",
                "username": "JosVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800529756",
                "name": "Non te\u00f1o Mastodon (a\u00ednda) \ud83c\udf30 \ud83d\udc37",
                "username": "dosiveiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786982713148510208",
                "name": "OrgulloGalego",
                "username": "OrgulloGalegoGz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865597657577738244",
                "name": "Mar.celo Cruz \ud83d\udc13\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udd90\ufe0f\ud83c\udfc6",
                "username": "Marcelo_DAC13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224373216464056320",
                "name": "Fred Augusto",
                "username": "FredAugustoInfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "931308424847077377",
                "name": "MERLO",
                "username": "merlo_171",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116060113",
                "name": "nao ao marco temporal",
                "username": "CarolEfing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155912100",
                "name": "C\u00e1ssio \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "cassiofabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71341707",
                "name": "Fabricio Pontin",
                "username": "fabriciopontin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887830384871911425",
                "name": "Maria Eduarda",
                "username": "_duddavargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253118770991828999",
                "name": "comentarista burro",
                "username": "comentaristabur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166854844356923393",
                "name": "Jessica \ud83c\udf3f",
                "username": "jessiosalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313074549",
                "name": "Dora Figueiredo",
                "username": "dorafigueiredo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3002515613",
                "name": "Duarte",
                "username": "Gabriellduuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32083665",
                "name": "Ariel Luz",
                "username": "Arielluzgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666100224",
                "name": "Porto Canal",
                "username": "PortoCanalpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1676660540",
                "name": "Maria Cruz",
                "username": "mavicrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043241446160183296",
                "name": "(quase) hendeconomista",
                "username": "SallumMig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244088115",
                "name": "teteu valentim",
                "username": "mvalentimk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37921335",
                "name": "DANYLO MUCURY",
                "username": "DANYLOMUCURY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191129113744072705",
                "name": "Agora Litoral",
                "username": "agoralitoral_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389875273131253760",
                "name": "ivansoaresnutri",
                "username": "ivansoaresnutri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14322322",
                "name": "Thiago Beato",
                "username": "tbeato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131464463",
                "name": "Gabriela",
                "username": "GabrielaAuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57453847",
                "name": "Lorena",
                "username": "LorenaenBogota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255208736601387014",
                "name": "pedro. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "reis1921",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137372757711343617",
                "name": "\ud83d\udd1d",
                "username": "chim0que",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156655475905183744",
                "name": "Arthur\u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "arthuuurss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15911679",
                "name": "TNT Sports BR",
                "username": "TNTSportsBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1935910572",
                "name": "ANT\u00d4NIO AM\u00c2NCIO",
                "username": "AamancioII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119721677",
                "name": "Leonardo de Oliveira",
                "username": "Leobaratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886693474984235011",
                "name": "Novo Rio das Ostras",
                "username": "NovoRiodasOstra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192023929",
                "name": "Previs\u00e3o RJ",
                "username": "PrevisaoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394346843",
                "name": "Denis Ferreira",
                "username": "denisrafael__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192052760",
                "name": "Frederico Freitas",
                "username": "ffreff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050121324436307970",
                "name": "Fabiano Contarato",
                "username": "ContaratoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "765220241479766024",
                "name": "Kalito Stoeckl",
                "username": "KalitoStoeckl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1926846530",
                "name": "GRunnchh\ud83c\udfa7\ud83d\udcf7",
                "username": "javi_1016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557884843",
                "name": "Ezequiel Mattos",
                "username": "EzeMattosDJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275180726313508867",
                "name": "Not\u00edcias do Par\u00e1",
                "username": "NoticiasPara20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7LULA FOI ELEITO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359343434599981059",
                "name": "",
                "username": "JackJimenezBed2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846326177275023360",
                "name": "Seu Nome (tava escrito \u201cadicione seu nome\u201d u\u00e9)",
                "username": "ricardodish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361010479",
                "name": "Douglas",
                "username": "uaiteve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400146067",
                "name": "Silvio Lourenco",
                "username": "Si1vio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14614833",
                "name": "Melhores Destinos",
                "username": "passagensaereas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72159262",
                "name": "Daniel Curi",
                "username": "odanielcuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "g1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3048070884",
                "name": "Neitthein (Nathan em ingl\u00eas) \ud83c\udde8\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "neitthein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141852179831152642",
                "name": "gi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "balducci_gio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285078219",
                "name": "Ned Oliveira",
                "username": "nedoliveira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229191436",
                "name": "CAIXA",
                "username": "Caixa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1276997160844898304",
                "name": "Imprensa Paraense",
                "username": "imprensadopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183694327",
                "name": "Shaker Makers",
                "username": "shkrmkrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305380006",
                "name": "Roberto Varj\u00e3o",
                "username": "betoborges13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52482408",
                "name": "D\u00e9bora Grach",
                "username": "dcgrach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3437527311",
                "name": "\u200f\u064b",
                "username": "brwnovini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386833395313950720",
                "name": "s o Y",
                "username": "moonaruyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413447673",
                "name": "micaSa\u2077",
                "username": "taeironico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216376630387650561",
                "name": "\u0618",
                "username": "fallsvogue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68694603",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Rillo",
                "username": "joaopaulorillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324056396741181448",
                "name": "AJA- Associa\u00e7\u00e3o Jurupar\u00e1 e Adjac\u00eancias-Sustent\u00e1vel",
                "username": "ajasustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138172129525096450",
                "name": "Marina Helou",
                "username": "marina_helou",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3080920228",
                "name": "Caio Fran\u00e7a",
                "username": "caiofranca40",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112575010",
                "name": "Mamainzinha",
                "username": "DayDayaNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1955394553",
                "name": "Nry",
                "username": "nrynvck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876236566313799680",
                "name": "Ruben Berta",
                "username": "ruben_berta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261657952",
                "name": "Jauri Belmonte",
                "username": "jauribelmont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "268900305",
                "name": "Mr. Fernandes",
                "username": "mrfhernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350837470791938050",
                "name": "CONEX\u00c3O REGIONAL",
                "username": "FP56163915",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "813586885859741704",
                "name": "Maria Meirelles",
                "username": "mariameirelesac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164962846393929728",
                "name": "Felipe Vergueiro",
                "username": "FelipeVergueir5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58233513",
                "name": "juventude restaurada",
                "username": "margaridaligia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "859944326075494401",
                "name": "Jair Wellington",
                "username": "JairWellington2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848636234578751488",
                "name": "Cl\u00e9cio Alves",
                "username": "ClecioAlvesGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360173817",
                "name": "Rog\u00e9rio Cruz",
                "username": "rogerioodacruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702899544804204544",
                "name": "\u05b4\u05b6\u05b8",
                "username": "astocis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194410116344373249",
                "name": "Jornal Digital Canela",
                "username": "JD_Canela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53368488",
                "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b Fabiano \ud83d\udc99\ud83e\udd0d",
                "username": "FabianoTower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345418181402308609",
                "name": "Truck Simulator Intel BR \ud83d\ude9b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "trucksimintelbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8359612",
                "name": "SneakersBR",
                "username": "sneakersbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26826553",
                "name": "\u8150\u7537\u5b50",
                "username": "saulo_O",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277365154246729735",
                "name": "Moss Brasil",
                "username": "moss_earth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758849414093938688",
                "name": "mares",
                "username": "madmarhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49966078",
                "name": "ACM Neto",
                "username": "acmneto_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35792463",
                "name": "Jornal A Not\u00edcia",
                "username": "anonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029534132492230656",
                "name": "HIST\u00d3RIA OCULTA",
                "username": "historiaocuIta",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1395493094716477446",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3foswrtmm7cuuwp22d00ttwhsdgw29p",
        "oldest_id": "1393205078660636677",
        "result_count": 494
    }
}