{
    "data": [
        {
            "author_id": "2592264872",
            "created_at": "2021-05-07T18:44:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390739343526989829"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "124227605",
                        "start": 29,
                        "username": "Josebianco10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390739343526989829",
            "in_reply_to_user_id": "2592264872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ansenuza \ud83d\udd1c\ud83d\udd1c\ud83d\udd1c @Josebianco10"
        },
        {
            "author_id": "1142774564788801538",
            "created_at": "2021-05-07T18:20:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390733295701434374"
            ],
            "id": "1390733295701434374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo equaciona limitar acesso de visitantes ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nSaiba mais em: https://t.co/LucrSa1MBa...\nhttps://t.co/KBnSClxNc2"
        },
        {
            "author_id": "1376263085904818176",
            "created_at": "2021-05-07T18:06:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390729704915841029"
            ],
            "id": "1390729704915841029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Sequ\u00f3ia. Invadido por gigantes. https://t.co/vVw9EWZwqz"
        },
        {
            "author_id": "1366101662511685636",
            "created_at": "2021-05-07T17:20:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390718088241369090"
            ],
            "id": "1390718088241369090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Noroeste Paulista, devastada por inc\u00eandio, recebe recursos para restaura\u00e7\u00e3o - https://t.co/fpOTqJNMNH https://t.co/E2nBJt5kGb"
        },
        {
            "author_id": "1243306051740590086",
            "created_at": "2021-05-07T17:19:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390717971392303119"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "179510614",
                        "start": 0,
                        "username": "LeonelToureiro"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "17624543",
                        "start": 16,
                        "username": "fcancio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390717971392303119",
            "in_reply_to_user_id": "179510614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeonelToureiro @fcancio N\u00e3o foi expropriado nada, ningu\u00e9m ocupou os caixotes pr\u00e9-fabricados porque \u00e9 por lei proibida a constru\u00e7\u00e3o numa \u00e1rea protegida, isso ningu\u00e9m fala..."
        },
        {
            "author_id": "1387389902438998018",
            "created_at": "2021-05-07T17:15:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390716919100190720"
            ],
            "id": "1390716919100190720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, um para\u00edso na terra \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\nVenha conhecer os Len\u00e7\u00f3is com a Sun\u00e9m Turismo \ud83c\udf1e\n\n#Len\u00e7\u00f3isMaranhenses #lencoismaranhenses #sunemturismo #Barreirinhas #Barreirinhas-MA #barreirinhas #barreirinhascity #lagoas #dunas #turismo #f\u00e9rias #ferias https://t.co/Stwh5oAkof"
        },
        {
            "author_id": "893405425005154304",
            "created_at": "2021-05-07T16:52:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390711171842551810"
            ],
            "id": "1390711171842551810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/4ffV7QzbQt"
        },
        {
            "author_id": "49339134",
            "created_at": "2021-05-07T16:47:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390709918970306562"
            ],
            "id": "1390709918970306562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jari #ResexCajari #Resex #Cajari\nReuni\u00e3o com moradores da Comunidade Santa Clara, no munic\u00edpio de #Mazag\u00e3o. Fica na Reserva Extrativista do Cajari, de castanheiros e agricultores familiares.\nTratamos da emenda de R$ 500 mil para construir uma nova escola na comunidade. https://t.co/djDlGQscSk"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-07T16:41:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390708297385320463"
            ],
            "id": "1390708297385320463",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conv\u00eanio prev\u00ea ainda produ\u00e7\u00e3o de pesquisa para plantio direto de semente. No ano passado, a ONG, em conv\u00eanio com a Secretaria de Meio Ambiente e Recursos H\u00eddricos, plantou quase 50 mil mudas no Parque Estadual de Lajeado. https://t.co/6avUevDoU9"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-07T16:40:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390708134650523658"
            ],
            "id": "1390708134650523658",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 As mudas ser\u00e3o produzidas no Parque Estadual de Lajeado e ser\u00e3o plantadas no Parque Estadual do Cant\u00e3o; a expectativa de produ\u00e7\u00e3o \u00e9 de mais de 350 mil mudas este ano! https://t.co/gvUzzlP6Wk"
        },
        {
            "author_id": "1057761591691788289",
            "created_at": "2021-05-07T16:27:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390704843073851394"
            ],
            "id": "1390704843073851394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a vida! \ud83d\ude01 #trilha #021 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/9v2HJFe2H3"
        },
        {
            "author_id": "106706698",
            "created_at": "2021-05-07T15:58:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390697493013336067"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1105997380468596742",
                        "start": 0,
                        "username": "Fabio_NTC"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "803413103794946048",
                        "start": 11,
                        "username": "Vitinbuscar"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "2419606566",
                        "start": 24,
                        "username": "boliviazica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390697493013336067",
            "in_reply_to_user_id": "1105997380468596742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fabio_NTC @Vitinbuscar @boliviazica F\u00e1bio, voc\u00ea conhece a hist\u00f3ria do seu time? Se sim, deve saber que ele foi criado por italianos fascistas e que durante muito tempo n\u00e3o aceitava negros no futebol. Fala besteira n\u00e3o cara , vai estudar !\nO Galo \u00e9 o time do povo, criado no parque municipal,  pelo povo de BH."
        },
        {
            "author_id": "833148670992326658",
            "created_at": "2021-05-07T15:54:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390696454159839234"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1057564986",
                        "start": 15,
                        "username": "gerdau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390696454159839234",
            "in_reply_to_user_id": "39326635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioitatiaia @gerdau A boa not\u00edcia \u00e9 acabar com o resto da Serra em Moeda e avan\u00e7ar  pelo monumento natural tombado.A Itatiaia \u00e9 refem dos milhoes da Gerdau e da Vale.Que tristeza!"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-05-07T15:42:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390693574673641488"
            ],
            "id": "1390693574673641488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/RrBVYFBGJF"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-07T15:36:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390692059367968770"
            ],
            "id": "1390692059367968770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 28 de abril de 2021, o desmatamento de 0,28 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3245657679",
            "created_at": "2021-05-07T15:32:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390690961924165639"
            ],
            "id": "1390690961924165639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente d\u00e1 in\u00edcio \u00e0 concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, na Serra Ga\u00facha\n\nLeia em https://t.co/sK2NJFVImy (https://t.co/BErAVR0olS)\n\u2800\n#jornalOsul #OSul #PortalOsul #jornal #informa\u00e7\u00e3o #not\u00edcias  #portoalegre #riograndedosul https://t.co/iPg2I3gami"
        },
        {
            "author_id": "3012276693",
            "created_at": "2021-05-07T15:21:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390688313783332864"
            ],
            "id": "1390688313783332864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m sabe como faz pra estagiar no parque municipal aqui de macei\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "217443476",
            "created_at": "2021-05-07T15:02:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390683535040819203"
            ],
            "id": "1390683535040819203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente d\u00e1 in\u00edcio \u00e0 concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, na Serra Ga\u00facha\n\nLeia em https://t.co/OrRcY1bwmP (link na bio)\n\n#R\u00e1dioPampa #RedePampa #Pampa #r\u00e1dio #Informa\u00e7\u00e3o #not\u00edcia #portoalegre #riograndedosul https://t.co/joJuOrVRA7"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-05-07T14:59:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390682746650038280"
            ],
            "id": "1390682746650038280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 790,
                "quote_count": 19,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 79
            },
            "text": "Voc\u00eas j\u00e1 viram o sapinho pulga? Esse \u00e9 um adulto, ele \u00e9 um dos menores animais tetr\u00e1podes do mundo. Esse eu encontrei no Monumento Natural Serra das Torres, no ES. Uma preciosidade n\u00e3o \u00e9? O nome cient\u00edfico dele \u00e9 Brachycephalus didactylus e ele \u00e9 encontrado altitudes elevadas. https://t.co/HBwdM3hfYQ"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-05-07T14:59:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390682736940273667"
            ],
            "id": "1390682736940273667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Prefeitura de Petr\u00f3polis anunciou esta semana a centraliza\u00e7\u00e3o do atendimento para este p\u00fablico em dois pontos: no campus da Universidade Cat\u00f3lica de Petr\u00f3polis (UCP) da Rua Benjamin Constant (no Centro), e no Parque Municipal (em Itaipava)\nhttps://t.co/PLXjglx1R7"
        },
        {
            "author_id": "1123712962798157833",
            "created_at": "2021-05-07T14:37:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390677159149244425"
            ],
            "id": "1390677159149244425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso trabalho! https://t.co/A3SEUBK98M"
        },
        {
            "author_id": "1289411927559622656",
            "created_at": "2021-05-07T14:34:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390676374868922369"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1060985082",
                        "start": 0,
                        "username": "segar2018"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "123149821",
                        "start": 11,
                        "username": "makanaki72"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390676374868922369",
            "in_reply_to_user_id": "1060985082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@segar2018 @makanaki72 S\u00e1bado 8 parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1359763860820013056",
            "created_at": "2021-05-07T14:32:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390675842125160450"
            ],
            "id": "1390675842125160450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi no dia 6.3.2021, lan\u00e7ada na Prov\u00edncia de Sofala a Iniciativa \"Clube da Paz\" a ser implementado pelo pelo Parque Nacional da Gorongosa que visa apoiar o processo de DDR, na reintegra\u00e7\u00e3o dos ex-guerrilheiros da Renamo. A cerim\u00f4nia foi orientada por Sexa SE Stella Zeca. https://t.co/ZaFZELmucx"
        },
        {
            "author_id": "1390094441906675712",
            "created_at": "2021-05-07T14:22:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390673318894788610"
            ],
            "id": "1390673318894788610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea j\u00e1 visitou o Parque e n\u00e3o tirou uma fotografia ai, voc\u00ea visitou errado. #janela #c\u00e9u #minasgerais em Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/NLJlaHhlcu"
        },
        {
            "author_id": "1390094441906675712",
            "created_at": "2021-05-07T14:19:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390672554029891588"
            ],
            "id": "1390672554029891588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O metro quadrado mais disputado do Parque. #janeladoceu #ibitipoca #cachoeira em Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/5EsqQ3vNH6"
        },
        {
            "author_id": "1390094441906675712",
            "created_at": "2021-05-07T14:16:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390671902604099584"
            ],
            "id": "1390671902604099584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O metro quadrado mais disputado do Parque. #janeladoceu #ibitipoca #cachoeira em Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/huMCOOzqA8"
        },
        {
            "author_id": "2692577755",
            "created_at": "2021-05-07T14:14:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390671361295720452"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "2692577755",
                        "start": 110,
                        "username": "cbnrp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390671361295720452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica receber\u00e1 85 mil mudas nativas a partir de outubro - Not\u00edcias -  https://t.co/p1GdNNRVbo via @cbnrp"
        },
        {
            "author_id": "2997196229",
            "created_at": "2021-05-07T14:05:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390669172292603910"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1371399819474968576",
                        "start": 0,
                        "username": "el_manosadino"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1236818328607432705",
                        "start": 15,
                        "username": "AdriguesRomalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390669172292603910",
            "in_reply_to_user_id": "1371399819474968576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@el_manosadino @AdriguesRomalia Queres dizer \"casa\"... o ZMar est\u00e1 numa \u00e1rea protegida, e \u00e0 luz da lei, aquela infraestrutura de car\u00e1ter permanente, \u00e9 totalmente ilegal. O licenciamento caducou, e est\u00e1 em processo de insolv\u00eancia desde mar\u00e7o/2021. Aquelas pessoas est\u00e3o a reivindicar algo que n\u00e3o \u00e9 seu."
        },
        {
            "author_id": "1190786814661013505",
            "created_at": "2021-05-07T13:19:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390657642134134788"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390657642134134788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Canela \u00e9 concedida \u00e0 iniciativa privada https://t.co/lCaqXuyd5z via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "78652685",
            "created_at": "2021-05-07T13:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390652720625946624"
            ],
            "id": "1390652720625946624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos no Estado de Minas! \nA Una Linha Verde, foi destaque esta semana, no jornal Estado de Minas, como fonte para explicar as principais caracter\u00edsticas da Raiva e formas de transmiss\u00e3o da doen\u00e7a nos animais. \nLeia na \u00edntegra: https://t.co/zPbKIpH59T https://t.co/qOdJyQoly0"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-07T12:49:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390649922341507073"
            ],
            "id": "1390649922341507073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabi\u00e1-do-campo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/TjUWVKXSrg"
        },
        {
            "author_id": "304019555",
            "created_at": "2021-05-07T12:36:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390646645562519552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "304019555",
                        "start": 0,
                        "username": "pmmg190"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390646645562519552",
            "in_reply_to_user_id": "304019555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMMG190 - Homem \u00e9 preso traficando drogas em parque municipal na cidade de S\u00e3o Tom\u00e9 das Letras/MG. https://t.co/LFE5zJDh2g"
        },
        {
            "author_id": "3512989821",
            "created_at": "2021-05-07T12:02:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390638049734836227"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1390638049734836227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/6wUmcQXjcU"
        },
        {
            "author_id": "985978705116721154",
            "created_at": "2021-05-07T11:58:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390637184936460290"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1358734696486588416",
                        "start": 16,
                        "username": "geologypic"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1196339698895147009",
                        "start": 28,
                        "username": "MuseumArchive_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390637184936460290",
            "in_reply_to_user_id": "113508951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcioPlastina @geologypic @MuseumArchive_ Muito bonito.\n\nAcho q est\u00e1 na borda do Parque Nacional da Chapada Diamantina. H\u00e1 alguma extra\u00e7\u00e3o de rochas ornamentais por l\u00e1.\n\nResumo porco: \u00e9 uma bacia sedimentar de ~1,8 bilh\u00e3o de anos, recoberta por outra de 1,1 bilh\u00e3o, dobradas e metamorfizadas. Enfim, tem mta hist\u00f3ria mais."
        },
        {
            "author_id": "4896540189",
            "created_at": "2021-05-07T11:43:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390633320808079361"
            ],
            "id": "1390633320808079361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Frade e a Freira denomina nova rota tur\u00edstica no ES\u00a0| https://t.co/7lrHCq03tt"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-07T11:36:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390631505752326146"
            ],
            "id": "1390631505752326146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,63 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO ARIPUAN\u00c3 / Amazonas no dia 24 de abril de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "797147659064721408",
            "created_at": "2021-05-07T10:39:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390617319982997506"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "789542142",
                        "start": 0,
                        "username": "drzodiacus"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1294679182027497472",
                        "start": 12,
                        "username": "_EsquerdaCaviar"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "945484250",
                        "start": 29,
                        "username": "GoncaloPCruz"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "73921669",
                        "start": 43,
                        "username": "LCC_EU"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1330410956",
                        "start": 51,
                        "username": "560Rodrigues"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "1301607959600992256",
                        "start": 65,
                        "username": "Devaneiosdamar1"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1348150951069315074",
                        "start": 82,
                        "username": "OCigano2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390617319982997506",
            "in_reply_to_user_id": "789542142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drzodiacus @_EsquerdaCaviar @GoncaloPCruz @LCC_EU @560Rodrigues @Devaneiosdamar1 @OCigano2 @Anabela66392672 Ent\u00e3o n\u00e3o eram casas de madeira de uma empresa insolvente fora da urbaniza\u00e7\u00e3o e que n\u00e3o interessavam para nada? \u00c9 que quando foi para as construir numa \u00e1rea protegida e para pagar impostos eram."
        },
        {
            "author_id": "81664516",
            "created_at": "2021-05-07T10:36:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390616505381969923"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1390616505381969923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/P3ndVsVbVn"
        },
        {
            "author_id": "4829765111",
            "created_at": "2021-05-07T10:27:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390614382032338944"
            ],
            "id": "1390614382032338944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#metamapropriedadeprivadanocu\n\"O s\u00edtio das barracas em \u00e1rea protegida a que chamam propriedade privada, est\u00e1 falido e o credor privilegiado \u00e9 o Estado?\" - MT https://t.co/374jlvsoJb"
        },
        {
            "author_id": "278306424",
            "created_at": "2021-05-07T10:07:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390609290499694595"
            ],
            "id": "1390609290499694595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente assina, em Canela, termo de concess\u00e3o da Floresta Nacional | Pioneiro https://t.co/ri0bpeXTMd  \u00c9 preciso parar Ricardo Salles para salvar nossas florestas. \n#ForaSalles  !"
        },
        {
            "author_id": "1329689363605819392",
            "created_at": "2021-05-07T10:06:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390608944482168835"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2747048534",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloCRedeTV"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1332641874499211264",
                        "start": 16,
                        "username": "Censura94374125"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390608944482168835",
            "in_reply_to_user_id": "2747048534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloCRedeTV @Censura94374125 No RJ os narcotraficantes t\u00eam  direito de governar, matar e ter ex\u00e9rcito paralelo e \u00e1rea  protegida da pol\u00edcia!"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-07T10:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390607417109516289"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 74,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 234,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390607417109516289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\nPreven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios na Serra da Bodoquena! O @ICMBio continua a abrir editais para contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas, desta vez para o Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS). \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr\n\n\ud83d\udcccEdital em: https://t.co/4BGcV21FSx https://t.co/a0KJnrIibm"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2021-05-07T09:41:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390602741152567297"
            ],
            "id": "1390602741152567297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Grande Rota do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas na \"Evas\u00f5es\" desta sexta-feira https://t.co/Y8U2LrDvxC https://t.co/L5a9TbXFEH"
        },
        {
            "author_id": "517025635",
            "created_at": "2021-05-07T08:59:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390592194847952896"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "19257587",
                        "start": 0,
                        "username": "paulompereira"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "978972314175000576",
                        "start": 15,
                        "username": "ferr_mina"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "731615696019460097",
                        "start": 26,
                        "username": "vademetroananas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390592194847952896",
            "in_reply_to_user_id": "19257587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulompereira @ferr_mina @vademetroananas ent\u00e3o h\u00e1 constru\u00e7\u00f5es ilegais, financiadas pelo estado, nas m\u00e3os de privados em pleno parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "36680538",
            "created_at": "2021-05-07T07:59:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390577137720172545"
            ],
            "id": "1390577137720172545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente assina, em Canela, termo de concess\u00e3o da Floresta Nacional | Pioneiro - Ricardo Salles chegou por volta das 10h desta quinta-feira. Edital deve ser publicado nesta sexta-feira (7) https://t.co/SSF5iaJn4r"
        },
        {
            "author_id": "111844642",
            "created_at": "2021-05-07T05:34:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390540598545768451"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1197098766630707200",
                        "start": 0,
                        "username": "azsayswhat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390540598545768451",
            "in_reply_to_user_id": "1197098766630707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@azsayswhat Also this one. \nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brazil https://t.co/b7jOlQ2Qxf"
        },
        {
            "author_id": "113683910",
            "created_at": "2021-05-07T05:31:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390539705800962051"
            ],
            "id": "1390539705800962051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: A Mata do Ramiscal \u00e9 de cortar o f\u00f4lego. Mas dev\u00edamos estar a ver algo diferente https://t.co/ZCY9qLqG75"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2021-05-07T05:31:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390539704324472832"
            ],
            "id": "1390539704324472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: A Mata do Ramiscal \u00e9 de cortar o f\u00f4lego. Mas dev\u00edamos estar a ver algo diferente https://t.co/88ZZLngzs7"
        },
        {
            "author_id": "113683910",
            "created_at": "2021-05-07T05:31:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390539689971625985"
            ],
            "id": "1390539689971625985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Governo admite limitar acesso de visitantes a \u00e1reas sens\u00edveis da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/FPIvAAqGL9"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2021-05-07T05:31:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390539688482574337"
            ],
            "id": "1390539688482574337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Governo admite limitar acesso de visitantes a \u00e1reas sens\u00edveis da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/N83UIvEZUw"
        },
        {
            "author_id": "335035589",
            "created_at": "2021-05-07T03:49:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390514067333394433"
            ],
            "id": "1390514067333394433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos no posto atual eu fico numa \u00e1rea protegida e com lugar pra sentar e fazendo as rondas e hor\u00e1rios espec\u00edficos. No outro era local aberto e em p\u00e9 12h."
        },
        {
            "author_id": "1337203212298936320",
            "created_at": "2021-05-07T01:50:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390484072217055235"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1390484072217055235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de uma fortuna em duas fatias de queijo. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/xqUV1OkxL9"
        },
        {
            "author_id": "342896305",
            "created_at": "2021-05-07T01:37:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390480818607464451"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "1090291692744466433",
                        "start": 101,
                        "username": "SigaGazetaBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390480818607464451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Salles lan\u00e7a edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela (RS)\n\n https://t.co/E049vTcZ7J via @SigaGazetaBR"
        },
        {
            "author_id": "1041835993106669569",
            "created_at": "2021-05-07T01:31:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390479274302451712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "70321319",
                        "start": 85,
                        "username": "Videversus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390479274302451712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Ricardo Salles assina termo de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, by @Videversus https://t.co/BYZSWd8zwH"
        },
        {
            "author_id": "1390094441906675712",
            "created_at": "2021-05-07T01:18:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390476089504542721"
            ],
            "id": "1390476089504542721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui, literalmente, a gente se sente mais perto do c\u00e9u.                   .\n#picodabandeira #altocaparao #instagood #minasgerais em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/gAtV07vDgL"
        },
        {
            "author_id": "195078817",
            "created_at": "2021-05-07T01:07:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390473295493992451"
            ],
            "id": "1390473295493992451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que eu mais quero \u00e9 tua companhia. \ud83d\udc95\n.\n.\n.\n#Tbt #PorqueAmeiEssaFoto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/clzEQGlFxS"
        },
        {
            "author_id": "1367537445529657353",
            "created_at": "2021-05-07T00:35:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390465176932167680"
            ],
            "id": "1390465176932167680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS - https://t.co/ftDCKMpRo5"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2021-05-07T00:20:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390461391103008773"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1390461391103008773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 tamb\u00e9m j\u00e1 est\u00e1 se preparando para a sele\u00e7\u00e3o de novos brigadistas. https://t.co/G0o99CY79U"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-05-07T00:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390456342779891712"
            ],
            "id": "1390456342779891712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "#DicaDeDestinos \nImagina s\u00f3 ver tudo isso ao vivo??? \ud83d\ude31\ud83d\udc9a\n\n\ud83d\udcf8 xandybessa \n\ud83d\udccd Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\u25b6\ufe0f https://t.co/weS2WtiQ6p https://t.co/IYgVXB1FZO"
        },
        {
            "author_id": "1374083913522511876",
            "created_at": "2021-05-06T23:53:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390454830896930820"
            ],
            "id": "1390454830896930820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele p\u00f4r do sol maravilhoso no Pico dos pireneus #tbt em Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/Uw4NefqZit"
        },
        {
            "author_id": "36466773",
            "created_at": "2021-05-06T23:53:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390454712290402305"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "51861455",
                        "start": 108,
                        "username": "SeculoDiario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390454712290402305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECO s\u00f3 no nome, concession\u00e1ria rejeita contorno para proteger Reserva Biol\u00f3gica https://t.co/KEvGvjjXx0 via @SeculoDiario"
        },
        {
            "author_id": "1019197414136320000",
            "created_at": "2021-05-06T23:51:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390454234882134019"
            ],
            "id": "1390454234882134019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela. Grandes investimentos, ecoturismo, emprego e renda na regi\u00e3o das Hort\u00eansias. https://t.co/2fiLmVSWFk"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2021-05-06T23:45:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390452813206065152"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1390452813206065152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/hrjExlmrfw"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-05-06T23:28:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390448426593275904"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1390448426593275904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava meio bolado. Fiz pudim de doce de leite.\nPassou misteriosamente. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/z42sLZT2QK"
        },
        {
            "author_id": "51861455",
            "created_at": "2021-05-06T23:26:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390447967220510723"
            ],
            "id": "1390447967220510723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECO s\u00f3 no nome, concession\u00e1ria rejeita contorno para proteger Reserva Biol\u00f3gica. https://t.co/AQXSNOeccu"
        },
        {
            "author_id": "79028409",
            "created_at": "2021-05-06T23:14:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390445007333732354"
            ],
            "id": "1390445007333732354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o tem impeachment antes de passar a boiada toda \n\nhttps://t.co/fszLKyeUvx"
        },
        {
            "author_id": "624734758",
            "created_at": "2021-05-06T23:14:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390444893680590850"
            ],
            "id": "1390444893680590850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago de Abrolhos, no sul da Bahia, serve de ref\u00fagio para milhares de baleias jubartes. A natureza da regi\u00e3o \u00e9 surpreendentemente linda. O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos \u00e9 o primeiro do Brasil, com aproximadamente 1.300 esp\u00e9cies, inclusive algumas amea\u00e7adas de https://t.co/I5RCYm64GS"
        },
        {
            "author_id": "3308860421",
            "created_at": "2021-05-06T23:00:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390441287975845890"
            ],
            "id": "1390441287975845890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica obrigado por me darem essa informa\u00e7\u00e3o, s\u00e9rio, o Lobo Guar\u00e1 \u00e9 incr\u00edvel demais https://t.co/C6jsG6yG2O"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-06T22:46:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390437723127877635"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 84,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 230,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390437723127877635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nPreven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios no Parque Nacional do Itatiaia! O @ICMBio abriu o processo seletivo para a contrata\u00e7\u00e3o de mais brigadistas no Parque Nacional do Itatiaia (MG/RJ). \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr\n\ud83d\udcccEdital em: https://t.co/TLqCDszsLI https://t.co/XsymIrjOqa"
        },
        {
            "author_id": "1204301854433316866",
            "created_at": "2021-05-06T22:45:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390437583231098882"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "33584794",
                        "start": 125,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390437583231098882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GauchaZH: Ministro do Meio Ambiente assina, em Canela, termo de concess\u00e3o da Floresta Nacional.\nhttps://t.co/lVyM3YEjZi\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "1140384459021324288",
            "created_at": "2021-05-06T22:36:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390435445406945282"
            ],
            "id": "1390435445406945282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ministro Salles passando a boiada no RS.A uni\u00e3o faz concess\u00e3o da Floresta Nacional em Canela para a  iniciativa privada que fica com o fil\u00e9 e poder\u00e1 explorar o ingresso ao Parque e o Estado fica com o osso pois as estradas de acesso continuar\u00e3o sob sua responsabilidade."
        },
        {
            "author_id": "311039814",
            "created_at": "2021-05-06T22:12:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390429223660269569"
            ],
            "id": "1390429223660269569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "prefeito de PA minutos antes de assinar a doa\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea pr\u00f3ximo ao parque municipal fernando bonillo (horto) para a constru\u00e7\u00e3o de uma nova escola militar, disse que tem que atender todas as necessidades da cidade mas o que nunca est\u00e1 em pauta \u00e9 sobre o meio ambiente+"
        },
        {
            "author_id": "1154617317109784582",
            "created_at": "2021-05-06T21:51:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390424078859833347"
            ],
            "id": "1390424078859833347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ta no parque municipal fazendo carinho em gatinho e tentando roubar uma jaca com os meus amigos"
        },
        {
            "author_id": "1342122909825957888",
            "created_at": "2021-05-06T21:47:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390422982120689666"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "14184115",
                        "start": 99,
                        "username": "gazeta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390422982120689666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles lan\u00e7a edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela (RS) https://t.co/PeJQ1LXwAm via @Gazeta Brasil - O que est\u00e1 acontecendo no Brasil e no Mundo agora."
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2021-05-06T21:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390418595830710272"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "36680538",
                        "start": 90,
                        "username": "_pioneiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390418595830710272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente assina, em Canela, termo de concess\u00e3o da Floresta Nacional (via @_pioneiro)\nhttps://t.co/5kbQ94C25o"
        },
        {
            "author_id": "1012198208",
            "created_at": "2021-05-06T21:19:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390415951703707651"
            ],
            "id": "1390415951703707651",
            "in_reply_to_user_id": "1306212358646304771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@quaresmaallan a vereadora, amiga... o gamb\u00e1 com raiva do parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "2533964990",
            "created_at": "2021-05-06T21:17:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390415398651170820"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27536,
                        -22.95997
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1390415398651170820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou aproveitando todas as fases da vida. Altos e baixos.  Com amor, supero.\n#florestadatijucarj \n#parquedatijuca em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/b0ZoeBkn29"
        },
        {
            "author_id": "2149660434",
            "created_at": "2021-05-06T21:14:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390414601079115778"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "247806767",
                        "start": 60,
                        "username": "jjaventuras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390414601079115778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha cara quando algu\u00e9m fala que tem reuni\u00e3o.\nFoto do guia @jjaventuras.\n\n#tbt #eldorado #cavernadodiabo #pbphotography #fotopb em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/MMs8tyB5nF"
        },
        {
            "author_id": "887555691988242432",
            "created_at": "2021-05-06T21:13:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390414428357775362"
            ],
            "id": "1390414428357775362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mist\u00e9rios sobrenaturais do Parque Nacional Big Bend\nSaiba mais:  https://t.co/aTZ2MZ0eze \u2039\u2039\u2039\n#mist\u00e9rios #curiosidades #terror #contos https://t.co/UqTRmjLXcL"
        },
        {
            "author_id": "210726394",
            "created_at": "2021-05-06T21:08:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390413101800075267"
            ],
            "id": "1390413101800075267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro dos 25k de pedal, trilha, banho de rio e no final uma vista recompensadora pelo cardio do dia! \ud83d\udeb2\u2600\ufe0f #tbt em Parque Estadual do Utinga https://t.co/qHrK7cg9qB"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-05-06T21:07:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390412866700853249"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "701779295186845698",
                        "start": 50,
                        "username": "ProTapir"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390412866700853249",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ", Projeto Felinos (@projeto_felinos) , Pr\u00f3-Tapir (@protapir) e do Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios. Em Minas Gerais, recebe apoio do Parque Estadual do Rio Doce.\nImagens: Instituto de Conserva\u00e7\u00e3o de Animais Silvestres (ICAS)\n_\n#ultimosrefugios #tatucanastra #icas #reportagem #pesquisa"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-05-06T21:07:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390412863165108224"
            ],
            "id": "1390412863165108224",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Tatu-Canastra \u00e9 realizado pelo Instituto de Conserva\u00e7\u00e3o de Animais Silvestres (ICAS). No Esp\u00edrito Santo, a iniciativa conta com o apoio da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, Reserva Natural Vale, Projeto Harpia - Mata Atl\u00e2ntica (@projetoharpiabrasil), PPBIO Mata Atl\u00e2ntica"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-05-06T21:07:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390412853384040452"
            ],
            "id": "1390412853384040452",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para analisar e identificar a popula\u00e7\u00e3o de tatus-canastra da Mata Atl\u00e2ntica, os pesquisadores analisaram mais de 15 anos de dados e imagens. As c\u00e2meras de monitoramento foram distribu\u00eddas em uma \u00e1rea de 50 mil hectares na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama,+ https://t.co/PAE032zpIT"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2021-05-06T21:04:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390412093095129097"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1390412093095129097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "- Salles lan\u00e7a edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela (RS)\n\n\u2713\nhttps://t.co/UMk39mJxrs https://t.co/uAa1NRoyIs"
        },
        {
            "author_id": "62721997",
            "created_at": "2021-05-06T21:01:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390411326548107264"
            ],
            "id": "1390411326548107264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades enviam carta a governador de RO pedindo veto do projeto que altera limites de reserva e parque estadual https://t.co/G2NuDx8WOq https://t.co/SWPcreffF6"
        },
        {
            "author_id": "1113811245378015232",
            "created_at": "2021-05-06T20:52:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390409103747518465"
            ],
            "id": "1390409103747518465",
            "in_reply_to_user_id": "1113811245378015232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parauapebas:\n\u00c9  18\u00b0 entre os munic\u00edpios para quem quer investir na agropecu\u00e1ria e 27\u00aa para o com\u00e9rcio. Foi listada tamb\u00e9m para o mercado imobili\u00e1rio.\nVou lembrar que l\u00e1 temos o parque Zoobot\u00e2nico Vale na Floresta Nacional De Caraj\u00e1s. Imperd\u00edvel! https://t.co/VVRMRKulE8"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2021-05-06T20:50:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390408720069365760"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1032140140494434310",
                        "start": 25,
                        "username": "celmarcosrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390408720069365760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "O governador de Rond\u00f4nia @celmarcosrocha precisa vetar esse projeto de lei j\u00e1! Caso contr\u00e1rio, seu nome se somar\u00e1 \u00e0 lista de governantes que passam a m\u00e3o na cabe\u00e7a de grileiros e desmatadores, e estimulam conflitos. #GrilagemN\u00e3o https://t.co/Qd7E6ng8dg"
        },
        {
            "author_id": "40926968",
            "created_at": "2021-05-06T20:47:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390407806973587456"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20285,
                        -22.97236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1390407806973587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/Q1TvTRhSEk"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2021-05-06T20:41:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390406293802962944"
            ],
            "id": "1390406293802962944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de\u00a0Canela https://t.co/41CI7mXXdQ"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2021-05-06T20:41:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390406291303059456"
            ],
            "id": "1390406291303059456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de\u00a0Canela https://t.co/oz1XJoXbvU"
        },
        {
            "author_id": "725139635719004160",
            "created_at": "2021-05-06T20:30:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390403630021419012"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3364579,
                        -10.1781399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1390403630021419012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma fam\u00edlia de muito respeito\u2764Faltou Miguel e Helena pra complerar \u2764\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#jalapao #henriqueejuliano #familiahej #hej #passeiodefamilia em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/KNZ4RHkWcX"
        },
        {
            "author_id": "984954276",
            "created_at": "2021-05-06T20:24:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390402200405487617"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "17163446",
                        "start": 0,
                        "username": "SICNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390402200405487617",
            "in_reply_to_user_id": "17163446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SICNoticias Esperemos \u00e9 que entretanto esses propriet\u00e1rios de casas amov\u00edveis a ocupar \u00e1rea protegida e um suposto empreendimento de campismo, numa situa\u00e7\u00e3o no m\u00ednimo question\u00e1vel, n\u00e3o venham ainda a receber guito do estado a t\u00edtulo de uma compensa\u00e7\u00e3o qualquer da treta!"
        },
        {
            "author_id": "1357715978969370624",
            "created_at": "2021-05-06T20:22:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390401547100692480"
            ],
            "id": "1390401547100692480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no\u00a0RS https://t.co/Fzw9ar3G4p"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2021-05-06T20:09:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390398232992260097"
            ],
            "id": "1390398232992260097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades enviam carta a governador de RO pedindo veto do projeto que altera limites de reserva e parque estadual https://t.co/gfYXYq1l0r https://t.co/wgzKmTbsby"
        },
        {
            "author_id": "1090291692744466433",
            "created_at": "2021-05-06T20:07:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390397944705261568"
            ],
            "id": "1390397944705261568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 266,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 50
            },
            "text": "Salles lan\u00e7a edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela (RS); Previs\u00e3o de investimentos totaliza mais de R$ 9 milh\u00f5es em infraestrutura e supera R$ 84 milh\u00f5es em despesas operacionais, priorizando a gera\u00e7\u00e3o de emprego.\n\nhttps://t.co/KFBSRaTI0X"
        },
        {
            "author_id": "84704689",
            "created_at": "2021-05-06T20:07:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390397799422963715"
            ],
            "id": "1390397799422963715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS https://t.co/Iax5IVUG7d"
        },
        {
            "author_id": "1319141287929520129",
            "created_at": "2021-05-06T20:04:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390397091101302786"
            ],
            "id": "1390397091101302786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS https://t.co/TSg8wxUEJh"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-05-06T20:03:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390396946033123332"
            ],
            "id": "1390396946033123332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2021-05-06T20:03:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390396849467662341"
            ],
            "id": "1390396849467662341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto a press\u00e3o internacional esteve sobre as pol\u00edticas ambientais do Governo Federal, a Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia reduziu \u00e1reas da Reserva Extrativista de Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim, no \u00faltimo dia 20 de abril.\n\nhttps://t.co/SRyFedOEr7 https://t.co/FeAgG3Btmm"
        },
        {
            "author_id": "89025231",
            "created_at": "2021-05-06T20:02:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390396639391608836"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1390396639391608836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/WqMpZXJIhR"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-05-06T19:59:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390395857564995592"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1390395857564995592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/G1lA3n6xaQ"
        },
        {
            "author_id": "1055927027428147200",
            "created_at": "2021-05-06T19:47:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390392693130506252"
            ],
            "id": "1390392693130506252",
            "in_reply_to_user_id": "1055927027428147200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd6\ufe0f vizinho do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\ud83d\udc4f loteamento in\u00e9dito na regi\u00e3o.\n\u27a1\ufe0f mais de 20 hectares e 316 lotes totalmente legalizados.\n\u2705 estrutura completa\n\u26f1\ufe0f mais de 30 itens de seguran\u00e7a, lazer, sustentabilidade e conforto.\nLan\u00e7amento em breve. #EcoClubesBrasil"
        },
        {
            "author_id": "1055927027428147200",
            "created_at": "2021-05-06T19:46:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390392453014900740"
            ],
            "id": "1390392453014900740",
            "in_reply_to_user_id": "1055927027428147200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc\u00a0localizado na Pen\u00ednsula de Barreirinhas, \u00e0s margens do Rio Pregui\u00e7as.\n\ud83c\udfd6\ufe0f vizinho do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\ud83d\udc4f\u00a0loteamento in\u00e9dito na regi\u00e3o.\n\u27a1\ufe0f mais de 20 hectares e 316 lotes totalmente legalizados.\n\u2705 estrutura completa"
        },
        {
            "author_id": "243257446",
            "created_at": "2021-05-06T19:44:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390391973446627333"
            ],
            "id": "1390391973446627333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de um #tbt recente, com nossas equipes acompanhando trabalhos de recupera\u00e7\u00e3o ambiental.\n\ud83c\udf31 Olha como vai aumentar a \u00e1rea protegida desta nascente na bacia do Ribeir\u00e3o #Pianc\u00f3, em #An\u00e1polis. https://t.co/cWAzQpgL4f"
        },
        {
            "author_id": "1069631573497180160",
            "created_at": "2021-05-06T19:37:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390390177969971203"
            ],
            "id": "1390390177969971203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Ricardo Salles assina termo de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela https://t.co/GexiUj6YT1"
        },
        {
            "author_id": "4274865562",
            "created_at": "2021-05-06T19:36:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390389986550329350"
            ],
            "id": "1390389986550329350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS https://t.co/0kz6zzOk0K"
        },
        {
            "author_id": "104157978",
            "created_at": "2021-05-06T19:31:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390388712169672704"
            ],
            "id": "1390388712169672704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, assinou a autoriza\u00e7\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o. Este foi o segundo projeto de concess\u00e3o de parques nacionais constru\u00eddo no novo modelo\nhttps://t.co/HBHqZYRN0V"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2021-05-06T19:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390388396762308611"
            ],
            "id": "1390388396762308611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TRF4 mant\u00e9m suspensos os estudos para constru\u00e7\u00e3o do Complexo Hidrel\u00e9trico Garabi-Panambi, um complexo multinacional para a explora\u00e7\u00e3o de recursos hidrel\u00e9tricos no rio Uruguai, na fronteira do RS. O projeto prev\u00ea o alagamento direto de 60 hectares do Parque Estadual do Turvo."
        },
        {
            "author_id": "1162192144527953921",
            "created_at": "2021-05-06T19:26:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390387582341578755"
            ],
            "id": "1390387582341578755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS https://t.co/QBWz5hTdoE https://t.co/qITF3vWXGF"
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2021-05-06T19:25:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390387182792282115"
            ],
            "id": "1390387182792282115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS\nhttps://t.co/QOLp6QHqPO"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2021-05-06T19:25:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390387147400744964"
            ],
            "id": "1390387147400744964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS\nhttps://t.co/qUImI5Rrg9"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2021-05-06T19:21:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390386214721708045"
            ],
            "id": "1390386214721708045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no\u00a0RS https://t.co/IvmGsIUFBo"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2021-05-06T19:18:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390385404117925898"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 95,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.2126707,
                        -26.76544921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "10e4768240a78e90"
            },
            "id": "1390385404117925898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Deixa eu me esconder da chuva...\"\n#nationalforest #ca\u00e7ador #santacatarina #florestasnacionais @icmbio @avestamentos #picapau em Floresta Nacional de Ca\u00e7ador https://t.co/vNcZnDhaXj"
        },
        {
            "author_id": "1264337248830533638",
            "created_at": "2021-05-06T19:16:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390384925921091587"
            ],
            "id": "1390384925921091587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/gi7iaVOAIL"
        },
        {
            "author_id": "984954276",
            "created_at": "2021-05-06T19:16:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390384920594427906"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1098662307511586816",
                        "start": 0,
                        "username": "inesmorsantos"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "4260221596",
                        "start": 15,
                        "username": "Rebeldiletante"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390384920594427906",
            "in_reply_to_user_id": "1098662307511586816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@inesmorsantos @Rebeldiletante E o pior \u00e9 que em cima disso \u00e9 um empreendimento que recebeu fundos p\u00fablicos em jeito de incentivo e para mais em \u00e1rea protegida! Pior de tudo, como se v\u00ea, as tendas foram substitu\u00eddas por casas de madeira e a malta ainda vem com a moral da propriedade (do terreno n\u00e3o t\u00eam)."
        },
        {
            "author_id": "218985900",
            "created_at": "2021-05-06T19:08:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390382959497302016"
            ],
            "id": "1390382959497302016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Meio Ambiente realiza atividades de preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios no Parque Natural Municipal Mata do A\u00e7ude e no Parque Ecol\u00f3gico Brito.\n\nConfira \ud83d\udc49 https://t.co/5cmsKGfNYK.\n\n#prefeituradejatai  \nTexto: Nicolas Mardem https://t.co/mPG3A1xRAK"
        },
        {
            "author_id": "363248419",
            "created_at": "2021-05-06T19:08:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390382918371999753"
            ],
            "id": "1390382918371999753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "++TN: Ricardo Salles abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS -  https://t.co/nS5mdoljWW\n\n_\n#Ag\u00eanciaBrasil #Concess\u00f5es #MeioAmbiente #Minist\u00e9riodoMeioAmbiente #Pol\u00edtica #RicardoSalles https://t.co/3yMaojZOze"
        },
        {
            "author_id": "51150679",
            "created_at": "2021-05-06T19:04:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390381953271087119"
            ],
            "id": "1390381953271087119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS \n#ricardosalles #meioambiente\nhttps://t.co/ivrQj4RpSH"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-05-06T19:03:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390381714661330945"
            ],
            "id": "1390381714661330945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS https://t.co/jqj3f5PBu4"
        },
        {
            "author_id": "784817708919578624",
            "created_at": "2021-05-06T19:01:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390381251220189187"
            ],
            "id": "1390381251220189187",
            "in_reply_to_user_id": "784817708919578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, lan\u00e7ou hoje (06/05), o edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela (Flona de Canela), localizada no Rio Grande do Sul."
        },
        {
            "author_id": "784817708919578624",
            "created_at": "2021-05-06T19:01:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390381249529884675"
            ],
            "id": "1390381249529884675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS:"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2021-05-06T18:55:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390379747947974656"
            ],
            "id": "1390379747947974656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS https://t.co/UpEsTJPF8S"
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2021-05-06T18:53:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390379108811509762"
            ],
            "id": "1390379108811509762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS https://t.co/AIMHqjQ3jk"
        },
        {
            "author_id": "1253443479528787973",
            "created_at": "2021-05-06T18:49:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390378100349833216"
            ],
            "id": "1390378100349833216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no RS https://t.co/wODqwOEmni"
        },
        {
            "author_id": "1283888885446201344",
            "created_at": "2021-05-06T18:48:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390377933173366795"
            ],
            "id": "1390377933173366795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no\u00a0RS https://t.co/NcRQJsQG3f"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2021-05-06T18:47:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390377779825348610"
            ],
            "id": "1390377779825348610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carta pede para governador Marcos Rocha vetar integralmente o projeto de lei ==&gt; https://t.co/td4uGJFDc0 #G1RO"
        },
        {
            "author_id": "1105646671042674688",
            "created_at": "2021-05-06T18:46:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390377472605237254"
            ],
            "id": "1390377472605237254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA abre edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no\u00a0RS https://t.co/Ieol28jXAy"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-06T18:01:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390366032313847810"
            ],
            "id": "1390366032313847810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 225,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 59
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Edital aberto! Floresta Nacional de Canela rumo \u00e0 concess\u00e3o! #AmbientalismoDeResultado https://t.co/QdvYtNlMzL"
        },
        {
            "author_id": "884066356299264000",
            "created_at": "2021-05-06T18:00:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390365957290434563"
            ],
            "id": "1390365957290434563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas | Proposta de redelimita\u00e7\u00e3o e recategoriza\u00e7\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o seguiu para Assembleia Legislativa nesta semana https://t.co/s6S9SIS2qH"
        },
        {
            "author_id": "386664772",
            "created_at": "2021-05-06T17:56:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390364811146502146"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "386664772",
                        "start": 72,
                        "username": "folhadomate_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390364811146502146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Chimarr\u00e3o ser\u00e1 reaberto https://t.co/OEO0aHybTy via @folhadomate_com"
        },
        {
            "author_id": "47947777",
            "created_at": "2021-05-06T17:51:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390363487386415115"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "70747217",
                        "start": 99,
                        "username": "FabioMarcal"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "495422515",
                        "start": 112,
                        "username": "DanielScola"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "85897839",
                        "start": 125,
                        "username": "Augusto_JBS"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "120783395",
                        "start": 138,
                        "username": "antoniofeldmann"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "42593930",
                        "start": 155,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390363487386415115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem m\u00e1scara, Ricardo Salles autoriza in\u00edcio do processo de concess\u00e3o de parque nacional em Canela. @FabioMarcal @DanielScola @Augusto_JBS @antoniofeldmann @andretrig \nhttps://t.co/aiPVQkyKES https://t.co/4lzGLiulhx"
        },
        {
            "author_id": "2904721191",
            "created_at": "2021-05-06T17:38:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390360362118225924"
            ],
            "id": "1390360362118225924",
            "in_reply_to_user_id": "2904721191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desfile passeou pela diversidade cultural dos povos origin\u00e1rios que habitam o Parque Nacional do Xingu, clamando pela preserva\u00e7\u00e3o do nosso verde e a demarca\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas. Quase 40 anos anos depois, a narrativa segue atual e necess\u00e1ria. https://t.co/6FBcEl68JB"
        },
        {
            "author_id": "770190738",
            "created_at": "2021-05-06T17:34:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390359449672507398"
            ],
            "id": "1390359449672507398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles chegou por volta das 10h desta quinta-feira. Edital deve ser publicado nesta sexta-feira (7)\nhttps://t.co/PsEYCh4NPH"
        },
        {
            "author_id": "553163862",
            "created_at": "2021-05-06T17:32:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390358758967156744"
            ],
            "id": "1390358758967156744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje vamos falar de um dos quadros favoritos de Yara Tupynamb\u00e1 \ud83d\ude0d \u201cA velha parede esquecida\u201d foi inspirado em uma misteriosa parede que a pintora encontrou na mata do Parque Municipal Jacques Cousteau, em Belo Horizonte \ud83d\ude32\n\n \ud83d\udc49 Visita virtual: https://t.co/C4CaMuwBYY https://t.co/RlmVCPsNjB"
        },
        {
            "author_id": "1007311963649605633",
            "created_at": "2021-05-06T17:28:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390357940184432643"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2867926095",
                        "start": 0,
                        "username": "ocalladrunk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390357940184432643",
            "in_reply_to_user_id": "2867926095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ocalladrunk puta que pariu\no pior n\u00e3o \u00e9 nem concess\u00e3o da floresta nacional\n\u00e9 esse graphic design"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2021-05-06T17:17:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390354959569285120"
            ],
            "id": "1390354959569285120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente |  O Instituto Bras\u00edlia Ambiental convida a popula\u00e7\u00e3o para conhecer a proposta de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Reserva Natural Jardim Bot\u00e2nico, localizada na Regi\u00e3o Administrativa do Jardim Bot\u00e2nico.\n\nSaiba mais!\nhttps://t.co/bjhx7mnLaC"
        },
        {
            "author_id": "1247470088",
            "created_at": "2021-05-06T17:16:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390354913910083585"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1390354913910083585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nice way to start the day. \ud83e\udd19\ud83d\udc99 \u26f0 @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/hjRcCE2TNW"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-05-06T17:00:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390350771393339393"
            ],
            "id": "1390350771393339393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebeu mais de 155 mil no primeiro quadrimestre de\u00a02021 https://t.co/GKEesVxrNC"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-05-06T17:00:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390350769224826888"
            ],
            "id": "1390350769224826888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebeu mais de 155 mil no primeiro quadrimestre de\u00a02021 https://t.co/lDDzXxtP11"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2021-05-06T17:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390350656582553605"
            ],
            "id": "1390350656582553605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc\ud835\udc0e\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28 \ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc0f\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc33\ud835\udc22\ud835\udc28\n\nConheces o garrano?\n\nSe alguma vez foste passear pelo Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas j\u00e1 os deves ter visto. S\u00e3o cavalos muito robustos, d\u00f3ceis e \u00e1geis.\nhttps://t.co/9QcpDwNSGv"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2021-05-06T16:54:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390349167482994692"
            ],
            "id": "1390349167482994692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Evas\u00f5es desta sexta: edi\u00e7\u00e3o dedicada ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/6XAXuLGtqA https://t.co/nst8BxR1Ll"
        },
        {
            "author_id": "1142774564788801538",
            "created_at": "2021-05-06T16:33:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390344002973675524"
            ],
            "id": "1390344002973675524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Famalic\u00e3o: C\u00e2mara continua interessada em criar a \u00e1rea protegida das Pateiras do Ave\nSaiba mais em: https://t.co/gVbbvKwcKQ...\nhttps://t.co/dNpaJ6SXPf"
        },
        {
            "author_id": "40914694",
            "created_at": "2021-05-06T16:30:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390343165270450178"
            ],
            "id": "1390343165270450178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/DS4uo6JzvW"
        },
        {
            "author_id": "27168249",
            "created_at": "2021-05-06T16:27:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390342523583926272"
            ],
            "id": "1390342523583926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Durante o ato, que durou menos de 30 minutos, houve aglomera\u00e7\u00e3o. O ministro concedeu entrevista sem m\u00e1scara e posou para fotos com apoiadores que tamb\u00e9m n\u00e3o usavam o acess\u00f3rio essencial para prevenir o coronav\u00edrus.\"\n\nhttps://t.co/DB8mLAxVez"
        },
        {
            "author_id": "1252025129107939330",
            "created_at": "2021-05-06T16:09:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390337943454339078"
            ],
            "id": "1390337943454339078",
            "in_reply_to_user_id": "1252025129107939330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s 17h teremos a Mesa Resistir na Mata Atl\u00e2ntica: Impactos socioambientais da degrada\u00e7\u00e3o do bioma, \u00e0s 19h teremos a Mesa Educa\u00e7\u00e3o Ambiental em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica: CEAMP - Uma hist\u00f3ria para compartilhar."
        },
        {
            "author_id": "1243503725639057408",
            "created_at": "2021-05-06T16:04:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390336749910507524"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "427380834",
                        "start": 11,
                        "username": "narayamoga"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "42593930",
                        "start": 23,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "1243618789574545414",
                        "start": 55,
                        "username": "RenataSousaAlv1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1390336749910507524",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @narayamoga @andretrig fa\u00e7o das palavras da @RenataSousaAlv1 as minhas. O Parque Estadual Serra do Rola mo\u00e7a que faz parte da reserva da Biosfera, est\u00e1 passando por esse absurdo! Minera\u00e7\u00e3o dentro da UC! Por favor nos ajude a dar aten\u00e7\u00e3o a esse caso. Um grande abra\u00e7o de seu admirador"
        },
        {
            "author_id": "1025379394574008320",
            "created_at": "2021-05-06T16:03:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390336371252998145"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "293641106",
                        "start": 36,
                        "username": "BRB_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "98047213",
                        "start": 114,
                        "username": "Huawei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390336371252998145",
            "in_reply_to_user_id": "1025379394574008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inauguramos o centro de inova\u00e7\u00e3o do @BRB_oficial, o centro de inova\u00e7\u00e3o do Detran-DF e o escrit\u00f3rio de neg\u00f3cios da @Huawei. O Parque Tecnol\u00f3gico de Bras\u00edlia \u2013 BioTIC fica entre a Granja do Torto e o Parque Nacional de Bras\u00edlia. (2/6)"
        },
        {
            "author_id": "151984352",
            "created_at": "2021-05-06T15:58:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390335170633416705"
            ],
            "id": "1390335170633416705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em visita ao RS, ministro do Meio Ambiente autoriza edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela - https://t.co/Pj9NUpen7J https://t.co/dNEUJ7CKc0"
        },
        {
            "author_id": "1023799693850144768",
            "created_at": "2021-05-06T15:56:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390334753002426374"
            ],
            "id": "1390334753002426374",
            "in_reply_to_user_id": "925093874095349763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MuriloMoraes0 Parque estadual Altamiro de moura pacheco"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-06T15:45:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390331796294930432"
            ],
            "id": "1390331796294930432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabi\u00e1-do-campo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/GGaUXOYdeM"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2021-05-06T15:28:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390327612296290307"
            ],
            "id": "1390327612296290307",
            "in_reply_to_user_id": "35201891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eqt a press\u00e3o internac esteve sobre as pol\u00edticas ambientais do GovFed, a Assembleia Leg de Rond\u00f4nia \"passou a boiada\" e reduziu \u00e1reas da Reserva Extrativista de Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Est de Guajar\u00e1-Mirim em 20 d abril.A \u00e1rea d Jaci-Paran\u00e1 fica c menos de 10% do tamanho original"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2021-05-06T15:28:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390327575701032967"
            ],
            "id": "1390327575701032967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia abre vagas tempor\u00e1rias para brigadistas e chefes de esquadr\u00e3o  https://t.co/arOxiXc3XV https://t.co/MGrNG3xwAA"
        },
        {
            "author_id": "2867926095",
            "created_at": "2021-05-06T15:27:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390327413289148417"
            ],
            "id": "1390327413289148417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ricardo salles chegando hoje no parque nacional de canela pra promover a concess\u00e3o da \u00e1rea algu\u00e9m taca uma bomba nesse desgracadoooooo"
        },
        {
            "author_id": "1029089023",
            "created_at": "2021-05-06T15:23:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390326380609605633"
            ],
            "id": "1390326380609605633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 251,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "A foto perfeita n\u00e3o exis... \ud83d\ude2f \u2022 Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83c\udfdc\n\u2022\nFoto: @karinmattje \n\u2022\nNosso Insta: https://t.co/GSw43NNYlz \ud83d\udcf7 https://t.co/RRwdNDjRFN"
        },
        {
            "author_id": "1271626910989266945",
            "created_at": "2021-05-06T15:07:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390322245730508803"
            ],
            "id": "1390322245730508803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei levado \u00e0 Aleam visa inserir comunidades em nova Reserva de Desenvolvimento\u00a0Sustent\u00e1vel https://t.co/wyVrMRQlSR"
        },
        {
            "author_id": "1246548901936709633",
            "created_at": "2021-05-06T15:07:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390322217255329800"
            ],
            "id": "1390322217255329800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de redelimita\u00e7\u00e3o e recategoriza\u00e7\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o seguiu para Assembleia Legislativa nesta semana. #Projeto #Aleam #Desenvolvimento https://t.co/NzgDCVolKH"
        },
        {
            "author_id": "112487616",
            "created_at": "2021-05-06T15:00:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390320573914484742"
            ],
            "id": "1390320573914484742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em visita ao RS, ministro Salles assina autoriza\u00e7\u00e3o para publica\u00e7\u00e3o do edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela https://t.co/lKJXCaHTX0 #G1RS https://t.co/SBk0b7L745"
        },
        {
            "author_id": "970708524698423298",
            "created_at": "2021-05-06T14:44:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390316642756857858"
            ],
            "id": "1390316642756857858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era s\u00f3 o parque municipal aberto pra eu dar um girozinho com meu fiel uma hora dessa"
        },
        {
            "author_id": "1187897220366028802",
            "created_at": "2021-05-06T14:38:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390315113501143041"
            ],
            "id": "1390315113501143041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o da RDS Bom Jesus do Puduari faz parte de um esfor\u00e7o coletivo iniciado para inserir as comunidades\n\n\ud83c\udf4a#LaranjeirasNews\n\n\ud83d\udcf2\ud83d\udcf0 https://t.co/WOLp3ESJ2D"
        },
        {
            "author_id": "26376460",
            "created_at": "2021-05-06T14:37:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390314777025593348"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1449414956",
                        "start": 0,
                        "username": "peducardoso"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "72846270",
                        "start": 13,
                        "username": "spea_birdlife"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390314777025593348",
            "in_reply_to_user_id": "1449414956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peducardoso @spea_birdlife Creio q n\u00e3o estava a falar de um artigo cientifico feito com os recursos dos autores e cujas conclus\u00f5es podem ser, ou n\u00e3o, discut\u00edveis. Pessoalmente acho q estudos feitos com dados incompletos com 20 anos pecam por defeito. O q para decidir o futuro de uma \u00e1rea protegida \u00e9 grave."
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2021-05-06T14:37:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390314708918538240"
            ],
            "id": "1390314708918538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/DGi8hp6xlX"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2021-05-06T14:26:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390311952581332999"
            ],
            "id": "1390311952581332999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o combate crimes ambientais no Parque Estadual Cunhambebe, na Costa Verde do Rio de Janeiro https://t.co/xxgwMRNL0r https://t.co/5UNZMS1V2p"
        },
        {
            "author_id": "1328688853172023299",
            "created_at": "2021-05-06T14:16:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390309388066381825"
            ],
            "id": "1390309388066381825",
            "in_reply_to_user_id": "1328688853172023299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A restaura\u00e7\u00e3o da \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, atingida por um inc\u00eandio no ano passado, foi indicada pelo CBH-TG - Comit\u00ea da Bacia Hidrogr\u00e1fica dos Rios Turvo e Grande. \nhttps://t.co/oCLR7YlJ3z"
        },
        {
            "author_id": "1328688853172023299",
            "created_at": "2021-05-06T14:16:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390309385298120712"
            ],
            "id": "1390309385298120712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito de Rio Preto Edinho Ara\u00fajo, o Semae  e o FEHIDRO  assinaram, quarta-feira, contrato de \u201cRestaura\u00e7\u00e3o de \u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Noroeste Paulista e Entorno\u201d, que prev\u00ea o plantio de 85 mil \u00e1rvores nativas. O contrato \u00e9 R$ 1,4 milh\u00e3o. https://t.co/foixYp3riE"
        },
        {
            "author_id": "162494027",
            "created_at": "2021-05-06T14:15:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390309364532142081"
            ],
            "id": "1390309364532142081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gato Maracaj\u00e1 e gato do mato pequeno s\u00e3o flagrados em reserva de Araras | Tribuna de Petr\u00f3polis https://t.co/CTRkZ1RQ8j"
        },
        {
            "author_id": "1308446596779192321",
            "created_at": "2021-05-06T14:09:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390307622763388929"
            ],
            "id": "1390307622763388929",
            "in_reply_to_user_id": "1308446596779192321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at\u00e9 os portos do Esp\u00edrito Santo e do Rio de Janeiro. Al\u00e9m disso, as atividades ligadas ao ecoturismo tamb\u00e9m ganhar\u00e3o for\u00e7a uma vez que a rodovia oferecer\u00e1 um melhor acesso ao Parque Estadual do Rio Doce. A previs\u00e3o \u00e9 que as obras sejam conclu\u00eddas no primeiro semestre de 2022."
        },
        {
            "author_id": "3512989821",
            "created_at": "2021-05-06T13:49:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390302666828304384"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1390302666828304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc9a\u2728\n\u00c9 tudo nosso e nada deles\n.\n.\n.\n.\n@parquedoutingabelem @efraimbarross \n#parquedoutinga #belemdopara #belem #belempa #foto #natureza #meme #ff #photo #photobelem em Parque Estadual do Utinga https://t.co/PbbdlX9oYV"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2021-05-06T13:32:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390298375573102596"
            ],
            "id": "1390298375573102596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o acontece no Parque Estadual Cunhambebe, em Mangaratiba, e na localidade de Cantagalo, na Regi\u00e3o da Costa Verde https://t.co/lpvz3CEnxg"
        },
        {
            "author_id": "1245292398776930304",
            "created_at": "2021-05-06T13:19:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390295117236420613"
            ],
            "id": "1390295117236420613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia \u00ea\nFam\u00edlia ah\nFam\u00edlia \u2764\ufe0f em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/FchDMeYKjR"
        },
        {
            "author_id": "1136659716",
            "created_at": "2021-05-06T13:16:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390294525076287499"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1390294525076287499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vezes tudo que precisamos \u00e9 dar uma corrida no utinga em um domingo de manh\u00e3.\n#TBT #Corrida #Utinga #Exerc\u00edcio em Parque Estadual do Utinga https://t.co/PUcsJAnW0g"
        },
        {
            "author_id": "485517951",
            "created_at": "2021-05-06T12:51:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390288162493186051"
            ],
            "id": "1390288162493186051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NaWeb O Pleno aproba as moci\u00f3ns do BNG sobre Novo Mesoiro e a cesi\u00f3n dos predios da Sareb ao Parque Municipal de Vivenda e rexeita a iniciativa sobre o porto pola negativa de PSOE e PP a apoiar a marcha cidad\u00e1 do 30M https://t.co/F8Ga8YP0w4"
        },
        {
            "author_id": "236468277",
            "created_at": "2021-05-06T12:51:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390288097007620097"
            ],
            "id": "1390288097007620097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d Voc\u00ea conhece o Parque Fi\u00faca? \n\nA unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica no Residencial Olinda, regi\u00e3o leste da capital, tem estrutura completa para o lazer e a pr\u00e1tica de esportes e um mirante que garante a melhor vista do bairro. N\u00e3o deixe de visitar! https://t.co/ASlLccRSTO"
        },
        {
            "author_id": "515540998",
            "created_at": "2021-05-06T12:25:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390281672860516352"
            ],
            "id": "1390281672860516352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei levado \u00e0 Aleam visa inserir comunidades em nova Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel https://t.co/QVKVe3R4Pe"
        },
        {
            "author_id": "1106020327832866816",
            "created_at": "2021-05-06T12:06:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390276786328678401"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390276786328678401",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Moradia que \u00e9 um direito constitucional ele n\u00e3o prov\u00ea..f\u00e1cil mexer com pobre...quero ver tirar os ricos de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com suas mans\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "364600736",
            "created_at": "2021-05-06T12:05:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390276459172966403"
            ],
            "id": "1390276459172966403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei levado \u00e0 Aleam visa inserir comunidades em nova Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel\n FOTO: Kleber Bechara/Sema (Parest); Divulga\u00e7\u00e3o/Sema (consultas p\u00fablicas)\nhttps://t.co/pkhX8uepOt https://t.co/kfrZob6nk6"
        },
        {
            "author_id": "4303559200",
            "created_at": "2021-05-06T11:50:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390272645283860483"
            ],
            "id": "1390272645283860483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com alta relev\u00e2ncia ambiental https://t.co/zgzoliLZeO https://t.co/xXdIruQsnV"
        },
        {
            "author_id": "625562768",
            "created_at": "2021-05-06T11:42:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390270722484973569"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "911458224",
                        "start": 123,
                        "username": "MaluVista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390270722484973569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semae far\u00e1 o plantio de 85 mil \u00e1rvores na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Noroeste Paulista - Malu Visita https://t.co/rZShviffvV via @maluvista"
        },
        {
            "author_id": "50624352",
            "created_at": "2021-05-06T11:33:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390268439957225475"
            ],
            "id": "1390268439957225475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa Lixo Zero flagrou que a Prefeitura de Bel\u00e9m n\u00e3o tem uma pol\u00edtica de coleta e tratamento do lixo produzido por turistas que frequentam os bares e restaurantes da Ilha do Combu, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/pmiJ1aGnif"
        },
        {
            "author_id": "1272240788840341509",
            "created_at": "2021-05-06T11:24:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390266133991862272"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "253099207",
                        "start": 178,
                        "username": "amphibiansorg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390266133991862272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 5 da Semana dos Anf\u00edbios\nHoje, teremos a perereca-da-mata, Boana lundii.\n\nFotos: Rog\u00e9rio P. Bastos \nLocalidade: Floresta Nacional de Silv\u00e2nia, Silv\u00e2nia (GO)\n\n#AmphibianWeek \n@amphibiansorg https://t.co/YomYTdSN9J"
        },
        {
            "author_id": "1024766227724611584",
            "created_at": "2021-05-06T11:03:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390260907805134848"
            ],
            "id": "1390260907805134848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha visitar\u00a0Lindoso, uma aldeia tur\u00edstica no concelho de Ponte da Barca\nO castelo e o conjunto de espigueiros que apresenta aprimoram este n\u00facleo rural, inserido no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,do qual se vislumbra uma sublime paisagem sobre a\n\nhttps://t.co/rvKo7v7J1r https://t.co/wOpa6ohs0W"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-05-06T11:01:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390260361367113731"
            ],
            "id": "1390260361367113731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cDados bateram certinho\u201d, disse Ricardo Salles, mas investiga\u00e7\u00e3o sobre madeira apreendida na Amaz\u00f4nia revela irregularidades inquestion\u00e1veis https://t.co/X64r09kz6R  Esp\u00e9cies n\u00e3o correspondem \u00e0s descritas na documenta\u00e7\u00e3o florestal e foram retiradas de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/dnINzQP11k"
        },
        {
            "author_id": "90444787",
            "created_at": "2021-05-06T11:00:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390260277661294592"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 143,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390260277661294592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ind\u00edgenas e agricultores familiares, estrat\u00e9gia permitiria camuflar a a\u00e7\u00e3o da invas\u00e3o do Sindicato dos Produtores Rurais de Santar\u00e9m, via @amazonia_real\n\nhttps://t.co/GXS4zhfQqB"
        },
        {
            "author_id": "485517951",
            "created_at": "2021-05-06T10:49:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390257352146817026"
            ],
            "id": "1390257352146817026",
            "in_reply_to_user_id": "485517951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta do BNG \u00e9 portanto q eses inm\u00f3beis sexan cedidos ao parque municipal de vivendas. Na Coru\u00f1a, subli\u00f1a @aviagv, hai 2.215 persoas inscritas no rexistro p\u00fablico de demandantes de moradas, das cales 1.137 qu\u00e9renas de aluguer. A demanda, por tanto, est\u00e1 a\u00ed, resalta @aviagv."
        },
        {
            "author_id": "4724620109",
            "created_at": "2021-05-06T10:22:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390250491360202762"
            ],
            "id": "1390250491360202762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bomdia. em Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/7OZjOC0UuD"
        },
        {
            "author_id": "2666100224",
            "created_at": "2021-05-06T09:08:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390231948614901764"
            ],
            "id": "1390231948614901764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Especialistas questionam a identidade de quem gere o Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\n#PortoCanal #Informacao https://t.co/gIqK3UNFbV"
        },
        {
            "author_id": "1390094441906675712",
            "created_at": "2021-05-06T03:45:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390150707374874624"
            ],
            "id": "1390150707374874624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/LfNfURFp9H"
        },
        {
            "author_id": "18381215",
            "created_at": "2021-05-06T03:31:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390147080979628034"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 15,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390147080979628034",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @govbr Pensar Ambiental \u00e9 a boa m\u00e1xima, dos nossos dias.  Parab\u00e9ns! Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. Pela a\u00e7\u00e3o preventiva no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "1243618789574545414",
            "created_at": "2021-05-06T03:28:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390146374960828416"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "427380834",
                        "start": 11,
                        "username": "narayamoga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390146374960828416",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @narayamoga Oi Andr\u00e9, boa noite! Entro em contato para explanar uma atividade miner\u00e1ria ilegal que est\u00e1 ocorrendo no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a, uma \u00e1rea que por lei \u00e9 proibida qualquer atividade deste cunho. Estamos de m\u00e3os atadas s\u00f3 assistindo a devasta\u00e7\u00e3o. Nos ajude!!!"
        },
        {
            "author_id": "1148834538992390144",
            "created_at": "2021-05-06T03:12:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390142414875156482"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1136022800735657985",
                        "start": 0,
                        "username": "baret0o"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390142414875156482",
            "in_reply_to_user_id": "1136022800735657985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@baret0o Parque nacional 8am"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-05-06T02:56:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390138416680013826"
            ],
            "id": "1390138416680013826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital de concess\u00e3o de Floresta Nacional de Canela prev\u00ea investimentos de mais de R$ 90 milh\u00f5es  https://t.co/f091K6WbHt https://t.co/fB0yWq5hOg"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2021-05-06T02:52:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390137419937292289"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "36680538",
                        "start": 101,
                        "username": "_pioneiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390137419937292289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Edital de concess\u00e3o de Floresta Nacional de Canela prev\u00ea investimentos de mais de R$ 90 milh\u00f5es (via @_pioneiro)\n\nhttps://t.co/DBZSZKvruj"
        },
        {
            "author_id": "1947833378",
            "created_at": "2021-05-06T02:45:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390135689602273280"
            ],
            "id": "1390135689602273280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPRH participa de plantio de mudas nativas da Mata Atl\u00e2ntica em \u00e1rea da Mata Norte que ser\u00e1 transformada em parque municipal https://t.co/crjoOqnUmc"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2021-05-06T01:55:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390122984451489795"
            ],
            "id": "1390122984451489795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fracassou a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o entre povos ind\u00edgenas, agricultores familiares e cooperados em torno da explora\u00e7\u00e3o madeireira na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns, no Par\u00e1. Agora, caber\u00e1 \u00e0s inst\u00e2ncias jur\u00eddicas decidirem sobre o caso. https://t.co/Zx6qy73XDF https://t.co/ud3NFuZgVM"
        },
        {
            "author_id": "1301348769724870663",
            "created_at": "2021-05-06T01:48:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390121227210170372"
            ],
            "id": "1390121227210170372",
            "in_reply_to_user_id": "1301348769724870663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira foto: Parque Estadual do Jalap\u00e3o\n\nSegunda foto: vista a\u00e9rea de Palmas, capital do Tocantins\n\nTerceira foto: Rio Azuis, o menor rio da Am\u00e9rica Latina e o 3\u00b0 menor do mundo\n\nQuarta foto: uma ponte sobre o Rio Tocantins, o sexto maior rio do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "3257729038",
            "created_at": "2021-05-06T01:23:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390114919794741252"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "e044d7619f58056c"
            },
            "id": "1390114919794741252",
            "in_reply_to_user_id": "3257729038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714 Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal a um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. Em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, Pedro II mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "1553292145",
            "created_at": "2021-05-06T00:44:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390105241945772033"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1104836560866947073",
                        "start": 11,
                        "username": "Rodrigo68934176"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "50036480",
                        "start": 28,
                        "username": "julioreis78"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390105241945772033",
            "in_reply_to_user_id": "292079698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_rene1212 @Rodrigo68934176 @julioreis78 \u00c9 muito errado, assim como o Kalil editar uma Lei ambiental para permitir ao atletico construir um est\u00e1dio em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1342602225374400512",
            "created_at": "2021-05-06T00:04:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390095115734106113"
            ],
            "id": "1390095115734106113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LEI | Projeto de Lei levado \u00e0 Aleam visa inserir comunidades em nova Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel\n\nLeia mais detalhes no Portal Santel News:\nhttps://t.co/YH82YD5TO5\n\n#portalsantelnews #Lei #Sustentavel #Amazonas https://t.co/TFGFQCBtAb"
        },
        {
            "author_id": "1381661836781756420",
            "created_at": "2021-05-06T00:01:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390094400018161667"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 195,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390094400018161667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! O objetivo \u00e9 preparar as brigadas para a \u00e9poca da seca em parques nacionais de todo o Brasil! \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do \n@govbr https://t.co/WMEaSAQ55V"
        },
        {
            "author_id": "1062385462747320321",
            "created_at": "2021-05-05T23:37:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390088360572727296"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "121136232",
                        "start": 0,
                        "username": "parragagraciela"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390088360572727296",
            "in_reply_to_user_id": "121136232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@parragagraciela Boa noite Graciela\ud83d\ude4c\ud83d\ude4cnosso esse eu Parque Nacional Canaima conhe\u00e7o bem \u00e9 demais de lindo\ud83c\udf39\ud83e\udd17"
        },
        {
            "author_id": "984954276",
            "created_at": "2021-05-05T23:11:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390081628538642433"
            ],
            "id": "1390081628538642433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim senhor. Cada vez mais se percebe o concluiu destes empres\u00e1rios: al\u00e9m da instala\u00e7\u00e3o de um mar de estufas em \u00e1rea protegida ainda querem construir cidades de contentores no meio das propriedades agr\u00edcolas e da reserva natural. \ud83d\udc4f https://t.co/ZeUWkpV4CT"
        },
        {
            "author_id": "90444787",
            "created_at": "2021-05-05T23:00:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390079100069589001"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 166,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390079100069589001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s v\u00e9speras da C\u00fapula do Clima, deputados aprovaram projeto de lei que reduz o tamanho do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim e da Reserva Extrativista Jacy-Paran\u00e1, via @amazonia_real\n\nhttps://t.co/CMCx5HaSrM"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-05-05T22:54:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390077345613103104"
            ],
            "id": "1390077345613103104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Vale da Morte \u00e9 uma paisagem viva extraordin\u00e1ria de beleza incompar\u00e1vel, caracterizada por quil\u00f4metros de dunas de areia profundas, elementos de sal evaporativos \u00fanicos e mand\u00edbulas. queda de picos que se elevam a 3.300 m.\n\n#TravelNevada https://t.co/JxJy4juqVj"
        },
        {
            "author_id": "788367564393021440",
            "created_at": "2021-05-05T22:52:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390076961205202951"
            ],
            "id": "1390076961205202951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena um beijo, que saudade. \ud83d\udc9a\ud83e\udd7a https://t.co/TIrB4gHTLm"
        },
        {
            "author_id": "760666888716378112",
            "created_at": "2021-05-05T22:27:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390070561792040960"
            ],
            "id": "1390070561792040960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jasper e Arthur abrindo uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o mas na verdade \u00e9 desculpa pra fazer hoarding de r\u00e9pteis"
        },
        {
            "author_id": "1267330112451678208",
            "created_at": "2021-05-05T22:18:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390068369160753152"
            ],
            "id": "1390068369160753152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/Zk7UJZfwiU"
        },
        {
            "author_id": "120458076",
            "created_at": "2021-05-05T22:14:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390067337857060870"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1390067337857060870",
            "in_reply_to_user_id": "120458076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para tanto trabalho. 1 homem, o Sr. Sergio cuida de mais de 14km2 de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, vcs tem no\u00e7\u00e3o disso? Isso \u00e9 amor!!! Pela cidade, pelo lugar, pelo meio ambiente. E agradecer muito aos meus amigos Marilene, Tia Tur e Xana por me acompanharem. Foi muito especial"
        },
        {
            "author_id": "724700668645265414",
            "created_at": "2021-05-05T21:39:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390058538605682692"
            ],
            "id": "1390058538605682692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Enyalioides laticeps, lagarto amaz\u00f4nico que vi somente duas vezes na vida. Uma dessas vezes foi no Parque Nacional da Serra do Divisor, Acre, onde o governo quer construir uma estrada. A outra vez, no Ja\u00fa (foto). #HerpetologiaDeAaZ (letra da semana - E) https://t.co/0F4TBfMMJR https://t.co/3Vk4nSfxHE"
        },
        {
            "author_id": "1172592441649782784",
            "created_at": "2021-05-05T21:23:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390054670471733248"
            ],
            "id": "1390054670471733248",
            "in_reply_to_user_id": "1172592441649782784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marechal Rondon (1865-1958) foi militar e sertanista brasileiro. Foi o idealizador do Parque Nacional do Xingu e Diretor do Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao \u00cdndio. Integrou a Comiss\u00e3o Construtora de Linhas Telegr\u00e1ficas, atravessou o sert\u00e3o desconhecido, na maior parte +"
        },
        {
            "author_id": "4754301796",
            "created_at": "2021-05-05T20:48:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390045774705270789"
            ],
            "id": "1390045774705270789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto desapropria fazendas para implanta\u00e7\u00e3o de parque estadual no\u00a0Pantanal https://t.co/UBHivMh4xI"
        },
        {
            "author_id": "1374083913522511876",
            "created_at": "2021-05-05T19:53:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390031825980952576"
            ],
            "id": "1390031825980952576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira Serra Morena \u00e9 uma das mais belas da Serra do Cip\u00f3, e hj sai o video no canal dessa belezura a\u00ed! \nLink na bio \ud83d\udc9a\nE a\u00ed, j\u00e1 conhece? em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Uwjosx8jKp"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2021-05-05T19:51:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390031326007418886"
            ],
            "id": "1390031326007418886",
            "in_reply_to_user_id": "2147700098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Eles reivindicaram a retomada das atividades madeireiras na regi\u00e3o. Leia a mat\u00e9ria de Tain\u00e1 Arag\u00e3o e entenda o caso: https://t.co/qaHxYKeWAw https://t.co/wvMCovpm1g"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2021-05-05T19:48:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390030781846786052"
            ],
            "id": "1390030781846786052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ap\u00f3s a suspens\u00e3o da autoriza\u00e7\u00e3o do manejo florestal em reserva extrativista no Par\u00e1, cooperados da Nova Cana\u00e3, Coopermaro e Coperrios ocuparam a sede do Sindicato dos Trabalhadores Rurais de Agricultores e Agricultoras Familiares do munic\u00edpio de Santar\u00e9m https://t.co/qaHxYKeWAw https://t.co/dlkz0YOTKp"
        },
        {
            "author_id": "724824411782656000",
            "created_at": "2021-05-05T19:46:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390030166076821511"
            ],
            "id": "1390030166076821511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dr. Neidson defende cria\u00e7\u00e3o de projeto de lei para reduzir \u00e1rea prevista na cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ilha das Flores, em Alta Floresta https://t.co/xvOgdm7l1h https://t.co/2oLvGl3LIP"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-05T19:35:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390027378773069839"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 73,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 83,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390027378773069839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfde ECOTURISMO\n\nRoadshow da concess\u00e3o do Parque Nacional de Igua\u00e7u! MMA, @ICMBio e @ppinvestimentos pegam a estrada digital para um roadshow virtual nos dias 18, 24 e 25/5, incentivando a participa\u00e7\u00e3o da sociedade! \u00c9 #AmbientalismoDeResultado! https://t.co/Qa3nNGzvSj"
        },
        {
            "author_id": "60875684",
            "created_at": "2021-05-05T19:31:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390026451118854146"
            ],
            "id": "1390026451118854146",
            "in_reply_to_user_id": "60875684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O terceiro \u00e9 o projeto de autoria do vereador Serginho e denomina Denizar de Oliveira o campo de futebol localizado no parque municipal do conjunto residencial Quiririm - Fabrilar, na rua \u00c2ngelo Val\u00e9rio."
        },
        {
            "author_id": "1379133052111233025",
            "created_at": "2021-05-05T18:34:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390012140183035911"
            ],
            "id": "1390012140183035911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dr. Neidson defende cria\u00e7\u00e3o de projeto de lei para reduzir \u00e1rea prevista na cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ilha das Flores, em Alta Floresta\n\nhttps://t.co/HrPaNDbKHh"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2021-05-05T18:25:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390009845978435589"
            ],
            "id": "1390009845978435589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/x0Bqh55iWt"
        },
        {
            "author_id": "119204797",
            "created_at": "2021-05-05T18:18:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390007957174161408"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "88558007",
                        "start": 0,
                        "username": "agamnn_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390007957174161408",
            "in_reply_to_user_id": "88558007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agamnn_ Com certeza, mas a pergunta n\u00e3o da essa op\u00e7\u00e3o n\u00e9... nem pode doar, sen\u00e3o doaria pra um parque nacional ou santu\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "17118982",
            "created_at": "2021-05-05T18:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390007133207502849"
            ],
            "id": "1390007133207502849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo: Uni\u00e3o lan\u00e7a nesta quinta-feira edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela https://t.co/9oBYxXBE15"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-05T18:00:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1390003561581449221"
            ],
            "id": "1390003561581449221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AM | Alterando os limites de Parque Estadual, a cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Bom Jesus do Puduari permite as comunidades #ribeirinhas fazer o uso sustent\u00e1vel da pesca, floresta, agricultura tradicional e do turismo.\n\nhttps://t.co/alt3tkBHmd"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2021-05-05T17:16:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389992285975326722"
            ],
            "id": "1389992285975326722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc\ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc1c\u0327\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc26 \ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\udc20\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc1a\ud835\udc1c\u0327\ud835\udc28\u0303\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc28\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud835\udc13\ud835\udc15\ud835\udc08 \u201c\ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc1e\u201d \nA nova novela da TVI tem como cen\u00e1rio Soajo, o Pa\u00e7o de Giela, o Centro Hist\u00f3rico, o Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Peneda e as v\u00e1rias paisagens naturais do Parque Nacional. https://t.co/pmDdqwJ5eZ"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2021-05-05T16:51:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389986112421179392"
            ],
            "id": "1389986112421179392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dr. Neidson defende cria\u00e7\u00e3o de projeto de lei para reduzir \u00e1rea prevista na cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ilha das Flores, em Alta\u00a0Floresta https://t.co/Afmt2oKNBu"
        },
        {
            "author_id": "1006019536628387840",
            "created_at": "2021-05-05T16:38:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389982743250063362"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "296475701",
                        "start": 0,
                        "username": "simas_luiz"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "58921943",
                        "start": 12,
                        "username": "fredmelopaiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389982743250063362",
            "in_reply_to_user_id": "296475701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@simas_luiz @fredmelopaiva pode deixar barato isso n\u00e3o. Temos que resgatar o gigante Simas pro verdadeiro lado da for\u00e7a mineira. O parque municipal de BH e o processo civilizat\u00f3rio democr\u00e1tico no futebol mineiro \u00e9 preto e branco."
        },
        {
            "author_id": "69659196",
            "created_at": "2021-05-05T16:21:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389978658438324227"
            ],
            "id": "1389978658438324227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Ind\u00edgenas e pequenos agricultores n\u00e3o querem explora\u00e7\u00e3o de madeira na Resex Tapaj\u00f3s-Arapiuns, no Par\u00e1. Por isso temem a autoriza\u00e7\u00e3o do ICMBio para manejo florestal, j\u00e1 que madeireiros podem se aproveitar da medida.Entenda o que est\u00e1 acontecendo na Resex.+\nhttps://t.co/kns5cH2n6m"
        },
        {
            "author_id": "2608669969",
            "created_at": "2021-05-05T16:07:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389974951730495488"
            ],
            "id": "1389974951730495488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ali\u00e1s, o parque nacional das sete cidades \u00e9 um dos melhores lugares pra visitar no brasil. recomendo demais. tem uma energia muito boa ali."
        },
        {
            "author_id": "61611964",
            "created_at": "2021-05-05T16:00:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389973182451523591"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -15.6167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "95638a522ad548e4"
            },
            "id": "1389973182451523591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renata e \u00cdtalo.\u2764\ufe0f em Parque Estadual De Serra Nova https://t.co/0lss0LZRbU"
        },
        {
            "author_id": "1332283780992815104",
            "created_at": "2021-05-05T15:42:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389968662145081344"
            ],
            "id": "1389968662145081344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal denominado Paulo\u00a0Ribeiro https://t.co/9t6Pz8Akmj"
        },
        {
            "author_id": "761007272361336836",
            "created_at": "2021-05-05T15:14:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389961614129049600"
            ],
            "id": "1389961614129049600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Publiquei no @portalemtempo \n----\nAmigues, olhem essa jovem que conheci na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Igap\u00f3-A\u00e7\u00fa. \ud83d\udc47 Desde os seis anos ela \u00e9 amiga de 'Xuxa', um boto cor-de-rosa \nhttps://t.co/BkPmxhMBd9"
        },
        {
            "author_id": "1055927027428147200",
            "created_at": "2021-05-05T15:12:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389961315792392193"
            ],
            "id": "1389961315792392193",
            "in_reply_to_user_id": "1055927027428147200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc localizado na Pen\u00ednsula de Barreirinhas, \u00e0s margens do Rio Pregui\u00e7as.\n\n\ud83c\udfd6\ufe0f vizinho do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\u00a0\n\n\ud83d\udc4f loteamento in\u00e9dito na regi\u00e3o.\u00a0\n\nLan\u00e7amento em breve.\u00a0\ud83d\ude09\n\n#EcoClubeBarrerinhas #EcoClubesBrasil #Barreirinhas"
        },
        {
            "author_id": "143529694",
            "created_at": "2021-05-05T14:39:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389952785936957440"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1389952785936957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato-grossense de Mimoso, o Marechal C\u00e2ndido Mariano Rondon \u00e9, sem d\u00favida, uma das personalidades mais importantes de nossa hist\u00f3ria. Indicado ao Pr\u00eamio Nobel da Paz em 1957, foi idealizador do Parque Nacional do Xingu, respons\u00e1vel pela amplia\u00e7\u00e3o das comunica\u00e7\u00f5es e muitos feitos https://t.co/0FqsdR5X90"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-05-05T14:20:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389948100219899904"
            ],
            "id": "1389948100219899904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Kalito representou C\u00e2mara de Foz em debate sobre Parque Nacional do Igua\u00e7u promovido pela ALEP https://t.co/MlY2BI9DW2"
        },
        {
            "author_id": "2976286984",
            "created_at": "2021-05-05T14:12:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389946141068857349"
            ],
            "id": "1389946141068857349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/2cOHTyFh6A"
        },
        {
            "author_id": "41435297",
            "created_at": "2021-05-05T14:07:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389944937630814212"
            ],
            "id": "1389944937630814212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando de uma vez que eu tava na floresta nacional de passa quatro tentando pegar um girino no lago e o guarda chegou perguntando \"voc\u00ea est\u00e1 cometendo um crime ambiental?\""
        },
        {
            "author_id": "1272240788840341509",
            "created_at": "2021-05-05T13:54:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389941513468141568"
            ],
            "id": "1389941513468141568",
            "in_reply_to_user_id": "1272240788840341509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indiv\u00edduos s\u00e3o observados em serrapilheira de matas de galerias, pr\u00f3xima a riachos. Machos vocalizam no amanhecer e no p\u00f4r-do-sol. A desova \u00e9 colocada na serrapilheira, como outras esp\u00e9cies do g\u00eanero.\n\nFoto: Rog\u00e9rio P. Bastos \nLocalidade: Floresta Nacional de Silv\u00e2nia, Silv\u00e2nia."
        },
        {
            "author_id": "95632129",
            "created_at": "2021-05-05T13:48:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389940177662095361"
            ],
            "id": "1389940177662095361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade. Suas pinturas rupestres revelam a arte do homem pr\u00e9-hist\u00f3rico. Experimente os vinhos da regi\u00e3o do Vale do S\u00e3o Francisco. https://t.co/IzMayKkO0i https://t.co/sPaYu4ouCn"
        },
        {
            "author_id": "1129191153654468608",
            "created_at": "2021-05-05T13:31:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389935904479924231"
            ],
            "id": "1389935904479924231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/081Ohs6uEg"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-05-05T13:31:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389935865443540994"
            ],
            "id": "1389935865443540994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia na Assembleia debate turismo e desenvolvimento econ\u00f4mico no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/Rc5AOoITZ7"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-05-05T13:31:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389935863384133632"
            ],
            "id": "1389935863384133632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia na Assembleia debate turismo e desenvolvimento econ\u00f4mico no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/Aj3T83vS4c"
        },
        {
            "author_id": "1370435577603051524",
            "created_at": "2021-05-05T13:09:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389930235336986625"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1389930235336986625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha com Melky Kadaik, no Rio de Janeiro no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/RyFlO8xNCk"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-05T12:53:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389926180619493380"
            ],
            "id": "1389926180619493380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabi\u00e1-barranco\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/mtI1wk1E7l"
        },
        {
            "author_id": "1370435577603051524",
            "created_at": "2021-05-05T12:49:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389925185223110661"
            ],
            "id": "1389925185223110661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca Rio de Janeiro RJ a maior floresta urbanizada do mundo \u00e9 Brasil https://t.co/4ohrcinMQn"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2021-05-05T12:45:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389924301965570048"
            ],
            "id": "1389924301965570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente | O Instituto Bras\u00edlia Ambiental aprovou o Plano de Manejo da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico \u2013 Arie Cruls. \n\nSaiba mais!\nhttps://t.co/96Ptetttbv"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-05T12:33:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389921269764829184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 222,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389921269764829184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde\ufe0f PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nContrata\u00e7\u00e3o de brigadistas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! O objetivo \u00e9 preparar as brigadas para a \u00e9poca da seca em parques nacionais de todo o Brasil! \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr!\n\n\ud83d\udccc Edital em: https://t.co/DT2revKXuc https://t.co/FUbTYqjLKK"
        },
        {
            "author_id": "269054555",
            "created_at": "2021-05-05T12:24:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389918935206748160"
            ],
            "id": "1389918935206748160",
            "in_reply_to_user_id": "1198008611068354561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rositaaaaa6 Parque Nacional, 11 am."
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-05-05T12:03:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389913729358303234"
            ],
            "id": "1389913729358303234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 DE OLHO NOS RURALISTAS | \"Fam\u00edlia de cartor\u00e1rios, com bra\u00e7o na C\u00e2mara, desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/s0kQ3IgK9a\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-05-05T11:51:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389910735321436163"
            ],
            "id": "1389910735321436163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Superag\u00fci\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/4WCqLHo19Y\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/KsYcrrzX0c\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/7Ui6fWMuqN"
        },
        {
            "author_id": "616197981",
            "created_at": "2021-05-05T11:05:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389899054767767558"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1389899054767767558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f @ Parque Estadual do Utinga https://t.co/8MvFuraRok"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2021-05-05T10:23:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389888359506587650"
            ],
            "id": "1389888359506587650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Larvas de vaga-lumes depositadas nos cupinzeiros que emitem luz para atra\u00edrem insetos desapercebidos, que se tornar\u00e3o alimento Um fen\u00f4meno de rara beleza que acontece principalmente no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s.\n\n\ud83d\udcf8 Fot\u00f3grafo Eduardo Sedeville https://t.co/4a7JNpKItZ"
        },
        {
            "author_id": "720670593566248960",
            "created_at": "2021-05-05T09:14:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389871060259164160"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1389871060259164160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdiadf \nBom dia \nFred vamo combinar que a floresta nacional t\u00e1 virando Queimada nacional .\nAqui em Bras\u00edlia t\u00e1 muito quente \ud83d\udd25."
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-05-05T08:32:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389860549027115010"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1389860549027115010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\nEste, que \u00e9 o \u00fanico parque nacional em Portugal, possui um rico patrim\u00f3nio hist\u00f3rico-cultural que inclui necr\u00f3poles megal\u00edticas, castelos, espigueiros e muito mais...\nVeja:\nhttps://t.co/v2STUSjvCa\n\n#MaisPortugal #Portugal #ParquedaPenedaGer\u00eas https://t.co/OyGCP37Jtc"
        },
        {
            "author_id": "179532646",
            "created_at": "2021-05-05T04:12:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389795128181760002"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "131895475",
                        "start": 0,
                        "username": "Yoanquiroga"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "3100359657",
                        "start": 13,
                        "username": "BorbonCr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389795128181760002",
            "in_reply_to_user_id": "131895475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Yoanquiroga @BorbonCr Listo 9 am parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "269054555",
            "created_at": "2021-05-05T03:46:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389788563861086209"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4849821856",
                        "start": 0,
                        "username": "lapupiIeta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389788563861086209",
            "in_reply_to_user_id": "4849821856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lapupiIeta Parque Nacional. 11 am."
        },
        {
            "author_id": "72333411",
            "created_at": "2021-05-05T03:21:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389782303061258243"
            ],
            "id": "1389782303061258243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida para destruir https://t.co/K5bcc00hKp"
        },
        {
            "author_id": "1264337248830533638",
            "created_at": "2021-05-05T02:58:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389776544105734147"
            ],
            "id": "1389776544105734147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/RQnsSjyb8L"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2021-05-05T02:12:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389764831037861889"
            ],
            "id": "1389764831037861889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) quer plano de manejo madeireiro na reserva extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns, no Par\u00e1. Organiza\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas e de agricultores familiares questionam o plano na justi\u00e7a https://t.co/qaHxYKeWAw https://t.co/4IbxcpCZOW"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-05-05T01:47:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389758644393234434"
            ],
            "id": "1389758644393234434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Djoudj \u00e9 uma \u00e1rea prote\u00e7\u00e3o ambiental de 160 km\u00b2, localizada no delta do #Rio #Senegal, poucos quil\u00f4metros a nordeste de Saint-Louis. O #Parque \u00e9 um santu\u00e1rio de #Aves, um local excepcional caracterizado pela grande variedade de vida selvagem. #Afrique #Parc https://t.co/th2Y2Ym6cO"
        },
        {
            "author_id": "440241901",
            "created_at": "2021-05-05T01:10:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389749395726512129"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "139518091",
                        "start": 0,
                        "username": "MafeCarrascal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389749395726512129",
            "in_reply_to_user_id": "139518091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MafeCarrascal 9am parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1154220190093271040",
            "created_at": "2021-05-05T01:06:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389748321913298944"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "869645436264615936",
                        "start": 0,
                        "username": "SOCIOFLA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389748321913298944",
            "in_reply_to_user_id": "869645436264615936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SOCIOFLA Parque Nacional Itatiaia a 2500 metros quase uma Quito kkk"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2021-05-05T01:01:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389747006227329024"
            ],
            "id": "1389747006227329024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeita Alcione encaminhou diversas equipes ao local na \u00faltima semana. Parque estadual n\u00e3o recebia manuten\u00e7\u00e3o h\u00e1 cerca de 20 anos. Saiba mais no portal #aRede: https://t.co/8J3ciCJTry"
        },
        {
            "author_id": "602915012",
            "created_at": "2021-05-05T00:53:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389745107835006977"
            ],
            "id": "1389745107835006977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s manuten\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o dos brinquedos, o Parque Estadual do Graja\u00fa ficou ainda mais lindo. https://t.co/sKALVxpmaX"
        },
        {
            "author_id": "602915012",
            "created_at": "2021-05-05T00:51:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389744620586815488"
            ],
            "id": "1389744620586815488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o de servi\u00e7os hoje para manuten\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Graja\u00fa, na rua Comendador Martinelli, no Graja\u00fa. https://t.co/mREU8lzv4o"
        },
        {
            "author_id": "1353295234826981376",
            "created_at": "2021-05-05T00:48:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389743662159044608"
            ],
            "id": "1389743662159044608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s manuten\u00e7\u00e3o e recupera\u00e7\u00e3o dos brinquedos, o Parque Estadual do Graja\u00fa ficou ainda mais lindo. https://t.co/3UTTP2Hfej"
        },
        {
            "author_id": "104209874",
            "created_at": "2021-05-05T00:40:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389741798696931331"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "10228272",
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389741798696931331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra Dourada e as Fitofisionomias do Cerrado. https://t.co/pWfgWzvAT7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "87307092",
            "created_at": "2021-05-05T00:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389737239660335106"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1389737239660335106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/6Qin1cF2rD"
        },
        {
            "author_id": "35901708",
            "created_at": "2021-05-05T00:18:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389736202333573123"
            ],
            "id": "1389736202333573123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal da Pedra Menina https://t.co/0KrtMYoV52"
        },
        {
            "author_id": "251441545",
            "created_at": "2021-05-04T23:55:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389730336863657984"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1358185085112094720",
                        "start": 0,
                        "username": "MPoltica"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1336048583599136771",
                        "start": 10,
                        "username": "Julianapaezp_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389730336863657984",
            "in_reply_to_user_id": "1358185085112094720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPoltica @Julianapaezp_ Parque nacional 9am."
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-05-04T23:51:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389729310756442118"
            ],
            "id": "1389729310756442118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Aquidauana autua infrator em R$ 5 mil por desmatar, queimar vegeta\u00e7\u00e3o e c...\nhttps://t.co/aTkTEnET45"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2021-05-04T23:39:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389726304992317440"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1389726304992317440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/rxNtDzOGI5"
        },
        {
            "author_id": "1293259590671437832",
            "created_at": "2021-05-04T22:30:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389709064700141568"
            ],
            "id": "1389709064700141568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Parceria P\u00fablico Privada (PPP) de concess\u00e3o do Parque Estadual do Zoobot\u00e2nico tem o objetivo de oferecer melhores condi\u00e7\u00f5es de lazer, com conserva\u00e7\u00e3o do bioma local e promo\u00e7\u00e3o do turismo da regi\u00e3o, com a gera\u00e7\u00e3o de renda e de empregos. Para acessar a mat\u00e9ria, clique no link da https://t.co/YRqKnBOKxm"
        },
        {
            "author_id": "57693524",
            "created_at": "2021-05-04T22:25:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389707805289025540"
            ],
            "id": "1389707805289025540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vitamina D \u2600\ufe0f em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/fXpvsYQypz"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2021-05-04T22:19:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389706311789600770"
            ],
            "id": "1389706311789600770",
            "in_reply_to_user_id": "1047231018623754241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3fHoje, todos eles entram no Parque Nacional de Canaima.\n\nDa l\u00edngua dos \u00edndios, Pemon \" Tepui \"\u00e9 traduzido como\" Casa dos deuses\""
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-05-04T21:39:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389696277961658383"
            ],
            "id": "1389696277961658383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 282,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "Larvas de vaga-lumes, depositadas nos cupinzeiros, emitem luz para atra\u00edrem insetos desapercebidos, que se tornar\u00e3o alimento. Um fen\u00f4meno de rara beleza que acontece principalmente no Parque Nacional das Emas. (Foto cedida pelo fot\u00f3grafo Eduardo Sedeville) https://t.co/Fw1srfD0Rj https://t.co/8N9VSDBNbA"
        },
        {
            "author_id": "1162489496035835904",
            "created_at": "2021-05-04T21:04:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389687495281938433"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.8627,
                        -7.1207
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "1389687495281938433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc3e\ud83d\udc2f A oncinha da Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo, vulgo: mata do am\u00e9m! \ud83d\udc2f\ud83d\udc3e\nLook: @_aconserva \nStyling: @alexandreconserva em Jo\u00e3o Pessoa, Brazil https://t.co/iJm5nn3x7g"
        },
        {
            "author_id": "1375219148914106368",
            "created_at": "2021-05-04T20:54:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389684834612793348"
            ],
            "id": "1389684834612793348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Coca-Cola Brasil assinou protocolo para ado\u00e7\u00e3o da 8\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o do programa Adote um Parque, do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, lan\u00e7ado em fevereiro deste ano.\n\nA unidade adotada pela empresa trata-se da reserva ARIE (\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico)... continua https://t.co/IPzgvapkxw"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-05-04T20:49:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389683745121255434"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "236508151",
                        "start": 43,
                        "username": "assembleia_PR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389683745121255434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo apoio da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da @assembleia_PR pra garantir a participa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o no processo da nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que valer\u00e1 por 30 anos. Bora manter o hist\u00f3rico de preserva\u00e7\u00e3o e desenvolvimento do parque \u270a\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/KBB2aYHWlX"
        },
        {
            "author_id": "275582216",
            "created_at": "2021-05-04T20:46:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389682755894583296"
            ],
            "id": "1389682755894583296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio de Penedono - Concurso para Coordenador da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Urbana e Ambiente https://t.co/XHuTwm9XtW"
        },
        {
            "author_id": "89025231",
            "created_at": "2021-05-04T20:29:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389678677936443400"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1389678677936443400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/EQoZJLJfuU"
        },
        {
            "author_id": "89025231",
            "created_at": "2021-05-04T20:28:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389678249391923210"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1389678249391923210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/fBaSx87fE2"
        },
        {
            "author_id": "931629351451484161",
            "created_at": "2021-05-04T20:15:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389675115529572355"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1379620785053126657",
                        "start": 0,
                        "username": "EuMesmoVitor2"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1328186289049493509",
                        "start": 15,
                        "username": "humanoexistir"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389675115529572355",
            "in_reply_to_user_id": "1379620785053126657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EuMesmoVitor2 @humanoexistir ele plantou em area protegida"
        },
        {
            "author_id": "1087463595527598080",
            "created_at": "2021-05-04T20:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389671255301894156"
            ],
            "id": "1389671255301894156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com novas medidas, governo avan\u00e7a para implantar o Parque Estadual do Pantanal do Rio\u00a0Negro https://t.co/AFuoGIFk3d"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-05-04T19:43:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389666915157688329"
            ],
            "id": "1389666915157688329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Quem diria que o ICMBio, \u00f3rg\u00e3o ambiental criado para proteger as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, est\u00e1 sendo acionado por ind\u00edgenas na Justi\u00e7a, por defender plano de manejo para madeireiras em Territ\u00f3rio Ind\u00edgena. \n\nhttps://t.co/TeXODrTOSY"
        },
        {
            "author_id": "1055927027428147200",
            "created_at": "2021-05-04T19:25:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389662560434147330"
            ],
            "id": "1389662560434147330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na Pen\u00ednsula de Barreirinhas, \u00e0s margens do Rio Pregui\u00e7as, o Eco Clube Barreirinhas \u00e9 vizinho de um dos mais belos destinos tur\u00edsticos do mundo, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/DsZWfuM11H"
        },
        {
            "author_id": "69675604",
            "created_at": "2021-05-04T19:20:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389661112640196615"
            ],
            "id": "1389661112640196615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas em Corumb\u00e1 e Aquidauana foram desapropriadas para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rio Negro\nhttps://t.co/CDOJoMBT7W"
        },
        {
            "author_id": "1384868985494294528",
            "created_at": "2021-05-04T19:13:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389659486235860992"
            ],
            "id": "1389659486235860992",
            "in_reply_to_user_id": "1384868985494294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que s\u00e3o \u00e1reas priorit\u00e1rias m\u00e1ximas de conserva\u00e7\u00e3o no RS (https://t.co/ETj8ICcDdF). Al\u00e9m disso, o Instituto Curicaca fez um invent\u00e1rio biol\u00f3gico e proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na \u00e1rea (https://t.co/fyk4SK7pI1) devido a essa import\u00e2ncia, al\u00e9m da...."
        },
        {
            "author_id": "1389618564731179010",
            "created_at": "2021-05-04T19:13:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389659480523251718"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1389618564731179010",
                        "start": 103,
                        "username": "omesmobarco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389659480523251718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9b \u2022 Locais para entrar em contato com a natureza. Acompanhe Parque Estadual das Furnas do Bom Jesus em @omesmobarco https://t.co/uzy4KuesWW"
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2021-05-04T18:56:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389655227264024588"
            ],
            "id": "1389655227264024588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre a partir desta ter\u00e7a-feira (04) https://t.co/KGDBNiyW15"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2021-05-04T18:25:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389647407722475521"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1389647407722475521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei surpreso com a mat\u00e9ria, pois o ICMBio apoia h\u00e1 anos o manejo comunit\u00e1rio na Resex Chico Mendes. Cuidaram muito bem desse processo, garantindo a participa\u00e7\u00e3o da comunidade no planejamento e gest\u00e3o das atividades. Mas no Par\u00e1, a realidade \u00e9 outra. https://t.co/Mj8t7qFDXF"
        },
        {
            "author_id": "1261304243799166982",
            "created_at": "2021-05-04T18:21:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389646259229704196"
            ],
            "id": "1389646259229704196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tecnologia permite o acesso a imagens em alta resolu\u00e7\u00e3o para dar mais rapidez e objetividade ao mapeamento e ao monitoramento das APPs das usinas Baixo Igua\u00e7u, Corumb\u00e1 III e Teles Pires https://t.co/GaEcSj7p4f"
        },
        {
            "author_id": "1388127046065401862",
            "created_at": "2021-05-04T18:14:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389644662126829576"
            ],
            "id": "1389644662126829576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embora amamos nosso parque municipal Cascata Uirapuru, infelizmente ela seguir\u00e1 interditada. A medida restritiva visa a redu\u00e7\u00e3o da dissemina\u00e7\u00e3o da COVID-19."
        },
        {
            "author_id": "1268733390414647296",
            "created_at": "2021-05-04T18:02:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389641541279535109"
            ],
            "id": "1389641541279535109",
            "in_reply_to_user_id": "1268733390414647296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas falando sobre o parque - O Parque Nacional do Vale da Morte \u00e9 um vale des\u00e9rtico localizado no leste da Calif\u00f3rnia - Estados Unidos.\n\nEle \u00e9 famoso como o lugar mais quente da Terra e o mais seco da Am\u00e9rica do Norte, com temperaturas no ver\u00e3o que ultrapassam os 50 \u00b0C.  + https://t.co/gLexWVAWW2"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2021-05-04T18:00:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389641141910478851"
            ],
            "id": "1389641141910478851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas deve receber recursos. Saiba mais:\n\nhttps://t.co/PpvQaarxv1"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2021-05-04T17:22:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389631657259511814"
            ],
            "id": "1389631657259511814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Kalito representou C\u00e2mara de Foz em debate sobre Parque Nacional do Igua\u00e7u promovido pela ALEP\nhttps://t.co/cC6q7WQVaO"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2021-05-04T16:34:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389619366371659779"
            ],
            "id": "1389619366371659779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Tijuca, ponto mais alto do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/FC86CKagsC"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2021-05-04T16:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389619077245652993"
            ],
            "id": "1389619077245652993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique Menta um Novo Parque Nacional \u2014 e Pesquisa Suas Riquezas https://t.co/uLhzGhHkvR"
        },
        {
            "author_id": "210244584",
            "created_at": "2021-05-04T16:12:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389613994890121216"
            ],
            "id": "1389613994890121216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que coisa linda este document\u00e1rio mostrando um pouquinho do meu Nordeste, de Sergipe, da Caatinga, do Monumento Natural da Grota do Angico. Hist\u00f3rias e mem\u00f3rias da regi\u00e3o localizada entre Po\u00e7o Redondo e Canind\u00e9 do S\u00e3o Francisco.\ud83c\udf35\nhttps://t.co/rh1GcWFfkn"
        },
        {
            "author_id": "61611964",
            "created_at": "2021-05-04T15:52:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389608985515397121"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -15.6167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "95638a522ad548e4"
            },
            "id": "1389608985515397121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quando os noivos chamam pra fazer o ensaio em cima da cachoeira?! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Parque Estadual De Serra Nova https://t.co/6yMji5aYE9"
        },
        {
            "author_id": "145586895",
            "created_at": "2021-05-04T15:48:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389607969931894790"
            ],
            "id": "1389607969931894790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rua de acesso a Parque Municipal \u00e9 inclu\u00edda em Mapa de A\u00e7\u00f5es\u00a0Priorit\u00e1rias https://t.co/S47YnxbIDp"
        },
        {
            "author_id": "99621207",
            "created_at": "2021-05-04T15:44:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389606965123375114"
            ],
            "id": "1389606965123375114",
            "in_reply_to_user_id": "785442537674829824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_advan7 Mas tem muito lugar bonito da ponte pra l\u00e1. O pr\u00f3prio nascer do sol visto da Barra \u00e9 do CARALHO. \nAl\u00e9m do Barreto ao Lagomar ter um PARQUE NACIONAL DE RESTINGA: Jurubatiba."
        },
        {
            "author_id": "1003064672474550274",
            "created_at": "2021-05-04T15:40:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389605965415211008"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1258218216079470596",
                        "start": 0,
                        "username": "c4chol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389605965415211008",
            "in_reply_to_user_id": "1003064672474550274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@c4chol coleta e agricultura. Em 22 de abril de 1500, Pedro \u00c1lvares Cabral, capit\u00e3o-mor de expedi\u00e7\u00e3o portuguesa a caminho das \u00cdndias, chegou em Porto Seguro na Bahia, tornando a regi\u00e3o col\u00f4nia do Reino de Portugal.[3]\n\nNa Toca da Tira Peia, situada no Parque Nacional Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "243294632",
            "created_at": "2021-05-04T15:40:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389605853968355332"
            ],
            "id": "1389605853968355332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A presen\u00e7a do Centro Tecnol\u00f3gico do Ex\u00e9rcito na Barra de Guaratiba, no Rio de Janeiro, tem sido um fator decisivo para a preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica. Se n\u00e3o fosse o CTEx, toda aquela era j\u00e1 teria se transformado em condom\u00ednios de luxo. https://t.co/mAtcrcKMpt"
        },
        {
            "author_id": "34570207",
            "created_at": "2021-05-04T15:07:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389597459094114305"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "26298253",
                        "start": 0,
                        "username": "matheuschneider"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1001251931812220928",
                        "start": 17,
                        "username": "tabataamaralsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389597459094114305",
            "in_reply_to_user_id": "26298253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheuschneider @tabataamaralsp As vezes n\u00e3o conseguem colocar uma antena de celular pr\u00f3ximo a casa de praia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2021-05-04T14:51:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389593447896686593"
            ],
            "id": "1389593447896686593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia na Assembleia debate desenvolvimento econ\u00f4mico no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/lTi49wf5aZ"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2021-05-04T14:33:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389589115520307200"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "128372940",
                        "start": 4,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 21,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 217,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389589115520307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com @jairbolsonaro e @rsallesmma o roubo de madeira na Amaz\u00f4nia ganha aspecto de legalidade ao se propor a cria\u00e7\u00e3o de plano de manejo em Resex do Par\u00e1, cobi\u00e7ada por madeireiros. \n\nLeia reportagem de Tain\u00e1 Arag\u00e3o para @amazonia_real desde Santar\u00e9m \n\nhttps://t.co/Z0z2o2tBzj"
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2021-05-04T14:30:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389588256585551877"
            ],
            "id": "1389588256585551877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA REAL: ICMBio quer plano de manejo madeireiro em reserva extrativista do\u00a0Par\u00e1 https://t.co/dRckujY0mx"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2021-05-04T14:30:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389588251393110016"
            ],
            "id": "1389588251393110016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA REAL: ICMBio quer plano de manejo madeireiro em reserva extrativista do\u00a0Par\u00e1 https://t.co/hbJRFVgOWo"
        },
        {
            "author_id": "2788109035",
            "created_at": "2021-05-04T14:24:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389586633436057618"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1367104911490564096",
                        "start": 0,
                        "username": "FragaDep"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389586633436057618",
            "in_reply_to_user_id": "1367104911490564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FragaDep Deputado, algum projeto ou estudo para abrir acesso a UC Parque Nacional do Capara\u00f3 por Ibitirama? Vai ajuda bastante a regi\u00e3o. Potencializar o turismo."
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2021-05-04T14:15:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389584472077737985"
            ],
            "id": "1389584472077737985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com novas medidas, governo avan\u00e7a para implantar o Parque Estadual do Pantanal do Rio Negro\nO Governo do Estado adotou novas medidas que visam implantar e regularizar o Parque Estadual do Pantanal do Rio Negro, em Mato Grosso do Sul.\n\nhttps://t.co/5EkiVtMgwt https://t.co/WdIccjZWSE"
        },
        {
            "author_id": "1353295234826981376",
            "created_at": "2021-05-04T14:11:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389583516590039041"
            ],
            "id": "1389583516590039041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o de servi\u00e7os hoje para manuten\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Graja\u00fa, na rua Comendador Martinelli, no Graja\u00fa. https://t.co/3WjodGYnOX"
        },
        {
            "author_id": "509182323",
            "created_at": "2021-05-04T14:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389580824878764035"
            ],
            "id": "1389580824878764035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao longo do m\u00eas de abril, e (ICMBio) realizou a\u00e7\u00f5es de queima controlada em mais unidades de conserva\u00e7\u00e3o: Parque Nac. Chapada Mesas(MA), Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral Tocantins, Parque Nac. Chapada Veadeiros(GO) e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Araras(MT). https://t.co/IsaXE67CgJ"
        },
        {
            "author_id": "1240440030075801600",
            "created_at": "2021-05-04T13:58:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389580095107575808"
            ],
            "id": "1389580095107575808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O incr\u00edvel caso da popula\u00e7\u00e3o que vai a uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental (!) e deixa um RASTRO DE LIXO por onde passou. \u00c9 impressionante como o morador de Bel\u00e9m \u00e9 mal-educado, ignorante e sujo https://t.co/l4o1oJdg1x"
        },
        {
            "author_id": "1055927027428147200",
            "created_at": "2021-05-04T13:43:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389576535519244288"
            ],
            "id": "1389576535519244288",
            "in_reply_to_user_id": "1055927027428147200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na Pen\u00ednsula de Barreirinhas, \u00e0s margens do Rio Pregui\u00e7as, o Eco Clube Barreirinhas \u00e9 vizinho de um dos mais belos destinos tur\u00edsticos do mundo, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "1307713493152468992",
            "created_at": "2021-05-04T13:41:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389576009276551183"
            ],
            "id": "1389576009276551183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre para visita\u00e7\u00e3o ap\u00f3s per\u00edodo de manuten\u00e7\u00e3o - https://t.co/W9Yeb8mcta https://t.co/IiApDP4a1s"
        },
        {
            "author_id": "1192580266134515712",
            "created_at": "2021-05-04T13:08:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389567532311453704"
            ],
            "id": "1389567532311453704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e2\u20ac\u0153Camino de leyendas, Parque Nacional Chingaza / Colombia .\u00e2\u20ac\u009d https://t.co/bcJVzI1yPk \n\n #blog #Travel #Colombia #parquenacional #amazingspaces"
        },
        {
            "author_id": "1295441357272690688",
            "created_at": "2021-05-04T13:00:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389565682069671943"
            ],
            "id": "1389565682069671943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeireiros defendem a cria\u00e7\u00e3o de cooperativas de manejo dentro da Reserva Extrativista (Resex) Tapaj\u00f3s Arapiuns sem consultar a comunidade local.\nhttps://t.co/Chgxk8wE5f"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-04T12:52:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389563702899249157"
            ],
            "id": "1389563702899249157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pula-pula\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/UfQ9RD74X0"
        },
        {
            "author_id": "943152002674184192",
            "created_at": "2021-05-04T12:26:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389556954666778625"
            ],
            "id": "1389556954666778625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, tamb\u00e9m conhecido como Planalto do Itatiaia. https://t.co/ufyRYYHWgr"
        },
        {
            "author_id": "987735675897249792",
            "created_at": "2021-05-04T12:25:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389556760910913541"
            ],
            "id": "1389556760910913541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com novas medidas, governo avan\u00e7a para implantar o Parque Estadual do Pantanal do Rio\u00a0Negro https://t.co/A4ZyWemfcY"
        },
        {
            "author_id": "25956589",
            "created_at": "2021-05-04T12:10:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389552904726622209"
            ],
            "id": "1389552904726622209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aventura \u00e9 o maior segredo da vida.\n\nPico do Pi\u00e3o - Parque Estadual do Ibitipoca, Circuito do Pi\u00e3o, Lima Duarte - MG\n\nApoio do Atleta\nJVM Trail Run | Camelbak Brasil | Cassiano Coach | Clinica SSP | DL. | Prussik\n\n#franhaydinlife #sonheluteconquiste #PicodoPiao #Ibitipoca https://t.co/IwCRjBIMV7"
        },
        {
            "author_id": "1114516403711881217",
            "created_at": "2021-05-04T12:04:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389551584544178182"
            ],
            "id": "1389551584544178182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias em https://t.co/iweKHFz432\nAssuntos do dia: #Ci\u00eanciaEspacial, #EnergiaAlternativa, #geologia, #minera\u00e7\u00e3o, #mineralogia, #paleontologia, #petr\u00f3leo, #terremotos, #vulcanismo\nLeia as principais not\u00edcias de hoje e saiba onde encontrar o Parque Nacional Talampaya. https://t.co/XDxjMdZbHO"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-05-04T11:55:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389549330718208003"
            ],
            "id": "1389549330718208003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel conhecer melhor a hist\u00f3ria do Parque Nacional do Igua\u00e7u por diferentes perspectivas. O PNI \u00e9 a prova de que pol\u00edticas s\u00e9rias de preserva\u00e7\u00e3o podem trazer grandes benef\u00edcios econ\u00f4micos \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Segue a luta em defesa das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o!\nhttps://t.co/Ta3m8pFZsH"
        },
        {
            "author_id": "960292415428026369",
            "created_at": "2021-05-04T11:48:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389547487808081927"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 0,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389547487808081927",
            "in_reply_to_user_id": "1020798087449776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RomeuZema Vc \u00e9 um privatista! Al\u00e9m de vender nossas riquezas, atacar direitos dos trabalhadores, fecha os olhos para o que as Mineradoras est\u00e3o fazendo em nosso estado. Destruindo o meio ambiente como a MGB est\u00e1 fazendo no Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "22017142",
            "created_at": "2021-05-04T11:37:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389544740220293127"
            ],
            "id": "1389544740220293127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O cabo Mondego tem um inexced\u00edvel valor geol\u00f3gico, pedag\u00f3gico e did\u00e1ctico, mas tamb\u00e9m uma qualidade paisag\u00edstica reconhecida (\u00e9 Monumento Natural desde 2007 ); no entanto, a explora\u00e7\u00e3o econ\u00f3mica dos seus m\u00faltiplos recursos naturais tem condicionado as op\u00e7\u00f5es de futuro...\" https://t.co/vmbCNERbWD"
        },
        {
            "author_id": "1169249412008370177",
            "created_at": "2021-05-04T11:36:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389544424829489154"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "17598409",
                        "start": 264,
                        "username": "DIARINHO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389544424829489154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Coluna do JC de hoje falo sobre oposi\u00e7\u00e3o e governo batendo cabe\u00e7a correndo em c\u00edrculos na piramidal casa do povo peixeiro, julgamento do governador afastado Carlos Mois\u00e9s (PSL), al\u00e9m da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. https://t.co/9XXuQ1VGbJ via @diarinho"
        },
        {
            "author_id": "1371169151360843784",
            "created_at": "2021-05-04T11:16:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389539499605217281"
            ],
            "id": "1389539499605217281",
            "in_reply_to_user_id": "35019751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@americanascom Paulo Lemman, dono das AMERICANAS, ao inv\u00e9s de PATROCINAR o decadente BBB, que tal ADOTAR um Parque, Reserva, Floresta, Esta\u00e7\u00e3o ou uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental etc, ajudando a preservar a IMENSA AMAZ\u00d4NIA, que \u00e9 maior do que todos os pa\u00edses da Europa Ocidental, exceto R\u00fassia???"
        },
        {
            "author_id": "3089137035",
            "created_at": "2021-05-04T10:51:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389533071033180162"
            ],
            "id": "1389533071033180162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/KuaROcxDVY"
        },
        {
            "author_id": "1272240788840341509",
            "created_at": "2021-05-04T10:20:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389525289257082881"
            ],
            "id": "1389525289257082881",
            "in_reply_to_user_id": "1272240788840341509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reprodu\u00e7\u00e3o \u00e9 prolongada, com machos vocalizando por diversos meses. O repert\u00f3rio vocal \u00e9 complexo. Machos defendem territ\u00f3rio. O amplexo \u00e9 axilar e a desova \u00e9 formada, em m\u00e9dia, por 200 ovos.\n\nFotos: Rog\u00e9rio P. Bastos \nLocalidade: Floresta Nacional de Silv\u00e2nia, Silv\u00e2nia (GO) https://t.co/dQ7fOB4k5L"
        },
        {
            "author_id": "1272240788840341509",
            "created_at": "2021-05-04T10:20:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389525282911100933"
            ],
            "id": "1389525282911100933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 3 da Semana dos Anf\u00edbios\nHoje, teremos a perereca-de-pijama, Boana goiana.\n\nFotos: Rog\u00e9rio P. Bastos \nLocalidade: Floresta Nacional de Silv\u00e2nia, Silv\u00e2nia (GO)\n\n#AmphibianWeek \n\nAmphibian Survival Alliance https://t.co/WoLhuEb9W3"
        },
        {
            "author_id": "1125479023847583745",
            "created_at": "2021-05-04T10:16:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389524201321779203"
            ],
            "id": "1389524201321779203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com novas medidas, governo avan\u00e7a para implantar o Parque Estadual do Pantanal do Rio Negro - https://t.co/w0Haspk36m https://t.co/6dlwoZZsMO"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-05-04T10:05:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389521665156132864"
            ],
            "id": "1389521665156132864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com novas medidas, governo avan\u00e7a para implantar o Parque Estadual do Pantanal do Rio Negro\nhttps://t.co/ELOFn0eOa3"
        },
        {
            "author_id": "1118529656800653313",
            "created_at": "2021-05-04T10:05:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389521465612062723"
            ],
            "id": "1389521465612062723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com novas medidas, governo avan\u00e7a para implantar o Parque Estadual do Pantanal do Rio Negro\nhttps://t.co/za3HxptYi1"
        },
        {
            "author_id": "1197444651843801088",
            "created_at": "2021-05-04T09:57:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389519505060208642"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "841430466502774784",
                        "start": 0,
                        "username": "_Joao_Gaviao"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "75290094",
                        "start": 14,
                        "username": "carlos_jb_paz"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "292223927",
                        "start": 29,
                        "username": "GoncaloCosta1"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "474053208",
                        "start": 44,
                        "username": "MomentoLiberal"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "22176845",
                        "start": 60,
                        "username": "jcaetanodias"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "729443255906148352",
                        "start": 74,
                        "username": "Khra44716301"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389519505060208642",
            "in_reply_to_user_id": "841430466502774784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Joao_Gaviao @carlos_jb_paz @GoncaloCosta1 @MomentoLiberal @jcaetanodias @Khra44716301 O neg\u00f3cio imobili\u00e1rio \u00e9 outro... Existe apenas na forma encontrada para rentabilizar aquele terreno que est\u00e1 em \u00e1rea protegida... A ideia teria sido bem executada se o deslumbre \u00e9 a vaidade n\u00e3o se tivessem sobreposto \u00e0s ideias"
        },
        {
            "author_id": "2557884843",
            "created_at": "2021-05-04T09:15:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389508979919884289"
            ],
            "id": "1389508979919884289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/En1JiaKYrp"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2021-05-04T08:07:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389491864122896385"
            ],
            "id": "1389491864122896385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 ser\u00e1 reaberto a partir desta ter\u00e7a-feira (04) https://t.co/0DirFr1r25"
        },
        {
            "author_id": "729036739084484609",
            "created_at": "2021-05-04T07:50:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389487548007866369"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1195133873354461184",
                        "start": 0,
                        "username": "lizethmMusic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389487548007866369",
            "in_reply_to_user_id": "1195133873354461184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lizethmMusic Parque nacional 10:00 am"
        },
        {
            "author_id": "862806301004484608",
            "created_at": "2021-05-04T06:47:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389471827957792768"
            ],
            "id": "1389471827957792768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 182,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 119
            },
            "text": "#SOSColombia | #NosEst\u00e1nMatando \n\nParque Nacional - 10 AM https://t.co/oelY0aklIS"
        },
        {
            "author_id": "1365917353884737538",
            "created_at": "2021-05-04T05:49:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389457170182311937"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1389457170182311937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jornal \"The New York Times\" publicou recentemente um artigo sobre o Parque Nacional de Chimanimani, localizado no distrito de Sussundenga, em Manica. \n\nEncontre abaixo o fant\u00e1stico trabalho da fotojornalista Jen Guyton.\n https://t.co/Bn7gzNpWMT\n\n https://t.co/TqsANKOnEC https://t.co/5fSO8LksOJ"
        },
        {
            "author_id": "1365917353884737538",
            "created_at": "2021-05-04T05:49:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389457054654468096"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1389457054654468096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jornal \"The New York Times\" publicou recentemente um artigo sobre o Parque Nacional de Chimanimani, localizado no distrito de Sussundenga, em Manica. \n\nEncontre abaixo o fant\u00e1stico trabalho da fotojornalista Jen Guyton.\n https://t.co/Bn7gzNpWMT\n\n https://t.co/TqsANKOnEC https://t.co/nqenEZswFC"
        },
        {
            "author_id": "1365917353884737538",
            "created_at": "2021-05-04T05:48:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389456895073783811"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1389456895073783811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jornal \"The New York Times\" publicou recentemente um artigo sobre o Parque Nacional de Chimanimani, localizado no distrito de Sussundenga, em Manica. \n\nEncontre abaixo o fant\u00e1stico trabalho da fotojornalista Jen Guyton.\n https://t.co/Bn7gzNpWMT\n\n https://t.co/TqsANKOnEC https://t.co/SjFSd3vgpk"
        },
        {
            "author_id": "1365917353884737538",
            "created_at": "2021-05-04T05:47:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389456747551657989"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1389456747551657989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jornal \"The New York Times\" publicou recentemente um artigo sobre o Parque Nacional de Chimanimani, localizado no distrito de Sussundenga, em Manica. \n\nEncontre abaixo o fant\u00e1stico trabalho da fotojornalista Jen Guyton.\n https://t.co/Bn7gzNpWMT\n\n https://t.co/TqsANKOnEC https://t.co/mzFBqkOEy7"
        },
        {
            "author_id": "1365917353884737538",
            "created_at": "2021-05-04T05:44:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389455884678574087"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1389455884678574087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jornal \"The New York Times\" publicou recentemente um artigo sobre o Parque Nacional de Chimanimani, localizado no distrito de Sussundenga, em Manica. \n\nEncontre abaixo o fant\u00e1stico trabalho da fotojornalista Jen Guyton.\n https://t.co/Bn7gzNpWMT\n\n https://t.co/TqsANKOnEC https://t.co/GvkGbfSF1k"
        },
        {
            "author_id": "1009930841890480128",
            "created_at": "2021-05-04T04:16:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389433745002860548"
            ],
            "id": "1389433745002860548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gosto de estudar coisas meio diferentes. Agora t\u00f4 na pegada de geografia, temperaturas e tal.\nPq faz tanto frio em no Parque Nacional do Itatiaia - RJ? O local j\u00e1 chegou a registrar temperaturas entre -5 e -8\u00b0C.\n\nQual a explica\u00e7\u00e3o pra isso? Ainda estou pesquisando."
        },
        {
            "author_id": "59840910",
            "created_at": "2021-05-04T02:43:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389410329017323520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "860066261295824896",
                        "start": 0,
                        "username": "EsteSeverino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389410329017323520",
            "in_reply_to_user_id": "59840910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EsteSeverino no sentido contr\u00e1rio, vc vem descendo do mangabeiras pela afonso pena, dai desce a contorno at\u00e9 a \u00e1rea hospitalar ali... e completa o ciclo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "59840910",
            "created_at": "2021-05-04T02:40:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389409517209899009"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "860066261295824896",
                        "start": 0,
                        "username": "EsteSeverino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389409517209899009",
            "in_reply_to_user_id": "860066261295824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EsteSeverino acho que \u00e9 assim... come\u00e7a a linha do parque municipal, vai at\u00e9 a rodovi\u00e1ria, dai, vc respeita o limite da contorno at\u00e9 onde ela entra praaquela regi\u00e3o do fel\u00edcio roxo, mater dei, etc... e de l\u00e1 se extende at\u00e9 o mangabeiras..."
        },
        {
            "author_id": "57810859",
            "created_at": "2021-05-04T02:34:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389407973559128067"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 156,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389407973559128067",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente , d\u00e1 uma olhada na adm do PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA? H\u00e1 funcion\u00e1rios terceirizados sem pagamento... passando fome!!!! Vergonha para adm do @ICMBio, para o programa #AdoteUmParque..."
        },
        {
            "author_id": "236508151",
            "created_at": "2021-05-04T02:03:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389400214025420802"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 179,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389400214025420802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontro remoto reuniu especialistas que discutiram aspectos da concess\u00e3o do Parque \u00e0 iniciativa privada para a explora\u00e7\u00e3o de pontos tur\u00edsticos e a abertura da Estrada do Colono. @goura_nataraj \nhttps://t.co/gyCdw4NLhC"
        },
        {
            "author_id": "1321215667895472129",
            "created_at": "2021-05-04T01:35:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389393223358066692"
            ],
            "id": "1389393223358066692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades de 2019 quando eu fiquei andando 2horas no sol, com mochila nas costas, naquela esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da ufmg... aiai eu era feliz e n sabia"
        },
        {
            "author_id": "2533964990",
            "created_at": "2021-05-04T01:00:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389384433325658113"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1389384433325658113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago das Fadas\nFairies  lake\n#lagodasfadasflorestadatijuca em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/rGz1pwLPR5"
        },
        {
            "author_id": "1382829845156093959",
            "created_at": "2021-05-04T00:36:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389378369733763072"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "57430912",
                        "start": 0,
                        "username": "ambientalfrente"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 17,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389378369733763072",
            "in_reply_to_user_id": "57430912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmbientalFrente @goura_nataraj N\u00e3o a constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia no parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1382829845156093959",
            "created_at": "2021-05-04T00:35:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389378058197536769"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "57430912",
                        "start": 0,
                        "username": "ambientalfrente"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "29074194",
                        "start": 17,
                        "username": "mariomantovani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389378058197536769",
            "in_reply_to_user_id": "57430912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmbientalFrente @mariomantovani N\u00e3o a constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia no parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "564150922",
            "created_at": "2021-05-04T00:24:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389375219043692545"
            ],
            "id": "1389375219043692545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Brasil:  #Cocacola atende ao chamado do governo Bolsonaro e adota Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas. Essa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) fica no munic\u00edpio de Santo Ant\u00f4nio do I\u00e7\u00e1, e \u00e9 rica em Buriti, esp\u00e9cie frut\u00edfera de \u00e1reas abundantes em \u00e1gua. https://t.co/BUpKY44wxp https://t.co/MkAVPf6ZXN"
        },
        {
            "author_id": "1367104911490564096",
            "created_at": "2021-05-03T23:53:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389367481744166912"
            ],
            "id": "1389367481744166912",
            "in_reply_to_user_id": "1367104911490564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As caracter\u00edsticas f\u00edsicas e ambientais da regi\u00e3o, a exist\u00eancia da UC do Parque Nacional do Capara\u00f3 apresenta oportunidades de agrega\u00e7\u00e3o do turismo \u00e0 propriedade familiar e ao agroneg\u00f3cios.\nEm defesa da economia do turismo, do produtor rural, da qualidade do caf\u00e9 e do ambiente \ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "49084914",
            "created_at": "2021-05-03T23:45:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389365540624416772"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1277365154246729735",
                        "start": 122,
                        "username": "moss_earth"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "1202048835020886016",
                        "start": 139,
                        "username": "luis_adaime"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389365540624416772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional que tem aonde eu moro em guapimirim, toda vez que vou l\u00e1 ou olho o Dedo de Deus da janela eu lembro que a @moss_earth  e o @luis_adaime est\u00e3o trabalhando para que o planeta continue assim, sempre aprendendo mais sobre a empresa que \u00e9 mais que S\u00d3 uma empresa. https://t.co/coGFYWwyxh"
        },
        {
            "author_id": "1374083913522511876",
            "created_at": "2021-05-03T23:05:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389355371098120193"
            ],
            "id": "1389355371098120193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os detalhes da serra \ud83e\udd70\ud83d\udc9a em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/rPGckKrZIb"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2021-05-03T23:02:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389354650978201602"
            ],
            "id": "1389354650978201602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre a partir desta ter\u00e7a-feira (04) https://t.co/hkI2C5oDhU"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2021-05-03T23:02:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389354641050251264"
            ],
            "id": "1389354641050251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre a partir desta ter\u00e7a-feira (04) https://t.co/8qhKcuAnHe"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2021-05-03T22:50:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389351582337277957"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "31309214",
                        "start": 113,
                        "username": "Rosinara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389351582337277957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 185,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "IMAGEM | Entardecer de hoje no Parque Nacional da Lagoa do Peixe e na Praia do Farol, em Tavares. Fotografias de @Rosinara. https://t.co/ILUXd7dcWC"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-05-03T22:29:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389346506474405888"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 134,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389346506474405888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao vivo: passado, presente e futuro do Parque Nacional do Igua\u00e7u! Com Cibele Munhoz, chefe do Parque; Frederico Freitas, historiador; @ContaratoSenado; o vereador Kalito Stoeckl; Mario Mantovani, do SOS Mata Atl\u00e2ntica, e Angela Kuczach da Rede Pr\u00f3-UCs.\nhttps://t.co/9zSlINLBY9"
        },
        {
            "author_id": "909500879551819781",
            "created_at": "2021-05-03T22:28:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389346193843568640"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "369600052",
                        "start": 0,
                        "username": "criadebar"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1046736027585581057",
                        "start": 11,
                        "username": "leomendzzz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389346193843568640",
            "in_reply_to_user_id": "369600052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@criadebar @leomendzzz Eu vou gastar gasolina vindo pra fortaleza todo dia, mas Eus\u00e9bio e bom demais, vou morar em frente a uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, bom demais"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2021-05-03T22:17:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389343398188945409"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25561899,
                        -25.43363982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1389343398188945409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/HsVxtYLZ9h"
        },
        {
            "author_id": "1228288845835317248",
            "created_at": "2021-05-03T22:04:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389340010634268673"
            ],
            "id": "1389340010634268673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioma: Parque da Floresta Nacional (Flona) do Araripe completa 75 anos de Cria\u00e7\u00e3o | https://t.co/IxISflDi3f https://t.co/W7eSmIsiMv"
        },
        {
            "author_id": "1118199114418802695",
            "created_at": "2021-05-03T22:02:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389339718580588558"
            ],
            "id": "1389339718580588558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25cf EM SANTAR\u00c9M COOPERADOS invadiram Sindicato para a volta da explora\u00e7\u00e3o de madeira na Resex Tapaj\u00f3s Arapiuns - \u00c9 que deu capim na h\u00e9lice e a boiada n\u00e3o passou.\n\u25cf RESERVA EXTRATIVISTA TAPAJ\u00d3S-ARAPIUNS \u2013 A BOIADA N\u00c3O PASSOU \u2013 Leia mais aqui \u25bc https://t.co/xQ28HWAy41 https://t.co/q1IAXVai0d"
        },
        {
            "author_id": "1389006738779746306",
            "created_at": "2021-05-03T21:54:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389337547701211136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1546464229",
                        "start": 0,
                        "username": "BLACKPINKBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "1273850774380883975",
                        "start": 165,
                        "username": "BLACKPINK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389337547701211136",
            "in_reply_to_user_id": "1546464229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BLACKPINKBRASIL tem lugar sempre quis ir l\u00e1 e lindoo \n\nPARQUE ESTADUAL DO JALAP\u00c3O \n\nFOUREVER WITH PINKS\nI vote #HowYouLikeThat for #BestMusicVideo on #iHeartAwards @BLACKPINK"
        },
        {
            "author_id": "1363653708375064577",
            "created_at": "2021-05-03T21:52:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389337106833502209"
            ],
            "id": "1389337106833502209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista no Maraj\u00f3 faz produ\u00e7\u00e3o e venda de madeira legalizada da comunidade https://t.co/WVSezK6KO5 #belemtransitopa #imprensaparaense #papaxibenews"
        },
        {
            "author_id": "1019791934024552448",
            "created_at": "2021-05-03T21:47:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389335933753991168"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1389335933753991168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma dessa dia, agora com a pedra do cachorro\ud83d\ude05\u2764\ufe0f em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/L04RP977oD"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-05-03T21:35:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389332759022391300"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "26416363",
                        "start": 124,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1389332759022391300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffcEntardecer hoje no Parque Nacional da Lagoa do Peixe e na Praia do Farol em Tavares, RS... o mar mais parece uma lagoa \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n@metsul https://t.co/QpojOtQRIi"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2021-05-03T21:20:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389329141539950600"
            ],
            "id": "1389329141539950600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No \u00faltimo final de semana, a equipe da FAS realizou a entrega de 700 cestas b\u00e1sicas, 350 litros de combust\u00edvel para apoio aos Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade (ACS), ambulanchas e 1.400 unidades de \u00e1lcool em gel na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Madeira. \ud83d\ude37\ud83d\uddfa https://t.co/2IhRoyhX7x"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2021-05-03T21:18:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389328470489055240"
            ],
            "id": "1389328470489055240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre a partir desta ter\u00e7a-feira\u00a0(04) https://t.co/Vh48hkPxnj"
        },
        {
            "author_id": "69780960",
            "created_at": "2021-05-03T21:06:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389325590449299457"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04313869,
                        -26.48533051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1389325590449299457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Via Verde em Jaragu\u00e1 do Sul - SC\n_\n#viaverde #jaraguadosul #parque #natureza #turismo #sc #fotografia #canon #diegojarschel\n_\n\ud83d\udcf8 Diego Jarschel em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/Pjgi77aRWf"
        },
        {
            "author_id": "1297584862132568071",
            "created_at": "2021-05-03T20:34:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389317556159328259"
            ],
            "id": "1389317556159328259",
            "in_reply_to_user_id": "1297584862132568071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. CHAPADA DO ARARIPE\n\nA Chapada do Araripe \u00e9 um acidente geogr\u00e1fico e s\u00edtio paleontol\u00f3gico localizado na divisa dos estados do Cear\u00e1, Pernambuco e Piau\u00ed, no Brasil. A chapada abriga uma floresta nacional, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e um geoparque. https://t.co/39xvudo344"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2021-05-03T20:25:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389315264655892483"
            ],
            "id": "1389315264655892483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre a partir desta ter\u00e7a-feira (04)\nhttps://t.co/AfGx6JFukk"
        },
        {
            "author_id": "761996747338084352",
            "created_at": "2021-05-03T20:14:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389312437653024774"
            ],
            "id": "1389312437653024774",
            "in_reply_to_user_id": "1268600081550323712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bellasdreamer Parque municipal, shopping cidade?"
        },
        {
            "author_id": "1339951193896984580",
            "created_at": "2021-05-03T19:57:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389308259228585995"
            ],
            "id": "1389308259228585995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Coca-Cola Brasil assinou protocolo para ado\u00e7\u00e3o da 8\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o do programa Adote um Parque, do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente\nA unidade adotada pela empresa trata-se da reserva ARIE (\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico) Javari-Buriti, localiza  AM-. 13.177 hectares https://t.co/nNByvVVtI5"
        },
        {
            "author_id": "3066091373",
            "created_at": "2021-05-03T19:48:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389305792222871552"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1389305792222871552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "marolinha \ud83d\udc7a\ud83d\udcb8\ud83c\udf88\n\n\ud83d\udcf8: @gui_nsta em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/wQcwW3Z1Gq"
        },
        {
            "author_id": "909706902854078464",
            "created_at": "2021-05-03T19:45:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389305120438034438"
            ],
            "id": "1389305120438034438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/dZPcWL8y6a"
        },
        {
            "author_id": "1275180726313508867",
            "created_at": "2021-05-03T19:32:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389301977658572803"
            ],
            "id": "1389301977658572803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista no Maraj\u00f3 faz produ\u00e7\u00e3o e venda de madeira legalizada da comunidade https://t.co/eqaN44vzXc #Not\u00edcias #Not\u00edciasDoPar\u00e1 #Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "260461297",
            "created_at": "2021-05-03T19:23:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389299511911194629"
            ],
            "id": "1389299511911194629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Alasca, perto da trilha da geleira Exit, Parque Nacional dos Fiordes de Kenai, a Primavera chegou na tarde que se vai e a expectativa \u00e9 de uma boa noite. https://t.co/tZIJ4k4tYr"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-05-03T19:20:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389298852453289989"
            ],
            "id": "1389298852453289989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre a partir desta ter\u00e7a-feira (04) https://t.co/63yO5ehd9Q"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-05-03T19:20:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389298755409784832"
            ],
            "id": "1389298755409784832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre a partir desta ter\u00e7a-feira (04) https://t.co/CAkmsdqayG"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2021-05-03T19:17:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389298124540293121"
            ],
            "id": "1389298124540293121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre a partir desta ter\u00e7a-feira (04). Veja mais em: Tribuna do Sert\u00e3o - https://t.co/6560Yi9qOe https://t.co/bkobGYrExc"
        },
        {
            "author_id": "128916405",
            "created_at": "2021-05-03T19:13:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389297009367076865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "8802752",
                        "start": 103,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389297009367076865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#IFTnaM\u00eddia | A primeira comercializa\u00e7\u00e3o de madeira legalizada da Resex Mapu\u00e1, no Maraj\u00f3, foi pauta no @g1 . A reportagem destacou que a atual etapa do manejo sustent\u00e1vel de madeira na Resex \u00e9 reflexo da organiza\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria em parceria com o IFT \nhttps://t.co/DzdxvRkvYl"
        },
        {
            "author_id": "1356649796015120384",
            "created_at": "2021-05-03T19:05:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389295169573462018"
            ],
            "id": "1389295169573462018",
            "in_reply_to_user_id": "1356649796015120384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto j\u00e1 descreveu novas esp\u00e9cies de fungos, insetos e plantas e tem feito publica\u00e7\u00f5es e eventos para divulgar a biodiversidade do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. \n\nQuer saber mais sobre o assunto? Corre l\u00e1 no site da Fapesc e confira!\n\n#Pesquisa #Ci\u00eancia #Biodiversidade #SC"
        },
        {
            "author_id": "1276997160844898304",
            "created_at": "2021-05-03T19:01:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389294075912749056"
            ],
            "id": "1389294075912749056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista no Maraj\u00f3 faz produ\u00e7\u00e3o e venda de madeira legalizada da comunidade https://t.co/YYa5I0Keen"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2021-05-03T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389293686312378379"
            ],
            "id": "1389293686312378379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto do Executivo para diminuir reserva extrativista e parque estadual tem apoio un\u00e2nime da Assembleia Legislativa.\n\nhttps://t.co/PEb56Twxq2"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2021-05-03T18:30:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389286214545678336"
            ],
            "id": "1389286214545678336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente Ambientalista debate prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/uxVH8LEM2j"
        },
        {
            "author_id": "1366573924708999173",
            "created_at": "2021-05-03T18:08:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389280822256152579"
            ],
            "id": "1389280822256152579",
            "in_reply_to_user_id": "1366573924708999173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras iniciativas como a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau Brasil, uma importante \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica, em Porto Seguro (BA); e a APA do Pau-Brasil, entre Cabo Frio e Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios (RJ), preservam exemplares um pouco maiores. Vale a pena a visita :)"
        },
        {
            "author_id": "84704689",
            "created_at": "2021-05-03T18:02:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389279193716838402"
            ],
            "id": "1389279193716838402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente Ambientalista debate prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/4WfNbFAAUj"
        },
        {
            "author_id": "1319597737344720897",
            "created_at": "2021-05-03T18:00:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389278755957379074"
            ],
            "id": "1389278755957379074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia do seu anivers\u00e1rio, 13 de mar\u00e7o de 2020, o pesquisador Lu\u00eds A. Funez encontrou uma planta florida e esquisita em uma trilha no Morro da Igreja, em Urubici.  Inova\u00e7\u00e3o de Santa Catarina (Fapesc). \n\nhttps://t.co/HbOq9Pu8o3"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2021-05-03T18:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389278587853803521"
            ],
            "id": "1389278587853803521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Natural Penhasco Dois Irm\u00e3os no Rio de Janeiro/RJ foi batizado de Parque Municipal Natural Alfredo #Sirkis, na \u00faltima sexta (30). O jornalista, ambientalista e um dos fundadores do PV, morreu em um acidente de carro no ano passado.\nhttps://t.co/i08SsXOrHk.\n#pvnecess\u00e1rio https://t.co/Hm18qmx3Pr"
        },
        {
            "author_id": "1251395802255298561",
            "created_at": "2021-05-03T17:55:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389277357471682563"
            ],
            "id": "1389277357471682563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA Coca-Cola Brasil assinou protocolo para ado\u00e7\u00e3o da 8\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o do programa Adote um Parque, do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, lan\u00e7ado em fevereiro deste ano.\n\nA unidade adotada pela empresa trata-se da reserva ARIE (\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico) Amazonas.\u201d https://t.co/e0NoZHHHw3"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-05-03T17:53:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389276969322254339"
            ],
            "id": "1389276969322254339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente Ambientalista debate prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qPLpbhbrJ8"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-05-03T17:47:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389275330691702789"
            ],
            "id": "1389275330691702789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente Ambientalista debate prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/MAnHZelXEd"
        },
        {
            "author_id": "226575261",
            "created_at": "2021-05-03T17:44:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389274594155143171"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "764141902572691456",
                        "start": 0,
                        "username": "Astronomiaum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389274594155143171",
            "in_reply_to_user_id": "764141902572691456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Astronomiaum Eu vi ontem por volta das 18h30, quando estava contemplando o c\u00e9u de dentro da Floresta Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2021-05-03T17:44:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389274578996785156"
            ],
            "id": "1389274578996785156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Frente Ambientalista debate prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/v9VcyZnu34"
        },
        {
            "author_id": "1253443479528787973",
            "created_at": "2021-05-03T17:41:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389273955089805314"
            ],
            "id": "1389273955089805314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente Ambientalista debate prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/nHVWbDpVTs"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-05-03T17:41:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389273952057389057"
            ],
            "id": "1389273952057389057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente Ambientalista debate prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QflzdvDwaF"
        },
        {
            "author_id": "87307092",
            "created_at": "2021-05-03T17:37:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389272947832107015"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1389272947832107015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/2BQaCRxY13"
        },
        {
            "author_id": "1266435212474490880",
            "created_at": "2021-05-03T17:36:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389272741312872452"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "246985981",
                        "start": 0,
                        "username": "vivireispsol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389272741312872452",
            "in_reply_to_user_id": "246985981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vivireispsol N\u00e3o foram madeireiros, eram moradores da resex que s\u00e3o a favor do plano de manejo dentro da reserva extrativista, mas est\u00e3o impedidos em virtude de uma uma a\u00e7\u00e3o que o sindicato moveu para impedir a atividade."
        },
        {
            "author_id": "67326155",
            "created_at": "2021-05-03T17:27:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389270406029271048"
            ],
            "id": "1389270406029271048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora foi o Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) q foi colocado \u00e0 venda."
        },
        {
            "author_id": "3349970531",
            "created_at": "2021-05-03T17:25:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389270023022186498"
            ],
            "id": "1389270023022186498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Na base da trucul\u00eancia. Madeireiros invadem sindicato de trabalhadores rurais em Santar\u00e9m, no Par\u00e1. Querem derrubar, na marra, a decis\u00e3o da Justi\u00e7a, que determinou consulta pr\u00e9via a comunidades locais para liberar explora\u00e7\u00e3o em reserva extrativista. https://t.co/awpERHzOTm"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2021-05-03T17:20:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389268672137551873"
            ],
            "id": "1389268672137551873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zool\u00f3gico, Jardim Bot\u00e2nico e unidades de conserva\u00e7\u00e3o reabriram para visita\u00e7\u00e3o do p\u00fablico\n \nNo Parque Estadual de Itapu\u00e3, apenas a praia das Pombas est\u00e1 aberta, com capacidade m\u00e1xima de 87 pessoas\n\n(https://t.co/HbRacpsFxk)"
        },
        {
            "author_id": "725098879486681090",
            "created_at": "2021-05-03T17:05:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389264818432004101"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "161404367",
                        "start": 0,
                        "username": "marinorpsol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389264818432004101",
            "in_reply_to_user_id": "161404367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinorpsol Fake news! N\u00e3o foram madeireiros, eram moradores da resex que s\u00e3o a favor do plano de manejo dentro da reserva extrativista, mas est\u00e3o impedidos em virtude de uma uma a\u00e7\u00e3o que o sindicato moveu para impedir a atividade."
        },
        {
            "author_id": "1345517481004302342",
            "created_at": "2021-05-03T16:52:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389261695617576968"
            ],
            "id": "1389261695617576968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Gi abriu caixa de perguntas sobre o fds dela na pousa Pedra Azul/ parque estadual da Pedra Azul, um bel\u00edssimo ponto tur\u00edstico do ES. Deixe l\u00e1 sua pergunta, d\u00favida ou at\u00e9 dicas de novos locais do ES que gostariam de ver \ud83d\udc22\u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcf7I https://t.co/Y6AbxaORQ5 https://t.co/79c1IMvRj4"
        },
        {
            "author_id": "1257051290888257536",
            "created_at": "2021-05-03T16:48:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389260471677722626"
            ],
            "id": "1389260471677722626",
            "in_reply_to_user_id": "1257051290888257536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q as tratativas se mantenham no ambiente d Justi\u00e7a e d di\u00e1logo, e q o ocorrido traga \u00e0 luz a necessidade d se promover as devidas consultas, transpar\u00eancia e esclarecimentos em rela\u00e7\u00e3o aos referidos projetos junto aos moradores desta importante Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.  +"
        },
        {
            "author_id": "1266435212474490880",
            "created_at": "2021-05-03T16:47:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389260272821579778"
            ],
            "id": "1389260272821579778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fake news! N\u00e3o foram madeireiros, eram moradores da resex que s\u00e3o a favor do plano de manejo dentro da reserva extrativista, mas est\u00e3o impedidos em virtude de uma uma a\u00e7\u00e3o que o sindicato moveu para impedir a atividade. https://t.co/kKkH2MGHfP"
        },
        {
            "author_id": "1266435212474490880",
            "created_at": "2021-05-03T16:47:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389260245457948679"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "161404367",
                        "start": 0,
                        "username": "marinorpsol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389260245457948679",
            "in_reply_to_user_id": "161404367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinorpsol Fake news! N\u00e3o foram madeireiros, eram moradores da resex que s\u00e3o a favor do plano de manejo dentro da reserva extrativista, mas est\u00e3o impedidos em virtude de uma uma a\u00e7\u00e3o que o sindicato moveu para impedir a atividade."
        },
        {
            "author_id": "1266435212474490880",
            "created_at": "2021-05-03T16:44:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389259517213425672"
            ],
            "id": "1389259517213425672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fake news! N\u00e3o foram madeireiros, eram moradores da resex que s\u00e3o a favor do plano de manejo dentro da reserva extrativista, mas est\u00e3o impedidos em virtude de uma uma a\u00e7\u00e3o que o sindicato moveu para impedir a atividade. https://t.co/3WAnDSo7Ou"
        },
        {
            "author_id": "19712782",
            "created_at": "2021-05-03T16:20:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389253512622657537"
            ],
            "id": "1389253512622657537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos caminhar no Parque Nacional da Chapada Diamantina.\n#chapadadiamantina #babja #trend  #trekking  #valedopati #turismo #bahia #aventura #seguraca #seguro #travel #trilhas #nature https://t.co/onm33rVR0Y"
        },
        {
            "author_id": "584400447",
            "created_at": "2021-05-03T16:17:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389252849272504328"
            ],
            "id": "1389252849272504328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f\u203c\ufe0f *SALVE O ROLA MO\u00c7A!*\n\nO nome do Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a se originou de um conto popular que foi imortalizado no poema \"A serra do Rola-Mo\u00e7a\" de M\u00e1rio de Andrade, e mais tarde,musicado por Martinho da Vila no disco \"Cora\u00e7\u00e3o de Malandro\"\n@martinhodavilaoficial"
        },
        {
            "author_id": "161404367",
            "created_at": "2021-05-03T16:15:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389252173414944768"
            ],
            "id": "1389252173414944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 grav\u00edssima a invas\u00e3o \u00e0 sede do Sindicato dos trabalhadores e trabalhadoras Rurais de Santar\u00e9m (STTR) por madeireiros, feita em retalia\u00e7\u00e3o \u00e0 decis\u00e3o do TRF-1 pela suspens\u00e3o da retomada do Plano de Manejo dentro da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns, pr\u00f3xima a Santar\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2021-05-03T16:09:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389250778943131649"
            ],
            "id": "1389250778943131649",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Localizada no interior de SP, a unidade abrange os munic\u00edpios de Ara\u00e7oiaba da Serra, Iper\u00f3 e Capela do Alto. O parque tem grande import\u00e2ncia ambiental e cultural, com diversas estruturas hist\u00f3ricas localizadas no interior da Mata Atl\u00e2ntica.\n\nSaiba mais: https://t.co/LNHPIG2Pj3"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2021-05-03T16:09:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389250776678207491"
            ],
            "id": "1389250776678207491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 133,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f O ICMBio e o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente reabriram aos visitantes a Floresta Nacional (Flona) de Ipanema, no estado de S\u00e3o Paulo. Para garantir a prote\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus, protocolos de seguran\u00e7a e medidas sanit\u00e1rias devem ser seguidos no passeio. https://t.co/MDBVUw2D3u"
        },
        {
            "author_id": "2523520542",
            "created_at": "2021-05-03T15:57:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389247720674713601"
            ],
            "id": "1389247720674713601",
            "in_reply_to_user_id": "2523520542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "que suspendeu a retomada dos processos de plano e manejo dentro da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Araupiuns, pr\u00f3ximo a Santar\u00e9m. Tomaremos as medidas cab\u00edveis contra essa a\u00e7\u00e3o criminosa!"
        },
        {
            "author_id": "1227784878277775363",
            "created_at": "2021-05-03T15:43:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389244343102447631"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "29797128",
                        "start": 12,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389244343102447631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala comigo @showdavida. Olha que loucura estava caminhando pelas trilhas do parque estadual da pedra branca \u00e9 me deparei com esse objeto no alto, n\u00e3o consegui identificar o que \u00e9. Fala comigo me ajuda nessa ? https://t.co/IWLKfNE2pu"
        },
        {
            "author_id": "791248136178176000",
            "created_at": "2021-05-03T15:17:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389237625756782598"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "26087593",
                        "start": 135,
                        "username": "CasaeJardim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389237625756782598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Design Madeira Sustent\u00e1vel, que fomenta a produ\u00e7\u00e3o de uma movelaria comunit\u00e1ria na Floresta Nacional de Tapaj\u00f3s, \u00e9 destaque na Revista @CasaeJardim ! Confira! https://t.co/QZBo76mdmU"
        },
        {
            "author_id": "246985981",
            "created_at": "2021-05-03T15:16:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389237390422814722"
            ],
            "id": "1389237390422814722",
            "in_reply_to_user_id": "246985981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "A invas\u00e3o \u00e9 uma retalia\u00e7\u00e3o a decis\u00e3o do TRF-1 que suspendeu a retomada dos processos de Plano de Manejo dentro da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns, pr\u00f3xima ao munic\u00edpio de de Santar\u00e9m. Algumas lideran\u00e7as da entidade se encontram presas no local."
        },
        {
            "author_id": "59548313",
            "created_at": "2021-05-03T15:09:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389235662168145922"
            ],
            "id": "1389235662168145922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse tronco n/parece ser grande mas comparado a um carro (foto seguinte) temos a dimens\u00e3o de sua largura. Parque Municipal de BH. https://t.co/eRAUr78AP0"
        },
        {
            "author_id": "983340254081048576",
            "created_at": "2021-05-03T15:08:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389235408601505807"
            ],
            "id": "1389235408601505807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "Soltamos a campanha \"SALVE O ROLA MO\u00c7A!\"\n\nPedimos a ajuda e colabora\u00e7\u00e3o de todas e todos nessa luta e, tamb\u00e9m, para fazer esse v\u00eddeo chegar ao Martinho da Vila.\n\nMINERA\u00c7\u00c3O EM PARQUE ESTADUAL \u00c9 CRIME, FORA MGB!\n\nv\u00eddeo completo e +inf: https://t.co/7SYc64C1DY https://t.co/JMqd98K9oJ"
        },
        {
            "author_id": "58508636",
            "created_at": "2021-05-03T15:01:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389233631344971781"
            ],
            "id": "1389233631344971781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Terra Ronca est\u00e1 localizado em Guarani e S\u00e3o Domingos. Com grande potencial tur\u00edstico, pode at\u00e9 se tornar Patrim\u00f4nio Natural Mundial. Enquanto os passeios est\u00e3o limitados devido \u00e0 pandemia, conhe\u00e7a esse para\u00edso na #RevistaAlego. \ud83d\udc49https://t.co/vkF5dv8vQS https://t.co/VRiDWPJSs5"
        },
        {
            "author_id": "2781488012",
            "created_at": "2021-05-03T14:29:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389225503719108609"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "22914738",
                        "start": 122,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389225503719108609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morte de Jabuti acende alerta para problema de c\u00e3es no Parque Nacional da Tijuca - ((o))eco - https://t.co/WuUzUZ34u5 via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "2533964990",
            "created_at": "2021-05-03T14:28:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389225459280404483"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1389225459280404483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando o m\u00eas de Maio!\n\ud83e\uddd7\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf04\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf32\n#florestadatijuca \n#florestadatijucarj \n#parquenacionaldatijuca em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/54jhXY0tOf"
        },
        {
            "author_id": "128916405",
            "created_at": "2021-05-03T14:21:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389223677917634561"
            ],
            "id": "1389223677917634561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A explora\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel de madeira na Reserva Extrativista Mapu\u00e1, no munic\u00edpio de Breves, regi\u00e3o do Maraj\u00f3, conquistou mais uma importante etapa. Em abril deste ano, os moradores da Resex finalizaram a venda do primeiro lote de madeira legalizada da comunidade."
        },
        {
            "author_id": "1266780205840023552",
            "created_at": "2021-05-03T14:14:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389221803759964162"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3309937571",
                        "start": 0,
                        "username": "fr4ncisco_20"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2924851218",
                        "start": 14,
                        "username": "brendorfina"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "9317502",
                        "start": 27,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389221803759964162",
            "in_reply_to_user_id": "3309937571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fr4ncisco_20 @brendorfina @Estadao Tinha que nomear esse parque como \"parque municipal h\u00e9lio da silva\". Era o m\u00ednimo de reconhecimento que esse cidad\u00e3o \u00edmpar merece."
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2021-05-03T13:59:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389218164802789380"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "61843152",
                        "start": 139,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389218164802789380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U AMEA\u00c7ADO\nMesmo com toda a sua import\u00e2ncia para o pa\u00eds, o parque est\u00e1 amea\u00e7ado no Congresso Nacional. Dois PLs da @camaradeputados (PL 61/2013 e PL 984/2019) querem alter\u00e1-lo a partir da constru\u00e7\u00e3o de uma rodovia com cerca de 18km em seu interior. (+) https://t.co/Zbr64gOEhj"
        },
        {
            "author_id": "1144723736723107843",
            "created_at": "2021-05-03T13:44:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389214363324665860"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1389214363324665860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2763 *Grutas da Floresta da Tijuca*\n O Parque Nacional da\u00a0Tijuca\u00a0que engloba a\u00a0Floresta da Tijuca nasceu em 6 de julho de 1961. Dom Pedro II declarou que o Parque seria uma \u201cFloresta! Conex\u00e3o, nergia do mato dentro da Cidade.\ud83d\udc9b Cuide do seu cora\u00e7\u00e3o \u267b\ufe0f Cuide da natureza\n #Paz https://t.co/habDdmdaGu"
        },
        {
            "author_id": "892346308979302400",
            "created_at": "2021-05-03T13:44:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389214277429600259"
            ],
            "id": "1389214277429600259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "U\u00e9... N\u00e3o s\u00e3o a favor da interven\u00e7\u00e3o militar? T\u00e3o achando q seria diferente? Acham q os Bolsominios ser\u00e3o recebidos com flores em uma \u00e1rea protegida por militares. Q sempre ter\u00e3o direito de protestar. \u00c9 muito babaquice ahahhahahhahahahha https://t.co/AtNedhbnyB"
        },
        {
            "author_id": "2717079542",
            "created_at": "2021-05-03T13:37:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389212431789051904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "255537739",
                        "start": 9,
                        "username": "CocaCola_Br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389212431789051904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns @CocaCola_Br por adotar a 8\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o do programa \"Adote um Parque\"! Que mais empresas possam seguir este exemplo."
        },
        {
            "author_id": "1075387997791641600",
            "created_at": "2021-05-03T13:36:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389212318182125570"
            ],
            "id": "1389212318182125570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Coxim autua capataz em R$ 5 mil por explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida de reserva legal da propriedade em que trabalha https://t.co/3mGS5e5XKc"
        },
        {
            "author_id": "19712782",
            "created_at": "2021-05-03T13:35:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389211972156207107"
            ],
            "id": "1389211972156207107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trekking Vale do Pati, no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional, dezenas de atrativos surpreendem e encantam. \n@bill_lima_fotografia Trekking Vale do Pati\n#chapadadiamantina #valedopati #trekking #mtur #bahia #caminhadas #photo #hike #thebest #len\u00e7\u00f3is #valedocapao #mucuge #ibicoara #mtur https://t.co/CRoKpUngOS"
        },
        {
            "author_id": "975127727501185025",
            "created_at": "2021-05-03T13:34:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389211884935688195"
            ],
            "id": "1389211884935688195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4507,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 94,
                "retweet_count": 568
            },
            "text": "@Zambelli2210's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.",
            "withheld": {
                "copyright": false,
                "country_codes": [
                    "BR"
                ],
                "scope": "user"
            }
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2021-05-03T13:19:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389208073147924483"
            ],
            "id": "1389208073147924483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos 60 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3, conhe\u00e7a 60 empreendimentos muito especiais no entorno da\u00a0montanha https://t.co/i7ZcwsOT9I"
        },
        {
            "author_id": "496651076",
            "created_at": "2021-05-03T13:14:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389206811140628481"
            ],
            "id": "1389206811140628481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coca-cola atende ao chamado do governo Bolsonaro e adota Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas https://t.co/IeI2NgR6z7 #OGM"
        },
        {
            "author_id": "1332283780992815104",
            "created_at": "2021-05-03T13:13:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389206567434825731"
            ],
            "id": "1389206567434825731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fadenor recupera \u00e1rea degradada do parque estadual Caminhos dos\u00a0Gerais https://t.co/nPXDca8yw5"
        },
        {
            "author_id": "851847714354626560",
            "created_at": "2021-05-03T13:02:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389203599788544003"
            ],
            "id": "1389203599788544003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Amboseli \u00e9 uma reserva natural muito popular do Qu\u00eania para viagens com saf\u00e1ri, principalmente devido \u00e0 sua proximidade com o imponente Monte Kilimanjaro. \u263a\n\n#Travely #OperadoradeTurismo #experimenteomundocomaTravely #dreams #viajar #f\u00e9rias #amoviajar https://t.co/h8hwZ0Omsw"
        },
        {
            "author_id": "236508151",
            "created_at": "2021-05-03T12:51:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389201023537926150"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 164,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389201023537926150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje (03), \u00e0s 19h, acontece audi\u00eancia p\u00fablica com o tema \"Hist\u00f3rico do Parque Nacional do Igua\u00e7u - Relev\u00e2ncia para Biodiversidade. O evento, proposto pelo deputado @goura_nataraj ter\u00e1 transmiss\u00e3o ao vivo pelas nossas redes sociais e TV Assembleia."
        },
        {
            "author_id": "1387389902438998018",
            "created_at": "2021-05-03T12:40:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389198185776693249"
            ],
            "id": "1389198185776693249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. O para\u00edso \u00e9 aqui!\nVem com a Sun\u00e9m Turismo! A sua melhor op\u00e7\u00e3o nos Len\u00e7\u00f3is! \ud83c\udf1e\ud83c\udf34\n\n#Len\u00e7\u00f3isMaranhenses #lencoismaranhenses #sunemturismo #Barreirinhas #Barreirinhas-MA #barreirinhas #barreirinhascity #lagoas #dunas #turismo #f\u00e9rias #ferias https://t.co/dCpecufkwy"
        },
        {
            "author_id": "1023066880658079744",
            "created_at": "2021-05-03T12:22:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389193704762712065"
            ],
            "id": "1389193704762712065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "soltaram os burros do parque municipal kalil fa\u00e7a alguma coisa https://t.co/SEnWCh6dVW"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-03T12:06:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389189666017095682"
            ],
            "id": "1389189666017095682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mamangava\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/fvet89qsib"
        },
        {
            "author_id": "2573886587",
            "created_at": "2021-05-03T11:45:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389184411573407744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "492720753",
                        "start": 0,
                        "username": "rocsrodrigo"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "4258791466",
                        "start": 13,
                        "username": "hellenspviva"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "900638748",
                        "start": 27,
                        "username": "pedroaabbpalmas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389184411573407744",
            "in_reply_to_user_id": "2573886587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rocsrodrigo @hellenspviva @pedroaabbpalmas marcado. Caso resolva vim conhecer a regi\u00e3o se n\u00e3o a conhece e para quem interessa, eu e minha fam\u00edlia temos pousada e uma ag\u00eancia que opera exclusivamente no Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Vale MUITO a penas e evita muita coisa. No Instagram tem mais informa\u00e7\u00f5es @diegotourjalapao"
        },
        {
            "author_id": "1361055492831928325",
            "created_at": "2021-05-03T11:10:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389175462837039104"
            ],
            "id": "1389175462837039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Podcast Portal de Conv\u00eanios - Not\u00edcias da semana de 26/04/2021\n\nMeio Ambiente Abre Edital para Concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u; e mais!\n\nOu\u00e7a o resumo semanal: https://t.co/nHDQZ0BbwI\n\nVeja mais not\u00edcias em https://t.co/xlM97ixkQb"
        },
        {
            "author_id": "822233966333857792",
            "created_at": "2021-05-03T09:12:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389145826354769922"
            ],
            "id": "1389145826354769922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Tainhas https://t.co/0MVNIyX3nV"
        },
        {
            "author_id": "1281936822000648194",
            "created_at": "2021-05-03T07:54:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389126302054199298"
            ],
            "id": "1389126302054199298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ja temos o parque municipal... cof cof https://t.co/1PZai4xV2t"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-05-03T05:43:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389093146215297026"
            ],
            "id": "1389093146215297026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada dos Guimar\u00e3es \n\nO Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, situado no estado do Mato Grosso, a cerca de 60 kms da capital Cuiab\u00e1, foi criado em 1989 e ocupa uma \u00e1rea de 33 mil hectares. O Parque, que est\u00e1 localizado na bacia do rio Paraguai, (1/4) https://t.co/QN5C6Ne8Eo"
        },
        {
            "author_id": "68213608",
            "created_at": "2021-05-03T03:38:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389061671805718528"
            ],
            "id": "1389061671805718528",
            "in_reply_to_user_id": "68213608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m aceito convite de conhecer o parque municipal, que n\u00e3o conhe\u00e7o e sou doido pra conhecer e sim eu sou muito carente pra ir s\u00f3. https://t.co/AM0MDIpaBc"
        },
        {
            "author_id": "107445123",
            "created_at": "2021-05-03T03:27:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389059128765583364"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 230,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "193003734",
                        "start": 242,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389059128765583364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 75 anos , atrav\u00e9s Decreto Fed 9226 de 02 de maio de 1946, era criada FLORESTA NACIONAL DO ARARIPE, 1a do Brasil. Com sede adm em Crato-Ce., est\u00e1 importante unid conserv precisa de olhar das autoridades e nossos representantes. @rsallesmma @mmeioambiente https://t.co/9JxAzsJKC4"
        },
        {
            "author_id": "704009550458961925",
            "created_at": "2021-05-03T03:01:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389052487571812354"
            ],
            "id": "1389052487571812354",
            "in_reply_to_user_id": "63815742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tangerinethata O Projac fica do lado do parque estadual da pedra branca, ou seja meio do mato praticamente hahahahahaha"
        },
        {
            "author_id": "285848708",
            "created_at": "2021-05-03T01:09:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389024373412175872"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4516320981",
                        "start": 0,
                        "username": "DoutorMaravilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1389024373412175872",
            "in_reply_to_user_id": "4516320981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DoutorMaravilha Nossa sdds de jogar no fds com os Bests. \nBH sempre jogamos na Pra\u00e7a da Liberdade, Parque Municipal e UFMG."
        },
        {
            "author_id": "3893668107",
            "created_at": "2021-05-03T00:39:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389016774654447616"
            ],
            "id": "1389016774654447616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro \u00e9 multado por derrubar \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer cercas em\u00a0Coxim https://t.co/7IdmNOcQzp"
        },
        {
            "author_id": "1253472041854021633",
            "created_at": "2021-05-03T00:38:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389016532022435852"
            ],
            "id": "1389016532022435852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem planta rara e amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim em SC \u2013 Folha de Florian\u00f3polis https://t.co/hUrMSrHJOM"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-05-03T00:22:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389012467909529608"
            ],
            "id": "1389012467909529608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MST | \"Coca-cola adota Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/dW40Kwg4Bn\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "2632616145",
            "created_at": "2021-05-03T00:12:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1389009814601220098"
            ],
            "id": "1389009814601220098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente Ricardo Salles, fica.\n\nNesta \u00faltima quarta-feira (28), a Coca-Cola Brasil assinou um protocolo para ado\u00e7\u00e3o da 8\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o do programa \u2018Adote um Parque\u2019, do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. \n\nhttps://t.co/X9IzoD5Jr3"
        },
        {
            "author_id": "185455600",
            "created_at": "2021-05-02T22:47:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388988475534417927"
            ],
            "id": "1388988475534417927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colecionando momentos - Parque Nacional Serra do Divisor \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/qhcyAJhTny"
        },
        {
            "author_id": "1200395373262647296",
            "created_at": "2021-05-02T22:41:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388986970798428160"
            ],
            "id": "1388986970798428160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro dia eu tava vendo stories e passou uma blogueira na praia \nE enquanto ela gravava stories nessa praia linda e deserta, ela falava \u201cMAS N\u00c3O PODE VIR NESSA PRAIA AQUI PARA TURISMO, \u00c9 AREA PROTEGIDA, fiquem em casa, usem m\u00e1scara\u201d\n\nOQ VC T\u00c1 FAZENDO A\u00cd ENT\u00c3O?"
        },
        {
            "author_id": "1019754990590726144",
            "created_at": "2021-05-02T22:36:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388985704345124882"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "119581855",
                        "start": 0,
                        "username": "Heidocaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388985704345124882",
            "in_reply_to_user_id": "119581855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Heidocaa  Imagem linda essa do perfil do twitter aparece o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e o dedo de Deus aonde tirou?  Tirou do apartamento da Rua Souto em Cascadura?"
        },
        {
            "author_id": "499922426",
            "created_at": "2021-05-02T22:14:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388980140131106826"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "553722322",
                        "start": 0,
                        "username": "hikuri_hkv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388980140131106826",
            "in_reply_to_user_id": "553722322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hikuri_hkv Parque Nacional del Ajusco."
        },
        {
            "author_id": "1292867559449071617",
            "created_at": "2021-05-02T22:13:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388979919607193612"
            ],
            "id": "1388979919607193612",
            "in_reply_to_user_id": "1292867559449071617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 uma pequena ilha localizada entre as ilhas Komodo e Rinca, dentro do arquip\u00e9lago de Komodo, administrada sob a reg\u00eancia de Manggarai Ocidental, East Nusa Tenggara, Indon\u00e9sia. \n\n\u00c9 a terceira maior parte da ilha do Parque Nacional de Komodo! \ud83c\udf0e\n\nJ\u00e1 conhecia? https://t.co/tS3rDQWK73"
        },
        {
            "author_id": "1010885669542158336",
            "created_at": "2021-05-02T22:12:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388979646184755202"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.80585237,
                        -26.32220167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012d81605af0416c"
            },
            "id": "1388979646184755202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sair pra tirar o mofo!!\n\nParque Natural Municipal da Caieira. em Parque Natural Municipal da Caieira https://t.co/eebUuZsU0E"
        },
        {
            "author_id": "1010885669542158336",
            "created_at": "2021-05-02T22:10:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388979191606136832"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.80585237,
                        -26.32220167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "012d81605af0416c"
            },
            "id": "1388979191606136832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Caipira aberto... vamos dar uma conferida pra sair um pouco desse isolamento que nos enlouquece... em Parque Natural Municipal da Caieira https://t.co/0wEKIS0Jqc"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2021-05-02T21:59:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388976516533526529"
            ],
            "id": "1388976516533526529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental autua capataz por explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida de reserva legal https://t.co/tJLPyuXLZG"
        },
        {
            "author_id": "1236599546",
            "created_at": "2021-05-02T21:51:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388974406588829698"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1160039864370454533",
                        "start": 0,
                        "username": "BTSPurpleBullet"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "335141638",
                        "start": 17,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "335141638",
                        "start": 105,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388974406588829698",
            "in_reply_to_user_id": "1160039864370454533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BTSPurpleBullet @BTS_twt Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \n\nWIN NO MATTER WHAT\nI vote #Dynamite (@BTS_twt) for \nwinning #FaveChoreography \nat the 2021 #iHeartAwards"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-05-02T21:16:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388965762791088132"
            ],
            "id": "1388965762791088132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desconfinar na rota que atravessa todo o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u201c\u00e9 o qu https://t.co/LTo9O73Wgx #Ambiente #ArcosDeValdevez #EmDestaque"
        },
        {
            "author_id": "955917546",
            "created_at": "2021-05-02T21:08:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388963729040199681"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.493,
                        -22.201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f56ad622de63fc56"
            },
            "id": "1388963729040199681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":https://t.co/rvD3cZgNp4: em Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/46uWeb1HbT"
        },
        {
            "author_id": "99375270",
            "created_at": "2021-05-02T20:57:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388960916247482370"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1388960916247482370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/PiE9ytO47i"
        },
        {
            "author_id": "1054044958301274112",
            "created_at": "2021-05-02T20:56:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388960719312461829"
            ],
            "id": "1388960719312461829",
            "in_reply_to_user_id": "1054044958301274112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Bagre Genocida mal tampa o r\u00f3tulo da Coca para melhor disfar\u00e7ar a entrega do territ\u00f3rio nacional. \n\nEra pra isso o \"regime militar\": para nos impedir de resistir \u00e0 recoloniza\u00e7\u00e3o?\n\nhttps://t.co/yAwr9JT1wo"
        },
        {
            "author_id": "57693524",
            "created_at": "2021-05-02T20:43:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388957232105205760"
            ],
            "id": "1388957232105205760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05\n.\n.\n.\n.\n#pic #paisagem em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/GKJZJJRvfb"
        },
        {
            "author_id": "2925991523",
            "created_at": "2021-05-02T19:52:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388944399845974020"
            ],
            "id": "1388944399845974020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flona, Floresta Nacional de Bras\u00edlia DF.\nMais uma trilha no curr\u00edculo. Hoje 12km\n@paraisofestaseventos \n@falaaitulio \n@amaflona https://t.co/DoFyfES1J9"
        },
        {
            "author_id": "1312931369631309824",
            "created_at": "2021-05-02T19:25:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388937760950657028"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1359266552147755008",
                        "start": 0,
                        "username": "apenasobrabo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388937760950657028",
            "in_reply_to_user_id": "1359266552147755008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@apenasobrabo @BLYATIFUL_K @RomanticLeni Na verdade tem sim\nNa minha cidade tem uma floresta estadual"
        },
        {
            "author_id": "1078410064774479873",
            "created_at": "2021-05-02T19:20:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388936459189727237"
            ],
            "id": "1388936459189727237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemanaRenova \n\nA Coca-Cola Brasil assinou nesta um protocolo para ado\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na #Amaz\u00f4nia.\n\nhttps://t.co/FDkRwyovTx"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2021-05-02T19:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388931294294421508"
            ],
            "id": "1388931294294421508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 139,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "#SemanaRenova \n\nA Coca-Cola Brasil assinou nesta um protocolo para ado\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na #Amaz\u00f4nia.\n\nhttps://t.co/qtU0HVDc1e"
        },
        {
            "author_id": "750133057",
            "created_at": "2021-05-02T18:55:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388930045784244225"
            ],
            "id": "1388930045784244225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem l\u00e1 ver que o Sr presidente  s\u00f3 soube agora do que se passa h\u00e1 anos debaixo do seu nariz, tamb\u00e9m n\u00e3o deve saber que as estufas est\u00e3o em \u00e1rea protegida, deve ser a not\u00edcia de amanh\u00e3. #Tudoputa \ud83e\udd21 https://t.co/RWC8fcZPFS"
        },
        {
            "author_id": "1191390884941778944",
            "created_at": "2021-05-02T18:38:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388925802096566274"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1149128577704759297",
                        "start": 17,
                        "username": "TheIntercec"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 30,
                        "username": "Cruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388925802096566274",
            "in_reply_to_user_id": "1212168537524989952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roberto_lucioli @TheIntercec @Cruzeiro Filhote, em 1908 meninos de fam\u00edlias pobres n\u00e3o estudavam. E o atl\u00e9tico foi fundado por estudantes no parque municipal. T\u00e1 sabendo legal, hein?"
        },
        {
            "author_id": "1127225130118197251",
            "created_at": "2021-05-02T18:36:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388925360625098756"
            ],
            "id": "1388925360625098756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes que mude a letra hahah\nDendropsophus nanus - fotografado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Santa B\u00e1rbara, SP https://t.co/XUxxb8euNt https://t.co/OZFQMgx39y"
        },
        {
            "author_id": "2230000459",
            "created_at": "2021-05-02T18:04:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388917415405314053"
            ],
            "id": "1388917415405314053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Livro sobre avifauna do Parque Atalaia inspira observadores. Esta \u00e9 uma colet\u00e2nea feita em dez anos, de 2009 a 2019, com 241 esp\u00e9cies clicadas no Parque Municipal Atalaia e em seus arredores. Saiba mais: https://t.co/kCFlqOEV6q.\n\n#EuCurtoMaca\u00e9 #aves #ParqueAtalaia"
        },
        {
            "author_id": "26055364",
            "created_at": "2021-05-02T17:19:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388906001370320899"
            ],
            "id": "1388906001370320899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O mundo est\u00e1 doente! Despejaram Mauro Morandi que h\u00e1 32 anos morava e era guardi\u00e3o de uma ilha na Sardenha. O cara vai morar num pequeno apartamento... porque o \u201cpresidente\u201d do parque nacional cismou com ele! Doente!!!! O mundo est\u00e1 doente! https://t.co/8yzZ1rfB2X"
        },
        {
            "author_id": "3373322321",
            "created_at": "2021-05-02T17:04:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388902162286223369"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "840575066",
                        "start": 93,
                        "username": "kellydomingos1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51968636,
                        -25.58018612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1388902162286223369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 falou com Deus hoje ? \n\n@cataratasdoiguacu @parquenacionaldoiguacu \n\nManh\u00e3 incr\u00edvel com \u00e0 @kellydomingos1 \u2665\ufe0f em Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/zVbsT4LKsb"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-05-02T16:43:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388897028315484171"
            ],
            "id": "1388897028315484171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 DE OLHO NOS RURALISTAS | \"Fam\u00edlia de cartor\u00e1rios, com bra\u00e7o na C\u00e2mara, desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/s0kQ3IgK9a\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "1234449188030734336",
            "created_at": "2021-05-02T16:40:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388896146102308864"
            ],
            "id": "1388896146102308864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal s\u00f3 pros chegados quem chega ?"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2021-05-02T16:35:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388894854428733444"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1388894854428733444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andar de bicicleta \ud83d\udeb2 faz muito bem pra sa\u00fade em Parque Estadual do Utinga https://t.co/lULYGEt1in"
        },
        {
            "author_id": "1032410111082283010",
            "created_at": "2021-05-02T16:24:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388892106027147266"
            ],
            "id": "1388892106027147266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara eu s\u00f3 queria ir um dia no parque nacional de Itatiaia, ir no pico das agulhas negras, maua, nas cachoeiras... po nem parece que sou resendense"
        },
        {
            "author_id": "1344043172549316614",
            "created_at": "2021-05-02T16:06:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388887693992644613"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "254869707",
                        "start": 55,
                        "username": "pastora"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1388887693992644613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 de exerc\u00edcio e renovo!\nE com ela meu grande amor @pastora.adrianadeoliveiracosta\nProjeto #muc, Me ensina a te amar\n#unidadecrista #somosum \n@ministerio_unidade_crista em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/eNTELDhSiM"
        },
        {
            "author_id": "278306424",
            "created_at": "2021-05-02T15:08:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388873157998792705"
            ],
            "id": "1388873157998792705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende constru\u00e7\u00e3o de escola em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Metr\u00f3poles https://t.co/p7tlAFse18 \nAbsurdo!!"
        },
        {
            "author_id": "1003064672474550274",
            "created_at": "2021-05-02T15:04:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388871954287955970"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1408068500292182020",
                        "start": 0,
                        "username": "misticsunflower"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388871954287955970",
            "in_reply_to_user_id": "1003064672474550274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@misticsunflower coleta e agricultura. Em 22 de abril de 1500,\u00a0Pedro \u00c1lvares Cabral,\u00a0capit\u00e3o-mor\u00a0de\u00a0expedi\u00e7\u00e3o portuguesa\u00a0a caminho das\u00a0\u00cdndias, chegou em\u00a0Porto Seguro\u00a0na\u00a0Bahia, tornando a regi\u00e3o\u00a0col\u00f4nia\u00a0do\u00a0Reino de Portugal.[3]\nNa Toca da Tira Peia, situada no\u00a0Parque Nacional Serra da Capivara\u00a0."
        },
        {
            "author_id": "703273753170583552",
            "created_at": "2021-05-02T15:01:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388871385699790854"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b1993e48e24af907"
            },
            "id": "1388871385699790854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses...\n#Turismonacional #turismomaranhao \n#mtur #embratur #nordestelindo https://t.co/kLQqiICa56"
        },
        {
            "author_id": "74884953",
            "created_at": "2021-05-02T15:00:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388870937773289475"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1183120789010309125",
                        "start": 0,
                        "username": "jadealobo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1388870937773289475",
            "in_reply_to_user_id": "1183120789010309125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jadealobo Sem falar que o carrefour enviou licita\u00e7\u00e3o pra administrar um parque estadual antes mesmo que o bagulho fosse divulgado ousejaaaa carrefour fechado com o desgoverno de v\u00e1rios jeitos poss\u00edveis"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2021-05-02T14:19:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388860583907364864"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1388860583907364864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio fitness em Parque Estadual do Utinga https://t.co/jM80ARt9Uo"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2021-05-02T14:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388855886748295172"
            ],
            "id": "1388855886748295172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#VCSABIA Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o comemora 80 anos - Criado em 1941, o Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o \u2013 PECJ \u00e9 mais conhecido localmente como \u201cHorto Florestal\u201d https://t.co/veAMq7WieN #CamposdoJord\u00e3o #TurismoPaulista https://t.co/Qx86ZVCTlq"
        },
        {
            "author_id": "1007154102",
            "created_at": "2021-05-02T13:57:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388855151566393349"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1388855151566393349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/uXtrZQcxRy"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [el_manosadino].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "el_manosadino",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "el_manosadino"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [geologypic].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "geologypic",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "geologypic"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MuseumArchive_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MuseumArchive_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MuseumArchive_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Censura94374125].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Censura94374125",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Censura94374125"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [peducardoso].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "peducardoso",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "peducardoso"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [ppinvestimentos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ppinvestimentos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ppinvestimentos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SOCIOFLA].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SOCIOFLA",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SOCIOFLA"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [EuMesmoVitor2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EuMesmoVitor2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EuMesmoVitor2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [humanoexistir].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "humanoexistir",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "humanoexistir"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [carlos_jb_paz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "carlos_jb_paz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "carlos_jb_paz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Khra44716301].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Khra44716301",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Khra44716301"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ca\u00e7ador, Brasil",
                "id": "10e4768240a78e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil",
                "id": "e044d7619f58056c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Pardo de Minas, Brasil",
                "id": "95638a522ad548e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joinville, Brasil",
                "id": "012d81605af0416c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Quissam\u00e3, Brasil",
                "id": "f56ad622de63fc56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pirapemas, Brasil",
                "id": "b1993e48e24af907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2592264872",
                "name": "Ane",
                "username": "Aneivldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124227605",
                "name": "Jos\u00e9 Bianco",
                "username": "Josebianco10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142774564788801538",
                "name": "cidadehojept",
                "username": "cidadehojept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376263085904818176",
                "name": "Chico Pinto I Pai do Jo\u00e3o",
                "username": "ChicoPinto16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366101662511685636",
                "name": "Projeto Nova Mata",
                "username": "ProjetoNovaMata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243306051740590086",
                "name": "Madman227",
                "username": "MadmanSubs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179510614",
                "name": "Leonel Gomes",
                "username": "LeonelToureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17624543",
                "name": "fcancio",
                "username": "fcancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387389902438998018",
                "name": "Sun\u00e9m Turismo",
                "username": "SunemTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893405425005154304",
                "name": "Rom\u00e3o Trilheiro",
                "username": "RomaoGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057761591691788289",
                "name": "Nando Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "oNandoCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106706698",
                "name": "Gugalo",
                "username": "gugaperdigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105997380468596742",
                "name": "F\u00e1bio\ud83e\udd8a",
                "username": "Fabio_NTC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803413103794946048",
                "name": "Vitinho \ud83e\udd77",
                "username": "Vitinbuscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419606566",
                "name": "Bol\u00edvia Zica",
                "username": "boliviazica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "833148670992326658",
                "name": "Asilvano",
                "username": "Alssilvano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057564986",
                "name": "Gerdau",
                "username": "gerdau",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245657679",
                "name": "Jornal O Sul",
                "username": "OSul_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012276693",
                "name": "vit\u00f3ria | \ud83d\udcd6: at\u00e9 que nada mais importe",
                "username": "vifcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217443476",
                "name": "R\u00e1dio Pampa",
                "username": "radiopampapoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123712962798157833",
                "name": "PRISCILA TRUVIZ HOTTZ GAMBINI",
                "username": "HottzGambini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289411927559622656",
                "name": "todo por la derecha",
                "username": "DYara1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060985082",
                "name": "Greninja",
                "username": "segar2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123149821",
                "name": "M@K@N@",
                "username": "makanaki72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359763860820013056",
                "name": "Gabinete do Secret\u00e1rio de Estado de Sofala",
                "username": "GSE_Sofala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390094441906675712",
                "name": "Tatianeporai",
                "username": "tatianeporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2692577755",
                "name": "CBN GRANDES LAGOS",
                "username": "cbnrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2997196229",
                "name": "RicardoMs",
                "username": "msdocrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236818328607432705",
                "name": "Adrigues Rom\u00e1lia \u262d \ud83d\udc16\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\uddc4",
                "username": "AdriguesRomalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190786814661013505",
                "name": "Edicleiton",
                "username": "Ediclei65254432",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78652685",
                "name": "Una Oficial",
                "username": "unaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304019555",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR MG",
                "username": "pmmg190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3512989821",
                "name": "Efraim Barros",
                "username": "efraimbarros88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985978705116721154",
                "name": "Adalberto",
                "username": "Ad41berto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4896540189",
                "name": "Conex\u00e3o Capixaba",
                "username": "CapixabaConexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797147659064721408",
                "name": "cascais",
                "username": "CascaisTiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789542142",
                "name": "Lu\u00eds Evangelista",
                "username": "drzodiacus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294679182027497472",
                "name": "'Yoda' Filipe",
                "username": "_EsquerdaCaviar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945484250",
                "name": "Gon\u00e7alo Cruz, extremamente calmo e ponderado",
                "username": "GoncaloPCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73921669",
                "name": "Lu\u00eds Campos",
                "username": "LCC_EU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330410956",
                "name": "Gustavo Rodrigues",
                "username": "560Rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301607959600992256",
                "name": "Devaneiosdamaria",
                "username": "Devaneiosdamar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348150951069315074",
                "name": "Cigano",
                "username": "OCigano2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81664516",
                "name": "AM trouxa",
                "username": "Bhynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4829765111",
                "name": "Laura Amorim",
                "username": "amorim_956",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278306424",
                "name": "Anamaria Bernardi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2618\ud83d\udc2e\ud83d\udeab",
                "username": "anabernardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329689363605819392",
                "name": "Sheila Riva Cywiak",
                "username": "RivaCywiak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747048534",
                "name": "Marcelo de Carvalho",
                "username": "MarceloCRedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517025635",
                "name": "OAntiLampiao",
                "username": "OAntiLampiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19257587",
                "name": "Paulo Pereira",
                "username": "paulompereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978972314175000576",
                "name": "Ferr Mina",
                "username": "ferr_mina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731615696019460097",
                "name": "vademetroananas \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf4d",
                "username": "vademetroananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36680538",
                "name": "Pioneiro",
                "username": "_pioneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111844642",
                "name": "Arshaq Ali #FreePalestine \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "PolRotiya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197098766630707200",
                "name": "\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "azsayswhat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113683910",
                "name": "P\u00fablico Portugal",
                "username": "P__Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "335035589",
                "name": "Sucessor de Togakure",
                "username": "CaetanoMarccelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337203212298936320",
                "name": "Pedro Repezo",
                "username": "PedroRepezo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342896305",
                "name": "Ezequias Neto",
                "username": "Ezequiasns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090291692744466433",
                "name": "Gazeta Brasil",
                "username": "SigaGazetaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041835993106669569",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Elisa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ElisaMS9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195078817",
                "name": "Amanda \ud83c\udf3b",
                "username": "dandamattos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367537445529657353",
                "name": "Perfil.com Brasil",
                "username": "perfilcombrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1374083913522511876",
                "name": "vibeseaventuras",
                "username": "vibeseaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36466773",
                "name": "Luciano Caja\u00edba",
                "username": "cajaiba22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019197414136320000",
                "name": "Carlos B\u00farigo",
                "username": "CarlosBurigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79028409",
                "name": "Ludmila Pavlichenko",
                "username": "Ludmilamc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624734758",
                "name": "CVC RN",
                "username": "CVCRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3308860421",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bruno D\u00f3lar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Bruno_dohler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204301854433316866",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Domingos Nogueira\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "DomingosNoguei7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1140384459021324288",
                "name": "Maria C R Santos \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MariaCRSantos3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311039814",
                "name": "k\u00e1tila",
                "username": "vianakatila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154617317109784582",
                "name": "lav\u00ednia",
                "username": "YIHUANI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342122909825957888",
                "name": "Cristina Benevides",
                "username": "CristinaBenevi6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184115",
                "name": "gazeta",
                "username": "gazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1012198208",
                "name": "s\u1d00\u1d05\u1d18\u026a\u0280\u1d0f\u1d04\u1d00s",
                "username": "sadpirocas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2533964990",
                "name": "Pisciano fora d'\u00e1gua.",
                "username": "renagomes82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149660434",
                "name": "Apenas Gabriel",
                "username": "j_oliveirarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247806767",
                "name": "J.",
                "username": "jjaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887555691988242432",
                "name": "Terror Total",
                "username": "terrortotalmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210726394",
                "name": "Henrique Mota",
                "username": "henriquemotapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701779295186845698",
                "name": "Instituto Pr\u00f3-Tapir",
                "username": "ProTapir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62721997",
                "name": "Ricardo Fuzi",
                "username": "ofuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113811245378015232",
                "name": "Thiago Ara\u00fajo",
                "username": "deputadothiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1032140140494434310",
                "name": "Coronel Marcos Rocha 4\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3",
                "username": "celmarcosrocha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40926968",
                "name": "The Kween Who Never Was!",
                "username": "bianco_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725139635719004160",
                "name": "Julia Ara\u00fajo",
                "username": "juliaaraujo_09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984954276",
                "name": "Paulo B",
                "username": "o_gandarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1357715978969370624",
                "name": "ROGERIO ARAUJO",
                "username": "ROGERIO05730796",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84704689",
                "name": "tanosite",
                "username": "tanosite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319141287929520129",
                "name": "GG Not\u00edcias",
                "username": "GnoticiasG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89025231",
                "name": "Fl\u00e1vio Rezende",
                "username": "flavioldrezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375280406",
                "name": "Reichous \ud83c\udf3b\ud83c\udf43",
                "username": "Reichous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055927027428147200",
                "name": "Eco Clubes",
                "username": "ecoclubesbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243257446",
                "name": "Saneago",
                "username": "SaneagoNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069631573497180160",
                "name": "Bridi",
                "username": "DelegadoBridi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4274865562",
                "name": "App Investe",
                "username": "appinveste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104157978",
                "name": "Jornal de Gramado",
                "username": "jornaldegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162192144527953921",
                "name": "Bahia Jornal",
                "username": "bahiajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427773448",
                "name": "Viver Goi\u00e1s",
                "username": "Vivergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264337248830533638",
                "name": "Erick Elisangela",
                "username": "ErickElisangel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098662307511586816",
                "name": "In\u00eas Moreira dos Santos",
                "username": "inesmorsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4260221596",
                "name": "Diletante",
                "username": "Rebeldiletante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218985900",
                "name": "Prefeitura de Jata\u00ed",
                "username": "prefeiturajatai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363248419",
                "name": "Trade News",
                "username": "Fonte_TradeNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51150679",
                "name": "Money Times",
                "username": "leiamoneytimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784817708919578624",
                "name": "Jornal dos Canyons",
                "username": "Jornal_Canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321548732974960646",
                "name": "Tribuna Paulista",
                "username": "TRBPaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253443479528787973",
                "name": "Portal LauroCITY",
                "username": "PortalLauroCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283888885446201344",
                "name": "Not\u00edcia SAJ",
                "username": "NoticiaSaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "g1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1105646671042674688",
                "name": "Estrikinia",
                "username": "estrikinia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884066356299264000",
                "name": "Blog da Amaz\u00f4nia",
                "username": "blogdaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386664772",
                "name": "Folha do Mate",
                "username": "folhadomate_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47947777",
                "name": "Miron Neto",
                "username": "mironneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70747217",
                "name": "F\u00e1bio Mar\u00e7al",
                "username": "FabioMarcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495422515",
                "name": "Daniel Scola",
                "username": "DanielScola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85897839",
                "name": "\ud83c\udd70\ud83c\udd84\ud83c\udd76\ud83c\udd84\ud83c\udd82\ud83c\udd83\ud83c\udd7e \ud83c\udd82\ud83c\udd78\ud83c\udd7b\ud83c\udd85\ud83c\udd74\ud83c\udd78\ud83c\udd81\ud83c\udd70\ud83e\uddc9",
                "username": "Augusto_JBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120783395",
                "name": "Ant\u00f4nio Feldmann",
                "username": "antoniofeldmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2904721191",
                "name": "Carnavalize",
                "username": "Carnavalize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770190738",
                "name": "Ga\u00facha Serra",
                "username": "GauchaSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553163862",
                "name": "CCBB_BH",
                "username": "CCBB_BH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1007311963649605633",
                "name": "vitor",
                "username": "modesto470",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2867926095",
                "name": "garota de canela",
                "username": "ocalladrunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1247470088",
                "name": "Kalani Lattanzi",
                "username": "KalaniLattanzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40914694",
                "name": "Julio Igrejas",
                "username": "julioigrejas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27168249",
                "name": "\ud83c\udf1f",
                "username": "diegoadami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252025129107939330",
                "name": "LEducA - Liga de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental Cr\u00edtica",
                "username": "leducauerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243503725639057408",
                "name": "Matheus Nogueira \uea00",
                "username": "Nogueirabot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427380834",
                "name": "Almir Suru\u00ed",
                "username": "narayamoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243618789574545414",
                "name": "Renata Sousa",
                "username": "RenataSousaAlv1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025379394574008320",
                "name": "Ibaneis Rocha",
                "username": "IbaneisOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "293641106",
                "name": "Banco BRB",
                "username": "BRB_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98047213",
                "name": "Huawei",
                "username": "Huawei",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151984352",
                "name": "R\u00e1dio Gua\u00edba",
                "username": "RdGuaibaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1023799693850144768",
                "name": "\ud835\uddde\ud835\udddc\ud835\udf60\ud835\udded\ud835\udf60\ud83d\udc08\u200d\u2b1b",
                "username": "Foxlline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029089023",
                "name": "Mais Brasil",
                "username": "maisbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271626910989266945",
                "name": "Portal T\u00e1 Ligado",
                "username": "portaltaligado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246548901936709633",
                "name": "Portal O Antenado",
                "username": "oantenado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487616",
                "name": "g1 RS",
                "username": "g1rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "970708524698423298",
                "name": "Badzinha Posturada\ud83d\udc1f",
                "username": "Sarahbadss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187897220366028802",
                "name": "Laranjeiras News",
                "username": "LaranjeirasFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26376460",
                "name": "Joaquim Teod\u00f3sio",
                "username": "qteodosio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72846270",
                "name": "SPEA",
                "username": "spea_birdlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328688853172023299",
                "name": "@semae_riopreto",
                "username": "SemaeRiopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162494027",
                "name": "Cardiolclin",
                "username": "nicolaucardiol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308446596779192321",
                "name": "seinfra_mg",
                "username": "seinframg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1245292398776930304",
                "name": "Pamela Zils",
                "username": "PamelaZils",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136659716",
                "name": "echo \u201csem nome\u201d \ud83d\udcbb",
                "username": "eguafessor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485517951",
                "name": "BNG A Coru\u00f1a",
                "username": "BNGACorunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236468277",
                "name": "AMMA",
                "username": "AMMAGOIANIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515540998",
                "name": "Rep\u00f3rter Parintins",
                "username": "reporterpin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106020327832866816",
                "name": "Rosana \ud83c\udf3b",
                "username": "Rox2218",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "364600736",
                "name": "PortaldoAmazonas.com",
                "username": "PortaldoAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4303559200",
                "name": "Passos do Turismo",
                "username": "passosdoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625562768",
                "name": "Malu Visita",
                "username": "MaluVisita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911458224",
                "name": "Malu Vista",
                "username": "MaluVista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272240788840341509",
                "name": "SapoCi\u00eancia",
                "username": "CienciaSapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253099207",
                "name": "Amphibian Survival Alliance",
                "username": "amphibiansorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024766227724611584",
                "name": "ineews",
                "username": "ineewspress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90444787",
                "name": "FASE - Solidariedade e Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "ONGFase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4724620109",
                "name": "josival silva",
                "username": "JosivalSilva86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666100224",
                "name": "Porto Canal",
                "username": "PortoCanalpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18381215",
                "name": "Vital Alves Brand\u00e3o",
                "username": "Vital2008rec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148834538992390144",
                "name": "saruchis \ud83c\udf1e",
                "username": "meraachimbaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136022800735657985",
                "name": "julian \ud83d\udc01",
                "username": "baret0o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947833378",
                "name": "Blog do Didi Galv\u00e3o",
                "username": "blogdidigalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301348769724870663",
                "name": "\u00b7 \u271e\u034e\u06eb\u06ea \ud835\udc15\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd29 \u0a48 \u26bd\ud83d\udeab",
                "username": "CorvoVital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3257729038",
                "name": "Fabio G\u00fcndo\u011fan",
                "username": "fabiosouzabarr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553292145",
                "name": "FALA ZEZ\u00c9 78/45",
                "username": "FechadoComOCEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104836560866947073",
                "name": "Rodrigo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Rodrigo68934176",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50036480",
                "name": "J\u00falio Reis",
                "username": "julioreis78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342602225374400512",
                "name": "Site A\u00e7a\u00ed Tv",
                "username": "NewsSantel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381661836781756420",
                "name": "Ana Creusa",
                "username": "AnaCreusa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062385462747320321",
                "name": "Mar\u00eda Garcia!",
                "username": "maria_gcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121136232",
                "name": "Ambientalista.",
                "username": "parragagraciela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788367564393021440",
                "name": "lele do kun",
                "username": "kyumgon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760666888716378112",
                "name": "Clara est\u00e1 tentando escrever\ud83c\udf0c\ud83e\ude84",
                "username": "Nimwen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267330112451678208",
                "name": "Jalap\u00e3o Selvagem",
                "username": "JalapaoSelvagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120458076",
                "name": "guido assis",
                "username": "guidocassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724700668645265414",
                "name": "Pedro Peloso",
                "username": "pedro_peloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172592441649782784",
                "name": "Biologia In Situ",
                "username": "bioinsitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754301796",
                "name": "Pantanal Not\u00edcias MS",
                "username": "PantanalN_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724824411782656000",
                "name": "Neidson de Barros So",
                "username": "drneidson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60875684",
                "name": "C\u00e2mara de Taubat\u00e9",
                "username": "camarataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379133052111233025",
                "name": "Gabriel Henrique",
                "username": "Gabriel61724146",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148656392204668935",
                "name": "Trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119204797",
                "name": "Ruy Rabello",
                "username": "ruyrabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88558007",
                "name": "\ud83c\udff9",
                "username": "agamnn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1006019536628387840",
                "name": "sueno con serpientes \u2b50\u2b50\ud83d\udea9\u2692\ufe0f",
                "username": "vituperatus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296475701",
                "name": "LUIZ ANTONIO SIMAS",
                "username": "simas_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58921943",
                "name": "Fred Melo Paiva",
                "username": "fredmelopaiva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69659196",
                "name": "elaizefarias",
                "username": "elaizefarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608669969",
                "name": "igor farias",
                "username": "vanzauber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61611964",
                "name": "S\u00e1vio Alves",
                "username": "savioalvesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332283780992815104",
                "name": "Rede Gazeta de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "GazetaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761007272361336836",
                "name": "Waldick",
                "username": "JuniorWaldick",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143529694",
                "name": "Carlos F\u00e1varo",
                "username": "Carloshbfavaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976286984",
                "name": "irving luiz",
                "username": "LuizIrving",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41435297",
                "name": "fazuelly",
                "username": "lcs_xs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95632129",
                "name": "RotaCultural Turismo",
                "username": "rotacultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129191153654468608",
                "name": "Hold Activewear",
                "username": "Holdlabbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370435577603051524",
                "name": "Melky Kadaik",
                "username": "MKadaik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269054555",
                "name": "Empanada",
                "username": "OtraEmpanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616197981",
                "name": "r0lo",
                "username": "BrunnoRolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720670593566248960",
                "name": "Ant\u00f4nio Mauro Holanda",
                "username": "MauroHoland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179532646",
                "name": "andrei  Puentes",
                "username": "andreipuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131895475",
                "name": "Yoan Quiroga \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Yoanquiroga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3100359657",
                "name": "La incertidumbre \u2663\ufe0f",
                "username": "BorbonCr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4849821856",
                "name": "La Pupileta \ud83d\udca3",
                "username": "lapupiIeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72333411",
                "name": "Roberto Baeza",
                "username": "roanbaros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440241901",
                "name": "Carlos Alekos Botero",
                "username": "IngeAlekos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139518091",
                "name": "Mafe Carrascal Rojas",
                "username": "MafeCarrascal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1154220190093271040",
                "name": "Carlos\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "esquerdacarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602915012",
                "name": "Wagner Coe",
                "username": "Wagner_Coe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353295234826981376",
                "name": "Subprefeitura da Grande Tijuca",
                "username": "subgtj_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104209874",
                "name": "Benjamim Vilela",
                "username": "bpvilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87307092",
                "name": "Glaucia Soares",
                "username": "Glaucia_Soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35901708",
                "name": "Joseph Evaristo",
                "username": "JosephEvaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251441545",
                "name": "Daniel do Rekebra \ud83e\udd41\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd25",
                "username": "Millosmurgapola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358185085112094720",
                "name": "Soy de extremo centro",
                "username": "MPoltica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336048583599136771",
                "name": "Juliana",
                "username": "Julianapaezp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293259590671437832",
                "name": "Jogo do Poder",
                "username": "JogoPoder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57693524",
                "name": "Hi \ud83c\uddf2\ud83c\udde8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Hiran_OF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati @EX",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162489496035835904",
                "name": "Arquiza",
                "username": "_arquiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375219148914106368",
                "name": "Cabrunco Da Peste",
                "username": "CabruncoP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236508151",
                "name": "Assembleia Legislativa do Paran\u00e1",
                "username": "assembleia_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275582216",
                "name": "Filomena Serrazina",
                "username": "menaserrazina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931629351451484161",
                "name": "Bruno",
                "username": "Bruno___cec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087463595527598080",
                "name": "Hora MS",
                "username": "horamsnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "Nilto Tatto \ud83c\udf40 COM LULA E O BRASIL NA COP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69675604",
                "name": "Campo Grande News",
                "username": "cgrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384868985494294528",
                "name": "Let\u00edcia Bolzan",
                "username": "leticiarbolzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389618564731179010",
                "name": "Vin\u00edcius Figueiredo",
                "username": "omesmobarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54998416",
                "name": "maceiobrasil",
                "username": "maceiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261304243799166982",
                "name": "TI Inside Online",
                "username": "TI_Inside",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388127046065401862",
                "name": "Prefeitura Municipal de Nova Lacerda",
                "username": "MunicipalNova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268733390414647296",
                "name": "Rol\u00ea Cient\u00edfico",
                "username": "rolecientifico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3534080543",
                "name": "C\u00e2mara Foz",
                "username": "Camara_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210244584",
                "name": "J\u00e9ssica Leite",
                "username": "_leittejessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145586895",
                "name": "Rep\u00f3rter Nordeste",
                "username": "report_nordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99621207",
                "name": "Stephanie Zuma AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA",
                "username": "TephiZuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003064672474550274",
                "name": "\ud83c\udf1fZiKeL_Md\u270f\ufe0f",
                "username": "Sangominha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258218216079470596",
                "name": "\u1d04\u1d00\u1d04\u029c\u1d0f\u029fss \u2744",
                "username": "c4chol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243294632",
                "name": "Cl\u00f3vis Ilha \ud83d\udc49",
                "username": "clovisilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34570207",
                "name": "TIA DO ZAP",
                "username": "RuyGTR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26298253",
                "name": "cidad\u00e3o de boa",
                "username": "matheuschneider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001251931812220928",
                "name": "Tabata Amaral",
                "username": "tabataamaralsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "OPresente.com.br",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "931198298932858881",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Direitos e Pol\u00edticas Indigenistas",
                "username": "OBIND_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575713446",
                "name": "Marcelo Zelic",
                "username": "MarceloZelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2788109035",
                "name": "Alysson Martins",
                "username": "ALYSSONDIASMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367104911490564096",
                "name": "Neucimar Fraga Dep. Federal",
                "username": "FragaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509182323",
                "name": "Monte.'.David | \u21b1Direita|Crist\u00e3o|Conservador",
                "username": "mad13257",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240440030075801600",
                "name": "Arthur",
                "username": "arthfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307713493152468992",
                "name": "Imprensa Online",
                "username": "OnlineImprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192580266134515712",
                "name": "LadyA\u269c\ufe0f\ud83c\udf39(sie//she//elle)",
                "username": "LaMadameDomme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295441357272690688",
                "name": "Fetec-CUT/CN",
                "username": "feteccutcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943152002674184192",
                "name": "Agenor Maia de Siqueira",
                "username": "visiteresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987735675897249792",
                "name": "MS Hoje",
                "username": "MSHoje_combr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25956589",
                "name": "Franklin von Haydin",
                "username": "franhaydin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114516403711881217",
                "name": "NotasGeo",
                "username": "NotasGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960292415428026369",
                "name": "Renato Amaral",
                "username": "RenatoAmaralMLC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Zema 30",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22017142",
                "name": "DI\u00c1RIO AS BEIRAS",
                "username": "asbeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169249412008370177",
                "name": "JC DIARINHO",
                "username": "JCdoDiarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17598409",
                "name": "DIARINHO",
                "username": "DIARINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371169151360843784",
                "name": "Fernando Coutinho",
                "username": "fernandcampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3089137035",
                "name": "\u00c9 Assim",
                "username": "eassimnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125479023847583745",
                "name": "Midia News Brasil",
                "username": "MidiaNewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118529656800653313",
                "name": "Olhar MS",
                "username": "ms_olhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197444651843801088",
                "name": "Avatar_ Filipa_sem_e",
                "username": "temosdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841430466502774784",
                "name": "Jo\u00e3o Gavi\u00e3o",
                "username": "_Joao_Gaviao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292223927",
                "name": "Gon\u00e7alo Costa",
                "username": "GoncaloCosta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474053208",
                "name": "Cidad\u00e3o Informado \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "MomentoLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176845",
                "name": "jcd",
                "username": "jcaetanodias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557884843",
                "name": "Ezequiel Mattos",
                "username": "EzeMattosDJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729036739084484609",
                "name": "Nicolas",
                "username": "nclbustos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195133873354461184",
                "name": "\ud835\udddf\ud835\uddee \ud835\uddfc\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddee \ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee",
                "username": "lizethmMusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862806301004484608",
                "name": "El Parche Cr\u00edtico \u26aa",
                "username": "ElParcheCritico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365917353884737538",
                "name": "Minist\u00e9rio da Terra e Ambiente",
                "username": "MTAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009930841890480128",
                "name": "FP",
                "username": "felipeborgesfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59840910",
                "name": "feiolipe",
                "username": "feiolipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860066261295824896",
                "name": "Galin\u00e1ceo",
                "username": "EsteSeverino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57810859",
                "name": "Archelaus Alexandre",
                "username": "ArchelausXandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321215667895472129",
                "name": "Orochimaru \ud83c\udd70\ufe0ftleticano",
                "username": "sampaolho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382829845156093959",
                "name": "P\u00e9rola Cristina De Oliveira Gomes",
                "username": "ProlaCristinaD2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430912",
                "name": "Frente Ambientalista",
                "username": "ambientalfrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564150922",
                "name": "GRAIN",
                "username": "GRAIN_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49084914",
                "name": "Hater de barulho",
                "username": "cifrazao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277365154246729735",
                "name": "Moss Brasil",
                "username": "moss_earth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202048835020886016",
                "name": "Luis Felipe Adaime",
                "username": "luis_adaime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "PainelAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050121324436307970",
                "name": "Fabiano Contarato",
                "username": "ContaratoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "909500879551819781",
                "name": "futuro ex dj",
                "username": "edusst__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369600052",
                "name": "internada na ala mental da ortopedia",
                "username": "criadebar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046736027585581057",
                "name": "escreveo n\u00e3o leo",
                "username": "leomendzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228288845835317248",
                "name": "redeGN",
                "username": "RedeGn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118199114418802695",
                "name": "Nelson Vinencci",
                "username": "NVinencci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389006738779746306",
                "name": "VIC \u2022",
                "username": "sooyajk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546464229",
                "name": "BLACKPINK BRASIL | Fan Account",
                "username": "BLACKPINKBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273850774380883975",
                "name": "BLACKPINKOFFICIAL",
                "username": "BLACKPINK",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1363653708375064577",
                "name": "Bel\u00e9m Tr\u00e2nsito Par\u00e1",
                "username": "belemtransitopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019791934024552448",
                "name": "Fabinho",
                "username": "fgoes__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69780960",
                "name": "Diego Luis Jarschel",
                "username": "_diegofoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297584862132568071",
                "name": "c",
                "username": "dailyloud_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761996747338084352",
                "name": "Yaya",
                "username": "viciada_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339951193896984580",
                "name": "A verdade Liberta",
                "username": "RhemaofTheGod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3066091373",
                "name": "murilo",
                "username": "mxrilxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909706902854078464",
                "name": "Monsanto Running Tea",
                "username": "MonsantoRT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275180726313508867",
                "name": "Not\u00edcias do Par\u00e1",
                "username": "NoticiasPara20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260461297",
                "name": "Paulo Bou\u00e7\u00e3o Viana",
                "username": "afonso176",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128916405",
                "name": "IFT",
                "username": "IFTAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1356649796015120384",
                "name": "Fapesc",
                "username": "fapesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276997160844898304",
                "name": "Imprensa Paraense",
                "username": "imprensadopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366573924708999173",
                "name": "Gabinete dos Bichos \u200b\u200b\ud83c\udf33\u200b\u200b",
                "username": "GabineteBichos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319597737344720897",
                "name": "Manezinho News",
                "username": "ManezinhoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde - 43",
                "username": "partidoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251395802255298561",
                "name": "\u269c\ufe0f Raphael Dionelly \u269c\ufe0f",
                "username": "RDionelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226575261",
                "name": "Robson Majus Soares",
                "username": "RobMajus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764141902572691456",
                "name": "Astronomiaum \ud83c\udf0e\ud83d\ude80",
                "username": "Astronomiaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266435212474490880",
                "name": "Conservadores Par\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PaConservadores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246985981",
                "name": "Vivi Reis",
                "username": "vivireispsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67326155",
                "name": "Comunic S\u00f4nia Apolin\u00e1rio",
                "username": "apolinarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349970531",
                "name": "Andr\u00e9 Borges",
                "username": "AndreBorges_JOR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725098879486681090",
                "name": "3Lain3",
                "username": "Srtapitaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161404367",
                "name": "Marinor Brito",
                "username": "marinorpsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1345517481004302342",
                "name": "Info Githelma \ud83d\udc22",
                "username": "infogithelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257051290888257536",
                "name": "Flor\u00eancio Almeida Vaz Filho",
                "username": "vaz_florencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19712782",
                "name": "Discover Turismo Chapada Diamantina",
                "username": "discoverchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584400447",
                "name": "Marcelo Quintao",
                "username": "marceloqes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523520542",
                "name": "Professora Rosa Neide",
                "username": "prof_rosaneide",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1227784878277775363",
                "name": "Piettro",
                "username": "Piettro42968245",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "791248136178176000",
                "name": "BVRio Brasil",
                "username": "BVRioBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26087593",
                "name": "Casa e Jardim",
                "username": "CasaeJardim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59548313",
                "name": "ROBERTO A HORTA",
                "username": "ROBERTOAHORTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983340254081048576",
                "name": "Leo Pericles 80",
                "username": "LeoPericlesUP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58508636",
                "name": "Alego",
                "username": "assembleiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2781488012",
                "name": "Maria Gorete\ud83d\udc9a\ud83d\udc37\ud83d\ude4f",
                "username": "go_vanoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266780205840023552",
                "name": "oliva \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "bolivabisk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3309937571",
                "name": "Francisco",
                "username": "fr4ncisco_20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924851218",
                "name": "aprenda",
                "username": "brendorfina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1144723736723107843",
                "name": "Viaja Gaucha",
                "username": "viajagaucha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892346308979302400",
                "name": "Porco\u24df - \ud835\ude82\ud835\ude9e\ud835\ude9c \ud835\ude9c\ud835\ude8c\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude8f\ud835\ude8a \ud835\ude8d\ud835\ude98\ud835\ude96\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude9e\ud835\ude9c",
                "username": "May_palestra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2717079542",
                "name": "Leitura no Vag\u00e3o",
                "username": "LeituraNoVagao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "255537739",
                "name": "Coca-Cola Brasil \ud83e\uddca",
                "username": "CocaCola_Br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1075387997791641600",
                "name": "The News MS",
                "username": "thenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975127727501185025",
                "name": "",
                "username": "Zambelli2210",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496651076",
                "name": "StopMonsanto #bayer=monsanto",
                "username": "Stop_Monsanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851847714354626560",
                "name": "Travely Oficial",
                "username": "TravelyOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023066880658079744",
                "name": "\uff1b",
                "username": "bIitztone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573886587",
                "name": "Diogo Coelho",
                "username": "refugiodobode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492720753",
                "name": "Rodrigo Coelho",
                "username": "rocsrodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900638748",
                "name": "Pedro Carvalho Martins",
                "username": "pedroaabbpalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361055492831928325",
                "name": "Portal de Conv\u00eanios",
                "username": "portalconvenios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822233966333857792",
                "name": "Liturgia Liter\u00e1ria",
                "username": "geledesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281936822000648194",
                "name": "\ud83d\ude10",
                "username": "thatmarquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68213608",
                "name": "lucasland",
                "username": "lucastliima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107445123",
                "name": "J Kleber Calou Filho",
                "username": "KleberCalou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704009550458961925",
                "name": "orrocos ao contr\u00e1rio",
                "username": "onlysupss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285848708",
                "name": "(Rob's Version)",
                "username": "roberthramiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4516320981",
                "name": "Vin\u00edcius Borges \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "DoutorMaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3893668107",
                "name": "Correio do Pantanal",
                "username": "correio_pant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253472041854021633",
                "name": "Folha de Florian\u00f3polis",
                "username": "FolhaFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2632616145",
                "name": "Renato Teixeira 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "trenatosilva78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185455600",
                "name": "Caissa Luena Siqueira",
                "username": "Caissa_Luena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200395373262647296",
                "name": "intercambista da transcend\u00eancia",
                "username": "passardegos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019754990590726144",
                "name": "Fl\u00e1vio Brigeiro Pinto",
                "username": "FlavioBrigeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119581855",
                "name": "Heide Cavalcante",
                "username": "Heidocaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499922426",
                "name": "David Rosales",
                "username": "davosrosales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553722322",
                "name": "HKV",
                "username": "hikuri_hkv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292867559449071617",
                "name": "Queria Viajar \ud83c\udf0e",
                "username": "QueriaViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010885669542158336",
                "name": "\ud83c\udf08\u20e4Soraia: fazer e pensar arte \u00e9 um ato pol\u00edtico.",
                "username": "soraiacomi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236599546",
                "name": "Mari",
                "username": "MariMoraes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160039864370454533",
                "name": "Purple Bullet \u2077",
                "username": "BTSPurpleBullet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955917546",
                "name": "vava \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc44\ud83d\udc41\ufe0f",
                "username": "vanicetc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99375270",
                "name": "Conceicao Nascimento",
                "username": "CidaNasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054044958301274112",
                "name": "CONSTRUA MEMORIAIS ILEGAIS - ArlekinoDeIoio \ud83d\udc27",
                "username": "ArlekinoDeIoio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925991523",
                "name": "Tulio Hostilio",
                "username": "tulioconseg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312931369631309824",
                "name": "Jhonis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6",
                "username": "JhoniSeverino2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359266552147755008",
                "name": "Pilar \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "apenasobrabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078410064774479873",
                "name": "Marcos Kaizen \u24c2\ufe0f2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "MarcosKaizen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "Tarciso Morais",
                "username": "TarcisoRenova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750133057",
                "name": "Sandra",
                "username": "Felicidade_Sant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191390884941778944",
                "name": "Wellison",
                "username": "WellisonCec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149128577704759297",
                "name": "The Intercec",
                "username": "TheIntercec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562061097",
                "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a",
                "username": "Cruzeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1127225130118197251",
                "name": "Upatree",
                "username": "oCalau_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230000459",
                "name": "Prefeitura de Maca\u00e9",
                "username": "macaeprefeitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26055364",
                "name": "Roberta Sudbrack\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RobertaSudbrack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3373322321",
                "name": "danieljuniooroficial",
                "username": "danieljunioorof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840575066",
                "name": "kelly domingos",
                "username": "kellydomingos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234449188030734336",
                "name": "cris maligno \ud83c\udfad\ud83d\udc7a",
                "username": "Crizzypontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794568733398286337",
                "name": "AbdoralNetoR",
                "username": "AbdoralNetoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032410111082283010",
                "name": "julinha",
                "username": "julinhaarrmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344043172549316614",
                "name": "Wesley Costa",
                "username": "PrWesley_Costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254869707",
                "name": "margareth",
                "username": "pastora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408068500292182020",
                "name": "guardar @",
                "username": "misticsunflower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703273753170583552",
                "name": "@wmtransporteslz",
                "username": "marreiroswagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74884953",
                "name": "solunar",
                "username": "aardnai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183120789010309125",
                "name": "Jade Alc\u00e2ntara L\u00f4bo",
                "username": "jadealobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007154102",
                "name": "Felipe Silva \ud83d\udc51",
                "username": "fflipsilva",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1390739343526989829",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fostu5vgkq1vffzaiwoda6v1mp3n99",
        "oldest_id": "1388855151566393349",
        "result_count": 486
    }
}