{
    "data": [
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-02T13:30:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388848407108669443"
            ],
            "id": "1388848407108669443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mamangava\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/SiAIq4RKX1"
        },
        {
            "author_id": "793747370",
            "created_at": "2021-05-02T13:23:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388846601305743364"
            ],
            "id": "1388846601305743364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capataz \u00e9 multado por derrubar \u00e1rvores de \u00e1rea protegida para fazer cercas em MS https://t.co/ysF67AtYH6"
        },
        {
            "author_id": "69742479",
            "created_at": "2021-05-02T13:21:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388846046768508933"
            ],
            "id": "1388846046768508933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "U\u00e9 j\u00e1 abriram o parque municipal ? O ganhar j\u00e1 t\u00e1 sem raiva ? https://t.co/lbC6tFmpe2"
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2021-05-02T13:16:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388844898497990667"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1388844898497990667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/cq53qIjiss"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2021-05-02T13:11:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388843612008505344"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1388843612008505344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar que eu amo passear e estar em contato com a natureza #parquedoutinga\ud83d\udeb4\ud83c\udf33 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/BgQbtFul7v"
        },
        {
            "author_id": "43121745",
            "created_at": "2021-05-02T12:41:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388836161200738308"
            ],
            "id": "1388836161200738308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 queria que o parque Municipal abrisse pra facilitar meu caminho at\u00e9 o trabalho, viu.  \u00c9 uma senhora volta que preciso dar pra chegar ao ponto de \u00f4nibus."
        },
        {
            "author_id": "1126793165829287941",
            "created_at": "2021-05-02T12:35:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388834432845598733"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "21320369",
                        "start": 41,
                        "username": "Raquel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388834432845598733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar - Cunha/SP.\n@raquel.iannoni \n#descanso #repondoasenergias #cunhasp #serradomar em Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Cunha https://t.co/h96erFwyod"
        },
        {
            "author_id": "70980889",
            "created_at": "2021-05-02T11:51:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388823410789261314"
            ],
            "id": "1388823410789261314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#wildflowerseason em Monumento Natural da Pedra da Mua https://t.co/46A3zj83P2"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-05-02T05:32:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388728095579021312"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1388728095579021312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/13p9pigtgu"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-05-02T05:02:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388720555206008834"
            ],
            "id": "1388720555206008834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MST | \"Coca-cola adota Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/dW40Kwg4Bn\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "1192464557572284416",
            "created_at": "2021-05-02T02:51:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388687539658231809"
            ],
            "id": "1388687539658231809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha mulher virtuosa \u2764\n\n#jesus #jesusvive #jesusteama #jesusressuscitou #jesuscristo #jesuschrist #jesusfreak #jesussaves #jesuslovesyou #godisgood em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/0uIa0FJZyI"
        },
        {
            "author_id": "120672525",
            "created_at": "2021-05-02T02:29:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388681931454308353"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1388681931454308353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/BAamyBtFxS"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2021-05-02T02:28:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388681864353886208"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1388681864353886208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/y43lseA3ja"
        },
        {
            "author_id": "2478417090",
            "created_at": "2021-05-02T00:38:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388654069762465793"
            ],
            "id": "1388654069762465793",
            "in_reply_to_user_id": "2478417090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24. O Parque Nacional\n\nTodas as m\u00fasicas da bandinha The National Parks (ou quase todas)\nhttps://t.co/xa6PQgcMgK"
        },
        {
            "author_id": "1249811927435481093",
            "created_at": "2021-05-02T00:36:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388653584007446530"
            ],
            "id": "1388653584007446530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Serra Da Canastra - Minas Gerais https://t.co/AnH0atTewS"
        },
        {
            "author_id": "609685343",
            "created_at": "2021-05-02T00:11:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388647299040137216"
            ],
            "id": "1388647299040137216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na ter\u00e7a-feira (27/4), a Floresta Nacional de Ipanema, situada entre Ara\u00e7oiaba da Serra, Iper\u00f3 e Capela do Alto, foi reaberta pelo Instituto Chico Mendes. O local estava fechado devido \u00e0 pandemia de covid-19, e volta a funcionar seguindo os protocolos de seguran\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-05-01T23:50:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388642114242764801"
            ],
            "id": "1388642114242764801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Coxim autua capataz em R$ 5 mil por explora\u00e7\u00e3o de madeira...\nhttps://t.co/vDuXFMujcO"
        },
        {
            "author_id": "1118529656800653313",
            "created_at": "2021-05-01T23:50:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388641967941226497"
            ],
            "id": "1388641967941226497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Coxim autua capataz em R$ 5 mil por explora\u00e7\u00e3o de madei...\nhttps://t.co/XxDI6leF0H"
        },
        {
            "author_id": "793747370",
            "created_at": "2021-05-01T23:50:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388641934076436485"
            ],
            "id": "1388641934076436485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Coxim autua capataz em R$ 5 mil por explora\u00e7\u00e3o...\nhttps://t.co/9x7xAEi6mo"
        },
        {
            "author_id": "2495927125",
            "created_at": "2021-05-01T23:21:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388634814216122370"
            ],
            "id": "1388634814216122370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00faltima vez que vi tanto jumento junto em BH foi numa sess\u00e3o de fotos Infantis no parque municipal https://t.co/sJS3CmqIe9"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-05-01T22:00:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388614332330688513"
            ],
            "id": "1388614332330688513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/CChZTBvWFH - Ilhas Cagarras, RJ, novo ponto de esperan\u00e7a. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o passa a integrar uma lista de locais especiais em todo o mundo, ao lado de Gal\u00e1pagos, no Equador, e da Grande Barreira de Corais, na Austr\u00e1lia. https://t.co/suKg6fWTnG"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-01T22:00:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388614329185050628"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "64257256",
                        "start": 241,
                        "username": "brasildefato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388614329185050628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#Reveja | Al\u00e9m do PL da Grilagem, as \u00faltimas medidas de Bolsonaro contra o meio ambiente envolvem corte de 4 mi em verba para a Funai, corte de R$ 19,4 mi da verba do Ibama e concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u para a iniciativa privada. @brasildefato\nhttps://t.co/JFfe7c6T9L"
        },
        {
            "author_id": "127357530",
            "created_at": "2021-05-01T21:46:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388610921807990786"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "197491849",
                        "start": 253,
                        "username": "ND_mais_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d3ae9be3bb02d623"
            },
            "id": "1388610921807990786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Rio Vermelho \u00e9 promissor para a sa\u00fade da cidade de Florian\u00f3polis.\nEspero que agora a coisa ande, beneficiando milhares de pessoas da regi\u00e3o.\n\nEsp\u00e9cies invasoras v\u00e3o ser retiradas de \u00e1rea de Florian\u00f3polis https://t.co/nQTxuowrcE via @nd_mais_"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-01T21:33:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388607642088656898"
            ],
            "id": "1388607642088656898",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 4 pontos de fogo (44% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 1 dias. Veja no mapa: https://t.co/ShAuG91HA7"
        },
        {
            "author_id": "1267646027194130433",
            "created_at": "2021-05-01T21:33:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388607604977553418"
            ],
            "id": "1388607604977553418",
            "in_reply_to_user_id": "80133567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_tkilaan Olha essa no meio do parque nacional (foto de um amigo meu que trabalha com reflorestamento) https://t.co/SjcOb9NVQn"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-05-01T21:23:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388605107047223298"
            ],
            "id": "1388605107047223298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 DE OLHO NOS RURALISTAS | \"Fam\u00edlia de cartor\u00e1rios, com bra\u00e7o na C\u00e2mara, desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/s0kQ3IgK9a\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2021-05-01T21:01:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388599602513842186"
            ],
            "id": "1388599602513842186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/3IVXqWsmE2"
        },
        {
            "author_id": "1291832255267188743",
            "created_at": "2021-05-01T21:00:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388599157343113220"
            ],
            "id": "1388599157343113220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pior que \u00e9 bh mesmo \ud83d\ude29 do lado do parque municipal meu deus que vergonha"
        },
        {
            "author_id": "805614572",
            "created_at": "2021-05-01T20:17:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388588432809594880"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1388588432809594880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reclamar da vida ou Agradecer por hoje? \n\n#parqueutinga \n#fimdatrilha \n#ciclismoporamor \n#belem em Parque Estadual do Utinga https://t.co/9JV2KOalmE"
        },
        {
            "author_id": "209657427",
            "created_at": "2021-05-01T20:07:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388585993587073028"
            ],
            "id": "1388585993587073028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha vida em fotos!! Amo vcs! \u2764\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/2xVVQo9tYQ"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-05-01T20:02:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388584666928750597"
            ],
            "id": "1388584666928750597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, em Mato Grosso, monitoram por GPS a volta de uma on\u00e7a ao Pantanal. O macho, batizado de Ousado, foi resgatado em 2020, com as quatro patas queimadas: https://t.co/2j5aRYYeIz #GloboRep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "257257140",
            "created_at": "2021-05-01T19:51:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388581757864366080"
            ],
            "id": "1388581757864366080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "era pra nois t\u00e1 no parque municipal vendo a k2 e tomando vinho..."
        },
        {
            "author_id": "68165149",
            "created_at": "2021-05-01T19:19:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388573790121218054"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1254630285720932357",
                        "start": 0,
                        "username": "veiadoscausos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388573790121218054",
            "in_reply_to_user_id": "1254630285720932357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@veiadoscausos N\u00e3o quero \u201cmuito\u201d (acabo preferindo ir pra Europa, que me atrai mais), mas se fosse, escolheria conhecer:\n- Parque Nacional Torres del Paine (Patagonia chilena)\n- Cusco \n- Machu Picchu\n- Buenos Aires\n- Aruba\nUshuaia"
        },
        {
            "author_id": "1020385106727440384",
            "created_at": "2021-05-01T19:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388568908748136448"
            ],
            "id": "1388568908748136448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ambiente e Sa\u00fade e em Ci\u00eancias concentrar\u00e3o as a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Ser\u00e3o investigados os efeitos que poluentes causam ao meio ambiente e \u00e0 vida das comunidades da regi\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/zU5LUJvzaf https://t.co/TPRzXSRImZ"
        },
        {
            "author_id": "2688616558",
            "created_at": "2021-05-01T18:44:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388564939179241481"
            ],
            "id": "1388564939179241481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu aproveitando do fato de que o Horto Florestal de Avar\u00e9 \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o como meio pra colocar foto de capivaras na apresenta\u00e7\u00e3o do pet rs https://t.co/tQ4LVb2MYw"
        },
        {
            "author_id": "138544346",
            "created_at": "2021-05-01T18:39:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388563747405434880"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1388563747405434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz em meio ao caos (@ Parque Nacional da Tijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/rr0mYlE3Zi https://t.co/3QdFSYZwAM"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2021-05-01T17:43:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388549696214425600"
            ],
            "id": "1388549696214425600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morte de Jabuti acende alerta para problema de c\u00e3es no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/HxE6gLZO8A"
        },
        {
            "author_id": "1236883820",
            "created_at": "2021-05-01T17:14:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388542338604097542"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1790293393",
                        "start": 0,
                        "username": "sudandara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388542338604097542",
            "in_reply_to_user_id": "1790293393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sudandara \ud83e\udd14 parque Estadual Da serra Do Ibitipoca MG \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "221880489",
            "created_at": "2021-05-01T17:07:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388540536538214403"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "35480007",
                        "start": 0,
                        "username": "Feres_AC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388540536538214403",
            "in_reply_to_user_id": "35480007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Feres_AC Oi, Feres!!! Foi na r\u00e1dio CBN. Aqui o link do programa https://t.co/NpsrEGcQt2"
        },
        {
            "author_id": "221880489",
            "created_at": "2021-05-01T17:06:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388540407752052738"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3951666563",
                        "start": 0,
                        "username": "renato_fmenezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388540407752052738",
            "in_reply_to_user_id": "3951666563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renato_fmenezes \u00c9 um programa da r\u00e1dio CBN, se chama Audi\u00eancia P\u00fablica.\n\nhttps://t.co/NpsrEGcQt2"
        },
        {
            "author_id": "1264337248830533638",
            "created_at": "2021-05-01T16:49:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388536134762913801"
            ],
            "id": "1388536134762913801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/oZXaP4YNkv"
        },
        {
            "author_id": "200610625",
            "created_at": "2021-05-01T16:28:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388530894948945920"
            ],
            "id": "1388530894948945920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho https://t.co/3yUXHkEH6u"
        },
        {
            "author_id": "200610625",
            "created_at": "2021-05-01T16:27:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388530502177599496"
            ],
            "id": "1388530502177599496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho https://t.co/0qovxwpsAw"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-05-01T16:27:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388530481617113088"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "3856697254",
                        "start": 21,
                        "username": "anacgui"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "16795139",
                        "start": 50,
                        "username": "Ancelmocom"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "54341363",
                        "start": 67,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388530481617113088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DeuNaMidia - Hoje a @anacgui contou na coluna do @Ancelmocom , no @JornalOGlobo , a libera\u00e7\u00e3o da trilha da Pedra da G\u00e1vea nos fins de semana e feriados. Clique abaixo e confira a not\u00edcia completa!\nhttps://t.co/0bqnfYnorn"
        },
        {
            "author_id": "200610625",
            "created_at": "2021-05-01T16:17:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388528125533958148"
            ],
            "id": "1388528125533958148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho https://t.co/BsuL1r4P7Y"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-05-01T16:07:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388525409034248201"
            ],
            "id": "1388525409034248201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pessoal, est\u00e1 no ar a atualiza\u00e7\u00e3o com as regras de visita\u00e7\u00e3o ao Parque. \n\nDe hoje at\u00e9 10/5/21, h\u00e1 algumas novas libera\u00e7\u00f5es de trilhas. Mas, algumas restri\u00e7\u00f5es continuam.\n\nAcesse https://t.co/dz72nE64pL e confira  antes de vir ao Parque! https://t.co/J11F271NeI"
        },
        {
            "author_id": "70478116",
            "created_at": "2021-05-01T14:41:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388503744644538384"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1388503744644538384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\ud83c\udf43\n\n#naturephotography #blackandwhite #photography #parquedoutinga\ud83d\udeb4\ud83c\udf33 #bel\u00e9m #par\u00e1 #redminote9pro em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Jm5bW1QoPM"
        },
        {
            "author_id": "1963502672",
            "created_at": "2021-05-01T14:31:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388501219119927298"
            ],
            "id": "1388501219119927298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional, 9:30AM. https://t.co/BKCEdLwejz"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-01T13:55:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388492334606716936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "79511763",
                        "start": 31,
                        "username": "CocaColaBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388492334606716936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 380,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 79
            },
            "text": "\u2764\ud83c\udfde ADOTE UM PARQUE\n\n#Voc\u00eaViu?\n\n@CocaColaBr e MMA assinaram protocolo de inten\u00e7\u00f5es para ado\u00e7\u00e3o de parque nacional no Amazonas! \u00c9 o programa #AdoteUmParque direcionando bens e servi\u00e7os para prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia. \u00c9 #AmbientalismoDeResultado. https://t.co/GTDqBOxzQF"
        },
        {
            "author_id": "448095407",
            "created_at": "2021-05-01T13:51:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388491253231374339"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "305086257",
                        "start": 0,
                        "username": "pendejandra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388491253231374339",
            "in_reply_to_user_id": "305086257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pendejandra Parque nacional 9 am"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-05-01T13:48:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388490639147421698"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1388490639147421698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/RIN6n2mYgG"
        },
        {
            "author_id": "45621446",
            "created_at": "2021-05-01T13:44:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388489588621123592"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "221245458",
                        "start": 0,
                        "username": "Chuevis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388489588621123592",
            "in_reply_to_user_id": "221245458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Chuevis Parque nacional 9am"
        },
        {
            "author_id": "2732072662",
            "created_at": "2021-05-01T13:12:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388481503638822912"
            ],
            "id": "1388481503638822912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e Coca-Cola assinaram protocolo de inten\u00e7\u00f5es para ado\u00e7\u00e3o de parque nacional no Amazonas! \u00c9 o programa Adote Um Parque direcionando bens e servi\u00e7os para prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia.\n\n. Programa/Detalhes: https://t.co/m7F3xDPs7u"
        },
        {
            "author_id": "1350915328809828352",
            "created_at": "2021-05-01T12:59:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388478095775223808"
            ],
            "id": "1388478095775223808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pelo parque da Utinga \ud83c\udfc3 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/e8d4G8i0us"
        },
        {
            "author_id": "19712782",
            "created_at": "2021-05-01T12:55:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388477052152651778"
            ],
            "id": "1388477052152651778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina possui 152.000 hectares e protege uma parcela da Serra do Sincor\u00e1, que \u00e9 a parte norte da Serra do Espinha\u00e7o, cadeia montanhosa que se estende de Minas Gerais \u00e0 Bahia.  #vocesabia #chapadadiamantina #park #bahia #turismo #travel https://t.co/1niOw9VxpW"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-05-01T12:53:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388476761646804995"
            ],
            "id": "1388476761646804995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MST | \"Coca-cola adota Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/dW40Kwg4Bn\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "1040566801",
            "created_at": "2021-05-01T12:32:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388471503524597761"
            ],
            "id": "1388471503524597761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do #MeioAmbiente e #Coca-Cola assinaram protocolo de inten\u00e7\u00f5es para ado\u00e7\u00e3o de #parque nacional no #Amazonas! \u00c9 o programa #AdoteUmParque direcionando bens e servi\u00e7os para prote\u00e7\u00e3o ambiental na #Amazonia\nhttps://t.co/JDYt6JRsQB"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-01T12:29:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388470682175016962"
            ],
            "id": "1388470682175016962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mamangava\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/nNP3i2cSnk"
        },
        {
            "author_id": "33963831",
            "created_at": "2021-05-01T12:27:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388470241534021636"
            ],
            "id": "1388470241534021636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 seis anos: panfletagem no dia dos trabalhadores. Primeiro de maio de 2015, Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas. https://t.co/9gQZCPO3jT"
        },
        {
            "author_id": "1035947281198067713",
            "created_at": "2021-05-01T12:08:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388465417123926020"
            ],
            "id": "1388465417123926020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O roubo das terras p\u00fablicas \n\u00e0s  vistas de todos.\nImpunes.\nhttps://t.co/LJ97nw1dxF"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-05-01T12:03:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388464124087214081"
            ],
            "id": "1388464124087214081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/lKOPeHuDBI"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2021-05-01T12:01:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388463522623987713"
            ],
            "id": "1388463522623987713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MAIS LIDAS DA SEMANA] Mauro Morandi vive na ilha de Budelli desde 1989, mas sua sa\u00edda foi exigida pela administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de La Maddalena \ud83d\ude14 https://t.co/98YzF2dRfZ"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2021-05-01T12:00:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388463372350414848"
            ],
            "id": "1388463372350414848",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 At\u00e9 o dia 27 de maio \u00e9 poss\u00edvel enviar contribui\u00e7\u00f5es e sugest\u00f5es para a consulta p\u00fablica sobre o projeto da nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, localizado no Paran\u00e1. O local \u00e9 o terceiro de..."
        },
        {
            "author_id": "966302961000439810",
            "created_at": "2021-05-01T11:46:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388459746332712961"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1242708030447325185",
                        "start": 0,
                        "username": "a_mosca_na_sopa"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1309070663722954753",
                        "start": 17,
                        "username": "Margot13reserva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388459746332712961",
            "in_reply_to_user_id": "1242708030447325185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@a_mosca_na_sopa @Margot13reserva Huck, com o hist\u00f3rico de playboy,  s\u00f3 conseguiria .....  invadir outra \u00e1rea protegida, defender a privatiza\u00e7\u00e3o at\u00e9 da \u00e1gua, fazer propaganda para os Bancos ... \nE , n\u00e3o esque\u00e7a, ele votou no genocida."
        },
        {
            "author_id": "1324413438169387008",
            "created_at": "2021-05-01T11:45:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388459650677415939"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "128372940",
                        "start": 35,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388459650677415939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Divulgando\u2714\ufe0f\ud83d\udfe2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Governo Presidente \u2066@jairbolsonaro\u2069 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 . Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e Coca-Cola assinaram protocolo de inten\u00e7\u00f5es para ado\u00e7\u00e3o de parque nacional no Amazonas! \u00c9 o programa Adote Um Parque direcionando bens e servi\u00e7os para prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia. https://t.co/Iif9aNwG6X"
        },
        {
            "author_id": "1457234450",
            "created_at": "2021-05-01T11:45:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388459485853798402"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1322950127842140163",
                        "start": 0,
                        "username": "Sintranep1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388459485853798402",
            "in_reply_to_user_id": "1322950127842140163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Sintranep1 Parque Nacional 9 am! https://t.co/61tHgfEYMk"
        },
        {
            "author_id": "1188192518330093569",
            "created_at": "2021-05-01T11:45:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388459468791459840"
            ],
            "id": "1388459468791459840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e Coca-Cola assinaram protocolo de inten\u00e7\u00f5es para ado\u00e7\u00e3o de parque nacional no Amazonas! \u00c9 o programa Adote Um Parque direcionando bens e servi\u00e7os para prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia.\n\n. Programa Adote um Parque encaminha oitava ado\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia. https://t.co/0yJEMZ58JT"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-05-01T11:31:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388455993923686401"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1388455993923686401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/OsD0pVyf9O"
        },
        {
            "author_id": "1254923071619809280",
            "created_at": "2021-05-01T11:29:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388455525482913792"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "149671185",
                        "start": 0,
                        "username": "diana_duke"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388455525482913792",
            "in_reply_to_user_id": "149671185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diana_duke Parque nacional 10 am"
        },
        {
            "author_id": "1254923071619809280",
            "created_at": "2021-05-01T11:29:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388455435825463296"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "413021413",
                        "start": 0,
                        "username": "Ivandlunad"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "149671185",
                        "start": 12,
                        "username": "diana_duke"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388455435825463296",
            "in_reply_to_user_id": "413021413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ivandlunad @diana_duke Parque nacional 10 am"
        },
        {
            "author_id": "820470979",
            "created_at": "2021-05-01T11:24:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388454219724828673"
            ],
            "id": "1388454219724828673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorrida por obras del Parque Municipal https://t.co/iYMmSy0fhj"
        },
        {
            "author_id": "3119721677",
            "created_at": "2021-05-01T10:52:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388446237804933125"
            ],
            "id": "1388446237804933125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/pxmkDN4ebx"
        },
        {
            "author_id": "101348410",
            "created_at": "2021-05-01T10:47:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388444882252013568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "303523835",
                        "start": 0,
                        "username": "castrojr76"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388444882252013568",
            "in_reply_to_user_id": "303523835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@castrojr76 Bem precisamos. Logo mais, n\u00e3o ser\u00e1 um passeio no parque. Nacional motivad\u00edssimo. Sporting a lutar contra a ansiedade. Rivais com vit\u00f3rias mais ou menos seguras... tudo antes de um SLBxFCP. Enfim. Respiremos a tranquilidade de um s\u00e1bado diferente. SL."
        },
        {
            "author_id": "4877061178",
            "created_at": "2021-05-01T10:24:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388439063192088576"
            ],
            "id": "1388439063192088576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/ntOvu3UeR7"
        },
        {
            "author_id": "87930428",
            "created_at": "2021-05-01T10:23:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388439027741827075"
            ],
            "id": "1388439027741827075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/hw5KNdQvbN"
        },
        {
            "author_id": "4180257070",
            "created_at": "2021-05-01T10:16:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388437091571359746"
            ],
            "id": "1388437091571359746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA:\nAmigos/as, camaradas e outros tamb\u00e9m.\nTenham um feliz dia, cuidem-se, adeus.\nEstu\u00e1rio do Sado, \u00e1rea protegida.\nMourisca/Set\u00fabal. https://t.co/UemkJRHCdN"
        },
        {
            "author_id": "332850030",
            "created_at": "2021-05-01T09:30:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388425559152148480"
            ],
            "id": "1388425559152148480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A prefeitura tamb\u00e9m envia projeto de lei para cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o Monumento Natural Pico do Frade."
        },
        {
            "author_id": "332850030",
            "created_at": "2021-05-01T09:26:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388424619951075333"
            ],
            "id": "1388424619951075333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A prefeitura manda projeto de lei para a C\u00e2mara criando a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio Novo, que fica em parte da Ilha Leoc\u00e1dia.\nDe acordo com o que li no projeto parece ser essa \u00e1rea da foto. https://t.co/yWbAfofDcY"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-05-01T08:32:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388411004787245062"
            ],
            "id": "1388411004787245062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 DE OLHO NOS RURALISTAS | \"Fam\u00edlia de cartor\u00e1rios, com bra\u00e7o na C\u00e2mara, desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/s0kQ3IgK9a\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "84948746",
            "created_at": "2021-05-01T07:16:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388391836763500544"
            ],
            "id": "1388391836763500544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de descobrir q eu vo estar do lado da fronteira com a fran\u00e7a e a 2h do parque nacional dos piren\u00e9us. que surreal. comecei a chora dnv"
        },
        {
            "author_id": "138589432",
            "created_at": "2021-05-01T05:51:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388370417220558850"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "636598945",
                        "start": 0,
                        "username": "DaviidRys"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388370417220558850",
            "in_reply_to_user_id": "636598945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaviidRys Parque Nacional 9:00 AM"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-05-01T05:04:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388358712855834625"
            ],
            "id": "1388358712855834625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coca-cola adota Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/cBes0CfKxA\n\nCurta Direitos na Rede: https://t.co/jpTvtaWEIa\n#MoroSuspeitoSim #LulaLivre https://t.co/wNk0nz31Sp"
        },
        {
            "author_id": "911430227003428865",
            "created_at": "2021-05-01T04:31:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388350310230499330"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4238603847",
                        "start": 0,
                        "username": "OCantoOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388350310230499330",
            "in_reply_to_user_id": "4238603847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OCantoOficial La Banda del Parque (Nacional); diferentes representa\u00e7\u00f5es do Pavilh\u00e3o Nacional e a bandeira de Artigas, duas das tr\u00eas bandeiras oficiais do Uruguai \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\ud83d\udcaa https://t.co/zCpH8PaG2R"
        },
        {
            "author_id": "448459001",
            "created_at": "2021-05-01T04:27:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388349211528339457"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "953913708",
                        "start": 0,
                        "username": "migueelblancoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388349211528339457",
            "in_reply_to_user_id": "953913708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@migueelblancoo Parque nacional 10am"
        },
        {
            "author_id": "1362914088720949250",
            "created_at": "2021-05-01T02:17:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388316624042790918"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1119431951314751488",
                        "start": 0,
                        "username": "felipecor99"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388316624042790918",
            "in_reply_to_user_id": "1119431951314751488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipecor99 Parque Nacional, 9:00 AM."
        },
        {
            "author_id": "1117551720882692096",
            "created_at": "2021-05-01T02:00:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388312421379489796"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 0,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388312421379489796",
            "in_reply_to_user_id": "1383828241232797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DelegadoSaraiva n\u00e3o \u00e9 \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "174915025",
            "created_at": "2021-05-01T01:21:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388302617374253062"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1116718171833151489",
                        "start": 0,
                        "username": "vitaomc99"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "22677822",
                        "start": 11,
                        "username": "ClaroBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "17487043",
                        "start": 24,
                        "username": "oi_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388302617374253062",
            "in_reply_to_user_id": "1116718171833151489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitaomc99 @ClaroBrasil @oi_oficial cara, a vivo tem fibra \u00f3tica nas ruas ao lado e n\u00e3o tem aqui, mesmo sendo ao lado do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "35984842",
            "created_at": "2021-05-01T01:06:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388298763001815041"
            ],
            "id": "1388298763001815041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou ao Parque Estadual do Rio Preto. As vantagens de se morar em um para\u00edso. Preparem-se para surra de fotos https://t.co/Gd2G0lfGtd"
        },
        {
            "author_id": "1263457732360900608",
            "created_at": "2021-05-01T00:12:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388285151222849536"
            ],
            "id": "1388285151222849536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMDF apreende tr\u00eas armas na Floresta Nacional https://t.co/cTBjK0OsAF\n#policiamentointeligente #aderivaldocardoso #aderivaldo23 #policiamentocomunitario #policia #pmdf #pm #policiamilitar #policiacivil #segurancapublica #seguranca #gcm #Pc #prf #pf"
        },
        {
            "author_id": "225028808",
            "created_at": "2021-05-01T00:08:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388284160100474883"
            ],
            "id": "1388284160100474883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem planta rara e amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/qthBGErUsa"
        },
        {
            "author_id": "3987222365",
            "created_at": "2021-05-01T00:04:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388283094181064707"
            ],
            "id": "1388283094181064707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMDF apreende tr\u00eas armas na Floresta Nacional https://t.co/GM4DfgYFPE\n#policiamentointeligente #aderivaldocardoso #aderivaldo23 #policiamentocomunitario #policia #pmdf #pm #policiamilitar #policiacivil #segurancapublica #seguranca #gcm #Pc #prf #pf #noticias"
        },
        {
            "author_id": "161145571",
            "created_at": "2021-05-01T00:02:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388282535667507212"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "196716104",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelmeninsouz"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "90676816",
                        "start": 17,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388282535667507212",
            "in_reply_to_user_id": "196716104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelmeninsouz @Atletico Obrigado Rafael, vcs 4R s\u00e3o t\u00e3o importantes como os estudantes do parque municipal que fundaram o Atl\u00e9tico"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2021-04-30T23:51:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388279942090313732"
            ],
            "id": "1388279942090313732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "*Pol\u00edcia identifica garimpo ilegal em reserva extrativista*\n_O garimpo chamado de Fortaleza foi identificado na reserva extrativista do Riozinho do Anfr\u00edsio e uma pista de pouso clandestina foi identificada na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Terra do Meio, em Altamira._\nhttps://t.co/wXSRYMLbeu"
        },
        {
            "author_id": "110284662",
            "created_at": "2021-04-30T23:46:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388278629029879810"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "22914738",
                        "start": 122,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388278629029879810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morte de Jabuti acende alerta para problema de c\u00e3es no Parque Nacional da Tijuca - ((o))eco - https://t.co/gqXKKwG2YM via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "32951105",
            "created_at": "2021-04-30T23:29:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388274354698473478"
            ],
            "id": "1388274354698473478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estar\u00e3o liberados \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica o Parque Municipal Prefeito Paulo Rattes, em Itaipava, o Parque Cremerie e o Parque Natural Municipal Padre Quinha, na Avenida Ipiranga. \n\nhttps://t.co/lq0190CM1Y"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2021-04-30T23:25:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388273287797542913"
            ],
            "id": "1388273287797542913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/dCpilcfdYz"
        },
        {
            "author_id": "1186474096030298113",
            "created_at": "2021-04-30T23:21:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388272274835451910"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "44251759",
                        "start": 0,
                        "username": "diegoemir"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388272274835451910",
            "in_reply_to_user_id": "44251759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diegoemir J\u00e1 n\u00e3o \u00e9 muito acess\u00edvel!! E se privatizar, ou transformar em Parque Nacional controlado pela iniciativa privada a\u00ed mesmo que ser\u00e1 atra\u00e7\u00e3o apenas pra algumas pessoas do mundo! \ud83d\ude25"
        },
        {
            "author_id": "121838254",
            "created_at": "2021-04-30T23:17:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388271438474383360"
            ],
            "id": "1388271438474383360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPDFT consegue paralisar constru\u00e7\u00e3o de escola em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Nova sede do col\u00e9gio Internacional Everest est\u00e1 localizada na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Distrital de Prote\u00e7\u00e3o Integral Ref\u00fagio de Vida Silvestre Gar\u00e7a Branca. https://t.co/7c3mf4fn7j https://t.co/0MuUyutXOG"
        },
        {
            "author_id": "778268374287679488",
            "created_at": "2021-04-30T23:13:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388270366838214659"
            ],
            "id": "1388270366838214659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia identifica garimpo ilegal em reserva\u00a0extrativista https://t.co/Wp4DR1e971"
        },
        {
            "author_id": "1204068106131460096",
            "created_at": "2021-04-30T22:22:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388257529961066496"
            ],
            "id": "1388257529961066496",
            "in_reply_to_user_id": "1314566418357276680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barb_CEC Bom q quando estragar, j\u00e1 posso ir pro parque municipal fazer piquenique, t\u00e1 convidada p\u00f3s Covid"
        },
        {
            "author_id": "33613538",
            "created_at": "2021-04-30T22:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388254335990108167"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388254335990108167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEDRA DO ALTAR - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA https://t.co/gYgfr25LpG via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "76699270",
            "created_at": "2021-04-30T21:45:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388248089161515010"
            ],
            "id": "1388248089161515010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u203c\ud83d\udcb0\u2620 Empresa atende ao chamado do governo Bolsonaro com a promessa de triplicar o or\u00e7amento anual da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) Javari-Buriti, no Amazonas.\n\n#FiqueEmCasaN\u00e3oEmSil\u00eancio #QuarentenaSemTerra\n\nhttps://t.co/r99eMbWgZd"
        },
        {
            "author_id": "188151394",
            "created_at": "2021-04-30T21:42:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388247449756700677"
            ],
            "id": "1388247449756700677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem planta rara e amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\n\nhttps://t.co/Lt78or3YfU"
        },
        {
            "author_id": "523623787",
            "created_at": "2021-04-30T20:56:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388235822021988358"
            ],
            "id": "1388235822021988358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A BELEZA DA GATA! \u2728\n\nVanessa Hudgens pront\u00edssima para o evento de lan\u00e7amento da sua empresa Cali Water, que est\u00e1 acontecendo no Parque Nacional de Joshua Tree, na Calif\u00f3rnia. https://t.co/pTnatsQWrR"
        },
        {
            "author_id": "252252657",
            "created_at": "2021-04-30T20:37:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388231106214965250"
            ],
            "id": "1388231106214965250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adote um parque: Coca-Cola Brasil adotou \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico na Amaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/y0ZTaNt8iw"
        },
        {
            "author_id": "1273308598903418880",
            "created_at": "2021-04-30T20:37:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388231094160531461"
            ],
            "id": "1388231094160531461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adote um parque: Coca-Cola Brasil adotou \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico na Amaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/GB8SyqFZ4Y"
        },
        {
            "author_id": "4482458597",
            "created_at": "2021-04-30T20:37:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388231082101944322"
            ],
            "id": "1388231082101944322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adote um parque: Coca-Cola Brasil adotou \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico na Amaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/SBIEnehOiy"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2021-04-30T20:27:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388228421235380227"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 268,
                        "id": "1358844067912835075",
                        "start": 257,
                        "username": "fpjoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388228421235380227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O Campo de Santana foi o primeiro parque municipal urbano a receber uma composteira de res\u00edduos org\u00e2nicos. \ud83e\udeb4 A iniciativa vai promover a produ\u00e7\u00e3o de adubo de boa qualidade. Esse foi passo inicial, mas a ideia \u00e9 levar o projeto pra outros parques do Rio.\n\n| @fpjoficial https://t.co/FgaydqBWGI"
        },
        {
            "author_id": "1224526659925237760",
            "created_at": "2021-04-30T20:04:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388222723944558597"
            ],
            "id": "1388222723944558597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem uma senhorinha que est\u00e1 tentando atrair um gato a duas horas pra fora do parque municipal e j\u00e1 se tornou atra\u00e7\u00e3o de todo mundo que passa"
        },
        {
            "author_id": "1267646027194130433",
            "created_at": "2021-04-30T19:57:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388221103936614408"
            ],
            "id": "1388221103936614408",
            "in_reply_to_user_id": "80133567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_tkilaan Eu sou de Botucatu, l\u00e1 a gente encontra tbm. Mas igual aqui, entrar no parque nacional, e ver algumas muito antigas..... \u00e9 uma sensa\u00e7\u00e3o \u00fanica!"
        },
        {
            "author_id": "1241132361741406208",
            "created_at": "2021-04-30T19:53:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388219965745082368"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "3307633515",
                        "start": 14,
                        "username": "falconcaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388219965745082368",
            "in_reply_to_user_id": "1259508682607464450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dailyblaine_ @falconcaio Hum... A\u00ed complica kkkkkk dependendo do tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o h\u00e1 leis e permiss\u00f5es para interven\u00e7\u00e3o na unidade diferentes. Mas ok, vc pode restringir as visitas (permitir s\u00f3 pesquisa, por exemplo), realiza an\u00e1lises do solo, ar e \u00e1gua para identificar a necessidade de +"
        },
        {
            "author_id": "358894410",
            "created_at": "2021-04-30T19:43:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388217538522275843"
            ],
            "id": "1388217538522275843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMDF apreende tr\u00eas armas na Floresta Nacional https://t.co/tCCaXm3Xns\n\n#mulhercapitalbrasilia #brasilia #distritofederal #noticias #df #gdf #brasil #internacional #mundo"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2021-04-30T19:43:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388217421949984769"
            ],
            "id": "1388217421949984769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26d4\ufe0fAcidente\n16h43 Rua Curitiba com Rua Vinte e Um de Abril, Centro. Tr\u00e2nsito retido, refletindo na Av. Afonso Pena at\u00e9 na altura do Parque Municipal. Equipe BHTRANS atua no local."
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2021-04-30T19:35:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388215552708169731"
            ],
            "id": "1388215552708169731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMDF apreende tr\u00eas armas na Floresta Nacional\nhttps://t.co/sjyrPcOnHd"
        },
        {
            "author_id": "882214585209696260",
            "created_at": "2021-04-30T19:31:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388214354068320258"
            ],
            "id": "1388214354068320258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem planta rara e amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - https://t.co/WiXHIWCl9B https://t.co/vwdS1sNaZr"
        },
        {
            "author_id": "189545820",
            "created_at": "2021-04-30T19:27:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388213473755205637"
            ],
            "id": "1388213473755205637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia identifica garimpo ilegal em reserva extrativista https://t.co/OHZnxvJPPv https://t.co/gMOPbzQhkE"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2021-04-30T19:22:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388212280010084354"
            ],
            "id": "1388212280010084354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DAS OSTRAS/ Animal foi solto sem ferimentos em seu habitat natural, dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Munic\u00edpio \n\nhttps://t.co/MD2FF8UDkG\n\n#rc24h #riodasostras #meioambiente #cobra #ofatonoato #jornalismo"
        },
        {
            "author_id": "1279121269229858818",
            "created_at": "2021-04-30T18:58:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388206198718087175"
            ],
            "id": "1388206198718087175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA REABRE COM RESTRI\u00c7\u00d5ES A PARTIR DESTE S\u00c1BADO https://t.co/reCKajCR68"
        },
        {
            "author_id": "23241311",
            "created_at": "2021-04-30T18:58:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388206122700574721"
            ],
            "id": "1388206122700574721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa sim, fechar \u00e1reas da orla da pampulha e o parque municipal e abrir bar \u00e9 de uma burrice extrema https://t.co/YtI1lFgpFF"
        },
        {
            "author_id": "236508151",
            "created_at": "2021-04-30T18:57:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388205998654074883"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "821001145359409152",
                        "start": 11,
                        "username": "goura_nataraj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388205998654074883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Deputado @goura_nataraj (PDT) - Presidente da Comiss\u00e3o de Ecologia, Meio Ambiente e Prote\u00e7\u00e3o aos Animais, prop\u00f5e debate remoto sobre o \u201cHist\u00f3rico do Parque Nacional do Igua\u00e7u/ Relev\u00e2ncia para Biodiversidade\" nesta segunda-feira (03), a partir das 19h. https://t.co/hTrULxzwzn"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2021-04-30T18:53:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388204920101289985"
            ],
            "id": "1388204920101289985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitantes devem agendar passeio no site do Parque, que est\u00e1 com capacidade reduzida por causa da pandemia. Decreto Municipal publicado na quinta (29) conta com medidas referentes \u00e0s atividades de lazer, esporte e hospedagem. #G1ZonadaMata\n\nhttps://t.co/6By9HPS4k5"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-04-30T18:31:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388199227449294850"
            ],
            "id": "1388199227449294850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morte de Jabuti acende alerta para problema de c\u00e3es no Parque Nacional da Tijuca - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/L7AptdMidO\n\nCurta Direitos na Rede: https://t.co/jpTvtaWEIa\n#MoroSuspeitoSim #LulaLivre https://t.co/L8F0ZAM7KS"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-04-30T18:20:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388196461058330635"
            ],
            "id": "1388196461058330635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O #garimpo ilegal foi identificado na Reserva Extrativista do Riozinho do Anfr\u00edsio e uma pista de pouso clandestina foi identificada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Terra do Meio. #ForaGarimpo\n\nhttps://t.co/mKACrxg9Ca"
        },
        {
            "author_id": "1331284926877077506",
            "created_at": "2021-04-30T18:06:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388192928644927491"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "47c309670e5d2331"
            },
            "id": "1388192928644927491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e do nada me bate uma vontade de ta em BH curtindo o dia bem suave no parque municipal sentado na grama em frente o lago \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-04-30T18:02:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388192072423952384"
            ],
            "id": "1388192072423952384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 DE OLHO NOS RURALISTAS | \"Fam\u00edlia de cartor\u00e1rios, com bra\u00e7o na C\u00e2mara, desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/s0kQ3IgK9a\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "1065284497971847168",
            "created_at": "2021-04-30T17:55:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388190351949799430"
            ],
            "id": "1388190351949799430",
            "in_reply_to_user_id": "1065284497971847168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia mais em: https://t.co/A6cpHvMx3x"
        },
        {
            "author_id": "1264337248830533638",
            "created_at": "2021-04-30T17:32:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388184520097255428"
            ],
            "id": "1388184520097255428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/1IjBtSDuIv"
        },
        {
            "author_id": "1264337248830533638",
            "created_at": "2021-04-30T17:24:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388182424329281538"
            ],
            "id": "1388182424329281538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/mWgxoTHACn"
        },
        {
            "author_id": "1264337248830533638",
            "created_at": "2021-04-30T17:21:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388181849491578881"
            ],
            "id": "1388181849491578881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/SBohH97KOx"
        },
        {
            "author_id": "1276626394748006403",
            "created_at": "2021-04-30T16:58:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388176065592533001"
            ],
            "id": "1388176065592533001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Eis aqui a buc\u00f3lica VILARUR...*\n\n*APA de MASSAMBABA.*\n*Parque Estadual da Costa do Sol  - PECS.*\n\n*Saquarema/RJ.*\n*Lugar de ser feliz... e amar!*\n\u2618\ufe0f https://t.co/7nR1DJhWfe"
        },
        {
            "author_id": "1279467974752075776",
            "created_at": "2021-04-30T16:58:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388175906074730506"
            ],
            "id": "1388175906074730506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exemplo para a Trans-Amaz\u00f4nica e \u00e1reas de Preserva\u00e7\u00e3o ambiental . Floresta Karri no Parque Nacional Greater Beedelup, Austr\u00e1lia Ocidental. https://t.co/6mxKuOabtG"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-04-30T16:57:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388175635944812544"
            ],
            "id": "1388175635944812544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "# Rastreando o pato-mergulh\u00e3o, pesquisadores toparam com outra ave rara e amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, o pica-pau-do-parna\u00edba. Foram os primeiros registros cient\u00edficos na Chapada dos Veadeiros e numa reserva em Goi\u00e1s, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pouso Alto. O encontro (foto) foi \u00e0s https://t.co/duE8kRUCKo"
        },
        {
            "author_id": "365660929",
            "created_at": "2021-04-30T16:54:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388174941384740876"
            ],
            "id": "1388174941384740876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/CmHxtLtWAz https://t.co/0dJVMJytJj"
        },
        {
            "author_id": "1065284497971847168",
            "created_at": "2021-04-30T16:48:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388173422279204873"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "193003734",
                        "start": 95,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388173422279204873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Coca-Cola atende Bolsonaro e adota Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM. \n\nProtocolo assinado junto ao @mmeioambiente pode permitir que a empresa receba contrapartidas como o uso de terras protegidas.\n\n\ud83d\udcf2Leia: https://t.co/mXdrV86j74\n\n#CocaCola\u00c9Bolsonaro #N\u00e3oAdoteUmParque #ForaSalles https://t.co/7FYOujg4bq"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2021-04-30T16:31:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388169032675872773"
            ],
            "id": "1388169032675872773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O estudo que resultou nessa descoberta recebeu apoio da Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o de Santa Catarina (Fapesc) #scc10 https://t.co/YdTnkfl15X"
        },
        {
            "author_id": "940698036375867392",
            "created_at": "2021-04-30T16:25:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388167678330904580"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "171667875",
                        "start": 45,
                        "username": "Visit_CostaRica"
                    },
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "2172986748",
                        "start": 259,
                        "username": "davidmrule"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388167678330904580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional Vulc\u00e3o Tenorio, na @Visit_CostaRica est\u00e1 o #RioCeleste. O nome \u00e9 devido rea\u00e7\u00f5es qu\u00edmicas causadas pelas misturas de gases do vulc\u00e3o nas \u00e1guas, a colora\u00e7\u00e3o azul turquesa toma conta e faz a festas dos visitantes.\n#LugaresPeloMundo \ud83c\udf0e\n\ud83d\udcf8 @davidmrule https://t.co/7tRkGErCiq"
        },
        {
            "author_id": "46532497",
            "created_at": "2021-04-30T16:24:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388167391499235330"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388167391499235330",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma \nFirme Ministro.Te amamos.DEUS o proteja.\nGrupo Coca-Cola adota unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas https://t.co/eCOEVJMhln"
        },
        {
            "author_id": "1065284497971847168",
            "created_at": "2021-04-30T16:22:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388166779684495363"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "255537739",
                        "start": 0,
                        "username": "CocaCola_Br"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "193003734",
                        "start": 98,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388166779684495363",
            "in_reply_to_user_id": "255537739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CocaCola_Br atende Bolsonaro e adota Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM. \n\nProtocolo assinado junto ao @mmeioambiente pode permitir que a empresa receba contrapartidas como o uso de terras protegidas\n\n\ud83d\udcf2Leia: https://t.co/mXdrV86j74\n\n#CocaCola\u00c9Bolsonaro #N\u00e3oAdoteUmParque #ForaSalles https://t.co/yw6WsHIb4V"
        },
        {
            "author_id": "1258067436068315136",
            "created_at": "2021-04-30T16:10:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388163861849706500"
            ],
            "id": "1388163861849706500",
            "in_reply_to_user_id": "1258067436068315136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa foi fundada em Stuttgart, em 2008, e ap\u00f3ia projetos na Tail\u00e2ndia. O compromisso da WWF j\u00e1 est\u00e1 dando frutos. \"Gra\u00e7as ao apoio da 'Elefant Stuttgart', a WWF, juntamente com o parque nacional, pode refor\u00e7ar as medidas de prote\u00e7\u00e3o para os elefantes asi\u00e1ticos.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1148643227123298304",
            "created_at": "2021-04-30T16:05:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388162693950017536"
            ],
            "id": "1388162693950017536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEconomia Pol\u00edtica da Ca\u00e7a Furtiva \u2013 Estudos de Caso: Parque Nacional do Limpopo e Reserva Nacional do Niassa\u201d\n\nLink do relat\u00f3rio:https://t.co/JIRb1iLUgD\n\n #relat\u00f3rio #Ca\u00e7aFurtiva #ParqueNacional #Limpopo  #ReservaNacionaldoNiassa #CDD https://t.co/0F7Q0yl0Kg"
        },
        {
            "author_id": "1351219280088588298",
            "created_at": "2021-04-30T15:56:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388160364701958150"
            ],
            "id": "1388160364701958150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal abre consulta p\u00fablica para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/xNkoMqGbNh"
        },
        {
            "author_id": "1290240776505634816",
            "created_at": "2021-04-30T15:56:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388160358246871041"
            ],
            "id": "1388160358246871041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Gericino Mendanha https://t.co/MZfFC1QI4D"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-04-30T15:24:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388152234018541581"
            ],
            "id": "1388152234018541581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gato Maracaj\u00e1 e gato do mato pequeno s\u00e3o flagrados em Reserva Biol\u00f3gica de Araras; On\u00e7a parda foi flagrada cinco vezes em 2021 \nLeia mais em #tribunadepetropolis https://t.co/iYkxUL3AWw"
        },
        {
            "author_id": "1380199518377893891",
            "created_at": "2021-04-30T15:12:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388149221652578310"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1022777288474222593",
                        "start": 0,
                        "username": "dplouro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388149221652578310",
            "in_reply_to_user_id": "1022777288474222593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dplouro A recusa \u00e9 \"\u00e1rea protegida\". Se recusam a constru\u00e7\u00e3o de um novo cemit\u00e9rio ent\u00e3o existe duas possibilidade crema\u00e7\u00e3o e enterrar os mortos de p\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "1373006581483339780",
            "created_at": "2021-04-30T14:52:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388144191482511370"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "10228272",
                        "start": 66,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388144191482511370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Serra da Capivara. https://t.co/skYVJV4CKs via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "19186375",
            "created_at": "2021-04-30T14:50:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388143628145549315"
            ],
            "id": "1388143628145549315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual das dunas do Coc\u00f3 com a parte inserida dentro do territ\u00f3rio da Comunidade Boca da Barra \u00e9 lindo! https://t.co/0ino0bZ9hF"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2021-04-30T14:48:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388143165769756675"
            ],
            "id": "1388143165769756675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem planta rara e amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. O estudo que resultou nessa descoberta recebeu apoio da Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa e Inova\u00e7\u00e3o de Santa Catarina (Fapesc). \n\nhttps://t.co/kjPaV2HVn5"
        },
        {
            "author_id": "1190977365251375106",
            "created_at": "2021-04-30T14:42:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388141749428703234"
            ],
            "id": "1388141749428703234",
            "in_reply_to_user_id": "1190977365251375106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando que grande parte de Fernando de Noronha \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e mesmo assim rolou isso:\n\nBolsonaro comemora libera\u00e7\u00e3o de pesca de sardinha em Noronha, a\u00e7\u00e3o que preocupa ambientalistas...\n https://t.co/lTGPzFGpKZ"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2021-04-30T14:34:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388139789782761475"
            ],
            "id": "1388139789782761475",
            "in_reply_to_user_id": "1026517675915333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de ocorrer apenas em duas localidades, nos munic\u00edpios Erv\u00e1lia e Miradouro, na Parque Estadual Serra do Brigadeiro, em Minas Gerais, o sapinho-pingo-de-ouro \u00e9 abundante nesses locais, que se encontram dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2685083360",
            "created_at": "2021-04-30T14:32:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388139280627810308"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "255537739",
                        "start": 0,
                        "username": "CocaCola_Br"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "3362476599",
                        "start": 218,
                        "username": "InescOficial"
                    },
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "1065284497971847168",
                        "start": 232,
                        "username": "CartaDeBelem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388139280627810308",
            "in_reply_to_user_id": "255537739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CocaCola_Br atende ao chamado do governo Bolsonaro e adota Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas. N\u00e3o apoie empresas que querem acabar com as UCs no Brasil. #CocaCola\u00c9Bolsonaro #N\u00e3oAdoteUmParque #EmpresaseDH #ForaSalles @InescOficial @CartaDeBelem Leia + https://t.co/dLUNWdMZq1 https://t.co/cwraEGgcsL"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2021-04-30T14:20:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388136232971014155"
            ],
            "id": "1388136232971014155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores descobrem planta rara e amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de S\u00e3o\u00a0Joaquim https://t.co/5FmTZjJOOD"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-04-30T14:14:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388134662405505029"
            ],
            "id": "1388134662405505029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDados bateram certinho\u201d, disse Ricardo Salles, mas investiga\u00e7\u00e3o sobre madeira apreendida na Amaz\u00f4nia revela irregularidades inquestion\u00e1veis https://t.co/X64r09kz6R  Esp\u00e9cies n\u00e3o correspondem \u00e0s descritas na documenta\u00e7\u00e3o florestal e foram retiradas de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/ANaYFNUsy6"
        },
        {
            "author_id": "79246468",
            "created_at": "2021-04-30T14:07:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388132905898156035"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "96180599",
                        "start": 26,
                        "username": "marciombittar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388132905898156035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao nobre senador @marciombittar, que mais uma vez fugiu do debate sobre a cat\u00e1strofe socioambiental que ele tem articulado, para criar uma estrada que corta o Parque Nacional da Serra do Divisor ao meio. \n\n O PNSD \u00e9 considerado o lugar mais biodiverso da Amaz\u00f4nia \ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2021-04-30T14:00:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388131197893611526"
            ],
            "id": "1388131197893611526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 aberto:\n\nhttps://t.co/7eiIAMBQPO"
        },
        {
            "author_id": "1332302716891226113",
            "created_at": "2021-04-30T13:57:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388130359720697856"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "74842999",
                        "start": 0,
                        "username": "Imazon"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "35568011",
                        "start": 8,
                        "username": "brenda_brito"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 22,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388130359720697856",
            "in_reply_to_user_id": "1332302716891226113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Imazon @brenda_brito @elpais_brasil Parab\u00e9ns para Brenda e o Imazon pelas an\u00e1lises que mostram que sem um debate agroambiental vinculado a defesa das florestas e unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o resolveremos nossos problemas"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-04-30T13:50:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388128510812827650"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "64257256",
                        "start": 218,
                        "username": "brasildefato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388128510812827650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As \u00faltimas medidas de Bolsonaro contra o meio ambiente envolvem corte 4 milh\u00f5es em verba para a Funai, corte de R$ 19,4 milh\u00f5es da verba do Ibama e concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u para a iniciativa privada. via @brasildefato\n\nhttps://t.co/JpWnt1kSpY"
        },
        {
            "author_id": "1249364123802120194",
            "created_at": "2021-04-30T13:41:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388126357272596480"
            ],
            "id": "1388126357272596480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O livro \"Colorindo os campos rupestres\" \u00e9 fruto de um projeto de conserva\u00e7\u00e3o e pesquisa no Parque Estadual Serra Negra, em Minas Gerais, e ser\u00e1 distribu\u00eddo gratuitamente em escolas e online.\"\n\nPOR DUDA MENEGASSI\n\nhttps://t.co/BK58Gs8els"
        },
        {
            "author_id": "1126991054207692801",
            "created_at": "2021-04-30T13:31:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388123894880501762"
            ],
            "id": "1388123894880501762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 amigos agora \u00e9 oficial\n\nMeu pai vai ser chefe do Parque Nacional da Chapada Diamantina\n\nPartiu Bahia nas feriaxxxxxxxxxxx"
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2021-04-30T13:10:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388118676331802624"
            ],
            "id": "1388118676331802624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 129,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ap\u00f3s quase dois meses fechado para visita\u00e7\u00e3o,\u00a0o Parque Estadual do Ibitipoca volta a receber turistas a partir de amanh\u00e3. A reabertura ser\u00e1 feita com 50% da capacidade, permitindo 500 visitantes por dia, que dever\u00e3o realizar agendamento pr\u00e9vio pelo\u00a0site do parque. https://t.co/XiRz0VINfN"
        },
        {
            "author_id": "209782044",
            "created_at": "2021-04-30T12:48:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388113142098583552"
            ],
            "id": "1388113142098583552",
            "in_reply_to_user_id": "209782044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea. De acordo com o Minist\u00e9rio P\u00fablico, eles teriam modificado mapas elaborados pela Universidade de S\u00e3o Paulo, alterado minuta do decreto do plano de manejo e promovido persegui\u00e7\u00e3o a funcion\u00e1rios da Funda\u00e7\u00e3o Florestal,"
        },
        {
            "author_id": "1188564699966836741",
            "created_at": "2021-04-30T12:47:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388112897373577220"
            ],
            "id": "1388112897373577220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udc3e\ud83c\udf3f\ud83d\udc3eO #animal estava dentro dos limites da #Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#Brasil\nhttps://t.co/BkEReRO2lE"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-30T12:40:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388111096901513219"
            ],
            "id": "1388111096901513219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pica-pau-verde-barrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/5ebpgrZYxx"
        },
        {
            "author_id": "976833110636748800",
            "created_at": "2021-04-30T12:08:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388102954788478979"
            ],
            "id": "1388102954788478979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foi a sexta on\u00e7a-parda fotografada neste ano na Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras, em Petr\u00f3polis. Animal \u00e9 amea\u00e7ado pela expans\u00e3o humana: https://t.co/44X7h2xaJz #diariodoporto #sustentabilidade #meioambiente #fauna #araras #petropolis #riodejaneiro #oncaparda"
        },
        {
            "author_id": "66686250",
            "created_at": "2021-04-30T12:01:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388101188466454531"
            ],
            "id": "1388101188466454531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Museu da Natureza deve ser a \u00faltima grande contribui\u00e7\u00e3o de Ni\u00e8de Guidon para o Parque Nacional da Serra da Capivara, unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada no sul do Piau\u00ed em 1979 que abrange cerca de 130 mil hectares.\n\nhttps://t.co/csSaLVOWYE https://t.co/0cxeM4dY7X"
        },
        {
            "author_id": "14574786",
            "created_at": "2021-04-30T11:54:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388099469019856902"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "48298703",
                        "start": 106,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1020005046560444419",
                        "start": 121,
                        "username": "CavaliereRJ"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "2670415838",
                        "start": 158,
                        "username": "pvrjoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388099469019856902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Parque do Penhasco Dois Irm\u00e3os agora \u00e9 oficialmente o Parque Municipal Natural Alfredo Sirkis! Obrigado @eduardopaes e @CavaliereRJ ! Sirkis Presente! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a @pvrjoficial https://t.co/UpcyW25VMx"
        },
        {
            "author_id": "137408417",
            "created_at": "2021-04-30T11:44:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388096859122634753"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54401398,
                        -23.45730858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1388096859122634753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 #parquemunicipaljosehettefleisch \ud83d\udc08 #guarulhoscity \ud83c\udfde\ufe0f em Parque Municipal Jos\u00e9 Hettefleis https://t.co/yTKI4sWJux"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-04-30T11:40:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388096038775316483"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1388096038775316483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/vOH322f7YF"
        },
        {
            "author_id": "137408417",
            "created_at": "2021-04-30T11:40:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388095796676005890"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54401398,
                        -23.45730858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1388095796676005890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f #parquemunicipaljosehettefleisch \ud83c\udf33 #salveanatureza\ud83c\udf33\ud83e\udd9c @omelhordeguarulhos \ud83c\udf3f em Parque Municipal Jos\u00e9 Hettefleis https://t.co/LfTtxxPNsr"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-30T11:35:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388094557154205699"
            ],
            "id": "1388094557154205699",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-30T11:35:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388094556177006595"
            ],
            "id": "1388094556177006595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 22 de abril de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 que somaram 0,23 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "79246468",
            "created_at": "2021-04-30T11:35:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388094539689234434"
            ],
            "id": "1388094539689234434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u2757\ufe0fAlerta\u2757\ufe0f\n\nM\u00e1rcio Bittar estar\u00e1  na r\u00e1dio CBN 8h30min, falando do Parque Nacional da Serra do Divisor. \n\nFa\u00e7a perguntas sobre o projeto de lei para mudar a categoria do parque em APA (PL 6024/2019) e a estrada que cortar\u00e1 a Serra do Divisor ao meio.\nLink: https://t.co/MUm6jSnb20 https://t.co/FcZucUAuFz"
        },
        {
            "author_id": "4724620109",
            "created_at": "2021-04-30T11:11:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388088523564195840"
            ],
            "id": "1388088523564195840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia\ud83c\udf1e em Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/jUmvzLqwmn"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2021-04-30T11:05:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388087145345257472"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "58951368",
                        "start": 184,
                        "username": "monicabergamo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388087145345257472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "O senador Ciro Nogueira (PP-PI) encontrou-se em SP com banqueiros (Ita\u00fa, Bradesco, BTG), varejistas e industriais para \"tranquiliz\u00e1-los\" sobre CPI risco de queda de Bolsonaro, informa @monicabergamo.\n\nQuem \u00e9 ele, o que representa? Relembremos.\n\nhttps://t.co/uwRcLt21N0"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-04-30T11:01:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388086072874258441"
            ],
            "id": "1388086072874258441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Parque! Parque Estadual do Rio Vermelho! #paerve https://t.co/yLJGMlhO9b"
        },
        {
            "author_id": "1372556523277320192",
            "created_at": "2021-04-30T10:49:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388083070377631749"
            ],
            "id": "1388083070377631749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra da Baitaca, em Quatro Barras,  vai abrir para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica apenas no per\u00edodo da tarde neste s\u00e1bado (01). A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o fica fechada no per\u00edodo da manh\u00e3 para a tradicional celebra\u00e7\u00e3o da Missa da Paz.\nhttps://t.co/wyBMRe2Kfl"
        },
        {
            "author_id": "96630904",
            "created_at": "2021-04-30T10:39:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388080578751254528"
            ],
            "id": "1388080578751254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara celebra hoje 62 anos\n\nhttps://t.co/XM5VlpMRKN https://t.co/8qrA3TJ1Oa"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-04-30T10:22:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388076199923048449"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 0,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1388076199923048449",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "@ICMBio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais no site do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente: https://t.co/rnJrBJRcCj"
        },
        {
            "author_id": "1485256884",
            "created_at": "2021-04-30T09:15:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388059452641841157"
            ],
            "id": "1388059452641841157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime na Floresta Nacional. https://t.co/9bYybGTqLG"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-04-30T08:41:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388050838778748928"
            ],
            "id": "1388050838778748928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior express\u00e3o de ecoturismo do Estado, o Parque Nacional da Serra de Itabaiana possui v\u00e1rias trilhas que levam os visitantes para cachoeiras, riachos, po\u00e7os de \u00e1gua cristalina e penhascos, apresen\u2026 #turismo\nhttps://t.co/HWwQ9xAGw6"
        },
        {
            "author_id": "36680538",
            "created_at": "2021-04-30T08:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388040424938430466"
            ],
            "id": "1388040424938430466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica\u00e7\u00e3o de edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela est\u00e1 prevista para maio | Pioneiro - \u00c1rea de preserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 administrada pela iniciativa privada por 30 anos https://t.co/5XYBybZRVf"
        },
        {
            "author_id": "723205020397776897",
            "created_at": "2021-04-30T07:31:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1388033235935010818"
            ],
            "id": "1388033235935010818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta \u00faltima quarta-feira (28), a Coca-Cola Brasil assinou um protocolo para ado\u00e7\u00e3o da 8\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o do programa \u2018Adote um Parque\u2019, do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente.\n\nA regi\u00e3o adotada possui 13.177 hectares e trata-se de \u00c1rea de Relevante Inter\u2026 https://t.co/5Qi6tgSNIm"
        },
        {
            "author_id": "920393564504444935",
            "created_at": "2021-04-30T05:10:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387997761891667974"
            ],
            "id": "1387997761891667974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subir o parque nacional da Tijuca e depois descer direto pra praia de S\u00e3o Conrado"
        },
        {
            "author_id": "2698247688",
            "created_at": "2021-04-30T03:56:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387979187789697025"
            ],
            "id": "1387979187789697025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Blz bro tu fica no parque municipal e eu na ufersa, fecho?\" https://t.co/k4Ly8ANnNd"
        },
        {
            "author_id": "4871903020",
            "created_at": "2021-04-30T03:51:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387977760845479938"
            ],
            "id": "1387977760845479938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa prova me lembra um brinquedo que fui certa vez no parque municipal. Quando acabou eu tive que sair correndo para alimentar os peixes do laguinho ao lado rs"
        },
        {
            "author_id": "71866028",
            "created_at": "2021-04-30T03:43:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387975899048398850"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.0325257,
                        -9.8929042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49509af661e0f023"
            },
            "id": "1387975899048398850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Canudos - Bahia\ud83c\udf35\n@flavioleandrooficial \n\n#AntonioConselheiro\n#Sert\u00e3o\n#OProjeto\u00c9Bom\u26a1\ufe0f em Paque Estadual de Canudos https://t.co/Uh3iQN4OnZ"
        },
        {
            "author_id": "1023944107826262017",
            "created_at": "2021-04-30T03:22:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387970492338946051"
            ],
            "id": "1387970492338946051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tbm teria vomitado, uma vez fui no parque municipal em bh e VI o brinquedo rodando vomitei insta"
        },
        {
            "author_id": "1021075056187887622",
            "created_at": "2021-04-30T03:06:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387966646787137543"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "886558704581181440",
                        "start": 0,
                        "username": "bonanata_edgard"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "3875797341",
                        "start": 17,
                        "username": "renovamidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387966646787137543",
            "in_reply_to_user_id": "886558704581181440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bonanata_edgard @RenovaMidia N\u00e3o tem nada particular. \u00c9 um parque nacional. V\u00e1 se informar."
        },
        {
            "author_id": "24265688",
            "created_at": "2021-04-30T02:57:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387964301877592068"
            ],
            "id": "1387964301877592068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saporra roda rapid\u00e3o... me lembrou daquele brinquedo que tinha no Parque Municipal (?) de BH... que a menina saiu voando...  #BBB21"
        },
        {
            "author_id": "1017223162503757832",
            "created_at": "2021-04-30T01:54:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387948338243330052"
            ],
            "id": "1387948338243330052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/CDIMj0Qadn"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2021-04-30T01:35:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387943625657573382"
            ],
            "id": "1387943625657573382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na regi\u00e3o as unidades de conserva\u00e7\u00e3o, fundamentais para os mananciais, al\u00e9m de biodiversidade e outros servi\u00e7os ecossist\u00eamicos, est\u00e3o sob pesado ataque: Parque Nacional dos Campos Gerais e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana. https://t.co/9iNysSnGcW"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2021-04-30T01:30:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387942352875044870"
            ],
            "id": "1387942352875044870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica fechada no per\u00edodo da manh\u00e3 para a tradicional celebra\u00e7\u00e3o da Missa da Paz. https://t.co/R3CE6Ia1Be"
        },
        {
            "author_id": "1277091732245622786",
            "created_at": "2021-04-30T00:13:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387922962976813058"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1072208406914699269",
                        "start": 0,
                        "username": "_renaum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387922962976813058",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_renaum iti olha a imigrantes ai\n\u00e9 uma estrada com vis\u00e3o maravilhosa e que passa literalmente dentro de uma area protegida...as vzs \u00e9 bizarro imaginar que todos os dias pessoas v\u00e3o e voltam do trabalho passando nela, rs e ainda tem a quest\u00e3o de moradias no entorno. https://t.co/NprWrxkJjT"
        },
        {
            "author_id": "1264337248830533638",
            "created_at": "2021-04-29T23:58:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387919151021412356"
            ],
            "id": "1387919151021412356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/lD7ApZwSkN"
        },
        {
            "author_id": "1337246449",
            "created_at": "2021-04-29T23:56:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387918663139872769"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35837,
                        -23.53354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d64a07b674e4eb4"
            },
            "id": "1387918663139872769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Nosso Recanto https://t.co/TNkCigfhBs"
        },
        {
            "author_id": "733406589558755328",
            "created_at": "2021-04-29T23:49:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387917104297484290"
            ],
            "id": "1387917104297484290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Literalmente perdido no Parque Nacional Serra da Gandarela. https://t.co/xEcsJCkRyk"
        },
        {
            "author_id": "1162809199870521345",
            "created_at": "2021-04-29T23:43:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387915551226437633"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "40878069",
                        "start": 0,
                        "username": "zeliaduncan"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1262772931647676422",
                        "start": 13,
                        "username": "carloseduper"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387915551226437633",
            "in_reply_to_user_id": "40878069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zeliaduncan @carloseduper E teve processo por aqui. Condenado em primeira inst\u00e2ncia, absolvido na segunda (nesta, j\u00e1 como Ministro do Meio Ambiente).\nParece que beneficiou empres\u00e1rios fraudando plano de manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da v\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\nCom essa ficha, est\u00e1 no governo certo."
        },
        {
            "author_id": "1235202336521322497",
            "created_at": "2021-04-29T23:43:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387915399660982272"
            ],
            "id": "1387915399660982272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos meus sonhos \u00e9 conhecer a Chapada Diamantina \nJ\u00e1 realizei um, que foi conhecer o Parque Nacional Serra da Capivara \nAs rochas falam e eu amo ouvi-las"
        },
        {
            "author_id": "2408152135",
            "created_at": "2021-04-29T23:37:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387913907591950336"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2312991740",
                        "start": 13,
                        "username": "gabriellourenc0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387913907591950336",
            "in_reply_to_user_id": "798348994573402112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@teddybrickz @gabriellourenc0 foi de dia amiga foi otimo me senti no seio de minas .....na proxima vez q eu voltar quero fazer isso no parque municipal vamos mor https://t.co/XNMuepkZmn"
        },
        {
            "author_id": "3439162395",
            "created_at": "2021-04-29T23:22:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387910160232951808"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1387910160232951808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m de uma CACHOEIRA no PARQUE MUNICIPAL em BH t\u00ednhamos uma PISCINA NATURAL provida pelas \u00e1guas do c\u00f3rrego acaba mundo/ rio arrudas\n\nVoc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o disso? Tem no\u00e7\u00e3o de que a gente soterrou a nossa hist\u00f3ria? Nossos rios? A gente tem mais \u00e9 que se foder mesmo https://t.co/yzt5eq1p2m"
        },
        {
            "author_id": "31002568",
            "created_at": "2021-04-29T23:20:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387909655419031559"
            ],
            "id": "1387909655419031559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando agora o document\u00e1rio \"Ni\u00e8de\"\nna\u00a0 nova temporada do festival \u201c\u00c9 Tudo Verdade\u201d, no Canal Brasil. Gravado no\nParque Nacional Serra da Capivara, o filme mostra a trajet\u00f3ria da arque\u00f3loga, que foi respons\u00e1vel pelas pesquisas que revelaram tesouros arqueol\u00f3gicos no Piau\u00ed https://t.co/jUDsv6FOXG"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2021-04-29T23:10:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387907108427997184"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1387907108427997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/RanNgXFeqC"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-04-29T23:04:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387905561543561217"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 59,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387905561543561217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 110,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "\ud83c\udfde\u2795 ECOTURISMO \n\nFloresta Nacional de Ipanema reaberta pelo @ICMBio! A reabertura da floresta, famosa por seu patrim\u00f4nio hist\u00f3rico, incantiva atividades ao ar livre, contribuindo com a sa\u00fade e bem-estar dos visitantes. \u00c9 #AmbientalismoDeResultado https://t.co/Lax6r7Z56E"
        },
        {
            "author_id": "89280550",
            "created_at": "2021-04-29T22:56:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387903673800474628"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "40878069",
                        "start": 0,
                        "username": "zeliaduncan"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "181398242",
                        "start": 13,
                        "username": "ingridmirela"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387903673800474628",
            "in_reply_to_user_id": "40878069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zeliaduncan @ingridmirela Foi condenado criminalmente por ter alterado mapas de zoneamento da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental V\u00e1rzea do Tiet\u00ea/SP. Tamb\u00e9m alterou uma minuta do decreto do plano de manejo da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, com objetivo de favorecer mineradores. Esse curr\u00edculo era o q Bolsonaro procurava."
        },
        {
            "author_id": "1137981144",
            "created_at": "2021-04-29T22:52:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387902550834352129"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1387902550834352129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de fazer uma trilha. em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/oMaGGrSIzV"
        },
        {
            "author_id": "134183330",
            "created_at": "2021-04-29T22:13:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387892807348756481"
            ],
            "id": "1387892807348756481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds parque estadual do rio doce"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-04-29T21:27:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387881123984912390"
            ],
            "id": "1387881123984912390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Surpreenda-se com uma paisagem de sonho como a do Parque Nacional da Grande Bacia, aqui voc\u00ea poder\u00e1 descobrir a magia de cada esta\u00e7\u00e3o do ano e ter aventuras ilimitadas.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada #Natureza\nPc: fragatafilms https://t.co/OHjvTxmXzG"
        },
        {
            "author_id": "198638578",
            "created_at": "2021-04-29T21:26:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387881074634670080"
            ],
            "id": "1387881074634670080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dendrophryniscus organensis, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis, RJ\nSapinho s\u00f3 encontrado nas partes altas da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Esp\u00e9cies deste g\u00eanero geralmente vivem em brom\u00e9lias, embora exista pouca informa\u00e7\u00e3o sobre esta esp\u00e9cie em particular. #HerpetologiadeAaZ https://t.co/Mu9HY09F0w https://t.co/ejYjvKgRFE"
        },
        {
            "author_id": "878498017309011968",
            "created_at": "2021-04-29T20:43:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387870110744989699"
            ],
            "id": "1387870110744989699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sempre fico pensando pq os estados n\u00e3o pegam um lugar onde as fronteiras se encontram e fazem um parque nacional / reserva ambiental que todos est\u00e3o inclusos e tals (sei l\u00e1 se j\u00e1 existe isso n\u00e3o pesquisei nada s\u00f3 quero falar) a\u00ed da pra dividir gastos e sei l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1100626270155653120",
            "created_at": "2021-04-29T20:39:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387869261004255237"
            ],
            "id": "1387869261004255237",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1137,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 115
            },
            "text": "Na contram\u00e3o do desmatamento. Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, no interior do estado do Rio De Janeiro. Conseguiu aumentar a cobertura vegetal.\n\n1985 - 2020 https://t.co/CTSk7D6wwJ"
        },
        {
            "author_id": "51882661",
            "created_at": "2021-04-29T20:13:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387862606451511303"
            ],
            "id": "1387862606451511303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia, Guaratuba! \ud83d\ude01 Na comemora\u00e7\u00e3o de 250 anos do munic\u00edpio, o governador Ratinho Junior inaugurou, nesta quinta-feira, tr\u00eas importantes obras: a revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal, o Centro de Atendimento \u00e0 Inf\u00e2ncia e \u00e0 Adolesc\u00eancia e o Centro de Eventos de Guaratuba. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/Mv9mmkOgP3"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-04-29T20:11:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387862119597625344"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "17871562",
                        "start": 27,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387862119597625344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Agora, #AoVivo no canal do @socioambiental no Youtube,  bate papo sobre os 60 anos do Parque Nacional do Xingu, uma refer\u00eancia hist\u00f3rica dos direitos ind\u00edgenas no Brasil. https://t.co/ZlC3DYIQh6\n\n#povosind\u00edgenas #demarca\u00e7\u00e3oJ\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-04-29T19:43:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387855170835468292"
            ],
            "id": "1387855170835468292",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MPF apurou que pr\u00e1ticas religiosas estavam sendo promovidas dentro da Reserva ap\u00f3s a divulga\u00e7\u00e3o de um relat\u00f3rio de fiscaliza\u00e7\u00e3o do ICMBio. Como a Rebio do Tingu\u00e1 \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, n\u00e3o \u00e9 permitida a presen\u00e7a de pessoas sem autoriza\u00e7\u00e3o na \u00e1rea"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-04-29T19:43:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387855051998257153"
            ],
            "id": "1387855051998257153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "ICMBio e Cedae ter\u00e3o que tomar medidas para cessar peregrina\u00e7\u00f5es religiosas no interior da Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) do Tingu\u00e1 (RJ)\nhttps://t.co/VyyKtNBzJj https://t.co/uc6uMJAgc9"
        },
        {
            "author_id": "18901546",
            "created_at": "2021-04-29T19:02:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387844758165413890"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "30736008",
                        "start": 0,
                        "username": "poetanovelorio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387844758165413890",
            "in_reply_to_user_id": "30736008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@poetanovelorio eu tenho um desse! \nt\u00e1 entregue pro estado j\u00e1 \ud83d\ude39\nvalia somente d\u00edvida de milhares de iptu &amp; \u00e9 \u00e1rea protegida kkk"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2021-04-29T18:38:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387838837104201732"
            ],
            "id": "1387838837104201732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc06Segundo maior felino do Brasil, on\u00e7a parda \u00e9 flagrada em Petr\u00f3polis\ud83d\udc06\nRegistro raro foi feito na Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras; a esp\u00e9cie est\u00e1 amea\u00e7ada pelo avan\u00e7o da a\u00e7\u00e3o humana no habitat onde vive\nhttps://t.co/48VtEAIJ59"
        },
        {
            "author_id": "376387713",
            "created_at": "2021-04-29T18:35:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387838002936926213"
            ],
            "id": "1387838002936926213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da Alesc aprovou realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias p\u00fablicas para tratar do rompimento da barragem da Casan na Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o, em Florian\u00f3polis, e de quest\u00f5es relacionadas \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra em Itaja\u00ed. https://t.co/aAEBzHozGG"
        },
        {
            "author_id": "137408417",
            "created_at": "2021-04-29T18:18:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387833582505189379"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54401398,
                        -23.45730858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1387833582505189379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc08 #parquemunicipaljosehettefleisch \ud83c\udf33 @omelhordeguarulhos \ud83d\udc08 #guarulhoscity \ud83c\udf3f #salveanatureza \ud83d\udc08 #guarulhos \ud83c\udf31 em Parque Municipal Jos\u00e9 Hettefleis https://t.co/n8XXXKLNiB"
        },
        {
            "author_id": "137408417",
            "created_at": "2021-04-29T18:13:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387832455546163204"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "1355325605718482946",
                        "start": 74,
                        "username": "sp_guarulhos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54401398,
                        -23.45730858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1387832455546163204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#salveanatureza\ud83c\udf33\ud83e\udd9c#parquemunicipaljosehettefleisch \ud83c\udf33 @omelhordeguarulhos \ud83c\udf33 @sp_guarulhos \ud83c\udf33 #guarulhos \ud83c\udfde\ufe0f #guarulhoscity \ud83c\udf33 em Parque Municipal Jos\u00e9 Hettefleis https://t.co/WZi4Hvr4ZB"
        },
        {
            "author_id": "2610111000",
            "created_at": "2021-04-29T17:55:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387827779790675970"
            ],
            "id": "1387827779790675970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na Serra da Mantiqueira, o Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 parada obrigat\u00f3ria para quem gosta de apreciar as belezas naturais do nosso pa\u00eds. \n\nLeia mais em: https://t.co/RBnB7znngL"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-04-29T17:47:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387825999539281922"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "1131524444822867970",
                        "start": 53,
                        "username": "projeto_refauna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387825999539281922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "NOT\u00cdCIAS | Godzilla, maior jabuti reintroduzido pelo @projeto_refauna no parque carioca, foi atacado por cachorros no in\u00edcio do m\u00eas e chegou a passar por cirurgia para reconstru\u00e7\u00e3o de casco, mas n\u00e3o resistiu. Leia a not\u00edcia completa\u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/glUZ68mVR8"
        },
        {
            "author_id": "3861819976",
            "created_at": "2021-04-29T17:36:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387823046308794368"
            ],
            "id": "1387823046308794368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av. Afonso pena e claramente a rua mais bonita de bh, na altura do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "76253245",
            "created_at": "2021-04-29T17:12:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387817158986670084"
            ],
            "id": "1387817158986670084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ACRE - Estrada que liga o Acre ao Peru dentro do Parque Nacional da Serra do Divisor vai causar destrui\u00e7\u00e3o na maior biodiversidade do planeta - \n\nReportagem da TV Folha - Folha de S\u00e3o Paulo - https://t.co/fAoalsmLRF"
        },
        {
            "author_id": "1311370839489761280",
            "created_at": "2021-04-29T17:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387815190243299332"
            ],
            "id": "1387815190243299332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea flagra on\u00e7a-parda em reserva biol\u00f3gica. #errejotanot\u00edcias\n\nhttps://t.co/mY9CKPJF1e"
        },
        {
            "author_id": "1270496860566847488",
            "created_at": "2021-04-29T16:39:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387808838003400704"
            ],
            "id": "1387808838003400704",
            "in_reply_to_user_id": "1270496860566847488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou a pouco, a I Audi\u00eancia p\u00fablica promovida pela C\u00e2mara de vereadores de Campina Grande, para a cria\u00e7\u00e3o da primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio, o Parque Natural Municipal Serra da Borborema.\nDesenvolvimento Urbano baseado na Natureza.\n\ud83c\udf35\ud83c\udf33\ud83d\udc12\ud83e\udd87\ud83e\udda0\ud83c\udf43\ud83e\udd8e\ud83d\udc0d\ud83e\udd89\ud83d\udc3e\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d https://t.co/mvgV1pxQ09"
        },
        {
            "author_id": "237279123",
            "created_at": "2021-04-29T16:39:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387808697125150724"
            ],
            "id": "1387808697125150724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria de como a sagacidade dos pesquisadores em escrever um artigo provocativo sobre a copa do mundo de 2014 e o legado que ela n\u00e3o estava deixando para o mascote da copa, o tatu bola, levou a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da #Caatinga\n https://t.co/KbqpPMq3Dr"
        },
        {
            "author_id": "3012106492",
            "created_at": "2021-04-29T16:34:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387807557771841537"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "308572073",
                        "start": 0,
                        "username": "transpreta"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "117275684",
                        "start": 12,
                        "username": "Karolconka"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387807557771841537",
            "in_reply_to_user_id": "308572073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@transpreta @Karolconka Sou completamente apaixonado por esse hin\u00e1rio. Consegui ver ela performando a maior parte dele num show no Parque Municipal em 2016/2017. Rol\u00ea de qualidade custando 0 reais."
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2021-04-29T16:30:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387806463788294146"
            ],
            "id": "1387806463788294146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Partiu Cerrado - B\u00e1rbara Lins\nFloresta Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 op\u00e7\u00e3o gratuita para quem quer contato com natureza. https://t.co/7hncNUM3Rk"
        },
        {
            "author_id": "1198320114816434176",
            "created_at": "2021-04-29T16:15:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387802731151339528"
            ],
            "id": "1387802731151339528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 am Parque nacional https://t.co/fsW6XFN66A"
        },
        {
            "author_id": "34909888",
            "created_at": "2021-04-29T16:10:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387801569710772233"
            ],
            "id": "1387801569710772233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegou ao fim a audi\u00eancia p\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Serra da Borborema. \n\nPor entender a import\u00e2ncia do tema, nos colocamos a disposi\u00e7\u00e3o para contribuir com essa pauta.\n\n#J\u00f4OliveiraVereadora https://t.co/kuZtStxMCc"
        },
        {
            "author_id": "4627158083",
            "created_at": "2021-04-29T15:57:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387798139696865284"
            ],
            "id": "1387798139696865284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/yUnGQlZdSO"
        },
        {
            "author_id": "61722517",
            "created_at": "2021-04-29T15:26:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387790426208276480"
            ],
            "id": "1387790426208276480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O TSXG falla contra a Xunta e declara indefinida unha t\u00e9cnica interina do Parque Nacional Illas Alt\u00e1nticas https://t.co/aqNuoXkQg6"
        },
        {
            "author_id": "257029738",
            "created_at": "2021-04-29T15:17:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387788085501513732"
            ],
            "id": "1387788085501513732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O TSXG falla contra a Xunta e declara indefinida a unha t\u00e9cnica interina do Parque Nacional Illas Alt\u00e1nticas https://t.co/QcPtryEWRX"
        },
        {
            "author_id": "34909888",
            "created_at": "2021-04-29T15:10:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387786276489900038"
            ],
            "id": "1387786276489900038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a minha fala na audi\u00eancia p\u00fablica que discute a cria\u00e7\u00e3o do parque natural municipal Serra da Borborema, citei que tenho uma rela\u00e7\u00e3o de afeto com o local, pois frequentava e participava de trilhas e eventos religiosos por l\u00e1 durante a minha adolesc\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "3107905494",
            "created_at": "2021-04-29T15:02:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387784395935862791"
            ],
            "id": "1387784395935862791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m a\u00ed ja deu rol\u00ea no parque nacional de bsb pra me dar umas informa\u00e7\u00f5es??"
        },
        {
            "author_id": "1245340542118092802",
            "created_at": "2021-04-29T14:07:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387770445341024266"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "177595081",
                        "start": 242,
                        "username": "bordalopt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387770445341024266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AO VIVO | Acompanhe agora a audi\u00eancia p\u00fablica que debate o Projeto de Lei que prop\u00f5e retirada de inciso proibindo a extra\u00e7\u00e3o e a lavra de min\u00e9rios, de qualquer esp\u00e9cie, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Tucuru\u00ed, no Estado do Par\u00e1. via @bordalopt: https://t.co/2Y42ePDcPy"
        },
        {
            "author_id": "106877674",
            "created_at": "2021-04-29T14:05:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387770131024162817"
            ],
            "id": "1387770131024162817",
            "in_reply_to_user_id": "106877674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma boiada que o desgoverno quer passar.\nFechemos a porteira para mais esse crime no Parque Nacional da Serra do Divisor no Acre.\n#ForaSalles \n#ForaBolsonaro \n#RenunciaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2021-04-29T14:04:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387769829629874191"
            ],
            "id": "1387769829629874191",
            "in_reply_to_user_id": "1026517675915333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udd2cUma equipe composta por diversas pesquisadoras e colaboradores avaliaram a rea\u00e7\u00e3o dos girinos de \ud835\ude1a\ud835\ude24\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude22\ud835\ude39 \ud835\ude2e\ud835\ude22\ud835\ude24\ud835\ude29\ud835\ude22\ud835\ude25\ud835\ude30\ud835\ude2a a presen\u00e7a de sinais visuais e qu\u00edmicos de um predador (barata d\u2019\u00e1gua) no ambiente natural em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Minas Gerais. https://t.co/ZsG7U6CDJb"
        },
        {
            "author_id": "177595081",
            "created_at": "2021-04-29T14:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387768855431372800"
            ],
            "id": "1387768855431372800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AO VIVO | Acompanhe a audi\u00eancia p\u00fablica virtual que debate o PL n\u00b0 270/2019, que retira o inciso VI do art 4\u00b0 da Lei Estadual n\u00ba 6.451/2002, que pro\u00edbe a extra\u00e7\u00e3o e a lavra de min\u00e9rios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Lago de Tucuru\u00ed (PA)\nhttps://t.co/27qj3MCb2x"
        },
        {
            "author_id": "68873249",
            "created_at": "2021-04-29T13:53:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387766935069331460"
            ],
            "id": "1387766935069331460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ON\u00c7A PARDA NA \u00c1REA!\nNossa equipe flagrou o segundo maior felino do Brasil, dando uma voltinha na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Araras! https://t.co/UgYdNDkVPB"
        },
        {
            "author_id": "71035075",
            "created_at": "2021-04-29T13:48:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387765625846697988"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "19942506",
                        "start": 0,
                        "username": "PattyGirlBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387765625846697988",
            "in_reply_to_user_id": "19942506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PattyGirlBr O que move Itacarambi \u00e9 o turismo por causa do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. Aquele de verde l\u00e1 no meio sou. https://t.co/brDMGbUZR4"
        },
        {
            "author_id": "1095718176342581248",
            "created_at": "2021-04-29T13:38:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387763288805675012"
            ],
            "id": "1387763288805675012",
            "in_reply_to_user_id": "1095718176342581248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raimundo Guaraci, gestor da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Pedra do Cachorro em Pernambuco; Francisco Bezerra, presidente do Instituto Nordeste XXI e coordenador geral do Observat\u00f3rio da Caatinga."
        },
        {
            "author_id": "135866200",
            "created_at": "2021-04-29T13:33:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387762003096309762"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.5333,
                        -22.2667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "1387762003096309762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os elefantes \u201cbrancos\u201d ou fantasmas do Parque Nacional Etosha, Nam\u00edbia.#marcosmedeiros #tvdopovocanal3 #elefantesbrancos #namibia em Nova Friburgo https://t.co/iE79Dh9YEG"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-04-29T13:14:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387757162819203072"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1387757162819203072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ARXYgeg2Ld"
        },
        {
            "author_id": "1202738245685174272",
            "created_at": "2021-04-29T12:42:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387749143586787332"
            ],
            "id": "1387749143586787332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto tem o objetivo de angariar recursos, na forma de bens e servi\u00e7os, para a prote\u00e7\u00e3o de parques nacionais. #ValorAmaz\u00f4nico #MeioAmbiente #UnidadedeConserva\u00e7\u00e3o #AdoteumParque #Amazonas #Amaz\u00f4nia \nhttps://t.co/7R0UO3XMsr"
        },
        {
            "author_id": "41806159",
            "created_at": "2021-04-29T12:38:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387748059862478851"
            ],
            "id": "1387748059862478851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o no AM deve receber recursos do Adote um\u00a0Parque https://t.co/fcK4lNOm4l"
        },
        {
            "author_id": "179532646",
            "created_at": "2021-04-29T12:33:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387746984342302729"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2219998566",
                        "start": 0,
                        "username": "97BrandonBM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387746984342302729",
            "in_reply_to_user_id": "2219998566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@97BrandonBM Parque Nacional 10 am."
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-04-29T12:29:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387745979449888776"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2964606814",
                        "start": 0,
                        "username": "StormHour"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "25509893",
                        "start": 11,
                        "username": "StormHourAdele"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "27845072",
                        "start": 27,
                        "username": "StormHourMark"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1116663914257887232",
                        "start": 42,
                        "username": "JohnChallis27"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "344312145",
                        "start": 57,
                        "username": "paulcdaly"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "3029824326",
                        "start": 68,
                        "username": "marksmcneill"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1387745979449888776",
            "in_reply_to_user_id": "2964606814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@StormHour @StormHourAdele @StormHourMark @JohnChallis27 @paulcdaly @marksmcneill \ud83d\udcccLagoa dos Patos\n\ud83d\udcccParque Nacional da Lagoa do Peixe\n\ud83d\udcccPorto Alegre\n\ud83d\udcccPorto Alegre https://t.co/i0lM2JmmbG"
        },
        {
            "author_id": "1118325697964072960",
            "created_at": "2021-04-29T12:22:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387744035742363648"
            ],
            "id": "1387744035742363648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc89\u26a0\ufe0f Se liga na amplia\u00e7\u00e3o da idade para vacina\u00e7\u00e3o COVID-19 \u26a0\ufe0f\ud83d\udc89 em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/cgNew9DjSl"
        },
        {
            "author_id": "968044359634518016",
            "created_at": "2021-04-29T12:21:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387743754677891073"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "555576490",
                        "start": 0,
                        "username": "opedrorenno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387743754677891073",
            "in_reply_to_user_id": "555576490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opedrorenno Traz amendoim doce da tiazinha da esquina do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1301329270778798086",
            "created_at": "2021-04-29T12:14:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387742153024102402"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1547395699888758787",
                        "start": 0,
                        "username": "hazz_walls"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387742153024102402",
            "in_reply_to_user_id": "1196159696341737473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hazz_walls N\u00e3o, moro no RJ kkkkkk\nMoro numa cidade chamada Resente e aqui perto tem um parque chamado \"Parque Nacional de Itatiaia\" e onde tem um ponto alto e l\u00e1 tava fazendo -2\u00b0 ontem a noite, ta 19\u00b0 agr aqui, provavelmente at\u00e9 de noite diminui"
        },
        {
            "author_id": "86045213",
            "created_at": "2021-04-29T12:01:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387738852320849924"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "16334137",
                        "start": 31,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387738852320849924",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Por que ser\u00e1 que o @GreenpeaceBR n\u00e3o adota um parque ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m?"
        },
        {
            "author_id": "129892683",
            "created_at": "2021-04-29T12:01:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387738741276651520"
            ],
            "id": "1387738741276651520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u incrementar\u00e1 a conserva\u00e7\u00e3o e gera\u00e7\u00e3o de renda sustent\u00e1vel, melhorando sua infraestrutura, abrindo espa\u00e7os de visita\u00e7\u00e3o e permitindo investimentos de at\u00e9 R$ 500 milh\u00f5es. Mas n\u00e3o ser\u00e1 sem a sua opini\u00e3o e participa\u00e7\u00e3o.https://t.co/Z4UufiaBaY"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-29T11:53:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387736748340383752"
            ],
            "id": "1387736748340383752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ZOyUE3vdPl"
        },
        {
            "author_id": "1370486472944582660",
            "created_at": "2021-04-29T11:49:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387735723982430208"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "1370486472944582660",
                        "start": 196,
                        "username": "Ulisboa2030_R"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387735723982430208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Universidade \u00e9 uma \u00e1rea protegida do conhecimento, precisa de liberdade, diversidade e descoberta.\n\nAna Nunes de Almeida (ICS-ULisboa), Cristina Branquinho (FCUL) e Lu\u00edsa Schmidt (ICS-ULisboa)\n\n@Ulisboa2030_R \n#ULisboa #ULisboa2030 #ListaR\n\nhttps://t.co/KrPx9rtIbZ https://t.co/ZHm0DggP3z"
        },
        {
            "author_id": "86045213",
            "created_at": "2021-04-29T11:39:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387733204677898242"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3875797341",
                        "start": 0,
                        "username": "renovamidia"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "16334137",
                        "start": 33,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387733204677898242",
            "in_reply_to_user_id": "1388402174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenovaMidia Por quee ser\u00e1 que o @GreenpeaceBR n\u00e3o adota um parque ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o? Responda a\u00ed!"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2021-04-29T11:38:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387732984812421120"
            ],
            "id": "1387732984812421120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc\ud835\udc0e\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28 \ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc0f\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc33\ud835\udc22\ud835\udc28\n\nConheces o garrano?\n\nSe alguma vez foste passear pelo Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas j\u00e1 os deves ter visto. S\u00e3o cavalos muito robustos, d\u00f3ceis e \u00e1geis.\nhttps://t.co/KIxHpZaiIz"
        },
        {
            "author_id": "137408417",
            "created_at": "2021-04-29T11:19:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387728247824211972"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54401398,
                        -23.45730858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1387728247824211972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 BOM DIAAAAA \u2600\ufe0f\ud83c\udf33 #salveanatureza\ud83c\udf33\ud83e\udd9c #bomdia\ud83c\udf1e #goodvibes \u2600\ufe0f em Parque Municipal Jos\u00e9 Hettefleis https://t.co/gBpaeiwzzV"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2021-04-29T10:57:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387722793689747458"
            ],
            "id": "1387722793689747458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Turvo reabrir\u00e1 para visita\u00e7\u00e3o a partir do dia 30 de\u00a0abril https://t.co/oX8rPxYIDQ"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2021-04-29T10:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387708242176974850"
            ],
            "id": "1387708242176974850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 519,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | A Coca-Cola Brasil assinou nesta um protocolo para ado\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na #Amaz\u00f4nia.\n\nhttps://t.co/qtU0HVDc1e"
        },
        {
            "author_id": "374581989",
            "created_at": "2021-04-29T09:35:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387702117725614083"
            ],
            "id": "1387702117725614083",
            "in_reply_to_user_id": "374581989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficaremos sem \u00e1gua. \nMinera\u00e7\u00e3o em parque estadual \u00e9 crime ambiental. \nEsta \u00e9 a natureza na m\u00e3o de fascistas."
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-04-29T08:12:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387681196411338754"
            ],
            "id": "1387681196411338754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 DE OLHO NOS RURALISTAS | \"Fam\u00edlia de cartor\u00e1rios, com bra\u00e7o na C\u00e2mara, desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/s0kQ3IgK9a\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "53216062",
            "created_at": "2021-04-29T05:09:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387635016918654980"
            ],
            "id": "1387635016918654980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universidade: mudou o futuro, mude-se o rumo: Uma Universidade \u00e9 uma \u201c\u00c1rea Protegida\u201d do conhecimento. E, como \u201c\u00c1rea Protegida\u201d, \u00e9 a sua diversidade que lhe d\u00e1 import\u00e2ncia e grandeza. A Universidade de Lisboa \u00e9 extraordinariamente diversa, mas n\u00e3o pode\u2026 https://t.co/wJdYWGfwmt https://t.co/Zn0zGjTMK5"
        },
        {
            "author_id": "14050984",
            "created_at": "2021-04-29T04:22:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387623280954249216"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 0,
                        "username": "naomentiu"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1313519182626119685",
                        "start": 11,
                        "username": "FilmesDeveriam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387623280954249216",
            "in_reply_to_user_id": "1247908020643823617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@naomentiu @FilmesDeveriam Parque nacional do caparao, entre MG e ES https://t.co/xzwmss2UKD"
        },
        {
            "author_id": "606008172",
            "created_at": "2021-04-29T03:32:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387610746708705281"
            ],
            "id": "1387610746708705281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importante vit\u00f3ria das fam\u00edlias amea\u00e7adas por barragens no rio Uruguai. Vit\u00f3ria de quem sabe a import\u00e2ncia do Parque Estadual do Turvo e Salto Yucum\u00e3.\nhttps://t.co/r4muUdzUAp"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2021-04-29T02:29:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387594975588884480"
            ],
            "id": "1387594975588884480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas do Parque Estadual do Utinga.\nBel\u00e9m do Par\u00e1. https://t.co/AbWjYgCrLE"
        },
        {
            "author_id": "1336671955383164929",
            "created_at": "2021-04-29T02:27:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387594424562159618"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1387594424562159618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/LA9976ovv1"
        },
        {
            "author_id": "1336671955383164929",
            "created_at": "2021-04-29T02:22:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387593031419932675"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1387593031419932675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/ldRkeqhsbP"
        },
        {
            "author_id": "1336671955383164929",
            "created_at": "2021-04-29T02:11:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387590423783354370"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1387590423783354370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/MwYywe6xol"
        },
        {
            "author_id": "724700668645265414",
            "created_at": "2021-04-29T02:05:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387588876819107841"
            ],
            "id": "1387588876819107841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Divisor \u00e9 um dos lugares onde vi a maior diversidade de esp\u00e9cies de anf\u00edbios num mesmo lugar. Essa estrada \u00e9 mais um crime ambiental num pa\u00eds que n\u00e3o se cansa de cometer atrocidades contra a natureza. https://t.co/osmd85yiYX"
        },
        {
            "author_id": "1336671955383164929",
            "created_at": "2021-04-29T02:03:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387588323435327489"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1387588323435327489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/PWhgCZlHHb"
        },
        {
            "author_id": "1374896971190788100",
            "created_at": "2021-04-29T02:01:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387587779232739334"
            ],
            "id": "1387587779232739334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ilha Grande \u00e9 um lugar riqu\u00edssimo em natureza, cortada por mais de 100 quil\u00f4metros de trilhas. Com exce\u00e7\u00e3o das praias do Leste e do Sul, que ficam dentro da Reserva Biol\u00f3gica da Praia de Sul (RBPS) e mais algumas que ficam escondidas na rendilhada cost\n\nhttps://t.co/UmklXXcibo https://t.co/eZWmv9Ed9w"
        },
        {
            "author_id": "88434334",
            "created_at": "2021-04-29T01:59:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387587298158579719"
            ],
            "id": "1387587298158579719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O NO AM DEVE RECEBER RECURSOS DO ADOTE UM\u00a0PARQUE https://t.co/cpsci8ToPP"
        },
        {
            "author_id": "1351219280088588298",
            "created_at": "2021-04-29T01:57:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387586842736971777"
            ],
            "id": "1387586842736971777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica de Concess\u00e3o de servi\u00e7o do Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u. https://t.co/IJ1JRIh5Bn"
        },
        {
            "author_id": "1194976699861151744",
            "created_at": "2021-04-29T01:55:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387586263067287552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387586263067287552",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva As estradas s\u00e3o as mais devastadora formas de destrui\u00e7\u00e3o...\n...\nCausadoras de mortes dos animais silvestres...\n...\nE maior causadora de inc\u00eandios...\n...\nIsso j\u00e1 e sabido e estudado...\n...\nCom experi\u00eancias at\u00e9 no Parque Nacional do Igua\u00e7u...\n..."
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2021-04-29T01:31:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387580382002954240"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1387580382002954240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/OKRj7eHgo6"
        },
        {
            "author_id": "1101528421795024896",
            "created_at": "2021-04-29T01:30:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387580012291891200"
            ],
            "id": "1387580012291891200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma #noite maravilhosa no Parque Nacional das Cajas. Um belo lugar onde a fauna e a flora convivem com o c\u00e9u e a via l\u00e1ctea.\n\n#Ecuador #ThePhotoHour #ParqueNacional #Am\u00e9ricadoSul #Equador #ParqueNacionalCajas #StormHour #ViaL\u00e1ctea https://t.co/Y509FCDu1J"
        },
        {
            "author_id": "217830383",
            "created_at": "2021-04-29T01:29:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387579766988017666"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "255537739",
                        "start": 12,
                        "username": "CocaCola_Br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387579766988017666",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @CocaCola_Br Quando iniciaremos a ado\u00e7\u00e3o de parques do cerrado? N\u00e3o se esque\u00e7a do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas...."
        },
        {
            "author_id": "961726205694283777",
            "created_at": "2021-04-29T00:41:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387567717889150976"
            ],
            "id": "1387567717889150976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/85bl4rrXX2"
        },
        {
            "author_id": "1434332364",
            "created_at": "2021-04-29T00:10:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387559958091284498"
            ],
            "id": "1387559958091284498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Monumento Nacional (MONA) \u00e9 uma categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do ICMBio destinada a preservar \"a integridade de um elemento natural \u00fanico, de extrema raridade ou beleza c\u00eanica\". https://t.co/IlLXcZQJbO"
        },
        {
            "author_id": "1157306512722845696",
            "created_at": "2021-04-29T00:08:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387559324193591303"
            ],
            "id": "1387559324193591303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "deu mo saudade do parque municipal agr \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "57516532",
            "created_at": "2021-04-28T23:30:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387549758361833476"
            ],
            "id": "1387549758361833476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 no ar o Semin\u00e1rio \"Aspectos socioambientais para um plano de manejo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\" com os prof. Roberto Verdum e Heinrich Hasenack.\n\nOrganizado pelo F\u00f3rum da \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA Morro de Os\u00f3rio\n\nhttps://t.co/2Fz1nonYtp\u200b\n\nhttps://t.co/2q0Yp9Dn6P"
        },
        {
            "author_id": "257951249",
            "created_at": "2021-04-28T23:26:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387548855210856455"
            ],
            "id": "1387548855210856455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NaoaGarabiPanambi !!!\nMega-hidrel\u00e9trica que afetaria o Parque Estadual do Turvo (RS) e milhares de fam\u00edlias na fronteira com a Argentina foi impedida! https://t.co/10YDrmq0f8"
        },
        {
            "author_id": "2744773862",
            "created_at": "2021-04-28T22:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387537427431034880"
            ],
            "id": "1387537427431034880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento do relat\u00f3rio sobre a \u201cEconomia Pol\u00edtica da Ca\u00e7a Furtiva \u2013 Estudos de caso: Parque Nacional do Limpopo e Reserva Nacional do Niassa\u201d.\n\nLink: https://t.co/O6grM8Nygi\nWebinar ID: 882 8899 9139\n\nTransmiss\u00e3o em directo no Facebook: CDDMoz  | CDD YOUTH Online TV https://t.co/ps8GjQSPOj"
        },
        {
            "author_id": "1053111174630465536",
            "created_at": "2021-04-28T22:12:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387530176909746176"
            ],
            "id": "1387530176909746176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que inferno t\u00e3o invadindo \u00e1rea protegida aqui j\u00e1 n\u00e3o basta invadir \u00e1rea pertence aos ind\u00edgenas pra fazer o noroeste n\u00e9 porra"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-04-28T22:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387527044938964993"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "193003734",
                        "start": 17,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387527044938964993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf43\nO @mmeioambiente e o #ICMBio abriram consulta p\u00fablica para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). A expectativa da iniciativa \u00e9 de R$ 4 bilh\u00f5es em infraestrutura e investimentos operacionais, beneficiando a regi\u00e3o.\n\nConfira \u27a1\ufe0f https://t.co/4wrm8366WE https://t.co/jxRqu2MP7q"
        },
        {
            "author_id": "1012393779062628355",
            "created_at": "2021-04-28T21:48:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387524234897993730"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1387524234897993730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/j8kZPJD9il"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-04-28T21:42:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387522662428147713"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1387522662428147713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saladinha de batata maremonti: com maionese de alho e alici, muita pimenta-do-reino, bacon, ovo, cebola, cebolinha... \nFoi e melhor salada de batata que ja fiz. Virou meu jantar. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/7dTlDHSlUm"
        },
        {
            "author_id": "1199714008217063424",
            "created_at": "2021-04-28T21:39:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387521908497948675"
            ],
            "id": "1387521908497948675",
            "in_reply_to_user_id": "1199714008217063424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos trabalhando para a obten\u00e7\u00e3o de recursos para possibilitar a abertura da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. A expectativa \u00e9 que o Gov. do Estado repasse cerca de 2 milh\u00f5es para que isso seja poss\u00edvel. Al\u00e9m disso vamos buscar parcerias com o setor privado para a manuten\u00e7\u00e3o do parque."
        },
        {
            "author_id": "1347551642737123330",
            "created_at": "2021-04-28T21:19:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387516834686062594"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "255537739",
                        "start": 0,
                        "username": "CocaCola_Br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387516834686062594",
            "in_reply_to_user_id": "255537739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CocaCola_Br Gostaria de deixar os parab\u00e9ns por assumir o cuidado de um parque nacional de 13mil hectares! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "1104639542307491840",
            "created_at": "2021-04-28T21:15:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387515923817447430"
            ],
            "id": "1387515923817447430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu pai t\u00e1 aqui me contando que os quatis do parque nacional por pouco n\u00e3o entraram no carro dele e roubaram o bolo de aipim que ele comprou"
        },
        {
            "author_id": "80548664",
            "created_at": "2021-04-28T21:13:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387515233619558400"
            ],
            "id": "1387515233619558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "28 de Abril - Dia da Caatinga. Esse ecossistema \u00e9 genuinamente brasileiro, acontece no NE e Norte de Minas. Sergipe possui uma \u00fanica unidade de prote\u00e7\u00e3o integral da caatinga, criada no Gov. de Deda, quando eu era Secret\u00e1rio de Meio Ambiente, o Monumento Natural da Grota do Angico https://t.co/vBj46wPPHV"
        },
        {
            "author_id": "1387241270108643328",
            "created_at": "2021-04-28T21:07:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387513944559001601"
            ],
            "id": "1387513944559001601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SINOPSE DO NOSSO PRIMEIRO CURTA\n\nO document\u00e1rio \u201cSerra da Capivara, Piau\u00ed: pinturas rupestres, turismo e segredos milenares\u201d, de autoria do canal e site 360meridianos, elucida sobre o Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/uaK2K5QSU5"
        },
        {
            "author_id": "1366573924708999173",
            "created_at": "2021-04-28T20:55:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387510815230775302"
            ],
            "id": "1387510815230775302",
            "in_reply_to_user_id": "1366573924708999173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00f4nus: a Caatinga abriga os vest\u00edgios mais antigos da presen\u00e7a humana nas Am\u00e9ricas, no Parque Nacional da Capivara (PI). S\u00e3o centenas de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos, esqueletos humanos e pinturas rupestres. Adivinha quem cuida desse tesouro? Pois \u00e9, o ICMBio... https://t.co/yvkqMOERrU"
        },
        {
            "author_id": "1332389923639468032",
            "created_at": "2021-04-28T20:52:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387509931776090116"
            ],
            "id": "1387509931776090116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f Parc\u00e3o ser\u00e1 reaberto nesta sexta-feira!\n\n\ud83c\udf33 Com o novo Decreto Estadual n\u00ba 55.586, alterando o modelo de distanciamento controlado, o Parque Municipal Henrique Luis Roessler, o Parc\u00e3o, ser\u00e1 reaberto nesta sexta-feira, 30, das 7h \u00e0s 18h30. https://t.co/TWhKCQaEJe"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-04-28T20:49:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387509351737348102"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "52168441",
                        "start": 0,
                        "username": "claudioangelo"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "26787673",
                        "start": 15,
                        "username": "CocaCola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387509351737348102",
            "in_reply_to_user_id": "52168441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@claudioangelo @CocaCola Eu era completamente viciado em Coca. A\u00ed fui fazer um curso na caatinga e fiquei 40 dias no sert\u00e3o tomando suco de goiaba sem a\u00e7\u00facar. Tentei tomar uma Coca e quase vomitei. O Parque Nacional do Catimbau me curou e a Coca sabe do perigo que os parques representam."
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2021-04-28T20:45:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387508187528564739"
            ],
            "id": "1387508187528564739",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Os brigadistas ficar\u00e3o sediados nas unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais (UC) do Distrito Federal (Parque Nacional de Bras\u00edlia, Floresta Nacional de Bras\u00edlia e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Planalto Central), mas ficar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o de outras unidades em caso de risco ou emerg\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "1329077387301056521",
            "created_at": "2021-04-28T20:40:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387507032954183681"
            ],
            "id": "1387507032954183681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM deve receber recursos do Adote um Parque \nhttps://t.co/FTNbBdhvGs"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2021-04-28T20:26:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387503463437901827"
            ],
            "id": "1387503463437901827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Rola Mo\u00e7a Resiste! Moradores e ambientalistas protestaram hoje contra as atividades da mineradora MGB no Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, em Brumadinho. Nosso mandato acompanha de perto as den\u00fancias de minera\u00e7\u00e3o irregular na regi\u00e3o. Todo apoio ao movimento!\n#equipe\u00c1urea https://t.co/bIFUjulURC"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2021-04-28T20:18:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387501522833920000"
            ],
            "id": "1387501522833920000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta consulta p\u00fablica para nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/fCEakdHyzx"
        },
        {
            "author_id": "836222416221310978",
            "created_at": "2021-04-28T20:16:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387500956951236610"
            ],
            "id": "1387500956951236610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Atibaia divulgou novo decreto com atualiza\u00e7\u00f5es de medidas envolvendo a pandemia, incluindo a autoriza\u00e7\u00e3o do funcionamento do Lago do Major, do Telef\u00e9rico, e do Parque Municipal Edmundo Zanoni, inclusive as suas atividades internas.\n\nhttps://t.co/rYzkFBczd4 https://t.co/e07JaC69qs"
        },
        {
            "author_id": "40777044",
            "created_at": "2021-04-28T20:15:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387500736917934080"
            ],
            "id": "1387500736917934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Cruz, pertinho do (ainda) Parque Nacional de Jericoacoara.\n\nhttps://t.co/0vU0zCp32w"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2021-04-28T20:15:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387500627702517766"
            ],
            "id": "1387500627702517766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM deve receber recursos do Adote um Parque\nhttps://t.co/1ERfAI24Ym"
        },
        {
            "author_id": "1268302126192775168",
            "created_at": "2021-04-28T20:13:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387500190886596613"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "1268302126192775168",
                        "start": 120,
                        "username": "PortalQf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1387500190886596613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 Unidade de conserva\u00e7\u00e3o no AM deve receber recursos do Adote um Parque - Clique para ver \ud83d\udc47 https://t.co/qA69206DY2 via @PortalQf"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2021-04-28T20:06:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387498510354890752"
            ],
            "id": "1387498510354890752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM deve receber recursos do Adote um\u00a0Parque https://t.co/WbPS7ns3xk"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-04-28T20:06:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387498495523921920"
            ],
            "id": "1387498495523921920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: aberta consulta p\u00fablica para modelo de concess\u00e3o \u2013 H2FOZ https://t.co/2Gnj0cCeko"
        },
        {
            "author_id": "1268564256594821125",
            "created_at": "2021-04-28T19:56:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387495982645104643"
            ],
            "id": "1387495982645104643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM deve receber recursos do Adote um Parque\nhttps://t.co/XyF26Wv4Oy"
        },
        {
            "author_id": "385485570",
            "created_at": "2021-04-28T19:56:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387495877045014539"
            ],
            "id": "1387495877045014539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, participou hoje de manh\u00e3 (28) da assinatura do protocolo de inten\u00e7\u00f5es para ado\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie) Javari Buriti, na Regi\u00e3o Norte, pela Coca-Cola Brasil\nhttps://t.co/wbIBac28ag"
        },
        {
            "author_id": "2943018159",
            "created_at": "2021-04-28T19:50:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387494393276477444"
            ],
            "id": "1387494393276477444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM deve receber recursos do Adote um Parque\n\nOs recursos s\u00e3o direcionados para a aquisi\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e produtos, com o objetivo de contribuir para melhorias na infraestrutura e conserva\u00e7\u00e3o ambiental das unidades.\n\nLeia mais em:\nhttps://t.co/kjMhOtZXAu"
        },
        {
            "author_id": "197505891",
            "created_at": "2021-04-28T19:50:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387494343590748161"
            ],
            "id": "1387494343590748161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma decis\u00e3o da Justi\u00e7a Federal de Santar\u00e9m revogou a liminar concedida em novembro e autorizou a continuidade dos procedimentos referentes aos Planos de Manejo dentro da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns (PA), mesmo sem consulta pr\u00e9via.\n#ConsultaPr\u00e9via\nhttps://t.co/aoxqhHVmK3"
        },
        {
            "author_id": "84704689",
            "created_at": "2021-04-28T19:39:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387491723690094600"
            ],
            "id": "1387491723690094600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM deve receber recursos do Adote um Parque https://t.co/zKCavs7gvP"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-04-28T19:27:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387488663660109827"
            ],
            "id": "1387488663660109827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o da mata atl\u00e2ntica no pa\u00eds e um exemplo de como elas podem aprimorar a economia local. Nesta segunda (3) vamos conversar com especialistas sobre a cria\u00e7\u00e3o do parque, seu estado atual e possibilidades para o futuro.  + https://t.co/AGkwg7K4jv"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2021-04-28T19:26:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387488337594920961"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1387488337594920961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria Areias do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 estar\u00e1 aberta de Quinta a domingo a partir desse pr\u00f3ximo. Venha pedalar no parque! Visita\u00e7\u00e3o limitada, se informe antes de vir."
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2021-04-28T19:20:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387486951557804037"
            ],
            "id": "1387486951557804037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM deve receber recursos do Adote um\u00a0Parque https://t.co/GIekWQygoJ"
        },
        {
            "author_id": "1319141287929520129",
            "created_at": "2021-04-28T19:20:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387486928501571584"
            ],
            "id": "1387486928501571584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM deve receber recursos do Adote um Parque https://t.co/pzu60dEc7Z"
        },
        {
            "author_id": "1308080219169992707",
            "created_at": "2021-04-28T19:18:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387486293085536258"
            ],
            "id": "1387486293085536258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coca-Cola assinou protocolo. Unidade fica em Santo Ant\u00f4nio do I\u00e7\u00e1.\n\ud83c\udf10 Acesse: https://t.co/Y0D6cxVkwR\n\ud83d\udd34 A diversidade da cultura amaz\u00f4nica com credibilidade e qualidade\n#Manaus #Amazonas #Brasil #Amaz\u00f4nia #Cultura #portaldamafra #Jornalismo"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2021-04-28T19:09:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387484020414590978"
            ],
            "id": "1387484020414590978",
            "in_reply_to_user_id": "35124030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os atletas que j\u00e1 realizaram a inscri\u00e7\u00e3o, em 2020 e 2021, continuam automaticamente inscritos para a nova data da disputa, ano que vem, a ser realizada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u (PR). \ud83c\udf40\n\n\ud83d\udcf0 Saiba mais no site: https://t.co/WvwMizgV0s"
        },
        {
            "author_id": "57453179",
            "created_at": "2021-04-28T19:09:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387484016014729219"
            ],
            "id": "1387484016014729219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP realiza passeio inclusivo para pessoas com defici\u00eancia no Parque Estadual Caverna do\u00a0Diabo\u2026 https://t.co/HcDui46jsP"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-04-28T19:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387483009163665409"
            ],
            "id": "1387483009163665409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM deve receber recursos do Adote um Parque https://t.co/liNCD4URms"
        },
        {
            "author_id": "1283888885446201344",
            "created_at": "2021-04-28T19:04:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387482843715194880"
            ],
            "id": "1387482843715194880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM deve receber recursos do Adote um\u00a0Parque https://t.co/jECI9DJcim"
        },
        {
            "author_id": "1308518508075061250",
            "created_at": "2021-04-28T19:03:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387482581147561987"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "109337521",
                        "start": 0,
                        "username": "marciatiburi"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "255537739",
                        "start": 25,
                        "username": "CocaCola_Br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387482581147561987",
            "in_reply_to_user_id": "109337521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marciatiburi Agrade\u00e7o a\ud83e\udd64@CocaCola_Br que firmou hoje o protocolo para ado\u00e7\u00e3o da oitava unidade de conserva\u00e7\u00e3o sob o programa #AdoteUmParque S\u00e3o mais de 600 mil reais a serem aplicados por um ano nos 13 mil hectares da ARIE Javari-Buriti no Estado do Amazonas. https://t.co/HtDBCLOH5u"
        },
        {
            "author_id": "1105646671042674688",
            "created_at": "2021-04-28T19:02:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387482384304689161"
            ],
            "id": "1387482384304689161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM deve receber recursos do Adote um\u00a0Parque https://t.co/HFCY9zew4f"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2021-04-28T19:01:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387482090254610434"
            ],
            "id": "1387482090254610434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mauro Morandi vive na ilha de Budelli desde 1989, mas sua sa\u00edda foi exigida pela administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de La Maddalena. #megacurioso\nhttps://t.co/1sUxf96ZBr"
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2021-04-28T19:00:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387481895387078657"
            ],
            "id": "1387481895387078657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM deve receber recursos do Adote um Parque https://t.co/ZlSa8ilnru"
        },
        {
            "author_id": "1253443479528787973",
            "created_at": "2021-04-28T18:56:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387480883565719552"
            ],
            "id": "1387480883565719552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM deve receber recursos do Adote um Parque https://t.co/VUa9xQPVPa"
        },
        {
            "author_id": "1942800014",
            "created_at": "2021-04-28T18:51:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387479659621883904"
            ],
            "id": "1387479659621883904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, \u00e9 um dos incr\u00edveis parques para visitar em nosso pa\u00eds! Fica localizado bem pertinho de Cuiab\u00e1, capital do Mato Grosso. \ud83e\udd29\ud83c\udf33\n\nVeja algumas dicas para planejar sua ida para l\u00e1: https://t.co/NtRHOBv3jf https://t.co/q0uslhxdDC"
        },
        {
            "author_id": "1323972958616997888",
            "created_at": "2021-04-28T18:43:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387477635345920000"
            ],
            "id": "1387477635345920000",
            "in_reply_to_user_id": "1323972958616997888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem nenhum odor distingu\u00edvel, pode chegar at\u00e9 10 cm e, como muitos fungos, \u00e9 sapr\u00f3fita, ou seja, obt\u00e9m nutrientes por meio da decomposi\u00e7\u00e3o da mat\u00e9ria org\u00e2nica, crescendo na terra das florestas ou em pastagens. \n\nFonte: Parque Estadual Serra do Mar"
        },
        {
            "author_id": "1311611783078121473",
            "created_at": "2021-04-28T17:49:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387464067456057346"
            ],
            "id": "1387464067456057346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia-Praia, Lagos antes da expans\u00e3o do campo de golfe gra\u00e7as ao Projecto de Interesse Nacional de Jos\u00e9 S\u00f3crates arrasar esta \u00e1rea \"protegida\" da ria de Alvor... https://t.co/k7rom2e4N9"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-04-28T17:42:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387462341017710598"
            ],
            "id": "1387462341017710598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Priorizando a sa\u00fade e a prote\u00e7\u00e3o dos corredores e de todas as pessoas envolvidas na realiza\u00e7\u00e3o da 13\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Meia Maratona das Cataratas, corrida que seria realizada no dia 6 de junho de 2021, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, a prova foi transferida\n\nhttps://t.co/6Vsue3L8te https://t.co/zXY0EBXHYm"
        },
        {
            "author_id": "258408565",
            "created_at": "2021-04-28T17:18:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387456128557232134"
            ],
            "id": "1387456128557232134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu adotei uma gatinha que morava no parque municipal n\u00e9, da\u00ed \u00e9 impressionante o quanto ela fica doida e desesperada pra se esconder toda vez que come\u00e7a a chover, fico pensando nos apertos que ela passou no parque com chuva \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "1161026221536423936",
            "created_at": "2021-04-28T17:14:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387455164261543942"
            ],
            "id": "1387455164261543942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/TLh5apbnbD"
        },
        {
            "author_id": "206649425",
            "created_at": "2021-04-28T17:10:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387454264696528905"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "248890506",
                        "start": 1,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387454264696528905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@brasil247 Por que precisamos URGENTEMENTE de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas Ger\u2026 https://t.co/7YyjmG2XsF"
        },
        {
            "author_id": "1041690706803228672",
            "created_at": "2021-04-28T17:05:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387452983668060161"
            ],
            "id": "1387452983668060161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do dia 12 a 19 de abril de 2021, apenas dentro da Reserva Extrativista Chico Mendes, de acordo com o monitoramento da Global Forest Watch, foram identificados 846 focos de desmatamento, 831 em floresta prim\u00e1ria e 11 em Floresta intacta. Imagine quando ver\u00e3o chegar? https://t.co/SXqgP0OMUN"
        },
        {
            "author_id": "932786593483673601",
            "created_at": "2021-04-28T17:04:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387452731712024581"
            ],
            "id": "1387452731712024581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes protestam contra minera\u00e7\u00e3o em parque estadual na Grande BH https://t.co/nzIcQ6xwVm"
        },
        {
            "author_id": "747966400115912706",
            "created_at": "2021-04-28T17:01:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387451909401980930"
            ],
            "id": "1387451909401980930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUARPESCA pede transpar\u00eancia na futura \u00e1rea protegida de Pera - https://t.co/hkC0x8hAx9 - #Algarve https://t.co/WYL7zQiMhr"
        },
        {
            "author_id": "248890506",
            "created_at": "2021-04-28T16:59:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387451513484693504"
            ],
            "id": "1387451513484693504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Por que precisamos URGENTEMENTE de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Minas Gerais?, com Gustavo Malacco https://t.co/kbM4ZGtU8n"
        },
        {
            "author_id": "177595081",
            "created_at": "2021-04-28T16:48:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387448741368639489"
            ],
            "id": "1387448741368639489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3 (29) a audi\u00eancia p\u00fablica virtual sobre o PL n\u00b0 270/2019, que prop\u00f5e retirar o inciso VI do artigo 4\u00b0 da Lei Estadual n\u00ba 6.451/2002, que pro\u00edbe a extra\u00e7\u00e3o e a lavra de min\u00e9rios, de qualquer esp\u00e9cie, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Lago de Tucuru\u00ed no\nPar\u00e1. https://t.co/azZbMIqzDW"
        },
        {
            "author_id": "1880489214",
            "created_at": "2021-04-28T16:35:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387445373606809603"
            ],
            "id": "1387445373606809603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma sacanagem tudo nessa cidade estar aberto e o parque nacional ficar fechado"
        },
        {
            "author_id": "144697624",
            "created_at": "2021-04-28T16:21:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387441899791921153"
            ],
            "id": "1387441899791921153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Viva a Caatinga. Foto no Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/pdV5RcuJRo"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-04-28T16:09:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387438811756572674"
            ],
            "id": "1387438811756572674",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Jabutis, cutias, macacos: veja o trabalho dos cientistas com v\u00e1rias esp\u00e9cies e conhe\u00e7a o Parque Nacional da Tijuca, um dos mais bem sucedidos projetos de reflorestamento do planeta.\" \nhttps://t.co/sPpHN3B8Fl"
        },
        {
            "author_id": "88483664",
            "created_at": "2021-04-28T16:08:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387438487926886406"
            ],
            "id": "1387438487926886406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 156,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Dia da Caatinga \ud83d\udc9a\nTrago para voc\u00eas a Amphisbaena supernumeraria. \nEssa esp\u00e9cie \u00e9 end\u00eamica da Caatinga, ocorrendo somente no Parque Nacional do Catimbau e seu entorno. Encontrada frequentemente em solo arenoso.\n\nFoto: Ednilza Maranh\u00e3o https://t.co/hL2IiIH9BZ"
        },
        {
            "author_id": "21229726",
            "created_at": "2021-04-28T15:56:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387435552828534787"
            ],
            "id": "1387435552828534787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chorando com a reportagem dos jabutis do Parque Nacional da Tijuca no RJTV. \n\nRiP Godzilla \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "2655947178",
            "created_at": "2021-04-28T15:55:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387435246816272388"
            ],
            "id": "1387435246816272388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu deus os cachorros matando o jabuti no parque nacional da tijucaaaa.... coisas que um gato nunca faria"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2021-04-28T15:46:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387433101421334530"
            ],
            "id": "1387433101421334530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Chile sofre com praga de castores\n\nO Parque Nacional Karukinka, reserva chilena de \u00e1rvores centen\u00e1rias, conseguiu se salvar da desmatamento, mas agora sofre com uma praga de castores que destroem o ecossistema da Terra do Fogo.\n\nV\u00eddeo: Ariel Marinkovic/Pablo Cozzaglio/AFPTV/AFP https://t.co/EjBsVQ7S0n"
        },
        {
            "author_id": "1009520202",
            "created_at": "2021-04-28T15:26:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387427956688134144"
            ],
            "id": "1387427956688134144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza maravilhosa da Serra!\n#nature #naturephotography  #naturezaperfeita em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/3iof54Txax"
        },
        {
            "author_id": "2188724341",
            "created_at": "2021-04-28T15:02:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387422025837330432"
            ],
            "id": "1387422025837330432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Voc\u00ea n\u00e3o me pega, voc\u00ea nem chega a me ver\nMeu som te cega, careta, quem \u00e9 voc\u00ea?\" em Parque Estadual do Utinga https://t.co/4rNPuqAvbB"
        },
        {
            "author_id": "37055387",
            "created_at": "2021-04-28T14:56:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387420344605200391"
            ],
            "id": "1387420344605200391",
            "in_reply_to_user_id": "37055387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transformamos o Parque do Basalto em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Permanente, ampliamos os PEVs (\"bols\u00f5es\") para intensificar a coleta seletiva, estamos recuperando mananciais e represas, entre outras a\u00e7\u00f5es. A preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente \u00e9 uma de nossas prioridades de governo."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-04-28T14:54:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387419888835301377"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "26787673",
                        "start": 22,
                        "username": "CocaCola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387419888835301377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 391,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 39,
                "retweet_count": 64
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f ADOTE UM PARQUE\n\n@CocaCola e MMA assinaram protocolo de inten\u00e7\u00f5es para ado\u00e7\u00e3o de parque nacional no Amazonas! \u00c9 o programa #AdoteUmParque direcionando bens e servi\u00e7os para prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia. \u00c9 #AmbientalismoDeResultado https://t.co/YeJFCUEBlf"
        },
        {
            "author_id": "53939086",
            "created_at": "2021-04-28T14:52:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387419529144414209"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "292958831",
                        "start": 23,
                        "username": "MAB_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387419529144414209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fernando Fernandes, do @MAB_Brasil , fala sobre o impacto que as barragens de Garabi e Panambi podem ter em 35 munic\u00edpios do Brasil e da Argentina, alagando tamb\u00e9m parte do Parque Estadual do Turvo. https://t.co/X9wZXSaAHr"
        },
        {
            "author_id": "70576869",
            "created_at": "2021-04-28T14:41:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387416617022365696"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50549503,
                        -18.58539703
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1387416617022365696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 de descontra\u00e7\u00e3o! \n#ronaldo #filho  #aben\u00e7oado #parque #mocambo # em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/0nIF26i66t"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2021-04-28T14:32:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387414319369961475"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "255537739",
                        "start": 24,
                        "username": "CocaCola_Br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387414319369961475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10296,
                "quote_count": 138,
                "reply_count": 396,
                "retweet_count": 1707
            },
            "text": "Nosso agradecimento \u00e0  \ud83e\udd64@CocaCola_Br que firmou hoje o protocolo para ado\u00e7\u00e3o da oitava unidade de conserva\u00e7\u00e3o sob o programa #AdoteUmParque S\u00e3o mais de 600 mil reais a serem aplicados por um ano nos 13 mil hectares da ARIE Javari-Buriti no Estado do Amazonas. https://t.co/65M97N6NJD"
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2021-04-28T14:13:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387409723272699912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "105155795",
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387409723272699912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: PARQUE NACIONAL DA SERRA DO DIVISOR EST\u00c1 EM PERIGO! Bolsonaro, em parceria com o sen. Marcio Bittar (MDB-AC) e a dep. federal Mara Rocha (PSDB-AC), retomaram o projeto de levar a BR-364 at\u00e9 a fronteira com o Peru, cortando em dois o Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "1226950502526734337",
            "created_at": "2021-04-28T14:10:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387408999688122370"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387408999688122370",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva A Sra sabia q o pau mandado Bolsonaro ia ser presidente? Voc\u00eas ficaram l\u00e1 por bom tempo,se dizendo esquerda.Lula ficou 13 anos.E voc\u00eas deixaram o Parque Nacional da Serra do Divisor, vulner\u00e1vel,em perigo? N\u00e3o protejer\u00e3o a serra? Ser\u00e1 q a Sra.N\u00e3o \u00e9 ambientalista.Marinheira talvez!"
        },
        {
            "author_id": "1391978186",
            "created_at": "2021-04-28T14:02:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387406907078500360"
            ],
            "id": "1387406907078500360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em homenagem ao \u201cDia Nacional da Caatinga\u201d um dos lugares mais bonitos de Pernambuco: o Vale do Catimba\u00fa . em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/ZlIua7lTeg"
        },
        {
            "author_id": "292958831",
            "created_at": "2021-04-28T14:00:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387406487719452672"
            ],
            "id": "1387406487719452672",
            "in_reply_to_user_id": "292958831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No entanto, o MAB (Movimento dos Atingidos por Barragens) estima que o impacto pode chegar a 20 mil pessoas, al\u00e9m de afetar o Parque Estadual do Turvo, umas das principais \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental do Rio Grande do Sul.\n+ https://t.co/a9k4xvuKby"
        },
        {
            "author_id": "292958831",
            "created_at": "2021-04-28T13:50:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387403830745260033"
            ],
            "id": "1387403830745260033",
            "in_reply_to_user_id": "292958831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No entanto, o MAB estima que o impacto pode chegar a 20 mil pessoas, al\u00e9m de afetar o Parque Estadual do Turvo, umas das principais \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental do Rio Grande do Sul.\n+"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-04-28T13:49:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387403713933975558"
            ],
            "id": "1387403713933975558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s ser resgatado, gato-do-mato \u00e9 solto em parque do Sul do ES [ https://t.co/6G1Ku9ss7n ] https://t.co/QT590hOASw"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2021-04-28T13:37:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387400684618883073"
            ],
            "id": "1387400684618883073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2371,
                "quote_count": 34,
                "reply_count": 134,
                "retweet_count": 376
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DO DIVISOR EST\u00c1 EM PERIGO! Bolsonaro, em parceria com o sen. Marcio Bittar (MDB-AC) e a dep. federal Mara Rocha (PSDB-AC), retomaram o projeto de levar a BR-364 at\u00e9 a fronteira com o Peru, cortando em dois o Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "1004415776101715969",
            "created_at": "2021-04-28T13:37:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387400466951192580"
            ],
            "id": "1387400466951192580",
            "in_reply_to_user_id": "1004415776101715969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto binacional ainda afetaria o Parque Estadual do Turvo, umas das principais \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental do Rio Grande do Sul e de turismo com o Salto do Yucum\u00e3.\n\n#N\u00c3O\u00e0GarabiPanambi #SomosTodosAtingidos https://t.co/fmtQ3QQqpg"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2021-04-28T13:32:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387399216360828930"
            ],
            "id": "1387399216360828930",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cPara os moradores ribeirinhos mais antigos esta \u00e9 a maior cheia do s\u00e9culo\u201d, relata Manuel Cunha, gestor da Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1.\nSomos solid\u00e1rios \u00e0s fam\u00edlias e indicamos a\u00e7\u00f5es que voc\u00ea pode apoiar:\n\u201cCestas b\u00e1sicas para os ribeirinhos e ind\u00edgenas do Rio Juru\u00e1, AM\u201d"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2021-04-28T13:28:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387398241671651330"
            ],
            "id": "1387398241671651330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/TEwoNjR4fH\n\nObras se encontram no bairro Vila Caranga, dentro do Parque Estadual da Costa do Sol. Secretaria de Meio Ambiente afirma ser uma constru\u00e7\u00e3o sem autoriza\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "177595081",
            "created_at": "2021-04-28T13:27:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387397991489802244"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "18601589",
                        "start": 18,
                        "username": "VIOMUNDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387397991489802244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista para o @VIOMUNDO sobre o PL que permitir\u00e1 a minera\u00e7\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Lago de Tucuru\u00ed, no Par\u00e1\nhttps://t.co/5rzlWUBfgz"
        },
        {
            "author_id": "65684286",
            "created_at": "2021-04-28T12:52:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387389237226582019"
            ],
            "id": "1387389237226582019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apia\u00ed possui trilhas, grutas, comunidades quilombolas, s\u00edtios arqueol\u00f3gicos, muito verde e \u00e1gua. Um para\u00edso na maior por\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica preservada do Brasil, como pode ser visto no PETAR, o Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, que tem cerca de 300 cavernas https://t.co/kZ3kFDfEZs"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2021-04-28T12:41:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387386512334000135"
            ],
            "id": "1387386512334000135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ter\u00e1 investimentos de 4,1 bilh\u00f5es, diz Vermelho\n\nhttps://t.co/50PJcn8RLb https://t.co/YtThfqMzDO"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-28T12:39:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387385961835909121"
            ],
            "id": "1387385961835909121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/MOJL2zFDAY"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2021-04-28T12:19:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387380959926968324"
            ],
            "id": "1387380959926968324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/1hNHbUqaDY https://t.co/dXoQKfQjw8"
        },
        {
            "author_id": "1373352465723240451",
            "created_at": "2021-04-28T12:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387378561783324675"
            ],
            "id": "1387378561783324675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 Not\u00edcia - Coca-Cola adota a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal Javari-Buriti, no Amazonas https://t.co/RllizWK8fe"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-04-28T12:02:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387376710350430211"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1387376710350430211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino executado com sucesso no Utinga MB  28/04/21. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/NFFPtlJegO"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2021-04-28T11:44:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387372238152798218"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1387372238152798218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "- Aberto edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\n\u2713 Go Outside https://t.co/Q7aTmkzZcD"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-04-28T11:26:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387367673974202368"
            ],
            "id": "1387367673974202368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura publica Plano de Manejo do Parque Municipal Montanhas de\u00a0Teres\u00f3polis https://t.co/jJFdUoq6XP"
        },
        {
            "author_id": "2900589911",
            "created_at": "2021-04-28T09:38:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387340469026410498"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1453098463",
                        "start": 74,
                        "username": "diariodopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387340469026410498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u via @DiariodoPoder https://t.co/vqi4h1Lncq"
        },
        {
            "author_id": "132270617",
            "created_at": "2021-04-28T04:27:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387262062594772998"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387262062594772998",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Reflorestamento  Niter\u00f3i. Proj. Restaura\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, Inclus\u00e3o Social vai recuperar vegeta\u00e7\u00e3o \u00e1reas do Parque Natural Municipal Niter\u00f3i (Parnit),Parque Estadual Serra da Tiririca (Peset), restinga nas praias Itacoatiara, Camboinhas, Piratininga, Itaipu, Charitas."
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2021-04-28T04:15:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387259189873897474"
            ],
            "id": "1387259189873897474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geral \u2013 Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/cz2rCSOiWH"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2021-04-28T03:54:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387253794510184448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "70321319",
                        "start": 88,
                        "username": "Videversus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387253794510184448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, by @Videversus https://t.co/tFAirhjm3Q"
        },
        {
            "author_id": "2218589677",
            "created_at": "2021-04-28T03:08:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387242403485163522"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1387242403485163522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qdo acabar a pandemia eu vou come\u00e7ar a ir todo dia no parque municipal e fazer um daily vlog onde finjo estar numa expedi\u00e7\u00e3o em busca do et bilu"
        },
        {
            "author_id": "1213618650587914240",
            "created_at": "2021-04-28T02:34:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387233831585988609"
            ],
            "id": "1387233831585988609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trevor Lawrence alugou uma parque nacional na cabe\u00e7a do nosso querido QB 5 do Draft de 2021 https://t.co/eJS3Zy1avT"
        },
        {
            "author_id": "724374989152116737",
            "created_at": "2021-04-28T02:20:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387230231698841603"
            ],
            "id": "1387230231698841603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 127,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FIM DE JOGO! Palmeiras 5x0 Independiente del Valle.\n\nBaile no Allianz! Primeiro tempo muito seguro, com a \u00e1rea protegida e bom aproveitamento das oportunidades de gol. Na etapa final, ca\u00edmos fisicamente e levamos press\u00e3o at\u00e9 Patrick fazer o terceiro."
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-04-28T01:57:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387224297672953856"
            ],
            "id": "1387224297672953856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de cartor\u00e1rios, com bra\u00e7o na C\u00e2mara, desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Combate Racismo Ambiental https://t.co/dPadqRc3hL"
        },
        {
            "author_id": "1046926882086768640",
            "created_at": "2021-04-28T01:37:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387219508193071112"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "142240353",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosCarrilloA"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1101650424808046592",
                        "start": 17,
                        "username": "J_Maldonado0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387219508193071112",
            "in_reply_to_user_id": "142240353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosCarrilloA @J_Maldonado0 Parque nacional 9 am"
        },
        {
            "author_id": "339352805",
            "created_at": "2021-04-28T01:31:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387217991167881219"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "339352805",
                        "start": 122,
                        "username": "PortalSBN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387217991167881219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gato-do-mato reabilitado \u00e9 solto no Parque Estadual do Forno Grande https://t.co/9tHvLWUYcR #&lt;?$post-&gt;tag;?&gt; via @PortalSBN https://t.co/w4uoy5kU2Z"
        },
        {
            "author_id": "78462426",
            "created_at": "2021-04-28T01:04:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387211088379490304"
            ],
            "id": "1387211088379490304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica para a nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u:\n\nhttps://t.co/DStdUn6ZGQ"
        },
        {
            "author_id": "243333541",
            "created_at": "2021-04-28T00:33:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387203336986845188"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1387203336986845188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O porque do sol na regi\u00e3o do Parque Municipal.\nArrasta para o lado e vem ver com a gente a sequ\u00eancia de fotos panor\u00e2mica em 4x1 \u2600\ufe0f em Parque Municipal - Barueri https://t.co/0EMs7R7WVo"
        },
        {
            "author_id": "49239430",
            "created_at": "2021-04-28T00:13:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387198127279575041"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1253870108298170368",
                        "start": 0,
                        "username": "BioacusticoBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387198127279575041",
            "in_reply_to_user_id": "1253870108298170368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BioacusticoBr Um dos momentos mais incr\u00edveis da minha gradua\u00e7\u00e3o foi quando eu tive a oportunidade de ver uma dessas lindas ao vivo pr\u00f3ximo do Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s numa sa\u00edda de campo! \ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "1259524943156518912",
            "created_at": "2021-04-28T00:12:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387197901483433984"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387197901483433984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios em Foz do Igua\u00e7u - Cataras do Igua\u00e7u e Parque Nacional do Igua\u00e7... https://t.co/QLaT4vqWwm via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "210083676",
            "created_at": "2021-04-27T23:32:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387187839226556418"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "210083676",
                        "start": 75,
                        "username": "oimpacto10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387187839226556418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u via @@oimpacto10 https://t.co/XLnV2774xd"
        },
        {
            "author_id": "270399607",
            "created_at": "2021-04-27T23:17:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387184115204739076"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 27,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "1193644340",
                        "start": 118,
                        "username": "Conab_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387184115204739076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1027,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 154
            },
            "text": "16\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho do @ppinvestimentos. Projetos inclu\u00eddos na carteira do programa: 180 armaz\u00e9ns e 25 im\u00f3veis da @Conab_Oficial, al\u00e9m das primeiras concess\u00f5es florestais da regi\u00e3o Sul - Floresta Nacional (Flona) de Chapec\u00f3/SC, Flona de Irati/PR e Flona de Tr\u00eas Barras/SC. https://t.co/3vSwoq6eT4"
        },
        {
            "author_id": "401059117",
            "created_at": "2021-04-27T23:02:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387180368072220677"
            ],
            "id": "1387180368072220677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vereador Anderson Correia (PP) apresentou na tarde desta ter\u00e7a-feira (27), durante a 32\u00aa Plen\u00e1ria Virtual, da 1\u00aa Sess\u00e3o Legislativa da 18\u00aa Legislatura, quatro requerimentos relacionados ao Parque Natural Municipal Professor Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho -\n\nhttps://t.co/BfWMkCC5rk https://t.co/3AO9K7lHxS"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2021-04-27T22:58:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387179330934132743"
            ],
            "id": "1387179330934132743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/blxOHbCpRw https://t.co/A0nfe14ELb"
        },
        {
            "author_id": "205434152",
            "created_at": "2021-04-27T22:37:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387174166529445890"
            ],
            "id": "1387174166529445890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/AUsM3BACQD"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-04-27T22:26:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387171205191454720"
            ],
            "id": "1387171205191454720",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A fiscaliza\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Mangaratiba foi realizada nesta ter\u00e7a-feira (27) e tinha objetivo de interromper pescas irregulares com rede de arrasto dentro da da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Boto Cinza, em Itacuru\u00e7\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1376552012679155714",
            "created_at": "2021-04-27T22:20:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387169852759158792"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1453098463",
                        "start": 74,
                        "username": "diariodopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387169852759158792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u via @DiariodoPoder https://t.co/4KMJjcFagd"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-04-27T22:08:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387166672415494149"
            ],
            "id": "1387166672415494149",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O empreendimento est\u00e1 localizado pr\u00f3ximo \u00e0 regi\u00e3o do Morro dos Cabritos,  em X\u00e9rem, floresta de Mata Atl\u00e2ntica dentro do corredor ecol\u00f3gico da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1361055492831928325",
            "created_at": "2021-04-27T22:06:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387166172328734729"
            ],
            "id": "1387166172328734729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente (MMA) abriu a consulta p\u00fablica para a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1.\n\nVeja os detalhes: https://t.co/Rxn7E5cbkK\n\n#MeioAmbiente #FozdoIgua\u00e7u #ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #Concess\u00e3o #Paran\u00e1 #PortaldeConv\u00eanios"
        },
        {
            "author_id": "1146549959417892865",
            "created_at": "2021-04-27T22:05:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387166153622147072"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "2820615074",
                        "start": 263,
                        "username": "esquerdeando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387166153622147072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/o5k5cfP9Rc Nesta segunda-feira, o Grupo Heineken assina com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente um protocolo de inten\u00e7\u00f5es para apoiar a preserva\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea da Amaz\u00f4nia, uma Reserva Extrativista Quilombo do Flexal, no munic\u00edpio de Mirinzal, no Maranh\u00e3o.@esquerdeando \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "103902198",
            "created_at": "2021-04-27T22:04:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387165822330748929"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1387165822330748929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/QOgQhvtoJZ"
        },
        {
            "author_id": "1146549959417892865",
            "created_at": "2021-04-27T21:54:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387163363113947143"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "206222507",
                        "start": 0,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387163363113947143",
            "in_reply_to_user_id": "206222507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@zehdeabreu https://t.co/o5k5cfP9Rc Nesta segunda-feira, o Grupo Heineken assina com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente um protocolo de inten\u00e7\u00f5es para apoiar a preserva\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea da Amaz\u00f4nia,uma Reserva Extrativista Quilombo do Flexal,no munic\u00edpio de Mirinzal, no Maranh\u00e3o.Ele odeia quilombos"
        },
        {
            "author_id": "92907275",
            "created_at": "2021-04-27T21:51:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387162407026495490"
            ],
            "id": "1387162407026495490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parecia a janela pra natureza. \nFui l\u00e1 ver de perto! \n\n\ud83c\udf3f\ud83d\udc9a em Gruta do Archer - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/iHNkkjSwf2"
        },
        {
            "author_id": "589331109",
            "created_at": "2021-04-27T21:35:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387158435083558912"
            ],
            "id": "1387158435083558912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"O Parque Estadual do Turvo, uma das principais \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental do RS, onde est\u00e1 localizado o Salto do Yacum\u00e3 do Rio Uruguai, pode ter 60 hectares da sua \u00e1rea alagados e o Salto desaparecer\"\n\nhttps://t.co/VERV7yaW4n"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2021-04-27T21:31:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387157526282702850"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "17675497",
                        "start": 92,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387157526282702850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional ... https://t.co/XKNtUwWTRd via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "65493906",
            "created_at": "2021-04-27T21:04:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387150566208544772"
            ],
            "id": "1387150566208544772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando a boiada\nFam\u00edlia de cartor\u00e1rios, com bra\u00e7o na C\u00e2mara, desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Combate Racismo Ambiental https://t.co/xYlvfQviqu"
        },
        {
            "author_id": "243333541",
            "created_at": "2021-04-27T21:01:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387149907019157504"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1387149907019157504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O porque do sol na regi\u00e3o do Parque Municipal.\nArrasta para o lado e vem ver com a gente a sequ\u00eancia de fotos panor\u00e2mica em 4x1 \u2600\ufe0f em Parque Municipal - Barueri https://t.co/bh44B7ZwRe"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-04-27T21:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387149625912606722"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "2227083456",
                        "start": 26,
                        "username": "mercuroficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387149625912606722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No podcast produzido pela @mercuroficial, s\u00e3o os #PovosDaFloresta que ensinam a cuidar do futuro de todos. Ou\u00e7a o programa, que contou com Pedro Pereira, cantineiro da Reserva Extrativista Riozinho do Anfr\u00edsio (PA), do ISA e da rede Origens Brasil.  \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/WzF8EmPDHN"
        },
        {
            "author_id": "1020385106727440384",
            "created_at": "2021-04-27T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387149556261941248"
            ],
            "id": "1387149556261941248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ambiente e Sa\u00fade e em Ci\u00eancias concentrar\u00e3o as a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Ser\u00e3o investigados os efeitos que poluentes causam ao meio ambiente e \u00e0 vida das comunidades da regi\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/zU5LUJvzaf https://t.co/5pvL6GLQWo"
        },
        {
            "author_id": "56770341",
            "created_at": "2021-04-27T20:51:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387147521101869061"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18641250",
                        "start": 0,
                        "username": "dchristino"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1305480986512293889",
                        "start": 12,
                        "username": "prefeituradegyn"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "69416904",
                        "start": 29,
                        "username": "CamaraGoiania"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387147521101869061",
            "in_reply_to_user_id": "18641250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dchristino @prefeituradegyn @CamaraGoiania A usurpa\u00e7\u00e3o partiu exatamente do vereador Cl\u00e9cio Alves. O parque foi inaugurado sob a denomina\u00e7\u00e3o de Parque Municipal Washington Novaes, mas o vereador, com a anu\u00eancia de seus pares, quer retirar a justa homenagem prestada pelo ent\u00e3o prefeito Iris ao nobre jornalista."
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2021-04-27T20:51:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387147476126285833"
            ],
            "id": "1387147476126285833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As propostas e contribui\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas at\u00e9 o dia 27 de maio https://t.co/8ZhfBMQHfG"
        },
        {
            "author_id": "20791468",
            "created_at": "2021-04-27T20:50:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387147139931951112"
            ],
            "id": "1387147139931951112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem visita o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas cruza-se com as cachenas, o maior bovino aut\u00f3ctone da pen\u00ednsula ib\u00e9rica. Estas seguiam sozinhas pela berma da estrada. #photography https://t.co/5JadzRlL1W"
        },
        {
            "author_id": "36043375",
            "created_at": "2021-04-27T20:48:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387146770476642313"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1387146770476642313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/2IrgVSJRoQ"
        },
        {
            "author_id": "58461159",
            "created_at": "2021-04-27T20:36:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387143539998564354"
            ],
            "id": "1387143539998564354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Serra do Piripiri | abandonado, lixo acumula e cascalho desce com a enxurrada em Vit\u00f3ria da  https://t.co/diEsIy4knG"
        },
        {
            "author_id": "1162192144527953921",
            "created_at": "2021-04-27T20:17:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387138755991986179"
            ],
            "id": "1387138755991986179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/lxpZvMuNf1 https://t.co/dBi2w1X9Q0"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-04-27T20:10:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387136980102823941"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "22914738",
                        "start": 249,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387136980102823941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A urg\u00eancia em recriar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no territ\u00f3rio \u00e9 uma corrida dos ambientalistas contra a voracidade da expans\u00e3o urbana de Campina Grande para cima do remanescente de Caatinga. O antes estadual Parque do Poeta foi extinto em 2020 Via @o_eco\nhttps://t.co/XnFtY6psg4"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2021-04-27T20:03:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387135321196974085"
            ],
            "id": "1387135321196974085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde ficam as Cataratas https://t.co/j0bAPSKvV4"
        },
        {
            "author_id": "144697624",
            "created_at": "2021-04-27T19:58:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387134175430516738"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "51582409",
                        "start": 0,
                        "username": "LRagazzi"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 10,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387134175430516738",
            "in_reply_to_user_id": "51582409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LRagazzi @andrearoeirap Em MG temos registros recentes em Araguari, no parque estadual do Perua\u00e7u. Mas para observar talvez seja mais f\u00e1cil ganhar na loteria."
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2021-04-27T19:56:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387133588710203395"
            ],
            "id": "1387133588710203395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/l1suZCxvrK #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "1383869289145323528",
            "created_at": "2021-04-27T19:52:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387132539802996743"
            ],
            "id": "1387132539802996743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades de andar de barco no parque municipal e n\u00e3o sair do lugar pq meu par n\u00e3o sabe remar."
        },
        {
            "author_id": "1580996305",
            "created_at": "2021-04-27T19:51:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387132305383301121"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1559574001927733253",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "2445921702",
                        "start": 17,
                        "username": "OmarAzizSenador"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1650330319",
                        "start": 34,
                        "username": "renancalheiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387132305383301121",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli38 @OmarAzizSenador @renancalheiros Hahahahah. \nPerde o chefe da mil\u00edcia, n\u00e9 deputada! \nJ\u00e1 pensou quando instalarem uma CPI do desmonte da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ent\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2021-04-27T19:50:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387132142875037696"
            ],
            "id": "1387132142875037696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/gt9cevTrAp"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2021-04-27T19:50:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387131950293471233"
            ],
            "id": "1387131950293471233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/a6BO3bZrHy"
        },
        {
            "author_id": "142071598",
            "created_at": "2021-04-27T19:46:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387131059112906761"
            ],
            "id": "1387131059112906761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta consulta p\u00fablica para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Investimentos poder\u00e3o atingir a marca de R$ 4 bilh\u00f5es para o aprimoramento da infraestrutura tur\u00edstica local. https://t.co/lQaQGgLS5F"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2021-04-27T19:40:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387129450572226560"
            ],
            "id": "1387129450572226560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente (MMA) abriu hoje (27) a consulta p\u00fablica para a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. As propostas e contribui\u00e7\u00f5es poder\u00e3o ser enviadas at\u00e9 o dia 27 de maio. https://t.co/09zteKQIwy"
        },
        {
            "author_id": "72547229",
            "created_at": "2021-04-27T19:39:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387129236247302147"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93580021,
                        -19.9223161
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1387129236247302147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal https://t.co/TbvYuoMoy8"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2021-04-27T19:36:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387128505327144962"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "21681113",
                        "start": 98,
                        "username": "primeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387128505327144962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/f9m64tLSK4 via @Primeira Hora"
        },
        {
            "author_id": "948779473226387457",
            "created_at": "2021-04-27T19:32:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387127475373752324"
            ],
            "id": "1387127475373752324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/D2dLZhdRYe"
        },
        {
            "author_id": "1125479023847583745",
            "created_at": "2021-04-27T19:31:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387127231864971266"
            ],
            "id": "1387127231864971266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/06sggJ68fq https://t.co/gRa1UL94v3"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-04-27T19:29:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387126665109676032"
            ],
            "id": "1387126665109676032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/EC4Qp0L4sN"
        },
        {
            "author_id": "171610427",
            "created_at": "2021-04-27T19:28:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387126432984412167"
            ],
            "id": "1387126432984412167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/SjQblLxUUC https://t.co/pAURbzAFEJ"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2021-04-27T19:28:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387126411358572545"
            ],
            "id": "1387126411358572545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1\n\nMeio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Pt19e2NXAL"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2021-04-27T19:27:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387126284300525571"
            ],
            "id": "1387126284300525571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nDe acordo com o minist\u00e9rio, s\u00e3o esperados investimentos obrigat\u00f3rios de mais de R$ 500 milh\u00f5es em infraestrutura para a realiza\u00e7\u00e3o de projetos no parque.\nhttps://t.co/dmGQZ8KxLJ https://t.co/CVh65zBb24"
        },
        {
            "author_id": "1233389319877951489",
            "created_at": "2021-04-27T19:25:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387125815436009473"
            ],
            "id": "1387125815436009473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/xwjXnTVUMu"
        },
        {
            "author_id": "1105646671042674688",
            "created_at": "2021-04-27T19:22:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387124973379129348"
            ],
            "id": "1387124973379129348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque\u00a0Nacional https://t.co/4TJ8HmLF6a"
        },
        {
            "author_id": "1357938854934827008",
            "created_at": "2021-04-27T19:21:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387124721523859458"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1325970096376995848",
                        "start": 0,
                        "username": "OzgeChile"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387124721523859458",
            "in_reply_to_user_id": "1325970096376995848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OzgeChile Monumento Natural Los Pinguinos\n#\u00d6zgeG\u00fcrel"
        },
        {
            "author_id": "1283888885446201344",
            "created_at": "2021-04-27T19:21:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387124654456852482"
            ],
            "id": "1387124654456852482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque\u00a0Nacional https://t.co/PEjroVM1BL"
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2021-04-27T19:20:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387124401947103233"
            ],
            "id": "1387124401947103233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ehcsqkBAmu"
        },
        {
            "author_id": "1253443479528787973",
            "created_at": "2021-04-27T19:17:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387123777939464192"
            ],
            "id": "1387123777939464192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente abre edital para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/UT1XFWMPtf"
        },
        {
            "author_id": "65493906",
            "created_at": "2021-04-27T19:10:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387121989190627336"
            ],
            "id": "1387121989190627336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de cartor\u00e1rios, com bra\u00e7o na C\u00e2mara, desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Combate Racismo Ambiental https://t.co/rioljashQn"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-04-27T19:03:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387120187699339264"
            ],
            "id": "1387120187699339264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Mangaratiba interrompe pesca ilegal de camar\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/blROjMD0II"
        },
        {
            "author_id": "1348287161880236032",
            "created_at": "2021-04-27T18:07:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387106131307343874"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1325970096376995848",
                        "start": 0,
                        "username": "OzgeChile"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387106131307343874",
            "in_reply_to_user_id": "1325970096376995848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@OzgeChile Parque Nacional Corcovado\n\n#\u00d6zgeG\u00fcrel"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-04-27T17:35:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387098178089111558"
            ],
            "id": "1387098178089111558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "SALADA VERDE | O livro \"Colorindo os campos rupestres\" \u00e9 fruto de um projeto de conserva\u00e7\u00e3o e pesquisa no Parque Estadual Serra Negra, em Minas Gerais, e ser\u00e1 distribu\u00eddo gratuitamente em escolas e online.\n\nhttps://t.co/HrhQ7bVALc"
        },
        {
            "author_id": "55890884",
            "created_at": "2021-04-27T17:11:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387092013921808386"
            ],
            "id": "1387092013921808386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Concess\u00e3o que deve ser executada em 2021, o Parque Nacional do Igua\u00e7u espera melhorar todos os servi\u00e7os ao p\u00fablico. Programa R$ 500 milh\u00f5es de investimentos. Consulta p\u00fablica est\u00e1 aberta. #ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #Cataratas #concess\u00e3o #consultap\u00fablica #noticiariocombr https://t.co/AkuW0KvSAO"
        },
        {
            "author_id": "43150483",
            "created_at": "2021-04-27T17:10:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387091706466775047"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "20372050",
                        "start": 12,
                        "username": "lobaoeletrico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387091706466775047",
            "in_reply_to_user_id": "1353034746075504642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LilySitcom @lobaoeletrico Minas \u00e9 aqui pertinho uai!!! Vou com frequ\u00eancia para aquelas bandas!!! E o sul tb \u00e9 maravilhoso ...Fa\u00e7o caminhadas todos os dias pelo parque nacional!!! Te falo que \u00e9 para recarregar as energias de boas!!"
        },
        {
            "author_id": "55373047",
            "created_at": "2021-04-27T17:01:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387089476443414528"
            ],
            "id": "1387089476443414528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal abre consulta p\u00fablica para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/gpjnQmax3i https://t.co/RS2bDSAvK2"
        },
        {
            "author_id": "59779899",
            "created_at": "2021-04-27T16:53:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387087570933358592"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1324334735418642434",
                        "start": 0,
                        "username": "religiaocam"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2283825673",
                        "start": 13,
                        "username": "Arcebispo13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387087570933358592",
            "in_reply_to_user_id": "1324334735418642434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@religiaocam @Arcebispo13 Meu irm\u00e3o, perd\u00e3o. Produto a ser consumido n\u00e3o \u00e9 o galo. O galo n\u00e3o. Estuda a hist\u00f3ria do galo. Procura saber de onde viemos... a resist\u00eancia, os 22 meninos do parque municipal. N\u00e3o vamos virar isso e essa gera\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai fazer isso com a gente. Quer produto? Real Madrid ta ai!"
        },
        {
            "author_id": "104951888",
            "created_at": "2021-04-27T16:41:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387084460617777154"
            ],
            "id": "1387084460617777154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respondendo o gamb\u00e1 do parque municipal https://t.co/32NghhN71D"
        },
        {
            "author_id": "1164946894327558144",
            "created_at": "2021-04-27T16:36:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387083136992006145"
            ],
            "id": "1387083136992006145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\n1 - Parque Nacional da Serra do Dividor\ud83c\udf33\n\u00d1 \u00e9 poss\u00edvel que apenas 150km de estrada causem tanto alvoro\u00e7o.A popula\u00e7\u00e3o em torno dela possivelmente ir\u00e1 beneficiar-se tambem da mobilidade dentro da mata espessa, afinal, a vida pulsa nesta regi\u00e3o,que s\u00f3 tem acesso por via fluvial\u300b https://t.co/ClDaF3KUi9"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2021-04-27T16:35:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387083075520274434"
            ],
            "id": "1387083075520274434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois filhotes g\u00eameos de anta (Tapirus terrestris) foram registrados pela primeira na hist\u00f3ria em seu\u00a0habitat. A descoberta da esp\u00e9cie, amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, aconteceu na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Tr\u00e1paga. #antas #anta\u00e9elogio #antasgemeas\n\nhttps://t.co/kaIhhoxIG9 https://t.co/uDoWdwvEqQ"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2021-04-27T16:21:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387079449087291394"
            ],
            "id": "1387079449087291394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de cartor\u00e1rios, com bra\u00e7o na C\u00e2mara, desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Combate Racismo Ambiental https://t.co/4Z0jtgWQG8"
        },
        {
            "author_id": "177595081",
            "created_at": "2021-04-27T16:16:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387078085988790276"
            ],
            "id": "1387078085988790276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AMAZ\u00d4NIA | Propus audi\u00eancia p\u00fablica virtual, que ser\u00e1 nesta quinta-feira (29) \u00e0s 10h, para debater junto com a sociedade civil o PL que permitir\u00e1 a minera\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Tucuru\u00ed. \nhttps://t.co/k2JXuP9AQj"
        },
        {
            "author_id": "42747585",
            "created_at": "2021-04-27T16:15:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387078077491077122"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "264314257",
                        "start": 0,
                        "username": "Maceiordinario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387078077491077122",
            "in_reply_to_user_id": "264314257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maceiordinario Eu pensei que era o parque municipal  kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "32935742",
            "created_at": "2021-04-27T16:14:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387077813585518604"
            ],
            "id": "1387077813585518604",
            "in_reply_to_user_id": "1269388017627803649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clawnotclau Eu pe\u00e7o mto no p\u00e9 de couve, que tem uma marmita de 15 reais, tudo veganissimo. Fica ali perto do Parque Municipal, se n\u00e3o me engano. Adoro o tempero deles. A torta de palmito \u00e9 uma das melhores que j\u00e1 comi \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-04-27T16:00:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387074159629508609"
            ],
            "id": "1387074159629508609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MT | Foi desativado um #garimpo ilegal que funcionava dentro do Parque Estadual Igarap\u00e9s, em Juruena, a 893 km de Cuiab\u00e1. Em 2017, no mesmo local, duas pessoas foram presas trabalhando no garimpo clandestino.\n\nhttps://t.co/aUVs7rcQN0"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-04-27T16:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387074062090850306"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 16,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "193003734",
                        "start": 244,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 261,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387074062090850306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf43\n\n@govbr abre consulta p\u00fablica para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). Investimentos poder\u00e3o atingir a marca de R$ 4 bilh\u00f5es para o aprimoramento da infraestrutura tur\u00edstica local.\n\nSaiba mais \u25b6\ufe0f https://t.co/nsVSfnVNmU\n@mmeioambiente | @gilsonmachadont https://t.co/Y6bU51VZKH"
        },
        {
            "author_id": "194782902",
            "created_at": "2021-04-27T16:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387074061562376197"
            ],
            "id": "1387074061562376197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima quinta-feira (29), \u00e0s 16h30, o Clube de Engenharia realiza o semin\u00e1rio \u201cParque Estadual da Chacrinha: Preservar para Ter\u201d. O evento contar\u00e1 com a abertura do presidente do Clube de Engenharia, Pedro Celestino. Saiba Mais.  \nhttps://t.co/wHvDLiTSuI"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-04-27T15:28:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387066149934936074"
            ],
            "id": "1387066149934936074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia de cartor\u00e1rios, com bra\u00e7o na C\u00e2mara, desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/QREAnKghI2\n\nCurta Direitos na Rede: https://t.co/jpTvtaWEIa\n#MoroSuspeitoSim #LulaLivre"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2021-04-27T15:01:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387059303446630400"
            ],
            "id": "1387059303446630400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre, \u00e9 considerado uma das \u00e1reas mais biodiversas do mundo. No entanto, o governo est\u00e1 tirando do papel uma proposta de rodovia que ir\u00e1 cortar a \u00e1rea no meio! \ud83d\ude21 #SemLicen\u00e7aParaDestruir\nhttps://t.co/oLvPi70ga6"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2021-04-27T14:36:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387053146040541191"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1387053146040541191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/IEeIgytThL"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2021-04-27T14:28:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387050903631503360"
            ],
            "id": "1387050903631503360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s cair de pedra, jovem \u00e9 resgatado no Parque Municipal da Mantegueira, em Vila Velha\nhttps://t.co/NM2JjMWK5T"
        },
        {
            "author_id": "58508636",
            "created_at": "2021-04-27T14:08:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387046118169608195"
            ],
            "id": "1387046118169608195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Revista Alego chegou! Venha conhecer o Legislativo goiano. Alguns dos destaques s\u00e3o: a nova Mesa Diretora, o bi\u00eanio 2021/2022, a mat\u00e9ria sobre o Parque Estadual de Terra Ronca e as \u00faltimas novidades da nova sede da Alego. \u27a1\ufe0f Leia agora: https://t.co/vkF5duQUsi https://t.co/YIDfYiTwAh"
        },
        {
            "author_id": "523623787",
            "created_at": "2021-04-27T14:03:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387044702059257861"
            ],
            "id": "1387044702059257861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Neste fim de semana acontecer\u00e3o dois eventos de lan\u00e7amento da Cali Water, nova empresa de bebidas de Vanessa Hudgens.\n\nO \"Wellness Weekend\" acontecer\u00e1 nos dias 30 de abril e 1 de maio no Parque Nacional de Joshua Tree, na Calif\u00f3rnia. \u00c9 prov\u00e1vel que Vanessa esteja presente. https://t.co/wGRHfMiBIY"
        },
        {
            "author_id": "1372587040446021639",
            "created_at": "2021-04-27T13:53:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387042243198914569"
            ],
            "id": "1387042243198914569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em todo o mundo, o p\u00e1ssaro choca-do-acre s\u00f3 foi encontrado em um \u00fanico cume dentro do Parque Nacional (Parna) da Serra do Divisor. Mais: https://t.co/E5IjgsVndX"
        },
        {
            "author_id": "3325047111",
            "created_at": "2021-04-27T13:52:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387041994132791311"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "193003734",
                        "start": 239,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387041994132791311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta consulta p\u00fablica para concess\u00e3o do Parque Nacional do #Igua\u00e7u. S\u00e3o esperados investimentos obrigat\u00f3rios de mais de R$ 500 milh\u00f5es em infraestrutura para a realiza\u00e7\u00e3o de projetos no parque. Os detalhes em: https://t.co/2QLlraw8dU.\n\ud83d\udcf7 @mmeioambiente https://t.co/TaLIhgNSct https://t.co/v1lALizmrx"
        },
        {
            "author_id": "1041585297639788546",
            "created_at": "2021-04-27T13:49:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387041222871576577"
            ],
            "id": "1387041222871576577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos nosso projeto pelas cachoeiras do Piau\u00ed. Aproveitando as \u00faltimas chuvas e demos sorte. A caminho da cachoeira das Arraias, Castelo do Piau\u00ed, no Parque Municipal Pedra do Castelo. em Pedra de Castelo https://t.co/Bu4Cp7UWr4"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2021-04-27T13:33:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387037215621013505"
            ],
            "id": "1387037215621013505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fam\u00edlia de cartor\u00e1rios, com bra\u00e7o na C\u00e2mara, desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nhttps://t.co/sFpua1gIV3 https://t.co/hRkoAqAJId"
        },
        {
            "author_id": "94815019",
            "created_at": "2021-04-27T13:32:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387037055449018369"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "735918436505751552",
                        "start": 0,
                        "username": "Marcosavelico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387037055449018369",
            "in_reply_to_user_id": "735918436505751552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcosavelico Rio, parque estadual pedra branca na zona oeste"
        },
        {
            "author_id": "1249455646228938752",
            "created_at": "2021-04-27T13:29:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387036271860752388"
            ],
            "id": "1387036271860752388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os dois espa\u00e7os proporcionam atividades de lazer e educa\u00e7\u00e3o ambiental, com ampla \u00e1rea verde preservada. As visitas est\u00e3o restritas a pequenos grupos. Veja mais detalhes na mat\u00e9ria\n\nhttps://t.co/o14TdubYYj\n\n#mogi #mogidascruzes"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2021-04-27T13:23:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387034608764600322"
            ],
            "id": "1387034608764600322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "[FIO] #DiaMundialDaAnta (27/4) - Registro in\u00e9dito na natureza! Filhotes g\u00eameos de anta (Tapirus terrestris) foram avistados em janeiro deste ano, na RPPN (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural) Tr\u00e1paga, em S\u00e3o Miguel Arcanjo (SP).\n\n#BoaNot\u00edcia #EuUsoMinhaVozPelaMataAtl\u00e2ntica https://t.co/3NxlyGT7NS"
        },
        {
            "author_id": "1160711808",
            "created_at": "2021-04-27T13:17:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387033067093729286"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "22914738",
                        "start": 4,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1387033067093729286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via @o_eco \nO bacurau-de-rabo-branco, que ocorre apenas no Cerrado, tornou-se o s\u00edmbolo da luta pela cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 3.500 hectares em Uberaba #cerrado #conserva\u00e7\u00e3o #bacurauderabobranco #minasgerais #aves \nhttps://t.co/GrG6kTK4ea"
        },
        {
            "author_id": "2842758087",
            "created_at": "2021-04-27T12:52:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387026961411756035"
            ],
            "id": "1387026961411756035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o Surf Trip pelo litoral dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/M9knuKBCGJ"
        },
        {
            "author_id": "789315056",
            "created_at": "2021-04-27T12:48:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387025777640841221"
            ],
            "id": "1387025777640841221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovens elefantes no Parque Nacional de Amboseli, Qu\u00eania https://t.co/krNo7CZbnw"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-04-27T12:43:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387024691617992707"
            ],
            "id": "1387024691617992707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1396,
                "quote_count": 32,
                "reply_count": 40,
                "retweet_count": 96
            },
            "text": "Ontem, segunda-feira, um indiv\u00edduo de lobo-guar\u00e1 adulto e, at\u00e9 ent\u00e3o, saud\u00e1vel foi atropelado pr\u00f3ximo \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia, uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/x0DdhDj8Kx"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-04-27T12:28:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387020801090756613"
            ],
            "id": "1387020801090756613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Papagaio - Aiuruoca https://t.co/6eVP4HA5Gv"
        },
        {
            "author_id": "1274700642561515522",
            "created_at": "2021-04-27T12:20:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387018880921526277"
            ],
            "id": "1387018880921526277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A descoberta da esp\u00e9cie, amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, aconteceu na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Tr\u00e1paga, em S\u00e3o Miguel Arcanjo (SP). https://t.co/5M5yLqEoHg"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-27T12:18:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387018363680051201"
            ],
            "id": "1387018363680051201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/yhroHe6lN8"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-04-27T12:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1387013658840993798"
            ],
            "id": "1387013658840993798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Pico da Bandeira \u00e9 o destino do #Expedi\u00e7\u00f5es desta ter\u00e7a (27), \u00e0s 15h30. Explorando matas, cachoeiras, e encostas de montanha, nossos aventureiros encaram desafios cheios de adrenalina e se encantam com a beleza do Parque Nacional do Capara\u00f3. Vem curtir! https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/FHwFBqF7QX"
        },
        {
            "author_id": "635103636",
            "created_at": "2021-04-27T10:51:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1386996345249095683"
            ],
            "id": "1386996345249095683",
            "in_reply_to_user_id": "635103636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao Parque Nacional Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "947896964879876096",
            "created_at": "2021-04-27T10:29:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1386990821648617474"
            ],
            "id": "1386990821648617474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomei h\u00e1 2 anos no parque municipal de Araras-SP. E de brinde ganhei uma ferroada de abelha europa no pesco\u00e7o. https://t.co/dSPuyuAkwt"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-04-27T09:13:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1386971846663364608"
            ],
            "id": "1386971846663364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 DE OLHO NOS RURALISTAS | \"Fam\u00edlia de cartor\u00e1rios, com bra\u00e7o na C\u00e2mara, desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/s0kQ3IgK9a\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "60273699",
            "created_at": "2021-04-27T07:27:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1386945189785350144"
            ],
            "id": "1386945189785350144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "N\u00e3o nos esque\u00e7amos: SALLES \u00c9 R\u00c9U numa a\u00e7\u00e3o da qual que diz respeito \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016.\ud83e\uddb9\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf40\ud83c\udf3a\ud83c\udf3e\ud83c\udf43\ud83e\udeb4"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-04-27T05:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1386915511749943300"
            ],
            "id": "1386915511749943300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Por favor compartilhe: Encorajamos os estudantes, cientistas e investigadores Mo\u00e7ambicanos a candidatar-se a uma pequena bolsa para se envolverem e apoiarem as necessidades de investiga\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa. \nSaiba mais: https://t.co/qeL3V3ZWPK https://t.co/LfTv4ylKfG"
        },
        {
            "author_id": "1325970096376995848",
            "created_at": "2021-04-27T04:32:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1386901066697031680"
            ],
            "id": "1386901066697031680",
            "in_reply_to_user_id": "1325970096376995848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\n#\u00d6zgeG\u00fcrel"
        },
        {
            "author_id": "1331317525007589376",
            "created_at": "2021-04-27T03:54:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1386891352160358404"
            ],
            "id": "1386891352160358404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o suba montanhas para que o mundo te veja, mas sim para que voc\u00ea veja o mundo.  \n\nParque Nacional de Chimanimani, provincia de Manica \ud83c\uddf2\ud83c\uddff https://t.co/rcR0iKNoes"
        },
        {
            "author_id": "120298029",
            "created_at": "2021-04-27T03:52:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1386891091979300868"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1386891091979300868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nothing can stop me, I'm all the way up! @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/zWkZ3HFp5m"
        },
        {
            "author_id": "2594288838",
            "created_at": "2021-04-27T03:38:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1386887416561246211"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "212830385",
                        "start": 0,
                        "username": "quatroevirna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1386887416561246211",
            "in_reply_to_user_id": "212830385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@quatroevirna Kkkk gravou no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "224727202",
            "created_at": "2021-04-27T03:30:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1386885350593794048"
            ],
            "id": "1386885350593794048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu chocada que tinha uma cachoeira no parque municipal https://t.co/6Ao18FKxAO"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2021-04-27T03:19:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1386882575713685513"
            ],
            "id": "1386882575713685513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de vento em A102 - Parque Estadual Chandless, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/ivAIs7jqt2"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2021-04-27T02:49:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1386875169231319041"
            ],
            "id": "1386875169231319041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o levantamento de fauna do Parque Estadual do Jalap\u00e3o aqui tem dessa esp\u00e9cie.  Eu nunca vi, mas queria \u00f3 https://t.co/Own45UaKKV"
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2021-04-27T02:32:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1386870896472772612"
            ],
            "id": "1386870896472772612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Cagarras, no Rio, s\u00e3o novo ponto de esperan\u00e7a para oceanos no mundo - ((o))eco https://t.co/s7zlIsMskd \nO arquip\u00e9lago carioca, protegido por unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 2010, foi reconhecido internacionalmente como um Hope Spot pela Mission Blue, i"
        },
        {
            "author_id": "877922884915777536",
            "created_at": "2021-04-27T02:20:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1386867755710697472"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1386867755710697472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bicho do mato.. em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/2DyssETb6G"
        },
        {
            "author_id": "1085185332868304897",
            "created_at": "2021-04-27T01:52:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1386860788456071168"
            ],
            "id": "1386860788456071168",
            "in_reply_to_user_id": "1085185332868304897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS COMO eu queria ir para tr\u00eas lugares: CCCBB, para alguma trilha do Parque Nacional da Tijuca e para Praia Vermelha"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [dplouro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "dplouro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "dplouro"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [bonanata_edgard].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bonanata_edgard",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bonanata_edgard"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FilmesDeveriam].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FilmesDeveriam",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FilmesDeveriam"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [ppinvestimentos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ppinvestimentos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ppinvestimentos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CarlaZambelli38].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CarlaZambelli38",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CarlaZambelli38"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Imbituba, Brasil",
                "id": "d3ae9be3bb02d623",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sete Lagoas, Brasil",
                "id": "47c309670e5d2331",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canudos, Brasil",
                "id": "49509af661e0f023",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ferraz de Vasconcelos, Brasil",
                "id": "1d64a07b674e4eb4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793747370",
                "name": "Jornal do \u00d4nibus",
                "username": "Jornaldonibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69742479",
                "name": "Marcelo Gerv\u00e1sio",
                "username": "_MaaRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794568733398286337",
                "name": "AbdoralNetoR",
                "username": "AbdoralNetoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43121745",
                "name": "a Josiane",
                "username": "josianediias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126793165829287941",
                "name": "Raphael Leal",
                "username": "RaphaelGLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21320369",
                "name": "Raquel",
                "username": "Raquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70980889",
                "name": "DanielPestana Vasconcelos",
                "username": "DaPestana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192464557572284416",
                "name": "LUCAS SANJAD MELLO DOS SANTOS",
                "username": "SanjadDos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120672525",
                "name": "Eduardo Palota",
                "username": "dupalota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3409299071",
                "name": "Bruno Black",
                "username": "Brunoblackblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2478417090",
                "name": "shelter t\u00e1 assistindo",
                "username": "melevapraigreja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249811927435481093",
                "name": "Paulo Pec\u00ea",
                "username": "PecePaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609685343",
                "name": "Di\u00e1rio de Tatu\u00ed",
                "username": "DiarioDeTatui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118529656800653313",
                "name": "Olhar MS",
                "username": "ms_olhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2495927125",
                "name": "Jo\u00e3o Freitas",
                "username": "joaonarcolepso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127357530",
                "name": "Lira 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\u2795",
                "username": "WashingtonLLira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267646027194130433",
                "name": "Daian Oliveira \ud83c\udf39 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "DaianOliveiraSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291832255267188743",
                "name": "nic",
                "username": "kookfields",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805614572",
                "name": "Wesley Rosa",
                "username": "WeslleyRosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209657427",
                "name": "Eric",
                "username": "ericricastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "257257140",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasrmcf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68165149",
                "name": "\u041a\u0430\u043a \u0441\u043a\u0443\u0447\u043d\u043e!",
                "username": "junribger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254630285720932357",
                "name": "V\u00e9ia (Podcast Fog\u00e3o da V\u00e9ia)",
                "username": "veiadoscausos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020385106727440384",
                "name": "CAPES",
                "username": "CAPES_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2688616558",
                "name": "dus",
                "username": "estelar_lau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138544346",
                "name": "Priscilla",
                "username": "NoobRaiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236883820",
                "name": "Guilherme Vieira",
                "username": "guivs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1790293393",
                "name": "SUSSU\ud83e\udd70 tranquilinha como um furac\u00e3o \ud83d\udd25\ud83c\udf2a\ud83e\udd29",
                "username": "sudandara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221880489",
                "name": "\ud835\uddab\ud835\uddce\ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddcc \ud835\uddac\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddc8s",
                "username": "LucasMatosRB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35480007",
                "name": "\ud83c\udd41\ud83c\udd3e\ud83c\udd31\ud83c\udd34\ud83c\udd41\ud83c\udd43\ud83c\udd3e \ud83c\udd35\ud83c\udd34\ud83c\udd41\ud83c\udd34\ud83c\udd42",
                "username": "Feres_AC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3951666563",
                "name": "shakiro\ud83e\udec0\ud83d\udde1",
                "username": "renato_fmenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264337248830533638",
                "name": "Erick Elisangela",
                "username": "ErickElisangel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200610625",
                "name": "Roberto Drag\u00e3o",
                "username": "BettoDragon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3856697254",
                "name": "Ana Carolina Guimar\u00e3es",
                "username": "anacgui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70478116",
                "name": "\u24c2\ufe0f.G\u20b9\u00f8\u00a7\u00a7\ueeee",
                "username": "MarlonGross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1963502672",
                "name": "Sof\u00eda con Kindnessn't \ud83e\udd95\u2604",
                "username": "Sofisaaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79511763",
                "name": "CocaColaBrasil",
                "username": "CocaColaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448095407",
                "name": "el mogollas de Mar\u00edn \ud83d\ude0d",
                "username": "tratra690",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305086257",
                "name": "Brit\ud83c\udf84",
                "username": "pendejandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45621446",
                "name": "\ud83d\udcf7 Daniel \ud83d\udcf7 \u1d3a\u1da0\u1d40",
                "username": "Dan__andres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221245458",
                "name": "Chuevis",
                "username": "Chuevis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732072662",
                "name": "Marcia Valeria Barbo",
                "username": "mvbrufino2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350915328809828352",
                "name": "Anderson Gaiozo",
                "username": "GaiozoAnderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19712782",
                "name": "Discover Turismo Chapada Diamantina",
                "username": "discoverchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040566801",
                "name": "Sadi Ribeiro",
                "username": "SadiribeiroSadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33963831",
                "name": "Daniel Souza Luz",
                "username": "danielsouzaluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035947281198067713",
                "name": "Ana Lima",
                "username": "Analima_alef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966302961000439810",
                "name": "KarinaEskin",
                "username": "KarinaEskin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242708030447325185",
                "name": "Angela Kretschmann",
                "username": "a_mosca_na_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309070663722954753",
                "name": "( reserva) Historiadora sem fronteiras",
                "username": "Margot13reserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324413438169387008",
                "name": "andreia macedo",
                "username": "andreiamacedo30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1457234450",
                "name": "Carolina Castro",
                "username": "carolinacaxtro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322950127842140163",
                "name": "Sintranep",
                "username": "Sintranep1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188192518330093569",
                "name": "Alexsandro Bolsonaro 2022",
                "username": "AlecSan79300761",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254923071619809280",
                "name": "Rodrigo Rojas Rodriguez",
                "username": "Rodrigorojas70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149671185",
                "name": "Diana Duke",
                "username": "diana_duke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413021413",
                "name": "Iv\u00e1n Luna",
                "username": "Ivandlunad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820470979",
                "name": "Leticia Battaglia",
                "username": "Justbattaglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119721677",
                "name": "Leonardo de Oliveira",
                "username": "Leobaratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101348410",
                "name": "Pedro Miguel Paiva",
                "username": "pedro_m_paiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303523835",
                "name": "Jo\u00e3o Castro | 1906",
                "username": "castrojr76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4877061178",
                "name": "TVJN",
                "username": "tvjnrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87930428",
                "name": "Niteroimais",
                "username": "niteroimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4180257070",
                "name": "SOBAFIO",
                "username": "AntnioMotaSant1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332850030",
                "name": "Politica de Maca\u00e9",
                "username": "MacaePolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84948746",
                "name": "julha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "juwlwia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138589432",
                "name": "Cone\ud83d\udc30",
                "username": "__ag2207",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636598945",
                "name": "cristian reyes",
                "username": "DaviidRys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911430227003428865",
                "name": "EnricoA #95740 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
                "username": "EnricoA95740",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4238603847",
                "name": "O Canto das Torcidas",
                "username": "OCantoOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448459001",
                "name": "male\ud83c\udf84",
                "username": "malejus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953913708",
                "name": "BLANCO",
                "username": "migueelblancoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362914088720949250",
                "name": "#FueraEduardoMendez \ud83e\udd2c",
                "username": "primercampeonco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119431951314751488",
                "name": "DC \ud83e\udd81",
                "username": "felipecor99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117551720882692096",
                "name": "Vai Melhorar!!!",
                "username": "BladeRu16253773",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383828241232797697",
                "name": "Alexandre Saraiva",
                "username": "DelegadoSaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174915025",
                "name": "Fael Lima",
                "username": "faelslim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116718171833151489",
                "name": "Victor Castro",
                "username": "vitaomc99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22677822",
                "name": "Claro que #T\u00f4NaTorcida \u26bd",
                "username": "ClaroBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17487043",
                "name": "Oi",
                "username": "oi_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35984842",
                "name": "Davi Maia Rocha",
                "username": "davimaiarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263457732360900608",
                "name": "Policiamento Inteligente",
                "username": "PoliciamentoI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225028808",
                "name": "Notisul",
                "username": "jornalnotisul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3987222365",
                "name": "Aderivaldo Cardoso",
                "username": "AdeCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161145571",
                "name": "Marcelo \ud83d\uddef\ufe0f \ud83d\udc13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "brujomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196716104",
                "name": "Rafael Menin",
                "username": "rafaelmeninsouz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "154698878",
                "name": "H\u00e9lio Nogueira TV",
                "username": "HelioNogueiraTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110284662",
                "name": "Alexandre M4sk",
                "username": "lem4sk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32951105",
                "name": "Petr\u00f3polis em Cena",
                "username": "petroemcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186474096030298113",
                "name": "Galv\u00e3o J\u00fanior \ud83e\udd0d\ud83d\udda4\ud83c\udf39",
                "username": "GalvoJnior5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44251759",
                "name": "DIEGO EMIR",
                "username": "diegoemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121838254",
                "name": "MPDFT",
                "username": "mpdft",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "778268374287679488",
                "name": "Portal RDN.com.br",
                "username": "RonnieDantas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204068106131460096",
                "name": "Juju\u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83e\udd8a\ud83d\udc99",
                "username": "JujuhCEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33613538",
                "name": "Luck Moto Trip",
                "username": "Thakai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76699270",
                "name": "MST Oficial",
                "username": "MST_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188151394",
                "name": "Diego Rodolfo de Oliveira",
                "username": "godie2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523623787",
                "name": "Vanessa Hudgens Brasil \u2022 FanAccount",
                "username": "vahudgensbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252252657",
                "name": "Mathias Jaimes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 tvs1.com.br",
                "username": "mathiasjaimes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273308598903418880",
                "name": "Alian\u00e7a pelo Brasil - Bahia",
                "username": "apbbahiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4482458597",
                "name": "TV do Servidor",
                "username": "TVdoSERVIDOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1358844067912835075",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Parques e Jardins",
                "username": "fpjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224526659925237760",
                "name": "V\u00eanus de Botticelli \ud83e\udd40",
                "username": "ygermanno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241132361741406208",
                "name": "\u264f\ufe0eateus",
                "username": "fcknmat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307633515",
                "name": "caio, o b\u00e1sico",
                "username": "falconcaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358894410",
                "name": "Mulher Capital Bras\u00edlia",
                "username": "mulher_capital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882214585209696260",
                "name": "Di\u00e1rio de Santa Catarina",
                "username": "DiarideSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189545820",
                "name": "Di\u00e1rio Online",
                "username": "doldiarioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279121269229858818",
                "name": "Vertentes das Gerais BQ Oficial",
                "username": "das_gerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23241311",
                "name": "\u00e9 rec\u00edproco*",
                "username": "idschizo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236508151",
                "name": "Assembleia Legislativa do Paran\u00e1",
                "username": "assembleia_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "g1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1331284926877077506",
                "name": "eu mesma",
                "username": "whoisjhunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065284497971847168",
                "name": "Grupo Carta de Bel\u00e9m",
                "username": "CartaDeBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276626394748006403",
                "name": "Saqua In Brasil",
                "username": "in_saqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279467974752075776",
                "name": "Ildo F. Krummenauer",
                "username": "IldoFridolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365660929",
                "name": "R\u00e1dio Alternativa FM",
                "username": "alternativajanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106576000",
                "name": "Portal SCC10",
                "username": "portal_scc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940698036375867392",
                "name": "Lugares pelo Mundo",
                "username": "lugarespmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171667875",
                "name": "Visit Costa Rica",
                "username": "Visit_CostaRica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2172986748",
                "name": "David Rule",
                "username": "davidmrule",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46532497",
                "name": "Raquel Pace2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "RaquelFFPace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "255537739",
                "name": "Coca-Cola Brasil \ud83e\uddca",
                "username": "CocaCola_Br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1258067436068315136",
                "name": "VfB Stuttgart Brasil",
                "username": "vfbstuttgartbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148643227123298304",
                "name": "CDD - Centro para Democracia e Desenvolvimento",
                "username": "CDD_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351219280088588298",
                "name": "Marcus Junior",
                "username": "MarcusJ22197083",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290240776505634816",
                "name": "Bora No Pedal",
                "username": "boranopedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380199518377893891",
                "name": "Simpl\u00edcio simples Simpl\u00f3rio",
                "username": "Simplci71320694",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373006581483339780",
                "name": "Lucas Bispo da Silva",
                "username": "LucasBispodaS13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19186375",
                "name": "cuidarafa",
                "username": "rafaelasawaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1190977365251375106",
                "name": "Caio Santiago Mois\u00e9s",
                "username": "CaioSantiagoMo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2685083360",
                "name": "Tatiana Oliveira",
                "username": "t_solih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3362476599",
                "name": "Inesc na #COP27",
                "username": "InescOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79246468",
                "name": "Bruna Lima",
                "username": "kdmeumojito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96180599",
                "name": "Senador Marcio Bittar",
                "username": "marciombittar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332302716891226113",
                "name": "Treccani Girolamo Domenico",
                "username": "TreccaniD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35568011",
                "name": "Brenda Brito",
                "username": "brenda_brito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1249364123802120194",
                "name": "andante\ud83d\ude37\ud83c\udf0e\u2694\ud83d\udc9a",
                "username": "andante40428500",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126991054207692801",
                "name": "r\u00b2\u1d62\u2096\u2091",
                "username": "biologodemerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209782044",
                "name": "Millie Kiki \ud83e\udd37\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55",
                "username": "Milliekiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188564699966836741",
                "name": "\u00cdsis\ud83c\udf37\ud83c\udf31",
                "username": "isis_0726",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976833110636748800",
                "name": "Di\u00e1rio do Porto",
                "username": "diariodoporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66686250",
                "name": "Biblioteca FMVZ/USP",
                "username": "BibliotecaFMVZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14574786",
                "name": "Fabiano Carnevale",
                "username": "fabiano_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2670415838",
                "name": "Partido Verde RJ Lula 13 \ud83c\udf3b\ud83d\udea9\ud83e\udd91",
                "username": "pvrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137408417",
                "name": "Carloss da Silvaa",
                "username": "caedu024",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4724620109",
                "name": "josival silva",
                "username": "JosivalSilva86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58951368",
                "name": "M\u00f4nica Bergamo",
                "username": "monicabergamo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372556523277320192",
                "name": "Dia a Dia News",
                "username": "DiaaDiaNews3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96630904",
                "name": "Correio Ibiapaba",
                "username": "Correioibiapaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485256884",
                "name": "P\u00ea Agh\u00e1 Subitamente...",
                "username": "ph021_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36680538",
                "name": "Pioneiro",
                "username": "_pioneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723205020397776897",
                "name": "Evolucion\u00e1rio",
                "username": "EvoIucionario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920393564504444935",
                "name": "Aleph mono Akali \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "eu_al3f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2698247688",
                "name": ".",
                "username": "marinadormiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4871903020",
                "name": "Tha\u00eds Cardoso \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "thataascardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71866028",
                "name": "Jr.Moura.\u0387.",
                "username": "JrMouraBa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023944107826262017",
                "name": "DJ Mirella",
                "username": "wormlud_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021075056187887622",
                "name": "Orlando Vidal",
                "username": "OrlandoVidalSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3875797341",
                "name": "RenovaM\u00eddia",
                "username": "renovamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24265688",
                "name": "MarceLLa Oliveira\ud83d\udd3a\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0e",
                "username": "marcydevanea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017223162503757832",
                "name": "Claudio Daniel",
                "username": "Claudio76336456",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Eon Musketeen",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277091732245622786",
                "name": "Ari \u2600\ufe0f",
                "username": "ibr4h1movic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072208406914699269",
                "name": "Renan\ud83c\udf0e",
                "username": "_renaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337246449",
                "name": "Cicero Ricardo",
                "username": "crc1966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733406589558755328",
                "name": "Brother Naldo",
                "username": "Ronaldo46201684",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162809199870521345",
                "name": "Vilminha Vivi",
                "username": "ViviVilminha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40878069",
                "name": "Z\u00e9lia Duncan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "zeliaduncan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1262772931647676422",
                "name": "Carlos Eduardo Pereira",
                "username": "carloseduper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235202336521322497",
                "name": "S\u00f3 posto merda no tuite",
                "username": "pegaadoida3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2408152135",
                "name": "gustavo",
                "username": "areyousatisfied",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312991740",
                "name": "gab",
                "username": "gabriellourenc0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439162395",
                "name": "gabs",
                "username": "gabxsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31002568",
                "name": "Anisia",
                "username": "AnisiaPMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89280550",
                "name": "S\u00f4 \ud83d\udea9\ud83c\udf3b\ud83c\udf39\u2764\ud83c\udf35\ud83c\udf35",
                "username": "advsoraya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181398242",
                "name": "Ingrid",
                "username": "ingridmirela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137981144",
                "name": "o\u019aom\u0258\u0418 obn\u0252n\u027f\u0258\u15b7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83d\ude9c",
                "username": "FernandoNemoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134183330",
                "name": "Th",
                "username": "thayronesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198638578",
                "name": "Leandro Drummond \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc22\ud83d\udc0d\ud83d\udc38\ud83e\udd8e",
                "username": "Leandrodifs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878498017309011968",
                "name": "\u029c\u1d00\u029f\u0493 \u1d00 \u1d0d\u1d00\u0274 \uea00",
                "username": "web_namorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51882661",
                "name": "Alexandre Curi",
                "username": "AlexandreCuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "Nilto Tatto \ud83c\udf40 COM LULA E O BRASIL NA COP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18901546",
                "name": "every living creature dies alone \u25bd",
                "username": "dontcallmecal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30736008",
                "name": "pauteiro do apocalipse",
                "username": "poetanovelorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1355325605718482946",
                "name": "..guarulhos/SP...",
                "username": "sp_guarulhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610111000",
                "name": "Passagens Promo",
                "username": "passagenspro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131524444822867970",
                "name": "Refauna",
                "username": "projeto_refauna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3861819976",
                "name": "Raul",
                "username": "Reiuul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76253245",
                "name": "#FranciscoCosta",
                "username": "FCostaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311370839489761280",
                "name": "Errejota Not\u00edcias",
                "username": "JornalErrejota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270496860566847488",
                "name": "M\u00facio",
                "username": "Mcio79221618",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237279123",
                "name": "Thyago Almeida",
                "username": "thyagoada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012106492",
                "name": "que situa\u00e7\u00e3o Leonardo",
                "username": "leonalles1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308572073",
                "name": "Giovanna Heliodoro \u2764\ufe0f\ud83c\udf39 Trava Sensata",
                "username": "transpreta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117275684",
                "name": "Karol Conk\u00e1",
                "username": "Karolconka",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1198320114816434176",
                "name": "Giovanna",
                "username": "GiovannaNieto6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34909888",
                "name": "J\u00f4 Oliveira",
                "username": "jooliveirapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4627158083",
                "name": "Karoline Adrean",
                "username": "KarolineAdrean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61722517",
                "name": "Galicia Confidencial",
                "username": "Gconfidencial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257029738",
                "name": "EP Galego",
                "username": "epgalego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3107905494",
                "name": "bct massagista",
                "username": "_liukenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245340542118092802",
                "name": "MAM Nacional",
                "username": "MamNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177595081",
                "name": "Bordalo",
                "username": "bordalopt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106877674",
                "name": "Marcos Barbosa Neves",
                "username": "josejanuzzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68873249",
                "name": "Thiago Pampolha",
                "username": "ThiPampolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71035075",
                "name": "Odirlei Lopes",
                "username": "omlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19942506",
                "name": "\u20b1\u20b3\u20ae\u2c64\u0142\u20b5\u0142\u20b3 \u20a5\u00d8\u0244\u2c64\u20b3",
                "username": "PattyGirlBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095718176342581248",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Joaquim Nabuco",
                "username": "FundajOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135866200",
                "name": "Marcos Medeiros",
                "username": "22prrj1576",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202738245685174272",
                "name": "Portal Valor Amaz\u00f4nico",
                "username": "valoramazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41806159",
                "name": "Di\u00e1rio de S. Paulo",
                "username": "DiarioSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179532646",
                "name": "andrei  Puentes",
                "username": "andreipuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2219998566",
                "name": "BRANDON BRICE\u00d1O",
                "username": "97BrandonBM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964606814",
                "name": "#StormHour",
                "username": "StormHour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25509893",
                "name": "Adele H",
                "username": "StormHourAdele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27845072",
                "name": "Mark Boardman",
                "username": "StormHourMark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116663914257887232",
                "name": "John Challis",
                "username": "JohnChallis27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344312145",
                "name": "Paulphotos",
                "username": "paulcdaly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029824326",
                "name": "markmcneill.eth",
                "username": "marksmcneill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118325697964072960",
                "name": "Roger Knipers",
                "username": "rogerknipers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968044359634518016",
                "name": "\u262d Cas\u00e3o Renn\u00f3 \u262d",
                "username": "CasaoRenno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555576490",
                "name": "Canal Parab\u00f3lica 780K+ no Youtube",
                "username": "opedrorenno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301329270778798086",
                "name": "\ud835\udc9c\ud835\udc62\ud835\udc54\ud835\udc62\ud835\udc60\ud835\udc61\ud835\udc5c",
                "username": "discpotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1547395699888758787",
                "name": "julinha \ud83c\udf49",
                "username": "hazz_walls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86045213",
                "name": "Lauro Silva",
                "username": "arqlaurosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1370486472944582660",
                "name": "ULisboa.Lista.R",
                "username": "Ulisboa2030_R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "Tarciso Morais",
                "username": "TarcisoRenova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374581989",
                "name": "Ana L\u00facia Batista",
                "username": "AnaLciaBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53216062",
                "name": "Dona Sebenta",
                "username": "donasebenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14050984",
                "name": "atacarejohortifrutigranjeiro",
                "username": "euneise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606008172",
                "name": "Vinicius Araujo",
                "username": "viniaraujo87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336671955383164929",
                "name": "Vladaventureiro",
                "username": "vladaventureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724700668645265414",
                "name": "Pedro Peloso",
                "username": "pedro_peloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374896971190788100",
                "name": "Guia Ilha Grande",
                "username": "ilhagrande_site",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88434334",
                "name": "nailson castro",
                "username": "nailsoncastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194976699861151744",
                "name": "Carlos Guimar\u00e3es",
                "username": "carloshenrdg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus Hobold \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101528421795024896",
                "name": "Trail Forth Journal \ud83c\uddea\ud83c\udde8",
                "username": "trailforth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217830383",
                "name": "ANTONIO MARCOS MONTEIRO",
                "username": "monteiro_unai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961726205694283777",
                "name": "Silvio Evanni",
                "username": "silvioevannii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434332364",
                "name": "juriti pupu",
                "username": "ojuriti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157306512722845696",
                "name": "\ud835\udcaf\u212f\ud835\udcc9\u212f\u0300\ud83e\udd0e",
                "username": "euesteerx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57516532",
                "name": "Ricardo Sampaio Dagnino",
                "username": "ricardosdag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257951249",
                "name": "Ismael V. Brack",
                "username": "ismaelvbrack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2744773862",
                "name": "CESC Mo\u00e7ambique",
                "username": "CescMoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053111174630465536",
                "name": "mia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "thingstilI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1012393779062628355",
                "name": "pagu\u2605",
                "username": "verdescience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199714008217063424",
                "name": "Mar\u00edlia Campos",
                "username": "mariliacontagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347551642737123330",
                "name": "Jo\u00e3o Jr",
                "username": "Jotaemejr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104639542307491840",
                "name": "bzinha",
                "username": "nariztortinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387241270108643328",
                "name": "Cineclub Parna\u00edba",
                "username": "cineclubephb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366573924708999173",
                "name": "Gabinete dos Bichos \u200b\u200b\ud83c\udf33\u200b\u200b",
                "username": "GabineteBichos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332389923639468032",
                "name": "Prefeitura de Novo Hamburgo",
                "username": "PMNH_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52168441",
                "name": "Claudio Angelo \ud83d\udc89",
                "username": "claudioangelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26787673",
                "name": "Coca-Cola",
                "username": "CocaCola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329077387301056521",
                "name": "O Primeiro Portal",
                "username": "oprimeiroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Gazeta do Povo - Paran\u00e1",
                "username": "gazetadopovopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836222416221310978",
                "name": "Correio de Atibaia",
                "username": "correioatibaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40777044",
                "name": "Carlos Mazza",
                "username": "CCMazza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1268302126192775168",
                "name": "Portal QF Not\u00edcias",
                "username": "PortalQf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268564256594821125",
                "name": "Portal CM7 Brasil \u26bd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cm7brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385485570",
                "name": "Jornal do Commercio - JCAM",
                "username": "JCommercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943018159",
                "name": "AM POST",
                "username": "portalampost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197505891",
                "name": "Terra de Direitos",
                "username": "terradedireitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84704689",
                "name": "tanosite",
                "username": "tanosite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319141287929520129",
                "name": "GG Not\u00edcias",
                "username": "GnoticiasG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308080219169992707",
                "name": "Portal Edilene Mafra",
                "username": "PortaldaMafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57453179",
                "name": "Carlinhos Botelho",
                "username": "Feinho2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283888885446201344",
                "name": "Not\u00edcia SAJ",
                "username": "NoticiaSaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308518508075061250",
                "name": "ECS",
                "username": "ECS28598565",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109337521",
                "name": "Marcia Tiburi",
                "username": "marciatiburi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1105646671042674688",
                "name": "Estrikinia",
                "username": "estrikinia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321548732974960646",
                "name": "Tribuna Paulista",
                "username": "TRBPaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253443479528787973",
                "name": "Portal LauroCITY",
                "username": "PortalLauroCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942800014",
                "name": "Passagens Imperd\u00edveis",
                "username": "passagensimperd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323972958616997888",
                "name": "Emily Francine",
                "username": "emyfrancine_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311611783078121473",
                "name": "For\u00e7a Estranha",
                "username": "estranha_forca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258408565",
                "name": "camila",
                "username": "li_L_u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161026221536423936",
                "name": "Valdo Vitoriano",
                "username": "ValdoVitoriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206649425",
                "name": "Jackson LULA Tome",
                "username": "jacksontome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1041690706803228672",
                "name": "Um antifascista na Amaz\u00f4nia",
                "username": "CsarFlix3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932786593483673601",
                "name": "Sudeste Noticia",
                "username": "SudesteNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747966400115912706",
                "name": "algarvemail.com \u26f1\ufe0f\u2194\ufe0f2m\u2194\ufe0f\u26f1\ufe0f",
                "username": "algarvemailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1880489214",
                "name": "PH",
                "username": "PeeCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144697624",
                "name": "Gustavo Malacco",
                "username": "GustavoMalacco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88483664",
                "name": "Clara Salvino",
                "username": "Clarasalvino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21229726",
                "name": "stanley da cu\u00edca",
                "username": "sstnlyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2655947178",
                "name": "pai de planta \u262d",
                "username": "lvcasribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1009520202",
                "name": "Sidney Pontes",
                "username": "Pontes_Sidney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188724341",
                "name": "Dr.Hoffman",
                "username": "phac_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37055387",
                "name": "Edinho Silva",
                "username": "edinhosilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53939086",
                "name": "Marco Weissheimer",
                "username": "maweissheimer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292958831",
                "name": "MAB",
                "username": "MAB_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70576869",
                "name": "Josias Arimath\u00e9a",
                "username": "josiasdoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3183224997",
                "name": "A Marina N\u00c3O Sumiu",
                "username": "AMarinaSumiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226950502526734337",
                "name": "Newton G Aquino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
                "username": "aquino_newton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391978186",
                "name": "Hans von Manteuffel",
                "username": "HavoMa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1004415776101715969",
                "name": "Amigxs da Terra Brasil",
                "username": "amigosterrabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803655656343478273",
                "name": "Prensa de Babel",
                "username": "PrensadeBabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18601589",
                "name": "Viomundo",
                "username": "VIOMUNDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65684286",
                "name": "Benedito Braga",
                "username": "benbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373352465723240451",
                "name": "Jacson Santos",
                "username": "JacsonS02062987",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218634200",
                "name": "HELENO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ANDRADE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "TCELHELENO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900589911",
                "name": "BCosta - SDV \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "BelchiorcCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132270617",
                "name": "Rita C. S. Coelho",
                "username": "RitaScoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2218589677",
                "name": "Sokomo Kudimasho",
                "username": "azariascecely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213618650587914240",
                "name": "Bronc\u00e3o",
                "username": "Bronco_clubista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724374989152116737",
                "name": "An\u00e1lise Verd\u00e3o",
                "username": "AnaliseVerdao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046926882086768640",
                "name": "jimmy @",
                "username": "Jimmyqu62355818",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142240353",
                "name": "Carlos Carrillo",
                "username": "CarlosCarrilloA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101650424808046592",
                "name": "Jorge Maldonado",
                "username": "J_Maldonado0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339352805",
                "name": "Portal SBN",
                "username": "PortalSBN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78462426",
                "name": "Pedro Gallotti Kenicke",
                "username": "pgallottik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243333541",
                "name": "Hebert Lima",
                "username": "HeebertLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49239430",
                "name": "Fernanda Renn\u00f3",
                "username": "Fernanda_Renno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253870108298170368",
                "name": "Pedro F | Bioac\u00fastico \ud83d\udd0a",
                "username": "BioacusticoBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1259524943156518912",
                "name": "Multicanal Compras Paraguai",
                "username": "MulticanalP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210083676",
                "name": "Jornal O Impacto",
                "username": "oimpacto10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270399607",
                "name": "Tereza Cristina",
                "username": "TerezaCrisMS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1193644340",
                "name": "Companhia Nacional de Abastecimento - Conab",
                "username": "Conab_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401059117",
                "name": "Blog do Edvaldo Magalh\u00e3es - O Mais Atualizado!",
                "username": "blogdoedvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205434152",
                "name": "H\u00e9lio Eduardo Lucas",
                "username": "hlucasfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1376552012679155714",
                "name": "Amorim",
                "username": "Amorim90390367",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361055492831928325",
                "name": "Portal de Conv\u00eanios",
                "username": "portalconvenios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146549959417892865",
                "name": "Mauricio108",
                "username": "Mauricio10812",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820615074",
                "name": "Artemis Zamis-Perdeu Man\u00e9 nao amola.",
                "username": "esquerdeando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103902198",
                "name": "Matheus Pechara",
                "username": "MatheusPechara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92907275",
                "name": "guilherme franco",
                "username": "g_franco16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589331109",
                "name": "arbowie",
                "username": "arbomenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65493906",
                "name": "Mario Madureira",
                "username": "mmadu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2227083456",
                "name": "Mercur",
                "username": "mercuroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56770341",
                "name": "Cloves Reges",
                "username": "Regesmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18641250",
                "name": "Daniel Christino",
                "username": "dchristino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305480986512293889",
                "name": "Prefeitura de Goi\u00e2nia",
                "username": "prefeituradegyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69416904",
                "name": "C\u00e2mara Mun. de Goi\u00e2nia",
                "username": "CamaraGoiania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20791468",
                "name": "Francisco Coelho da Rocha",
                "username": "fcrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043375",
                "name": "Eliseu Frechou",
                "username": "eliseufrechou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58461159",
                "name": "Blog do Anderson",
                "username": "blogdoanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162192144527953921",
                "name": "Bahia Jornal",
                "username": "bahiajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Portal Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51582409",
                "name": "Lucas Ragazzi",
                "username": "LRagazzi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1383869289145323528",
                "name": "Taylor Swift - All Too Well 10 minutes",
                "username": "johnatamarlonp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580996305",
                "name": "ROVENA G. MARSHALL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ROVENAGMARSHALL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445921702",
                "name": "Omar Aziz",
                "username": "OmarAzizSenador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1650330319",
                "name": "Renan Calheiros",
                "username": "renancalheiros",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142071598",
                "name": "Isabel Cardoso",
                "username": "IsabelCardosoMN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72547229",
                "name": "Carla Costa",
                "username": "CarlajgCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21681113",
                "name": "primeira",
                "username": "primeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948779473226387457",
                "name": "maisbayeux",
                "username": "maisbayeux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125479023847583745",
                "name": "Midia News Brasil",
                "username": "MidiaNewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171610427",
                "name": "Correio de Caraj\u00e1s",
                "username": "correiocarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "CGN_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1233389319877951489",
                "name": "D'Ponta News",
                "username": "DPontaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357938854934827008",
                "name": "DanielaOA",
                "username": "OlivaresGi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325970096376995848",
                "name": "\u00d6zge G\u00fcrel Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "OzgeChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348287161880236032",
                "name": "\u00d6zgeLove\u2764\ufe0f\ud83d\udcab\ud83c\udf3c\ud83c\udf49",
                "username": "OzgeAskChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55890884",
                "name": "Noticiario",
                "username": "noticiariobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43150483",
                "name": "Adriani Amancio",
                "username": "adrianiamancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20372050",
                "name": "Lob\u00e3o",
                "username": "lobaoeletrico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55373047",
                "name": "Jornal Sierramar",
                "username": "jornalsierramar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59779899",
                "name": "Rei Bechler",
                "username": "Reibechler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324334735418642434",
                "name": "Religi\u00e3o Atleticana",
                "username": "religiaocam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283825673",
                "name": "Arcebispo",
                "username": "Arcebispo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104951888",
                "name": "Jorge Mairink \ud83d\udea9\u262d",
                "username": "Jorge_Mairink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164946894327558144",
                "name": "\ud83c\udf40Cleide von Wald\ud83c\udf40",
                "username": "CleideVon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42747585",
                "name": "athos rafael",
                "username": "athosrafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264314257",
                "name": "Macei\u00f3 Ordin\u00e1rio",
                "username": "Maceiordinario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32935742",
                "name": "Tatin\u00e1 - v\u00edtima do sindicato da internet",
                "username": "tainaverona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842694640432242688",
                "name": "Gilson Machado Neto",
                "username": "gilsonmachadont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "194782902",
                "name": "Clube de Engenharia",
                "username": "clubeengenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "g1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58508636",
                "name": "Alego",
                "username": "assembleiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372587040446021639",
                "name": "Rede de Cultura Digital Indigena",
                "username": "redecdindigena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3325047111",
                "name": "Jo\u00e3o Rodrigues Baia",
                "username": "BaiaRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041585297639788546",
                "name": "Margareth Leite",
                "username": "MargarethLeit11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94815019",
                "name": "LUC\u00c3O",
                "username": "badlucao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735918436505751552",
                "name": "diego sans falsificado",
                "username": "Marcosavelico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249455646228938752",
                "name": "Not\u00edcias de Mogi",
                "username": "noticiasdemogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "wwfbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1160711808",
                "name": "IEB",
                "username": "iieboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842758087",
                "name": "Hamilton Moura Ferro",
                "username": "ferro_moura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789315056",
                "name": "ronaldo m. machado.",
                "username": "ronaldommachad1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274700642561515522",
                "name": "Naturaliza",
                "username": "Naturalizase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "635103636",
                "name": "Zanna",
                "username": "S_zannaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947896964879876096",
                "name": "uther. MEU VOTO \u00c9 LULA",
                "username": "uthersouzenelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60273699",
                "name": "\u27b6\u2661 Zang \u2661\u27b7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "xlisPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331317525007589376",
                "name": "Cornelio Da Silva",
                "username": "ComelioS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298029",
                "name": "John",
                "username": "johnscardua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2594288838",
                "name": "J C",
                "username": "HippieisPunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212830385",
                "name": "virna",
                "username": "quatroevirna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224727202",
                "name": "nubs \u25e1\u0308",
                "username": "nubaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877922884915777536",
                "name": "Valter Nu",
                "username": "valter_nu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085185332868304897",
                "name": "Sam",
                "username": "Samarskita",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1388848407108669443",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosttbk8zgtf36lfcsen8vzljhegl9",
        "oldest_id": "1386860788456071168",
        "result_count": 486
    }
}