{
    "data": [
        {
            "author_id": "65354896",
            "created_at": "2021-04-21T14:21:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384875033999417347"
            ],
            "id": "1384875033999417347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram doadas cestas b\u00e1sicas para as 23 fam\u00edlias ind\u00edgenas que vivem na Aldeia Paranapu\u00e3 (Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed). \n\nA a\u00e7\u00e3o da Secretaria de Assist\u00eancia Social, junto ao Fundo Social, visa ajudar a comunidade, que teve suas vendas de artesanatos prejudicadas pela pandemia. https://t.co/TYUkWlRtkt"
        },
        {
            "author_id": "99187416",
            "created_at": "2021-04-21T14:16:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384873801775783939"
            ],
            "id": "1384873801775783939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o gamb\u00e1 com raiva no parque municipal  impedidno a reabertura, t\u00e1 puto com a decis\u00e3o da prefeitura, isso sim. https://t.co/0tf9O0muEc"
        },
        {
            "author_id": "143533762",
            "created_at": "2021-04-21T14:14:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384873210840240135"
            ],
            "id": "1384873210840240135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles \u00e9 um criminoso, safado, pilantra, bandido, condenado pela Justi\u00e7a por alterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #ForaSalles #ForaBolsonaro #ImpeachmentJ\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1093924938464022530",
            "created_at": "2021-04-21T14:09:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384871980797726722"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 0,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384871980797726722",
            "in_reply_to_user_id": "842694640432242688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilsonmachadont Fotos do Parque Nacional Vale do Catimbau-Bu\u00edque PE https://t.co/UUzB9c5Avg"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-04-21T13:49:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384866971271958528"
            ],
            "id": "1384866971271958528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia, amigos, quarta-feira aben\u00e7oada para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! O cen\u00e1rio \u00e9 na praia de Jaguarari, em plena Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, no munic\u00edpio de Santar\u00e9m do Par\u00e1. Foto de Emanuel J\u00falio Leite. https://t.co/tayxbKKjJK"
        },
        {
            "author_id": "54287175",
            "created_at": "2021-04-21T13:43:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384865271278624768"
            ],
            "id": "1384865271278624768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns por essa iniciativa! Na minha cidade tem um parque estadual que esta sendo tomado pelo pinus faz anos, nunca vi iniciativas como essa! Por isso todo meu apoio ao nosso ministro do meio ambiente #FicaSalles https://t.co/dTtV4ZR9Kf"
        },
        {
            "author_id": "75323881",
            "created_at": "2021-04-21T13:37:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384863813489602563"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 3,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "388441681",
                        "start": 221,
                        "username": "TJSPoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384863813489602563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"..@rsallesmma de uma condena\u00e7\u00e3o por improbidade administrativa devido \u00e0s poss\u00edveis irregularidades no Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016.\"\n\nPara uma estranha absolvi\u00e7\u00e3o em 2021 @TJSPoficial \ndes. Jos\u00e9 Helton Nogueira Diefenth\u00e4ler J\u00fanior https://t.co/Y0lCq6wGep"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-04-21T13:35:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384863393862012928"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2964606814",
                        "start": 0,
                        "username": "StormHour"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "25509893",
                        "start": 11,
                        "username": "StormHourAdele"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "27845072",
                        "start": 27,
                        "username": "StormHourMark"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "18411880",
                        "start": 42,
                        "username": "lhedien"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "3987558861",
                        "start": 64,
                        "username": "SoniaBashir_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "11dc4c490b541000"
            },
            "id": "1384863393862012928",
            "in_reply_to_user_id": "2964606814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@StormHour @StormHourAdele @StormHourMark @lhedien @Marcus_0312 @SoniaBashir_ \ud83d\udcccFort Lauderdale \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \n\ud83d\udcccParque Nacional da Lagoa do Peixe  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/iC7MRKcXLd"
        },
        {
            "author_id": "703644800134856704",
            "created_at": "2021-04-21T13:32:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384862483748360195"
            ],
            "id": "1384862483748360195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/7sZZHmuJF8 \"Em abril de 2019, #ForaSalles ordenou ao presidente do Ibama, Eduardo Bim, que contrariasse parecer t\u00e9cnico feito por um comit\u00ea especializado dentro do pr\u00f3prio \u00f3rg\u00e3o para autorizar o leil\u00e3o de campos de petr\u00f3leo ao lado do Parque Nacional de Abrolhos\"."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-04-21T13:02:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384854962199465988"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 68,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384854962199465988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 296,
                "quote_count": 30,
                "reply_count": 37,
                "retweet_count": 88
            },
            "text": "\u26d1\ud83c\udf31 RECUPERA\u00c7\u00c3O FLORESTAL\n\nRecupera\u00e7\u00e3o de mata nativa na caatinga! O @ICMBio vem trabalhando no plantio de 135 mil mudas de vegeta\u00e7\u00e3o local no Parque Nacional da Furna Feia, envolvendo a comunidade local. \u00c9 #AmbientalismoDeResultado https://t.co/ad03URuX0A"
        },
        {
            "author_id": "766690912676278272",
            "created_at": "2021-04-21T12:59:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384854356143616003"
            ],
            "id": "1384854356143616003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/iaTkRfsjWz"
        },
        {
            "author_id": "733444507321139200",
            "created_at": "2021-04-21T12:51:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384852306487910400"
            ],
            "id": "1384852306487910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal reabriu j\u00e1 \u00e9 um est\u00edmulo a mais pra eu voltar a correr"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-21T12:43:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384850258614706177"
            ],
            "id": "1384850258614706177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tucanu\u00e7u\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ZCVW5Qd9kq"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2021-04-21T12:19:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384844283648303105"
            ],
            "id": "1384844283648303105",
            "in_reply_to_user_id": "153505589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O objetivo \u00e9 garantir que todas as pessoas tenham uma \u00f3tima experi\u00eancia em contato com a natureza, com qualidade e seguran\u00e7a dentro da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual.\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2021-04-21T12:19:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384844280343183364"
            ],
            "id": "1384844280343183364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Em virtude do Decreto n\u00ba 800, republicado em 16 de abril de 2021, e que manteve o bandeiramento vermelho para Bel\u00e9m, o Parque Estadual do Utinga Camillo Vianna permanece funcionando com hor\u00e1rio reduzido. \ud83d\udd5f\ud83d\uddd3 https://t.co/GvogoCT0zf"
        },
        {
            "author_id": "782749298140254208",
            "created_at": "2021-04-21T12:12:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384842424053284866"
            ],
            "id": "1384842424053284866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Costa do Sol tem cerca de 9.840,90 hectares dividido em quatro setores, cada qual composto por uma ou mais \u00e1reas distintas, que abrangem terras dos munic\u00edpios de Araruama, Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Arraial do Cabo, Cabo Frio, Saquarema e S\u00e3o Pedro da Aldeia. https://t.co/l8JjtQDEK1"
        },
        {
            "author_id": "1087292924604370944",
            "created_at": "2021-04-21T12:03:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384840240498544651"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91580313,
                        -6.06360051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1384840240498544651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gra\u00e7as \u00e0 Deus o Dener foi encontrado!!! Obrigada a todos que ajudaram de alguma forma... Deus no comando!!! em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/EGMvVGZlG9"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-04-21T11:45:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384835703759060994"
            ],
            "id": "1384835703759060994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho! Vamos proteger seus 1500 hectares de natureza! https://t.co/aZkHCXpOPQ"
        },
        {
            "author_id": "1378411139638431746",
            "created_at": "2021-04-21T11:29:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384831676640079872"
            ],
            "id": "1384831676640079872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Pedra do Segredo.\nCa\u00e7apava do Sul. RGS\nCh\u00e1cara do forte, pousada e restaurante panor\u00e2mico.\nchacaradoforte@farrapo.com.br\nhttps://t.co/OwT0jn8nAM https://t.co/85sZhiDSup"
        },
        {
            "author_id": "4724620109",
            "created_at": "2021-04-21T10:17:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384813432654946307"
            ],
            "id": "1384813432654946307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia\ud83c\udf1e em Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/J46BboLaqU"
        },
        {
            "author_id": "60351353",
            "created_at": "2021-04-21T10:15:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384813063556194305"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "14607581",
                        "start": 0,
                        "username": "mustekoo"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1170734536193466369",
                        "start": 10,
                        "username": "RafaelPaschoare"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384813063556194305",
            "in_reply_to_user_id": "14607581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mustekoo @RafaelPaschoare Exato. Tem o parque estadual. Ele deve ter casa por ali."
        },
        {
            "author_id": "745285639919247364",
            "created_at": "2021-04-21T06:50:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384761350551867396"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384761350551867396",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fiscaldoibama Bolsolixo deixou evidente como seria o governo dele desde o momento em que demitiu o fiscal do Ibama que o multou, pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nN\u00e3o tem feito outra coisa sen\u00e3o proteger o errado e punir o certo."
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2021-04-21T06:00:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384748907926757376"
            ],
            "id": "1384748907926757376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com alta relev\u00e2ncia\u00a0ambiental https://t.co/PiOKA418OU"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-04-21T05:25:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384740008750288899"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1049644164",
                        "start": 0,
                        "username": "naskrecki"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384740008750288899",
            "in_reply_to_user_id": "1049644164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naskrecki conduzir\u00e1 um workshop de fotografia cient\u00edfica de 9-15 de Maio no Parque Nacional da Gorongosa. Esta grande oportunidade est\u00e1 dispon\u00edvel para estudantes universit\u00e1rios Mo\u00e7ambicanos que trabalham para obter um diploma em ci\u00eancias ou conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/Lq7tvgkGlo https://t.co/iepHz1ikwR"
        },
        {
            "author_id": "1362890839",
            "created_at": "2021-04-21T03:43:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384714309566074880"
            ],
            "id": "1384714309566074880",
            "in_reply_to_user_id": "1362890839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra se aventurar com a fam\u00edlia qnd tudo passar, que tal ir ao extremo norte do Rio Grande do Norte? As Dunas do Rosado ficam em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e s\u00e3o um \u00f3timo passeio pra vcs se divertirem juntos e aproveitarem um p\u00f4r do sol daqueles! #viagem #ficaadica #DicasLocaliza https://t.co/HgercSePMv"
        },
        {
            "author_id": "304692393",
            "created_at": "2021-04-21T01:21:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384678587589185536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384678587589185536",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Sales um ministro que protege o Brasil, um Pa\u00eds que produz e Preserva!\nMaior \u00e1rea Protegida do Planeta"
        },
        {
            "author_id": "245387166",
            "created_at": "2021-04-21T00:52:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384671403698540545"
            ],
            "id": "1384671403698540545",
            "in_reply_to_user_id": "245387166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\"Em maio de 2017,o MP denunciou Salles. Segundo o MP, Salles favoreceu empresas de minera\u00e7\u00e3o e filiadas \u00e0 Fiesp ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Tiet\u00ea quando era secret\u00e1rio d Meio Ambiente de S\u00e3o Paulo\"\nhttps://t.co/sIANIqEodg"
        },
        {
            "author_id": "910235690310520832",
            "created_at": "2021-04-21T00:43:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384668997770166272"
            ],
            "id": "1384668997770166272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deveria ter vergonha , constru\u00eddo uma mans\u00e3o na serra da Meruoca ,\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ,e vem com essa conversa , deveria falar oq fez com o dinheiro do aqu\u00e1rio !!!! https://t.co/dfa1tlN99H"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2021-04-21T00:43:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384668958247227393"
            ],
            "id": "1384668958247227393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre nesta quinta-feira (22/4). Confira regras\nhttps://t.co/lS5qBkNald"
        },
        {
            "author_id": "187645488",
            "created_at": "2021-04-21T00:35:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384667089559080966"
            ],
            "id": "1384667089559080966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria tanto ir ao Parque Nacional da Tijuca..."
        },
        {
            "author_id": "284741807",
            "created_at": "2021-04-21T00:31:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384666099820769283"
            ],
            "id": "1384666099820769283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sou o gamb\u00e1 raivoso do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "992117208947011584",
            "created_at": "2021-04-21T00:23:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384663979432235008"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384663979432235008",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @brasil_IBAMA Pra quem j\u00e1 cometeu crime pescando em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, foi multado em 10 mil e ainda deu carteirada, vc est\u00e1 fazendo muito! Parab\u00e9ns Mito!"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-04-20T23:43:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384653859012833284"
            ],
            "id": "1384653859012833284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre nesta quinta-feira (22/4). Confira regras:\nhttps://t.co/tQqbaMiIWE"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2021-04-20T22:59:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384642806786920454"
            ],
            "id": "1384642806786920454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com alta relev\u00e2ncia ambiental https://t.co/UkB9odari4 https://t.co/zs6WIorQYk"
        },
        {
            "author_id": "1087292924604370944",
            "created_at": "2021-04-20T22:46:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384639625625538560"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91580313,
                        -6.06360051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1384639625625538560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos de BH... Por favor, compartilhem... Um amigo querido! em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/PZIgkUFB6X"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-04-20T22:38:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384637643384819714"
            ],
            "id": "1384637643384819714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Serra do Lajeado se reuniu, de forma virtual, nesta ter\u00e7a-feira, 20, para definir prazos no calend\u00e1rio de encaminhamentos e a data para vota\u00e7\u00e3o da aprova\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC)."
        },
        {
            "author_id": "938825074974568449",
            "created_at": "2021-04-20T22:31:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384635952962969601"
            ],
            "id": "1384635952962969601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DF2  Cada dia que passa tem aumentado a invas\u00e3o da Floresta Nacional, l\u00e1 \u00e9 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/gF5yrH5pX3"
        },
        {
            "author_id": "938825074974568449",
            "created_at": "2021-04-20T22:28:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384635138357796865"
            ],
            "id": "1384635138357796865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DF2.  Est\u00e3o invadindo a Floresta Nacional de Bradilia"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-04-20T22:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384630706408550406"
            ],
            "id": "1384630706408550406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#ValleyOfFire n\u00e3o \u00e9 apenas o maior e mais antigo parque estadual de Nevada, mas tamb\u00e9m um dos mais impressionantes, gra\u00e7as \u00e0s suas forma\u00e7\u00f5es de arenito criadas quando os dinossauros vagavam por essas terras.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada #natureza https://t.co/HRY8f8lsKc"
        },
        {
            "author_id": "1304797318051487745",
            "created_at": "2021-04-20T22:08:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384629983872749571"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "40721032",
                        "start": 38,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384629983872749571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha irm\u00e3 falando que deve que foi o @alexandrekalil que mordeu o gamb\u00e1 raivoso do parque municipal kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-04-20T21:36:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384621984529715200"
            ],
            "id": "1384621984529715200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os ingressos para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u s\u00e3o vendidos exclusivamente on-line.\nhttps://t.co/QVaR93bU5o"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2021-04-20T21:01:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384613104579907586"
            ],
            "id": "1384613104579907586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com alta relev\u00e2ncia...:                          Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista...\n- #TioSam https://t.co/v8vM1sZK1X"
        },
        {
            "author_id": "340337869",
            "created_at": "2021-04-20T21:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384612906617167875"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "33584794",
                        "start": 155,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384612906617167875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com alta relev\u00e2ncia ambiental. #MeioAmbiente\nhttps://t.co/rSWd5GVYJV\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "70689698",
            "created_at": "2021-04-20T20:47:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384609666454409216"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384609666454409216",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Eles podiam adotar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) https://t.co/f46G3epo2o"
        },
        {
            "author_id": "1327762463169929216",
            "created_at": "2021-04-20T20:41:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384608208036057103"
            ],
            "id": "1384608208036057103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje visitei o \"Parque Nacional de Daintree\", ele \u00e9 um patrim\u00f4nio mundial. \nTem at\u00e9 \u00e1rea agr\u00edcola e duas cidades dentro! https://t.co/p4sbgHx906"
        },
        {
            "author_id": "70689698",
            "created_at": "2021-04-20T20:41:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384608146400944128"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "133880286",
                        "start": 0,
                        "username": "LeoDiCaprio"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "21447363",
                        "start": 14,
                        "username": "katyperry"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "14907774",
                        "start": 26,
                        "username": "gilbertogil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384608146400944128",
            "in_reply_to_user_id": "133880286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LeoDiCaprio, @katyperry, @gilbertogil e outros artistas podiam ajudar adotando uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) ambiental brasileira, n\u00e9 n\u00e3o?\nhttps://t.co/f46G3epo2o"
        },
        {
            "author_id": "496292871",
            "created_at": "2021-04-20T20:18:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384602479413841923"
            ],
            "id": "1384602479413841923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque haveriam de querer construir um telef\u00e9rico no nosso \u00fanico parque nacional? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/ldtLgy3lGW"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2021-04-20T20:11:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384600557160222722"
            ],
            "id": "1384600557160222722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: N\u00e3o se pode construir um telef\u00e9rico do Ger\u00eas \u00e0 Pedra Bela: a lei n\u00e3o deixa https://t.co/QAG36PT22o"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2021-04-20T20:11:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384600555536846849"
            ],
            "id": "1384600555536846849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: N\u00e3o se pode construir um telef\u00e9rico do Ger\u00eas \u00e0 Pedra Bela: a lei n\u00e3o deixa https://t.co/L1QEnZI4m2"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-04-20T20:11:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384600546682851328"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "1324730467",
                        "start": 255,
                        "username": "jmmgazquez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384600546682851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O kipunji \u00e9 uma esp\u00e9cie de macaco que vive nas florestas do sul da Tanz\u00e2nia, restrito ao Parque Nacional do Kitulo, tendo entre 85 e 90cm de comprimento, pesando entre 10 e 16 kg. Ele \u00e9 on\u00edvoro e foi descoberto em 2003. S\u00f3 descobri esse primata gra\u00e7as ao @jmmgazquez. https://t.co/uOPtje0JHc"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2021-04-20T20:07:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384599578339577858"
            ],
            "id": "1384599578339577858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Raiva: saiba mais sobre a doen\u00e7a que mant\u00e9m o Parque Municipal de BH fechado\n\n#Itatiaia\nhttps://t.co/Gd2MtUU4jE"
        },
        {
            "author_id": "36572961",
            "created_at": "2021-04-20T20:02:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384598357318979585"
            ],
            "id": "1384598357318979585",
            "in_reply_to_user_id": "36572961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2) \u201cZama\u201d Lucrecia Martel. O \u00faltimo da tia Lu. \u00c9 uma adapta\u00e7\u00e3o da novela de Di Benedetto sobre um homem que espera... no caso espera uma transfer\u00eancia pra Buenos Aires que nunca vai rolar. \nAs cenas filmadas no Parque Nacional El Palmar s\u00e3o \ud83c\udf34\ud83e\udd19\u2728"
        },
        {
            "author_id": "1006175526652907520",
            "created_at": "2021-04-20T20:01:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384598188200431618"
            ],
            "id": "1384598188200431618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF: Parque Nacional n\u00e3o pode ser reduzido por Medida Provis\u00f3ria [...]\n\nLeia mais em: https://t.co/9Ie1XyNrXv\n\n#jornaljuridico #leiamais #lexprime #noticiadodia https://t.co/upP8uKCrIr"
        },
        {
            "author_id": "1020385106727440384",
            "created_at": "2021-04-20T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384597742178250759"
            ],
            "id": "1384597742178250759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ambiente e Sa\u00fade e em Ci\u00eancias concentrar\u00e3o as a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Ser\u00e3o investigados os efeitos que poluentes causam ao meio ambiente e \u00e0 vida das comunidades da regi\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/zU5LUJdYiH https://t.co/fVij3kDyrG"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2021-04-20T19:55:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384596559283638274"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "54004579",
                        "start": 169,
                        "username": "Cubiaco"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "14412441",
                        "start": 178,
                        "username": "KikaLima"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "36225186",
                        "start": 188,
                        "username": "cagarras"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "220716107",
                        "start": 198,
                        "username": "IlhasdoRio"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "62601015",
                        "start": 210,
                        "username": "FernandoGuida"
                    },
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "131286287",
                        "start": 225,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "53339928",
                        "start": 234,
                        "username": "bboiteux"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384596559283638274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ilhas Cagarras t\u00eam import\u00e2ncia reconhecida Monumento natural \u00e9 nomeado o mais novo \u201chope spot\u201d do mundo. Via Blog Bi\u00f3logo, de  Marco Pozzana. \nhttps://t.co/CwFcBMakNa / @Cubiaco @KikaLima @cagarras @IlhasdoRio @FernandoGuida @minc_rj @bboiteux https://t.co/zBNnOxzjJ7"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-04-20T19:37:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384592037039722500"
            ],
            "id": "1384592037039722500",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma das frentes de desmatamento que pode causar essa quebra de conectividade vem da derrubada de floresta a partir da BR-163. A outra parte da APA Triunfo do Xingu (PA), a \u00e1rea protegida mais devastada do Brasil h\u00e1 mais de uma d\u00e9cada."
        },
        {
            "author_id": "962810592",
            "created_at": "2021-04-20T19:05:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384584131347206145"
            ],
            "id": "1384584131347206145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enfim estou sem internet e moro em uma apa (area de protecao ambiental) entao tambem nao terei 3g ou seja estarei off familia"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2021-04-20T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384582644743110658"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "28217357",
                        "start": 41,
                        "username": "UFSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384582644743110658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De acordo com Lu\u00eds Funez, pesquisador da @UFSC, o que mais chama aten\u00e7\u00e3o na planta \u00e9 a folhagem, que tem formato triangular. A esp\u00e9cie \u00e9 mais parecida com um g\u00eanero africano se comparada com outras plantas da Am\u00e9rica do Sul. https://t.co/yRsg9v6hqy"
        },
        {
            "author_id": "306052817",
            "created_at": "2021-04-20T18:38:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384577173814607877"
            ],
            "id": "1384577173814607877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Zion Parque Nacional https://t.co/WlIAKdVGey"
        },
        {
            "author_id": "2194356048",
            "created_at": "2021-04-20T18:35:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384576391325306894"
            ],
            "id": "1384576391325306894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udce3Post novo \u2b07\n\nParque Nacional da Serra do Gandarela - Santa B\u00e1rbara e Rio Acima\n\nO Parque foi criado em 13 de outubro de 2014 e constitui-se importante \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na por\u00e7\u00e3o sul da Cadeia do Espinha\u00e7o, a 40 km de Belo Horizonte/MG.\n\n\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/mKGZAeekYK https://t.co/WCTbHP3jTt"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2021-04-20T18:24:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384573606907293697"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "193003734",
                        "start": 186,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "128372940",
                        "start": 207,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "2734700584",
                        "start": 228,
                        "username": "partidonovo30"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "39931528",
                        "start": 249,
                        "username": "PSDBoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384573606907293697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "E foi secret\u00e1rio de meio-ambiente de Alckmin, foi condenado por improbidade administrativa (coa\u00e7\u00e3o de funcion\u00e1rios p/mudar mapas de em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) e ganhou como pr\u00eamio o @mmeioambiente.\nBozo @jairbolsonaro &amp; @partidonovo30 &amp; @PSDBoficial = Grande #famiglia. https://t.co/COsSrsG1cF"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2021-04-20T18:03:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384568308511424514"
            ],
            "id": "1384568308511424514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/2A4UhHldkr"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-04-20T17:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384565023528284163"
            ],
            "id": "1384565023528284163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Prefeitura de BH come\u00e7a a vacinar gatos no Parque Municipal contra a raiva\n\nhttps://t.co/ghYCnbxn0j"
        },
        {
            "author_id": "63217728",
            "created_at": "2021-04-20T17:32:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384560518480998402"
            ],
            "id": "1384560518480998402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A relicita\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o da BR-101 n\u00e3o pode ser motivo para deixar a rodovia com obras paradas, especialmente no trecho entre Maca\u00e9 e Casimiro de Abreu, em frente \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o ( km 144 a 177). https://t.co/u5hJtVG8ae"
        },
        {
            "author_id": "909127882286489600",
            "created_at": "2021-04-20T17:05:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384553834060603394"
            ],
            "id": "1384553834060603394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com alta relev\u00e2ncia ambiental | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/sSyj6sfgvk"
        },
        {
            "author_id": "1659195300",
            "created_at": "2021-04-20T17:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384552509893758982"
            ],
            "id": "1384552509893758982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Maligne est\u00e1 localizado dentro do Parque Nacional Jasper, na prov\u00edncia de Alberta, no Canad\u00e1.\n\nO lago \u00e9 inteiramente formado por \u00e1guas glaciais e tem uma abundante vida selvagem ao seu redor, na qual se incluem ursos, alces, lobos, entre outros. https://t.co/RDgDZu7HRh"
        },
        {
            "author_id": "59770388",
            "created_at": "2021-04-20T16:50:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384550074357895170"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "145746395",
                        "start": 0,
                        "username": "Intermexe"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "52940471",
                        "start": 11,
                        "username": "mariolemes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384550074357895170",
            "in_reply_to_user_id": "59770388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Intermexe @mariolemes PS: assisti o v\u00eddeo, obrigado (assisti em velocidade dobrada)\n\nlugar onde tenho das piores recorda\u00e7\u00f5es disso \u00e9 do edif\u00edcio Acaiaca. v\u00e1rias vezes quando estive no pr\u00e9dio, olhando de metros de dist\u00e2ncia das janelas, vejo o parque municipal de BH e j\u00e1 t\u00f4 com n\u00e1useas..."
        },
        {
            "author_id": "3884108489",
            "created_at": "2021-04-20T16:33:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384545760256081921"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3350987903",
                        "start": 0,
                        "username": "nbdecalcinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384545760256081921",
            "in_reply_to_user_id": "3350987903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nbdecalcinha sim menos o parque municipal pq acharam um gamb\u00e1 com raiva la"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-04-20T16:26:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384543936333504514"
            ],
            "id": "1384543936333504514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com alta relev\u00e2ncia\u00a0ambiental https://t.co/YddEodJyux"
        },
        {
            "author_id": "848484451",
            "created_at": "2021-04-20T16:17:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384541792247468039"
            ],
            "id": "1384541792247468039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quarta, 21 de abril, a Central de Vacina\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Jorge Hardt ir\u00e1 funcionar normalmente, no hor\u00e1rio das 8h \u00e0s 16h30, sem fechar para o almo\u00e7o.\n\nNesta quarta, 21 de abril, a Centralde Vacina\u00e7\u00e3o no Parque Municipal Jorge Hardt ir\u00e1\n\nhttps://t.co/qHJQVRaU4j https://t.co/lzmCRg9edB"
        },
        {
            "author_id": "1270496860566847488",
            "created_at": "2021-04-20T16:14:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384540950278647811"
            ],
            "id": "1384540950278647811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campina Grande ter\u00e1 sua primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - o Parque Natural Municipal Serra da Borborema. Ref\u00fagio de vida silvestre e patrim\u00f4nio hist\u00f3rico (pinturas rupestres) a 4km do centro da cidade. Cidade sustent\u00e1vel!!\n\ud83d\udc4d\ud83e\udd87\ud83d\udc3e\ud83e\udd8e\ud83d\udd77\ud83d\udc0d\ud83c\udf35\ud83c\udf33\ud83d\udd78\ud83d\udc1e\ud83e\udd89\ud83e\udd85 https://t.co/zfvFjRGexo"
        },
        {
            "author_id": "1164319113331773440",
            "created_at": "2021-04-20T16:06:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384539002422898688"
            ],
            "id": "1384539002422898688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POV: voc\u00ea est\u00e1 numa trilha nos areais da Reserva Biol\u00f3gica do Lami guiada por mim. https://t.co/XJwlraPkje"
        },
        {
            "author_id": "19729600",
            "created_at": "2021-04-20T16:04:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384538498406002692"
            ],
            "id": "1384538498406002692",
            "in_reply_to_user_id": "19729600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ O Parque Nacional das Emas \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza \u2013 UC, uma \u00e1rea protegida por lei onde as atividades humanas permitidas s\u00e3o aquelas alinhadas com a prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente, como por exemplo o ecoturismo e a pesquisa cient\u00edfica. \ud83d\ude0d+\n\nhttps://t.co/J1umYyQwQe"
        },
        {
            "author_id": "3470175562",
            "created_at": "2021-04-20T15:48:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384534476093476866"
            ],
            "id": "1384534476093476866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com\u00a0alta https://t.co/qaijZ5GKJL"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-20T15:36:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384531476876697606"
            ],
            "id": "1384531476876697606",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DO CREPORI foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-20T15:36:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384531476335579137"
            ],
            "id": "1384531476335579137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 7 de abril de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1 que somaram 0,07 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. A FLORESTA NACIONAL DO CREPORI soma 0,34 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "41984687",
            "created_at": "2021-04-20T15:28:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384529432304574464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "33584794",
                        "start": 152,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384529432304574464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperan\u00e7as\nMonumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com alta relev\u00e2ncia ambiental.\nhttps://t.co/bjFZbt7nEF\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "1057711819362627585",
            "created_at": "2021-04-20T15:14:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384525919268782080"
            ],
            "id": "1384525919268782080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com alta relev\u00e2ncia ambiental | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/zewgFgwVei"
        },
        {
            "author_id": "19967197",
            "created_at": "2021-04-20T15:12:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384525508512292866"
            ],
            "id": "1384525508512292866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Moita https://t.co/TbHPorSzpZ"
        },
        {
            "author_id": "1217535083982270466",
            "created_at": "2021-04-20T15:03:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384523054479396868"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1384523054479396868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/CtuxPzBXK6"
        },
        {
            "author_id": "1154602889110798336",
            "created_at": "2021-04-20T14:50:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384519966649688068"
            ],
            "id": "1384519966649688068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Funez que apareceu na primeira p\u00e1gina do G1 heinnn \n\nhttps://t.co/CIjPA94FcX"
        },
        {
            "author_id": "812361194535342082",
            "created_at": "2021-04-20T14:50:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384519835825156106"
            ],
            "id": "1384519835825156106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O BOZONAZI VAI DESTRUIR ESSA TAMB\u00c9M?......Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com alta relev\u00e2ncia ambiental | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/LiCAw8VsBA"
        },
        {
            "author_id": "1324048097278889986",
            "created_at": "2021-04-20T14:26:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384513697721290753"
            ],
            "id": "1384513697721290753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "coronav\u00edrus eu te odeio hoje seria um dia perfeito pra juntar td mundo e fazer um piquenique no parque nacional ou tomar banho de chuveir\u00e3o comorar milkshake andar de carro com as janelas abaixadas e cantando alto as m\u00fasicas antigas q tocam na jb"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-04-20T14:19:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384512106461114382"
            ],
            "id": "1384512106461114382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 344,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 51
            },
            "text": "Procurando algumas imagens a\u00e9reas pro pr\u00f3ximo fio, me deparei com algumas cenas sensacionais. Se liga\ud83d\udef0\ufe0f\ud83c\udf0e\n\nParece uma arte abstrata, mas \u00e9 o Parque Nacional do Pantanal Mato-Grossense. https://t.co/L5DW9s3HZM"
        },
        {
            "author_id": "69416904",
            "created_at": "2021-04-20T14:04:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384508394049048577"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "848636234578751488",
                        "start": 39,
                        "username": "ClecioAlvesGO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384508394049048577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado, em 2\u00aa vota\u00e7\u00e3o, PL257/2020 de @ClecioAlvesGO que disp\u00f5e sobre denomina\u00e7\u00e3o de \u00e1rea p\u00fablica municipal (Parque Municipal Sargento David Luiz Rodrigues, localizado entre o Conj Vera Cruz e Jardim Jos\u00e9)."
        },
        {
            "author_id": "69416904",
            "created_at": "2021-04-20T14:00:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384507243371040768"
            ],
            "id": "1384507243371040768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rejeitado PL171/2020 do Pa\u00e7o que denomina \"Parque Municipal Grande Vera Cruz Jornalista Washington Novaes\" o parque localizado na Av. Gercina Borges Teixeira no Conj. Vera Cruz."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-04-20T13:55:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384505900501721089"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "119521385",
                        "start": 203,
                        "username": "MissionBlue"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384505900501721089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ilhas Cagarras s\u00e3o reconhecidas internacionalmente como santu\u00e1rio da biodiversidade https://t.co/tMQ3XPL7Mz Por causa de import\u00e2ncia ambiental, arquip\u00e9lago e \u00e1guas no entorno recebem selo \u201cHope Spot\u201d da @MissionBlue, mesmo j\u00e1 dado \u00e0s Ilhas Gal\u00e1pagos e Grande Barreira de Corais https://t.co/Xuu4wuEvvh"
        },
        {
            "author_id": "735490439285858305",
            "created_at": "2021-04-20T13:48:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384504192476356608"
            ],
            "id": "1384504192476356608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As \"prendas\" do 50\u00ba Anivers\u00e1rio do Parque Peneda-Ger\u00eas\n\nLeia aqui o comunicado da FAPAS \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/9CmTG6hC2M"
        },
        {
            "author_id": "975127727501185025",
            "created_at": "2021-04-20T13:35:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384500966284746754"
            ],
            "id": "1384500966284746754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 889,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 33,
                "retweet_count": 111
            },
            "text": "@Zambelli2210's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.",
            "withheld": {
                "copyright": false,
                "country_codes": [
                    "BR"
                ],
                "scope": "user"
            }
        },
        {
            "author_id": "285173262",
            "created_at": "2021-04-20T13:16:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384496196648120320"
            ],
            "id": "1384496196648120320",
            "in_reply_to_user_id": "285173262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois do jacar\u00e9 da lagoa da pampulha cada vez mais gordo e tranquilo, BH tem o gamb\u00e1 com raiva do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-04-20T13:08:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384494200352292865"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1384494200352292865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Il panino Agostini: burro e alici.\nGosto mais disso do que de muita gente. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/zR61sTPiSH"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2021-04-20T13:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384492044849061889"
            ],
            "id": "1384492044849061889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 97,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no Rio, entra para lista mundial de locais com alta relev\u00e2ncia ambiental https://t.co/MpVSjk5oiI #G1Rio"
        },
        {
            "author_id": "57174880",
            "created_at": "2021-04-20T12:55:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384490969265938435"
            ],
            "id": "1384490969265938435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reincidente: pecuarista que participou da morte de Dorothy Stang invade \u00e1rea protegida no\u00a0Acre https://t.co/zWItkx6NS3"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-20T12:46:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384488531855347712"
            ],
            "id": "1384488531855347712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tucanu\u00e7u\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/pO8Heqb81M"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-04-20T12:42:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384487650233552896"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1384487650233552896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino executado com sucesso no Utinga M.B / F.O POSITIVO. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/s1mhO7bi6H"
        },
        {
            "author_id": "3297842749",
            "created_at": "2021-04-20T12:20:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384482200041754625"
            ],
            "id": "1384482200041754625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todo dia uma saudade diferente do parque municipal \ud83d\ude1e micr\u00f3bio do crlh"
        },
        {
            "author_id": "62112879",
            "created_at": "2021-04-20T12:19:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384481861519425537"
            ],
            "id": "1384481861519425537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima not\u00edcia!\n\nhttps://t.co/dB3pgNl8sd"
        },
        {
            "author_id": "63267624",
            "created_at": "2021-04-20T12:02:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384477653441339398"
            ],
            "id": "1384477653441339398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez minutos dando uma passada de olho no jornal e a gente entende completamente o gamb\u00e1 com raiva do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "615762426",
            "created_at": "2021-04-20T11:43:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384472664778190848"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "128418765",
                        "start": 0,
                        "username": "cahmbarros"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "22597941",
                        "start": 12,
                        "username": "rsadovski"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384472664778190848",
            "in_reply_to_user_id": "128418765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cahmbarros @rsadovski Em BH, no parque municipal, tem uma placa \"Fila Burro\", \u00e9 para andar de burrinho pelo parque."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-20T11:35:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384470844697575425"
            ],
            "id": "1384470844697575425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 4 de abril de 2021, o desmatamento de 0,17 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM foi a minera\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "4546639714",
            "created_at": "2021-04-20T11:30:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384469459700703232"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "1384469459700703232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nada que venha do mal \u00e9 bom.\n\nA origem maligna recebe maquiagem para passar ao cerco e explodir dentro da \u00e1rea protegida.\n\nSempre \u00e9 cavalo de Tr\u00f3ia.\n\nManaus-AM foi assim... \n\nDepois vieram a nova cepa, in\u00fameros casos de c@vid e a FALTA DE OXIG\u00caNIO! https://t.co/UNxxUPRMcm"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-04-20T10:35:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384455635136303106"
            ],
            "id": "1384455635136303106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Defesa do Parque Estadual do Rio Vermelho! ADPAERVE! https://t.co/nexXNxQ4Af"
        },
        {
            "author_id": "2911602469",
            "created_at": "2021-04-20T10:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384454296633237505"
            ],
            "id": "1384454296633237505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recentemente, um #inc\u00eandio ocorrido no Parque Nacional da Table Mountain, famosa atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica na Cidade do Cabo, \u00c1frica do Sul, destruiu v\u00e1rios pr\u00e9dios e amea\u00e7ou a Universidade da Cidade do Cabo de perto. https://t.co/7mnmrLPV7G"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-04-20T10:27:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384453639054450688"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1384453639054450688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com bacon @defumados_transmontanos \n\nS\u00f3 porque hoje \u00e9 ter\u00e7a e tem jogo da Libertadores em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/YaL53fsJvN"
        },
        {
            "author_id": "4724620109",
            "created_at": "2021-04-20T10:10:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384449313758089223"
            ],
            "id": "1384449313758089223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia\ud83c\udf1e em Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/1jkaZqMZCh"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-04-20T07:47:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384413438433058816"
            ],
            "id": "1384413438433058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 2014, o Parque Nacional da #Gorongosa estabeleceu uma das primeiras Unidades de Resposta Veterin\u00e1ria de Fauna Bravia em Mo\u00e7ambique a tempo inteiro numa \u00e1rea protegida. Hoje estamos a apresentar uma nova gera\u00e7\u00e3o de veterin\u00e1rios Mo\u00e7ambicanos. https://t.co/zas0RUbN4D\n#DiaDaTerra https://t.co/m7R1RG3BMp"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-04-20T05:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384371247933313027"
            ],
            "id": "1384371247933313027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa pretende recrutar (2) T\u00e9cnicos/as de Agricultura. Convida-se aos interessados para enviar uma carta de interesse, explicando as suas qualifica\u00e7\u00f5es e experi\u00eancia relacionada com \u00e0 posi\u00e7\u00e3o. Detalhes - https://t.co/dFZ4tjusd5 https://t.co/ZrJQNEoCBc"
        },
        {
            "author_id": "178841480",
            "created_at": "2021-04-20T03:46:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384352718794461184"
            ],
            "id": "1384352718794461184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades fazer sl um piquenique no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "794311466514075651",
            "created_at": "2021-04-20T03:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384341272199053314"
            ],
            "id": "1384341272199053314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A constru\u00e7\u00e3o de edifica\u00e7\u00f5es que impe\u00e7am a regenera\u00e7\u00e3o natural da vegeta\u00e7\u00e3o nativa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 crime de natureza permanente, desde que n\u00e3o seja uma constru\u00e7\u00e3o erguida legalmente \u00e0 \u00e9poca ou legalizada posteriormente.\n\n#direitoambiental #crimesambientais https://t.co/V5dHoxGEaM"
        },
        {
            "author_id": "750275556",
            "created_at": "2021-04-20T02:58:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384340652016738312"
            ],
            "id": "1384340652016738312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o gamb\u00e1 com raiva do parque municipal: eu j\u00e1 corri de um gamb\u00e1 uma vez na rua e n\u00e3o recomendo a experi\u00eancia, usei minha mochila para me defender (n\u00e3o sei se ele estava infectado, mas bravo ele estava)."
        },
        {
            "author_id": "3097325157",
            "created_at": "2021-04-20T02:46:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384337549162913793"
            ],
            "id": "1384337549162913793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de rolezinho no parque municipal caras https://t.co/XklvxTyXaY"
        },
        {
            "author_id": "87247590",
            "created_at": "2021-04-20T02:27:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384332746554847232"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.55628215,
                        -16.5762915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04824a105b486e04"
            },
            "id": "1384332746554847232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/3Nq41AsIGS"
        },
        {
            "author_id": "1127225130118197251",
            "created_at": "2021-04-20T02:09:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384328284155129862"
            ],
            "id": "1384328284155129862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chiasmocleis albopunctata - fotografado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Santa B\u00e1rbara, SP\n\nOlha isso gente parece que \u00e9 feito de chocolate, como q pode?\ud83e\udd7a https://t.co/xrOqCfwU6x https://t.co/tiMH1W0L67"
        },
        {
            "author_id": "55726175",
            "created_at": "2021-04-20T01:43:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384321675974561793"
            ],
            "id": "1384321675974561793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero falar sobre reflorestamento do Parque nacional da Tijuca e todo artigo que leio cita um livro de 100 reais que n\u00e3o acho pdf na internet e n\u00e3o vou gastar esse dinheiro pra escrever 1 par\u00e1grafo no m\u00e1ximo."
        },
        {
            "author_id": "76253245",
            "created_at": "2021-04-20T01:25:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384317362674012163"
            ],
            "id": "1384317362674012163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pecuarista acusado de matar Doroty Stang no Par\u00e1 lidera invas\u00f5es no Acre. https://t.co/T1lg8tM6rs"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2021-04-20T01:22:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384316400152481793"
            ],
            "id": "1384316400152481793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA realiza a\u00e7\u00e3o de plantio de mudas no Parque Estadual do Bacanga\nhttps://t.co/uOTtty07xl"
        },
        {
            "author_id": "1360079654451871746",
            "created_at": "2021-04-20T00:58:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384310545717895171"
            ],
            "id": "1384310545717895171",
            "in_reply_to_user_id": "1339287794791936001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lorenaofgilary parque nacional chapada diamantina\nOU\u00c7A VOU JOGAR GIANA MELLO #VOUJOGARGIANAMELLO"
        },
        {
            "author_id": "56891092",
            "created_at": "2021-04-20T00:42:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384306405973233668"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0,
                        -12.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ea605f1a838bc5cb"
            },
            "id": "1384306405973233668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha alma ind\u00edgena #19deabril #diadoindio em Parque Nacional do Xingu https://t.co/1dKMy8aXDV"
        },
        {
            "author_id": "67011306",
            "created_at": "2021-04-20T00:41:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384306277061337088"
            ],
            "id": "1384306277061337088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPINI\u00c3O/ARTIGOS\nSTF: Parque Nacional n\u00e3o pode ser reduzido por Medida Provis\u00f3ria https://t.co/2cwKVizYNB https://t.co/DOvGlex23P"
        },
        {
            "author_id": "97326225",
            "created_at": "2021-04-20T00:25:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384302105842704388"
            ],
            "id": "1384302105842704388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "cada segundo que passa estou me identificando mais e mais com o gamba com raiva do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3347286250",
            "created_at": "2021-04-20T00:22:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384301401036103682"
            ],
            "id": "1384301401036103682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top 5 busos (que mais usei na vida)\n\nInternacional (cde-pto iguazu/Foz-pto iguazu pq o \u00fanico que muda \u00e9 que um atravessa 1 ponte e o outro 2)\nLas Le\u00f1as (puerto n\u00e3o tem n\u00famero de linhas)\nParque nacional (lado arg)\n65- Universit\u00e1ria\n10- Cidade Nova https://t.co/WlHxx1xQn9"
        },
        {
            "author_id": "523388671",
            "created_at": "2021-04-20T00:19:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384300575576129540"
            ],
            "id": "1384300575576129540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal n\u00e3o \u00e9 inclu\u00eddo em reabertura de Pawnee por causa de gamb\u00e1 com raiva https://t.co/2Nx91MO06T https://t.co/O1i14HriVD"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2021-04-19T23:46:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384292371253252101"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "74842999",
                        "start": 31,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1384292371253252101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 639,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 100
            },
            "text": "No #JornalNacional, imagens do @Imazon mostram o desmatamento de uma \u00e1rea do tamanho de quase 2.000 campos de futebol, em assentamento em Novo Progresso (PA), pr\u00f3ximo \u00e0 Floresta Nacional do Jamanxim, entre janeiro e mar\u00e7o de 2021 \ud83d\ude28 https://t.co/iDXEixlHYL"
        },
        {
            "author_id": "1147338500192296960",
            "created_at": "2021-04-19T23:40:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384290807767654415"
            ],
            "id": "1384290807767654415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Morrer, se preciso for. Matar, nunca\" (C\u00e2ndido Rondon, o Marechal)\n.\nhttps://t.co/8J6XKl3VSt :\n\"Rondon manifestava-se publicamente contra o\u00a0fascismo\u00a0...\nNo final de sua vida, ele ainda lutou pela cria\u00e7\u00e3o do\u00a0Parque Nacional do Xingu.\"\n.\nhttps://t.co/cZE5ny2GX1 :\n\ud83d\udcf8 via Wikipedia: https://t.co/OfW6lbydrL"
        },
        {
            "author_id": "79454437",
            "created_at": "2021-04-19T23:39:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384290569397051396"
            ],
            "id": "1384290569397051396",
            "in_reply_to_user_id": "79454437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foto: JP Ma\u00e7aneiro, no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed #ferns #climatechange #atlanticforest"
        },
        {
            "author_id": "359681091",
            "created_at": "2021-04-19T23:35:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384289640476135434"
            ],
            "id": "1384289640476135434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu saio de casa fingindo que vou fazer algo e fico dando voltas no parque municipal enquanto bebo cerveja quente porque n\u00e3o aguento mais minha vida"
        },
        {
            "author_id": "1014289710305415168",
            "created_at": "2021-04-19T23:32:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384288913947205636"
            ],
            "id": "1384288913947205636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu novo spirit animal: gamb\u00e1 raivoso do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1228288845835317248",
            "created_at": "2021-04-19T23:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384288215222218752"
            ],
            "id": "1384288215222218752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com menos de dois meses de instalado, bebedouro do Parque Municipal \u00e9 alvo de v\u00e2ndalos | https://t.co/iM7sRBZi0P https://t.co/gR5w9UwgMN"
        },
        {
            "author_id": "30088238",
            "created_at": "2021-04-19T22:51:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384278464937615366"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "29274419",
                        "start": 156,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384278464937615366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH n\u00e3o ser\u00e1 reaberto ainda devido a gamb\u00e1 com raiva. Eles v\u00e3o ter que vacinar 2 mil gatos que vivem por l\u00e1. https://t.co/fvWv5oX4l3 via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-04-19T22:38:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384275254462140416"
            ],
            "id": "1384275254462140416",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Desengano tem 51 anos e tamb\u00e9m tem territ\u00f3rio em Santa Maria Madalena e Campos."
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-04-19T22:38:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384275252226650117"
            ],
            "id": "1384275252226650117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parte da mais antiga unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental estadual do Rio de Janeiro se localiza em S\u00e3o Fid\u00e9lis, que, hoje, comemora o dia em que foi elevado \u00e0 categoria de vila, desmembrado de Campos dos Goytacazes. https://t.co/XhElHMalNc"
        },
        {
            "author_id": "1123066050663391232",
            "created_at": "2021-04-19T22:29:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384272959242526725"
            ],
            "id": "1384272959242526725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cunhambebe https://t.co/wS5K0slZvb"
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2021-04-19T22:27:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384272570036326401"
            ],
            "id": "1384272570036326401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Municipal de BH seguir\u00e1 fechado . \nPor causa de um gamb\u00e1 ."
        },
        {
            "author_id": "365810052",
            "created_at": "2021-04-19T22:26:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384272164577177604"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "707378616330555392",
                        "start": 0,
                        "username": "CorreiasHell"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384272164577177604",
            "in_reply_to_user_id": "707378616330555392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CorreiasHell Caminho para a cachoeira do Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u\ud83c\udf3f\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "1368663370656866304",
            "created_at": "2021-04-19T22:18:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384270110194470919"
            ],
            "id": "1384270110194470919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma on\u00e7a e seus dois filhotes foram soltos no parque nacional Ibera, na Argentina. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Eu prefiro conviver com animais ferozes do que conviver com \"alguns humanos tra\u00edras\" ! https://t.co/YZSRRLQjco"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:52:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384263783279775753"
            ],
            "id": "1384263783279775753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/itJJ3HjQAD"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:52:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384263591885361159"
            ],
            "id": "1384263591885361159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/RvaY3q7LuS"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:51:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384263295431962628"
            ],
            "id": "1384263295431962628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/sWogty0bw4"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:49:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384263012844900360"
            ],
            "id": "1384263012844900360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/SyJLEFOBbk"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:49:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384262870527926281"
            ],
            "id": "1384262870527926281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/XeIBKteWDA"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:48:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384262730568273922"
            ],
            "id": "1384262730568273922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/0hvXxs3DNm"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:48:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384262591204102146"
            ],
            "id": "1384262591204102146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/FDSC9La42C"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:47:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384262453123371009"
            ],
            "id": "1384262453123371009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/OSKH8ZdRUk"
        },
        {
            "author_id": "296044994",
            "created_at": "2021-04-19T21:47:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384262315613192193"
            ],
            "id": "1384262315613192193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ca\u00e7ador ilegal morre pisoteado por elefantes em parque da \u00c1frica do Sul\nhttps://t.co/u4balwcJcv\nTr\u00eas homens invadiram a \u00e1rea do Parque Nacional Kruger e fugiram quando foram encontrados pelos vigilantes. Um deles foi atacado e morto pelos animais, um foi detido e o terceiro...."
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:46:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384262235321556995"
            ],
            "id": "1384262235321556995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/Tg5DCFWXBM"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:46:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384262084079210499"
            ],
            "id": "1384262084079210499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/eJFdc5sVy5"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:45:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384261918706180100"
            ],
            "id": "1384261918706180100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/Mk0YJnp8eW"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2021-04-19T21:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384261775550337035"
            ],
            "id": "1384261775550337035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Gamb\u00e1 com raiva' mant\u00e9m Parque Municipal fechado por tempo indeterminado em BH, diz Kalil.\nhttps://t.co/wqLu3Nr5Qz"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:44:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384261727580135438"
            ],
            "id": "1384261727580135438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/lATZNAsx7x"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:44:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384261554061791232"
            ],
            "id": "1384261554061791232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/Tanlq2vao1"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:43:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384261362134646785"
            ],
            "id": "1384261362134646785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/Zjpa7CiSYd"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:42:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384261179623677954"
            ],
            "id": "1384261179623677954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/guefFoFS63"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:41:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384260989751681034"
            ],
            "id": "1384260989751681034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/KTByc6MqPD"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:41:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384260813167357953"
            ],
            "id": "1384260813167357953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/2RRyTwIZZr"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:40:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384260616181800960"
            ],
            "id": "1384260616181800960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/doekcDDjRt"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:39:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384260360018956288"
            ],
            "id": "1384260360018956288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/1V6zTGcNCu"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-19T21:37:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384259920338378752"
            ],
            "id": "1384259920338378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/BzVZt1C9VN"
        },
        {
            "author_id": "146538675",
            "created_at": "2021-04-19T21:35:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384259449896853520"
            ],
            "id": "1384259449896853520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na falta do q dizer, ele tenta fazer piada com os gastos e gamb\u00e1s do parque municipal e, ainda por cima, vem com um papinho de estrat\u00e9gia e 2a guerra... \n\nal\u00e9m de tosco, n\u00e3o tem a menor sensibilidade para lidar com quest\u00f5es delicadas como as q estamos vivendo...\n\ntamo fudido! https://t.co/PnZQPyB9Ud"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-19T21:34:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384259196506443780"
            ],
            "id": "1384259196506443780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (1,23 km\u00b2) causada pela minera\u00e7\u00e3o, no dia 7 de abril de 2021 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 3,32 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "829765640638562304",
            "created_at": "2021-04-19T21:34:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384259107377455110"
            ],
            "id": "1384259107377455110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos em Parque Municipal Jaguari https://t.co/6BU5usm3vo"
        },
        {
            "author_id": "23667654",
            "created_at": "2021-04-19T21:11:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384253347910144000"
            ],
            "id": "1384253347910144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das Ilhas Cagarras \u00e9 nomeado o mais novo \u201chope spot\u201d do mundo.\u00a0 https://t.co/br3PXRiOlY"
        },
        {
            "author_id": "1249811927435481093",
            "created_at": "2021-04-19T20:53:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384248835648606211"
            ],
            "id": "1384248835648606211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Descobrimento https://t.co/FaF7CZVmcE"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-04-19T20:38:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384245072728756228"
            ],
            "id": "1384245072728756228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 77,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "3 homens invadiram ILEGALMENTE uma \u00e1rea do Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, pra ca\u00e7ar. Foram flagrados por vigilantes, fugiram e deram de cara com uma manada de elefantes. 1 escapou, outro foi preso, 1 foi pisoteado e morreu. Acontece.\nhttps://t.co/D8ukKUo20Z"
        },
        {
            "author_id": "847973124582907904",
            "created_at": "2021-04-19T20:32:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384243440020443137"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3341101089",
                        "start": 0,
                        "username": "feliperanieri94"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "29274419",
                        "start": 17,
                        "username": "otempo"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1095961058",
                        "start": 25,
                        "username": "neligena"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "245438880",
                        "start": 35,
                        "username": "gabrieldias09"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1271221597018431489",
                        "start": 50,
                        "username": "santoosbru"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384243440020443137",
            "in_reply_to_user_id": "3341101089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@feliperanieri94 @otempo @neligena @gabrieldias09 @santoosbru parque municipal &amp; seus bichos"
        },
        {
            "author_id": "1185572472424411136",
            "created_at": "2021-04-19T20:28:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384242551637495814"
            ],
            "id": "1384242551637495814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O gamb\u00e1 do parque municipal https://t.co/DX1EvAVnxy"
        },
        {
            "author_id": "474829182",
            "created_at": "2021-04-19T20:25:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384241864098803712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384241864098803712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu - Expedi\u00e7\u00f5es (13/12/2011) https://t.co/OBIIOmT0Mt via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1118529656800653313",
            "created_at": "2021-04-19T20:15:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384239321813721088"
            ],
            "id": "1384239321813721088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Aquidauana autua dono de ch\u00e1cara em R$ 12 mil por derrubada de \u00e1rvores em \u00e1rea protegida de matas ...\nhttps://t.co/FzfMgyI8HI"
        },
        {
            "author_id": "793747370",
            "created_at": "2021-04-19T20:15:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384239295771209729"
            ],
            "id": "1384239295771209729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA de Aquidauana autua dono de ch\u00e1cara em R$ 12 mil por derrubada de \u00e1rvores em \u00e1rea protegida ...\nhttps://t.co/Jbtd13gw0q"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-04-19T20:04:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384236569205252105"
            ],
            "id": "1384236569205252105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Aquidauana autua dono de ch\u00e1cara em R$ 12 mil por derrubada de \u00e1rvores em \u00e1rea protegida de matas ci...\nhttps://t.co/rRFni67HtN"
        },
        {
            "author_id": "1215479630200737792",
            "created_at": "2021-04-19T19:41:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384230791077453828"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1232398618671407106",
                        "start": 16,
                        "username": "Rudi18441"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "180500907",
                        "start": 27,
                        "username": "PDT_Nacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384230791077453828",
            "in_reply_to_user_id": "967939684763660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SantosJacobina @Rudi18441 @PDT_Nacional O vargas o grande corajoso que construiu um abrigo secreto no parque Nacional do itatiaia.... Muito f\u00e1cil ser corajoso assim com um ex\u00e9rcito para se defender... Mais her\u00f3i teria sido quem tivesse  metido uma bala na cabe\u00e7a dele"
        },
        {
            "author_id": "142857797",
            "created_at": "2021-04-19T19:38:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384230048928915461"
            ],
            "id": "1384230048928915461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo sobre o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos | Papo Outdoor | Link do V\u00eddeo: https://t.co/iupNqXOJXx https://t.co/G2kVLV34uK"
        },
        {
            "author_id": "18342697",
            "created_at": "2021-04-19T19:35:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384229246290194442"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "97326225",
                        "start": 0,
                        "username": "freeblowjob"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384229246290194442",
            "in_reply_to_user_id": "97326225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@freeblowjob plena pandemia o povo vai ter que ca\u00e7ar gato no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "400177673",
            "created_at": "2021-04-19T19:34:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384228887735914499"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "29274419",
                        "start": 213,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384228887735914499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de BH (Am\u00e9rico Renee Gianetti) n\u00e3o ser\u00e1 reaberto ainda, devido a gamb\u00e1 com raiva.\nO Executivo precisar\u00e1 vacinar mais de 2 mil gatos que vivem nos arredores do espa\u00e7o.\n https://t.co/dAsSSaikX1 via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-04-19T19:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384225285550211082"
            ],
            "id": "1384225285550211082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gamb\u00e1 deixa Parque Municipal fechado:'Vamos vacinar 2 mil gatos', diz Kalil\n\nhttps://t.co/blvgVpPE0S"
        },
        {
            "author_id": "1354098374451015680",
            "created_at": "2021-04-19T19:17:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384224747974651907"
            ],
            "id": "1384224747974651907",
            "in_reply_to_user_id": "1243294656462573569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tram8700 @Itslorenayha Parque municipal*"
        },
        {
            "author_id": "1147338500192296960",
            "created_at": "2021-04-19T19:13:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384223752217448453"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "33584794",
                        "start": 111,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384223752217448453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Tempo: Parque Municipal de BH n\u00e3o ser\u00e1 reaberto ainda devido a gamb\u00e1 com raiva.\nhttps://t.co/T9eoFXb1Qt\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "2837334270",
            "created_at": "2021-04-19T18:59:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384220071606636548"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "758264276",
                        "start": 0,
                        "username": "nikolas_dm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384220071606636548",
            "in_reply_to_user_id": "758264276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nikolas_dm \u00c9 verdade que em BH n\u00e3o tem tido vacina\u00e7\u00e3o contra a raiva ? Investiga isso Nikolas olha o caso do Parque Municipal ."
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2021-04-19T18:58:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384219924122406918"
            ],
            "id": "1384219924122406918",
            "in_reply_to_user_id": "40591763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Alexandre #Kalil afirmou que espa\u00e7o deve ser reaberto ap\u00f3s a Zoonoses vacinar todos os #gatos que vivem no local.\n\nConfira: https://t.co/yZMy1VKG3b #R7Minas"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2021-04-19T18:53:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384218701101031426"
            ],
            "id": "1384218701101031426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Caparaonia itaiquara', esp\u00e9cie de lagarto que s\u00f3 existe nas \u00e1reas elevadas do Parque Nacional do Capara\u00f3, divisa entre Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo.\n\n#HerpetologiadeAaZ\n\nhttps://t.co/FQn89cH0u2\n\n#herpetologia #herpetofauna #r\u00e9ptil #lagarto #lizard #MataAtl\u00e2ntica #iNaturalist"
        },
        {
            "author_id": "1289258826559094789",
            "created_at": "2021-04-19T18:52:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384218280546627596"
            ],
            "id": "1384218280546627596",
            "in_reply_to_user_id": "39326635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioitatiaia Lagoa da Pampulha tem jacar\u00e9 capivara carrapato e parque municipal tem gamb\u00e1 com raiva, parece piada\nPera a\u00ed, mas a prefeitura n\u00e3o deveria estar cuidando destes lugares ? Oque fazem esse pessoal da zoonoses da prefeitura de Belo Horizonte ? Que comece o mi mi mi \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "739628385551417345",
            "created_at": "2021-04-19T18:51:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384218019778334722"
            ],
            "id": "1384218019778334722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Gamb\u00e1 com raiva\" no parque municipal kkkkkkkkkk https://t.co/sJDp3qBZ87"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-04-19T18:45:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384216635339264001"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f096ee2126f773f3"
            },
            "id": "1384216635339264001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,  Portugal.\nhttps://t.co/v2STUS1UdA\n\n#MaisPortugal #Portugal #ParqueNacionaldaPenedaGer\u00eas #Espigueiros"
        },
        {
            "author_id": "1334920870503084032",
            "created_at": "2021-04-19T18:32:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384213293871484934"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "731795241360076800",
                        "start": 0,
                        "username": "KonoLuizDa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384213293871484934",
            "in_reply_to_user_id": "731795241360076800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KonoLuizDa @radioitatiaia @peereira11 Os gatos do parque municipal est\u00e3o diferentes"
        },
        {
            "author_id": "1289258826559094789",
            "created_at": "2021-04-19T18:21:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384210466688303111"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "29274419",
                        "start": 0,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384210466688303111",
            "in_reply_to_user_id": "29274419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otempo O trem t\u00e1 feio mesmo, na lagoa da Pampulha tem jacar\u00e9, capivara, carrapato no parque municipal tem gamb\u00e1 com raiva \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "299140071",
            "created_at": "2021-04-19T18:19:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384209978018332681"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "70799317",
                        "start": 74,
                        "username": "UOL"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "29274419",
                        "start": 164,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1384209978018332681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo num balaio s\u00f3  !\nNos EUA c\u00e2mera flagra dinossauro em casa de mulher. @UOL \n\nBrasil/BH cidade reabre quinta,menos parque Municipal. Motivo ? Um gamb\u00e1 com raiva @otempo \n\nPor \u00faltimo.  Gr\u00eamio quer Rodrigo Caetano.  Para o mundo"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-04-19T18:18:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384209809826713603"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1384209809826713603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/4aIytYbdSi"
        },
        {
            "author_id": "929345333318037504",
            "created_at": "2021-04-19T18:16:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384209343390699526"
            ],
            "id": "1384209343390699526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal achando que o parque municipal ia abrir, o Gamb\u00e1: https://t.co/X1S5dIoTPF"
        },
        {
            "author_id": "946516887487344640",
            "created_at": "2021-04-19T18:01:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384205589539000324"
            ],
            "id": "1384205589539000324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amo demais meu pa\u00eds belorizonte uma diversidade de fauna em pontos tur\u00edsticos as capivara da pampulha agr o gamb\u00e1 do parque municipal https://t.co/PcIsWQAxI8"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2021-04-19T17:58:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384204898959433734"
            ],
            "id": "1384204898959433734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Municipal de BH continuar\u00e1 fechado ap\u00f3s gamb\u00e1 ser diagnosticado com raiva | https://t.co/W6LiIp8ywv | #Itatiaia https://t.co/2p6Ce0iPWq"
        },
        {
            "author_id": "1370219649942568963",
            "created_at": "2021-04-19T17:57:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384204444913438725"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "29274419",
                        "start": 100,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384204444913438725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH n\u00e3o ser\u00e1 reaberto ainda devido a gamb\u00e1 com raiva https://t.co/kVZiRDouEg via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "16845957",
            "created_at": "2021-04-19T17:56:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384204363644637189"
            ],
            "id": "1384204363644637189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o Kalil tem 2 mil gatinhos no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1213585217580978177",
            "created_at": "2021-04-19T17:51:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384203041495080973"
            ],
            "id": "1384203041495080973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu assistindo o kal1l falar pra ver se a facul abre\nO q entendi: 2000 gatos e um gamb\u00e1 com raiva no parque municipal\n \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "1082684756813381632",
            "created_at": "2021-04-19T17:49:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384202618973528077"
            ],
            "id": "1384202618973528077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em celebra\u00e7\u00e3o ao #Diado\u00cdndio, recordamos o filme #Xingu, lan\u00e7ado no Brasil em 2011. O enredo acompanha a grande saga que deu origem a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, primeira terra ind\u00edgena homologada pelo Governo Federal, em 1961.\n\nPara saber mais: https://t.co/QIUMDZcQJn https://t.co/MJaA7zkCmg"
        },
        {
            "author_id": "251837551",
            "created_at": "2021-04-19T17:48:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384202209856946185"
            ],
            "id": "1384202209856946185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH n\u00e3o ser\u00e1 reaberto ainda devido a gamb\u00e1 com raiva"
        },
        {
            "author_id": "365224347",
            "created_at": "2021-04-19T17:44:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384201298786983943"
            ],
            "id": "1384201298786983943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fico imaginando o gamb\u00e1 sentado no coreto do Parque Municipal gritando \u201cv\u00e3o tomar no seus cu, isso aqui \u00e9 meu, n\u00e3o vai abrir porra nenhuma\u201d https://t.co/fbj9quULZ8"
        },
        {
            "author_id": "1140030926715609088",
            "created_at": "2021-04-19T17:43:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384201071648641043"
            ],
            "id": "1384201071648641043",
            "in_reply_to_user_id": "1223377717388828672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiagusilva123 tinha um gamb\u00e1 com raiva no parque municipal de bh e eles tiveram que pegar todos os animais carn\u00edvoros l\u00e1 para vacinar (2mil gatos)"
        },
        {
            "author_id": "1295745132969549826",
            "created_at": "2021-04-19T17:43:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384201061964017664"
            ],
            "id": "1384201061964017664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a atra\u00e7\u00e3o do pronunciamento de hoje \u00e9 o gamb\u00e1 com raiva do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2149837126",
            "created_at": "2021-04-19T17:42:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384200745067552776"
            ],
            "id": "1384200745067552776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gamb\u00e1 do Parque Municipal est\u00e1 puto com o presidente e com o prefeito. Entenda. https://t.co/SOlF3tsd2o"
        },
        {
            "author_id": "14832025",
            "created_at": "2021-04-19T17:39:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384200094459731982"
            ],
            "id": "1384200094459731982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gamb\u00e1 encontrado no Parque Municipal ... https://t.co/Vrd3B8jeWE"
        },
        {
            "author_id": "1140030926715609088",
            "created_at": "2021-04-19T17:39:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384199969897291780"
            ],
            "id": "1384199969897291780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa parada do gamb\u00e1 no parque municipal me pegou um pouco"
        },
        {
            "author_id": "281861808",
            "created_at": "2021-04-19T17:39:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384199962506895367"
            ],
            "id": "1384199962506895367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, Kalil ouviu a not\u00edcia errada! N\u00e3o h\u00e1 gamb\u00e1 positivo pra raiva no Parque Municipal, o exame deu negativo!!\nOq foram encontrados foram morcegos positivos!!\n\nE n\u00e3o s\u00e3o 2 mil gatos!!! S\u00e3o de 300 a 350 no parqu\n\nA Secretaria de Sa\u00fade j\u00e1 est\u00e1 agindo!!"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-19T17:39:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384199955498213378"
            ],
            "id": "1384199955498213378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/VTxnanicgD"
        },
        {
            "author_id": "40961195",
            "created_at": "2021-04-19T17:37:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384199401053122560"
            ],
            "id": "1384199401053122560",
            "in_reply_to_user_id": "40961195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "e se o gamb\u00e1 raivoso do parque municipal encontrar com o carrapato estrela de uma capivara da pampulha numa nuvem de got\u00edculas com sars-cov-2"
        },
        {
            "author_id": "36492200",
            "created_at": "2021-04-19T17:27:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384196933409902597"
            ],
            "id": "1384196933409902597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal n\u00e3o \u00e9 inclu\u00eddo em reabertura de BH por causa de gamb\u00e1 com raiva https://t.co/NB5jZL5PaA"
        },
        {
            "author_id": "381589184",
            "created_at": "2021-04-19T17:24:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384196231434412052"
            ],
            "id": "1384196231434412052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Kalil falou que na reabertura da cidade, n\u00e3o vai abrir o parque municipal porque encontraram um gamb\u00e1 l\u00e1 com raiva e agora vai ter que vacinar os 2 mil gatos que tem l\u00e1 dentro rs"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-04-19T17:24:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384196165260906497"
            ],
            "id": "1384196165260906497",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A inaugura\u00e7\u00e3o aconteceu neste domingo (18) em comemora\u00e7\u00e3o aos 10 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Costa do Sol Anita Mureb."
        },
        {
            "author_id": "2282425956",
            "created_at": "2021-04-19T17:20:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384195317038419973"
            ],
            "id": "1384195317038419973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura indo vacinar os gatinhos do parque municipal foi a melhor not\u00edcia dessa coletiva"
        },
        {
            "author_id": "55319868",
            "created_at": "2021-04-19T17:20:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384195276894736386"
            ],
            "id": "1384195276894736386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "puts kalil disse que acharam um gamb\u00e1 com raiva no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2273506308",
            "created_at": "2021-04-19T17:20:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384195260096540685"
            ],
            "id": "1384195260096540685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o kalil falando que vai vacinar 2 mil gatos no parque municipal her\u00f3i do povo nunca discordei"
        },
        {
            "author_id": "142461507",
            "created_at": "2021-04-19T17:20:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384195239796101121"
            ],
            "id": "1384195239796101121",
            "in_reply_to_user_id": "142461507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal n\u00e3o vai reabrir porque um gamb\u00e1 infectado com o v\u00edrus da raiva foi encontrado no local, e a prefeitura precisar\u00e1 vacinar mais de 2 mil gatos que rondam o espa\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "1012198208",
            "created_at": "2021-04-19T17:20:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384195090860498946"
            ],
            "id": "1384195090860498946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kalil falando que n\u00e3o vai abrir o parque municipal pq encontraram um gamb\u00e1 com \"raiva\" l\u00e1 aaaaaaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "1109869057153683462",
            "created_at": "2021-04-19T17:17:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384194567201726485"
            ],
            "id": "1384194567201726485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No #Diado\u00cdndio e data dos 139 anos de #Get\u00falioVargas, uma lembran\u00e7a \ud83d\udc47\n\nParte consider\u00e1vel de toda a diversidade ind\u00edgena preservada hoje no Brasil deve-se \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. Tudo come\u00e7ou com a Expedi\u00e7\u00e3o Roncador-Xingu, em 1941, durante o governo Vargas. (1/5) https://t.co/GMgrxOKkzo"
        },
        {
            "author_id": "1355270907003097092",
            "created_at": "2021-04-19T17:03:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384190900922814466"
            ],
            "id": "1384190900922814466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hat gerade ein Foto gepostet @ Reserva Biol\u00f3gica Monteverde https://t.co/vS8JgmJk5c"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-04-19T16:58:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384189754099462144"
            ],
            "id": "1384189754099462144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Boa tarde, pessoal!\n\nAt\u00e9 o dia 27 deste m\u00eas, h\u00e1 novidades na visita\u00e7\u00e3o do Parque. \n\nS\u00e3o mudan\u00e7as provocadas pelos decretos municipal e estadual do Rio de Janeiro.\n\nPor isso, acesse https://t.co/dz72nEnFhj e confira todos os detalhes antes de vir ao Parque.\n\nBoa semana a todos! https://t.co/YFzOgzKjoG"
        },
        {
            "author_id": "291498125",
            "created_at": "2021-04-19T16:47:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384186926706552835"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1384186926706552835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha na \u00c1frica do Sul pede \u00e0 comunidade doa\u00e7\u00f5es de \u00e1gua, energ\u00e9ticos, barras de cereais ou marmitas aos volunt\u00e1rios e bombeiros que desde ontem tentam controlar o inc\u00eandio que atingiu o Parque Nacional da Table Mountain e a University of Cape Town. https://t.co/6pCAaGWQUO"
        },
        {
            "author_id": "136040782",
            "created_at": "2021-04-19T16:31:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384182856914669576"
            ],
            "id": "1384182856914669576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um suposto ca\u00e7ador furtivo foi morto por uma manada de elefantes enquanto fugia de guardas florestais no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul.\n\nEles dizem que os elefantes nunca esquecem. https://t.co/qvLqe5Fxqs"
        },
        {
            "author_id": "1947833378",
            "created_at": "2021-04-19T16:29:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384182367598747654"
            ],
            "id": "1384182367598747654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com menos de dois meses de instalado, bebedouro do Parque Municipal \u00e9 alvo de v\u00e2ndalos https://t.co/nq3QQcNuPw"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2021-04-19T16:16:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384179161284046856"
            ],
            "id": "1384179161284046856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ca\u00e7ador ilegal \u00e9 morto por debandada de elefantes na \u00c1frica do Sul. Estava tentando escapar do Parque Nacional Kruger com dois outros homens, um dos quais preso e o terceiro procurado pelas autoridades. https://t.co/rrJUcb2RU9"
        },
        {
            "author_id": "28339155",
            "created_at": "2021-04-19T16:03:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384175840582193158"
            ],
            "id": "1384175840582193158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s um ano fechado, Parque Municipal do Mocambo volta a funcionar em Patos de Minas\nhttps://t.co/5BMvPkSOdo https://t.co/9qecw1GldE"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2021-04-19T16:00:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384175166402428932"
            ],
            "id": "1384175166402428932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bebedouro do Parque Municipal \u00e9 alvo de vandalismo em menos de dois meses de\u00a0instala\u00e7\u00e3o https://t.co/xy807aorVo"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-19T15:33:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384168360674426881"
            ],
            "id": "1384168360674426881",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO CREPORI soma 0,34 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O principal tipo de desmatamento foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-19T15:33:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384168360116559874"
            ],
            "id": "1384168360116559874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 0,27 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1 em 4 de abril de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DO CREPORI j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2021-04-19T15:24:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384166114402336778"
            ],
            "id": "1384166114402336778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Grupo de ca\u00e7adores ilegais teve fim tr\u00e1gico no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul; um deles morreu pisoteado por elefantes, um foi preso e outro ficou ferido https://t.co/o69xX3kShC",
            "withheld": {
                "copyright": false,
                "country_codes": [
                    "AT",
                    "BE",
                    "BG",
                    "CY",
                    "CZ",
                    "DE",
                    "DK",
                    "EE",
                    "ES",
                    "FI",
                    "FR",
                    "GB",
                    "GR",
                    "HR",
                    "HU",
                    "IE",
                    "IT",
                    "LT",
                    "LU",
                    "LV",
                    "MT",
                    "NL",
                    "PL",
                    "PT",
                    "RO",
                    "SE",
                    "SI",
                    "SK"
                ]
            }
        },
        {
            "author_id": "1215329349647380480",
            "created_at": "2021-04-19T15:02:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384160397582692362"
            ],
            "id": "1384160397582692362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de emerg\u00eancia come\u00e7aram a evacuar tr\u00eas edif\u00edciosna Cidade do Cabo, na \u00c1frica do Sul, em meio a um inc\u00eandio fora de controle no Parque Nacional de Table Mountain, disseram autoridades municipais nesta.\n\n#engenhariadeincedio #segurancacontraincendio \n #incendio https://t.co/81XcCUg7du"
        },
        {
            "author_id": "167124877",
            "created_at": "2021-04-19T14:53:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384158278251278341"
            ],
            "id": "1384158278251278341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 Dra. Ni\u00e8de Guidon, \u00fanica sul-americana entre os 10 agraciados com o pr\u00eamio internacional Hypathia Awards 2020. \u00c9 um reconhecimento \u00e0s suas pesquisas arqueol\u00f3gicas que levaram o Parque Nacional Serra da Capivara a ser considerado Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade. https://t.co/v2M0V1cS72"
        },
        {
            "author_id": "21814425",
            "created_at": "2021-04-19T14:29:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384152113240965124"
            ],
            "id": "1384152113240965124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AfricaDoSul \n\nCa\u00e7adores de trof\u00e9us foram mortos por uma manada de elefantes no Parque Nacional Krueger. Dois suspeitos morreram e um conseguiu fugir. https://t.co/2J1CjWGNiT"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-04-19T14:08:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384146860403675138"
            ],
            "id": "1384146860403675138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/XuvhjMzGJY"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-04-19T14:01:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384145024707751941"
            ],
            "id": "1384145024707751941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea ambiental \u00e9 crime permanente: A constru\u00e7\u00e3o de edifica\u00e7\u00f5es\u00a0que impe\u00e7am\u00a0a regenera\u00e7\u00e3o natural da vegeta\u00e7\u00e3o nativa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 crime de natureza permanente,\u00a0mesmo que tenha ocorrido\u00a0antes\u2026 https://t.co/Z6rLJm6Rfc #conjur #infojurid"
        },
        {
            "author_id": "1208033801429028867",
            "created_at": "2021-04-19T13:58:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384144436439908352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1127381829596647430",
                        "start": 16,
                        "username": "cancelamanas"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1255706912",
                        "start": 30,
                        "username": "superficiauau"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "946205247776739329",
                        "start": 45,
                        "username": "heatherc87s"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1303467189631176708",
                        "start": 58,
                        "username": "vitoriaborgsss"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1145434108920827904",
                        "start": 84,
                        "username": "lizephyros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384144436439908352",
            "in_reply_to_user_id": "1354117429882998792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cardigangolden @cancelamanas @superficiauau @heatherc87s @vitoriaborgsss @porcoelh @lizephyros Acredito que na foto eles estejam em algum parque ou \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1118325697964072960",
            "created_at": "2021-04-19T13:53:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384143010460422161"
            ],
            "id": "1384143010460422161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia galera!\n.\nCome\u00e7ando a semana com uma boa not\u00edcia!\n.\nA partir de hoje j\u00e1 est\u00e1 liberado a vacina\u00e7\u00e3o dos 64 anos +.\n.\n#vacina #v\u1d00\u1d04i\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519 #\u1d20\u1d00\u1d04\u026a\u0274\u1d00\u1d18\u1d00\u0280\u1d00\u1d1b\u1d0f\u1d05\u1d0fs #covid_19 #indaial em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/hAAkwxZrjH"
        },
        {
            "author_id": "1040999851503308807",
            "created_at": "2021-04-19T13:37:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384139149444218881"
            ],
            "id": "1384139149444218881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nesse #Diadoindio, ou dos Povos Ind\u00edgenas, trazemos o depoimento do Cacique Guaru #Patax\u00f3 sobre as amea\u00e7as ao Parque Nacional e Hist\u00f3rico do #MontePascoal, um lugar lindo, com maravilhosas riquezas naturais e culturais, e que deve ser protegido. Confira: https://t.co/34AGbudF73 https://t.co/rE4HpLbUJl"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-04-19T13:30:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384137340885508098"
            ],
            "id": "1384137340885508098",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de Mateiros, TO. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 0 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins. https://t.co/aeJMEFFHLK"
        },
        {
            "author_id": "968544837577342977",
            "created_at": "2021-04-19T13:20:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384134799099498503"
            ],
            "id": "1384134799099498503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro \u201cOs Mam\u00edferos do Entorno da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Agua\u00ed \u201d \u00e9 lan\u00e7ado em Treviso\n\nhttps://t.co/uBvUnzxHYt"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2021-04-19T13:00:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384129870528090121"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "193003734",
                        "start": 22,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384129870528090121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 390,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 83
            },
            "text": "No dia 14 de abril, o @mmeioambiente e a MRV Engenharia assinaram, \u00e2mbito do programa Adote um Parque, o protocolo de inten\u00e7\u00f5es para a ado\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Marinha Cuinarana, no munic\u00edpio de Magalh\u00e3es Barata (PA). https://t.co/MvKlGixfiA"
        },
        {
            "author_id": "789229155011399685",
            "created_at": "2021-04-19T11:55:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384113344580251655"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "472033751",
                        "start": 0,
                        "username": "crisbrasilreal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384113344580251655",
            "in_reply_to_user_id": "472033751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crisbrasilreal Ele nao quer se eleger. Esta a servico do barba para garantir emprestimos do BNDES, manter propriedades em area de protecao ambiental e outros favores nao republicanos."
        },
        {
            "author_id": "17598409",
            "created_at": "2021-04-19T11:52:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384112568675966987"
            ],
            "id": "1384112568675966987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento defende que praia do Ribeiro vire um parque natural municipal. #tonodiarinho https://t.co/USfNdGrFBj"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-19T11:32:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384107718919680002"
            ],
            "id": "1384107718919680002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 8 de abril de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,40 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI / Maranh\u00e3o. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1259105356598444033",
            "created_at": "2021-04-19T11:13:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384102797935669258"
            ],
            "id": "1384102797935669258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/jXCRtOdlsP"
        },
        {
            "author_id": "124029968",
            "created_at": "2021-04-19T10:43:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384095259722805249"
            ],
            "id": "1384095259722805249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que possamos ter uma semana de paz , sa\u00fade e realiza\u00e7\u00f5es! Boa segunda feira \u00e0 todos! #mazzellijj #healthylifestyle #bjj #jiujitsu #guarapari #es em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/GiBMg89sNC"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-04-19T10:05:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384085664304488450"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.04807,
                        -19.61273
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "71d416874ebb6af7"
            },
            "id": "1384085664304488450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal do Treinamento Leve.\nDist\u00e2ncia: 38 KM.\nGanho de eleva\u00e7\u00e3o: 620 m.\nEleva\u00e7\u00e3o m\u00e1xima: 912 m.\nLocal da foto: Monumento Natural Estadual Lapa Vermelha.\nData: 18/04/2021.\nBike: OGGI 2.0 em Pedro Leopoldo https://t.co/kjHt46e7F8"
        },
        {
            "author_id": "3111481431",
            "created_at": "2021-04-19T09:58:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384083929741680652"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1384083929741680652",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@UOLNoticias Tamb\u00e9m com daria certo? Milion\u00e1rio construindo mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, apresentador se aproveitando da desgra\u00e7a da pobreza para pintar a casa dos outros enquanto ganha milh\u00f5es apresentando o  programa... n\u00e3o deu certo mesmo"
        },
        {
            "author_id": "291498125",
            "created_at": "2021-04-19T06:35:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384033008886325259"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1384033008886325259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro do inc\u00eandio deste domingo no Parque Nacional da Table Mountain, em Cape Town. Com registro do perfil @capetownisawesome https://t.co/xQZlbXD0rr"
        },
        {
            "author_id": "41175313",
            "created_at": "2021-04-19T05:31:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384016904604459008"
            ],
            "id": "1384016904604459008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe. \n#FestivalGloboRep\u00f3rter https://t.co/EaOPGKYgh8"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-04-19T05:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1384016408380592129"
            ],
            "id": "1384016408380592129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "De manh\u00e3 cedo no Parque Nacional da #Gorongosa com uma alcateia de mabecos e milhares de aves a entoar uma bela m\u00fasica. Por favor ligar o som!\n\nVideo - Lee Bennett https://t.co/V4nOOHIPjp"
        },
        {
            "author_id": "952725080",
            "created_at": "2021-04-19T02:29:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383971092646096900"
            ],
            "id": "1383971092646096900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me lembrei do meu pai agora, a muitos anos atr\u00e1s ele me levou no parque municipal pra brincar e comer pipoca, s\u00f3 hoje que eu finalmente consegui tirar um peda\u00e7o de pipoca que tava engarraxado no meu dente desde aquela \u00e9poca \n#BoaNoite"
        },
        {
            "author_id": "1237797695445766145",
            "created_at": "2021-04-19T01:30:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383956161175588873"
            ],
            "id": "1383956161175588873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque Natural Municipal Ribeir\u00e3o S\u00e3o Jos\u00e9 em Itabira-MG https://t.co/XITPR2a7Vt"
        },
        {
            "author_id": "1026954243817840641",
            "created_at": "2021-04-19T00:32:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383941663714799620"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1383941663714799620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pra deixar registrado minha saudade di\u00e1ria. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/1gcwcPbKok"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-04-19T00:08:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383935510075232258"
            ],
            "id": "1383935510075232258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #LakeLouise \u00e9 um #Lago glacial localizado no Parque Nacional de #Banff, prov\u00edncia de #Alberta no #Canad\u00e1, em meio as montanhas rochosas, a cerca de 1.730 metros de altitude. O lago possui uma \u00e1rea de 0,8 km\u00b2 e um comprimento m\u00e1ximo de 2 km. #Lake #BanffNationalPark #Nice https://t.co/3zfSurkOlu"
        },
        {
            "author_id": "357822208",
            "created_at": "2021-04-18T23:50:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383930971569876998"
            ],
            "id": "1383930971569876998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel que \u00e9 s\u00f3 chegar esse clima que a vontade daquilo com s aumenta em 101%: subir o Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "74335125",
            "created_at": "2021-04-18T23:43:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383929156497408001"
            ],
            "id": "1383929156497408001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Deu vontade!\n#DomingoEspetacular"
        },
        {
            "author_id": "1321033030266429440",
            "created_at": "2021-04-18T23:30:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383925853134876682"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "306507744",
                        "start": 0,
                        "username": "DomEspetacular"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383925853134876682",
            "in_reply_to_user_id": "306507744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomEspetacular Alvaro Garnero em mais uma aventura, desta vez no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "1368036705807306753",
            "created_at": "2021-04-18T23:16:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383922361997533190"
            ],
            "id": "1383922361997533190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais dias assim \ud83d\ude0d maninhas\u2764\ufe0f em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/gtRhXrskT1"
        },
        {
            "author_id": "939847871091957760",
            "created_at": "2021-04-18T23:12:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383921337962438660"
            ],
            "id": "1383921337962438660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal, cinema, fliperama e etc https://t.co/0f1RXet0Pg"
        },
        {
            "author_id": "1287772975924748294",
            "created_at": "2021-04-18T23:01:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383918600327622669"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "39997441",
                        "start": 117,
                        "username": "rio4fun"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383918600327622669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morro da Boa Vista est\u00e1 inserido no Parque Natural Municipal da Prainha. \u00c9 uma subida curta de 30 a 40 minutos.\n\n\ud83d\udcf7 @rio4fun\n\n#nature #photography #naturephotography #love #travel #photooftheday #instagood #landscape #adventure #life #naturelover #beauty #photographer https://t.co/fyVfVHRbhf"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2021-04-18T22:15:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383906951310962692"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "93666404",
                        "start": 218,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383906951310962692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pelo menos oito c\u00e3es,  v\u00edtimas de maus-tratos, resgatados de um im\u00f3vel, por nossos parceiros da #2UPAm Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, l\u00e1 no bairro Madruga, em Vassouras, ap\u00f3s a sua informa\u00e7\u00e3o ao #linhaVerde do @DDalertaRio \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\n\n#foiASuaDenuncia \ud83d\udc47\nhttps://t.co/wo0qgpCRz9 https://t.co/ZrJEtW8h3M"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-04-18T22:05:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383904442425114632"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1383904442425114632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/EZQPhYzxkR"
        },
        {
            "author_id": "992800927366164481",
            "created_at": "2021-04-18T21:59:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383903074071158791"
            ],
            "id": "1383903074071158791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste inc\u00eandio atingiu hoje a biblioteca da Universidade da Cidade do Cabo, na \u00c1frica do Sul, queimando milhares de itens do acervo. O fogo come\u00e7ou dentro do Parque Nacional de Table Mountain. A institui\u00e7\u00e3o de ensino fica ao p\u00e9 da principal... https://t.co/FYJ3XRtgrz"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-04-18T21:59:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383903049626755083"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1383903049626755083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/GGNZG5do7P"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-04-18T21:34:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383896626519961613"
            ],
            "id": "1383896626519961613",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 16 pontos de fogo (89% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 0 dias. Veja no mapa: https://t.co/oyk4ECRhA1"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-04-18T21:32:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383896319689826310"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1383896319689826310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/Q3Os7OXc5B"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-18T21:31:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383896058908999691"
            ],
            "id": "1383896058908999691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 7 de abril de 2021, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,42 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "212600146",
            "created_at": "2021-04-18T21:29:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383895455755423747"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "53382235",
                        "start": 83,
                        "username": "AcquaSub"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "57642848",
                        "start": 111,
                        "username": "HorizonteAberto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1383895455755423747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um pouco mais experi\u00eancia no Parque Nacional de Abrolhos. Excelente excurs\u00e3o com a @acquasub , parceria com  a @horizonteaberto e fotos de @ivan_costasantos \n\nVale muito a pena. em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/XoF7rFlekT"
        },
        {
            "author_id": "1265632636334153728",
            "created_at": "2021-04-18T21:01:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383888452609974275"
            ],
            "id": "1383888452609974275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Itaim. \n\nParque indicado para um piquenique em fam\u00edlia ou se reunir com os amigos. J\u00e1 pensou dar um volta na Maria Fuma\u00e7a do Parque?\n\n#aparthotel #flat #olavobilac #taubate #taubat\u00e9 #parquedoitaim #itaim https://t.co/IYBrCsYVGK"
        },
        {
            "author_id": "1020385106727440384",
            "created_at": "2021-04-18T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383888064548794387"
            ],
            "id": "1383888064548794387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ambiente e Sa\u00fade e em Ci\u00eancias concentrar\u00e3o as a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Ser\u00e3o investigados os efeitos que poluentes causam ao meio ambiente e \u00e0 vida das comunidades da regi\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/zU5LUJvzaf https://t.co/3rKlFYjDJE"
        },
        {
            "author_id": "1256709694485397505",
            "created_at": "2021-04-18T20:10:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383875560774856710"
            ],
            "id": "1383875560774856710",
            "in_reply_to_user_id": "107233556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@demonaverseau eu nem sabia que tinha floresta nacional em seroro"
        },
        {
            "author_id": "107233556",
            "created_at": "2021-04-18T19:24:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383863960764514308"
            ],
            "id": "1383863960764514308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postei uma foto na floresta nacional daqui de Serop\u00e9dica e recebi 500 mensagens falando que eu fui dar o cu no mato"
        },
        {
            "author_id": "50456603",
            "created_at": "2021-04-18T19:19:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383862826452742156"
            ],
            "id": "1383862826452742156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 209,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "Triste inc\u00eandio atingiu hoje a biblioteca da Universidade da Cidade do Cabo, na \u00c1frica do Sul, queimando milhares de itens do acervo. O fogo come\u00e7ou dentro do Parque Nacional de Table Mountain. A institui\u00e7\u00e3o de ensino fica ao p\u00e9 da principal montanha do parque. #CapeTownFire https://t.co/xGwFc2cTaF"
        },
        {
            "author_id": "30865421",
            "created_at": "2021-04-18T19:07:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383859698101755917"
            ],
            "id": "1383859698101755917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RU\u00cdNAS DAS SALINAS\nParque Estadual do Coc\u00f3 - Fortaleza/CE\nNos anos 1960 existia aqui a Salina Diogo. Nesse per\u00edodo, o curso do rio Coc\u00f3 foi alterado para facilitar o manejo do sal na \u00e1rea. Em 1980, devido \u00e0 competi\u00e7\u00e3o com os produtores de sal do RGN, a salina saiu do mercado. https://t.co/d4pelwDkYC"
        },
        {
            "author_id": "177931132",
            "created_at": "2021-04-18T18:50:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383855568104738830"
            ],
            "id": "1383855568104738830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus... hoje nada a pedir, s\u00f3 tenho muito para agradecer !!!\n#GrataPelaSa\u00fade #MeusFilhosTudoPraMim #MelhoresAbra\u00e7osDoMundo #CompanheirosDeJornada #FamilyCoelho\ud83d\ude4f\ud83c\udf40\ud83d\ude4c\ud83e\udd8b\u2764\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/3jTox4e75J"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2021-04-18T18:29:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383850311756832770"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1309316504136159233",
                        "start": 0,
                        "username": "flvgrge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383850311756832770",
            "in_reply_to_user_id": "1309316504136159233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flvgrge Essa \u00e9 uma imagem da Serra de Itatiaia, de autoria do Christian Meyn. Aqui temos o Parque Nacional do Itatiaia, a bela Penedo e a paradis\u00edaca Visconde de Mau\u00e1. Aqui temos paz, temos a natureza, tradi\u00e7\u00f5es e cultura. Ber\u00e7o do caf\u00e9 no Brasil. \u00c9 s\u00f3 chegar. https://t.co/rMCUslDHTw"
        },
        {
            "author_id": "129287457",
            "created_at": "2021-04-18T18:28:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383849902455754767"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1383849902455754767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como fazer uma trilha de bicicleta com os jovens no Parque Estadual Altamiro Pacheco. Estava fechado por conta do decreto (sendo que s\u00e3o mais de 3 mil hectares de parque, t\u00e1 abandonado, n\u00e3o vai ningu\u00e9m l\u00e1... Enfim)"
        },
        {
            "author_id": "177931132",
            "created_at": "2021-04-18T18:24:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383848872187895811"
            ],
            "id": "1383848872187895811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos dar uma reenergizada ali!!! \n#SemExplica\u00e7\u00e3o #Presen\u00e7aDivina #FamilyCoelho\ud83c\udf40\ud83d\ude4c\ud83c\udf3b\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/vdlSKX3x9M"
        },
        {
            "author_id": "60740606",
            "created_at": "2021-04-18T18:22:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383848405676421126"
            ],
            "id": "1383848405676421126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal da \u00e1rea ambiental reproduz demais discurso malthusiano, e muitas vezes sem perceber. Tipo achar q com a crise vai ter aumentado o n\u00famero de \u00e1reas de invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. O lance \u00e9 que voc\u00ea vai l\u00e1 ver e aumento a invas\u00e3o sim s\u00f3 que de condom\u00ednio de luxo"
        },
        {
            "author_id": "49337225",
            "created_at": "2021-04-18T17:30:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383835347872739333"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.51145361,
                        -27.599781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1383835347872739333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6\u201cCrescendo, foi ganhando espa\u00e7o, pulou do meu bra\u00e7o, nasceu outro dia, j\u00e1 quer ir pro ch\u00e3o...\u201d\ud83c\udfb6 em Parque Estadual Corrego Grande https://t.co/YJp4mHGNov"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-18T17:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383835224073670661"
            ],
            "id": "1383835224073670661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CUNI\u00c3 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa de Extracao Mineral de Nossa.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw5MVMm https://t.co/p5ALrcZGqm"
        },
        {
            "author_id": "1007154102",
            "created_at": "2021-04-18T16:58:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383827345203601419"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1383827345203601419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/myyvpgN29S"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-18T16:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383820122331095042"
            ],
            "id": "1383820122331095042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 38,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por laudo alipio silva. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw5MVMm https://t.co/GtkixwL3Qt"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2021-04-18T16:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383812648240771072"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "93666404",
                        "start": 72,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383812648240771072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#grilagemDeTerras , j\u00e1 ouviram falar?!\ud83e\udd14Uma informa\u00e7\u00e3o ao #linhaVerde do @DDalertaRio levou nossos parceiros da #6UPAm Parque Estadual da Serra da Tiririca at\u00e9 a Rua Safira, Itaipua\u00e7u,  constatando o crime ambiental.\n\nEntenda\ud83d\udc47\nhttps://t.co/zKYMKvlQf3"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-18T15:40:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383807735687356424"
            ],
            "id": "1383807735687356424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 7 de abril de 2021, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,73 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-18T15:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383805022257909762"
            ],
            "id": "1383805022257909762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de DADO N\u00c3O CADASTRADO para DADO N\u00c3O CADASTRADO de 38,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por DADO N\u00c3O CADASTRADO. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw5MVMm https://t.co/GscKwCCLdN"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2021-04-18T15:11:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383800479017095174"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1383800479017095174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o\nAinda est\u00e1 aberta consulta p\u00fablica para o PLS 465/2018 que altera os limites do Parque Nacional do Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Voc\u00ea concorda com essa proposta? As comunidades que vivem nele n\u00e3o! N\u00e3o deixe de votar. https://t.co/Nz8ASSxTgh\u2026 #PLS465_2018 #ecidadania"
        },
        {
            "author_id": "101822093",
            "created_at": "2021-04-18T15:04:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383798526530920462"
            ],
            "id": "1383798526530920462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sim burras nos quotes um parque nacional p\u00fablico com anos de hist\u00f3ria vai ser fechado por algo que sequer os coreanos est\u00e3o dando bola :/ https://t.co/sBBpt1vJ6t"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-04-18T14:57:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383796789464113162"
            ],
            "id": "1383796789464113162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 10 anos, foi criado o Parque Estadual da Costa do Sol, uma \u00e1rea que exerce um importante papel na preserva\u00e7\u00e3o de ecossistemas, abrangendo \u00e1reas pelos munic\u00edpios de Cabo Frio, Saquarema, Araruama, S\u00e3o Pedro da Aldeia, Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios (+) https://t.co/jx9IDuoo4f"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2021-04-18T14:43:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383793221981982720"
            ],
            "id": "1383793221981982720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo o Flavio B. caindo do quadriciclo me fez lembrar de um passeio de jipe no Parque Nacional de Jurubatuba, Quissam\u00e3 (RJ). O jipe bem destru\u00eddo, a gente queria algo mais sustent\u00e1vel, o guia dirigindo e tomando cacha\u00e7a, o caga\u00e7o de tombar, deu tudo certo e foi maravilhoso."
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-18T14:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383789932385169408"
            ],
            "id": "1383789932385169408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de DADO N\u00c3O CADASTRADO para DADO N\u00c3O CADASTRADO de 38,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por DADO N\u00c3O CADASTRADO. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw5MVMm https://t.co/d4qa2Ydxxd"
        },
        {
            "author_id": "186185918",
            "created_at": "2021-04-18T14:16:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383786638979997696"
            ],
            "id": "1383786638979997696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone\n\nconta-se que havia grandes rebanhos de bis\u00f5es que demoravam dias para passar. esses animais fant\u00e1sticos foram levados \u00e0 quase extin\u00e7\u00e3o pelos colonizadores a fim de enfraquecer os nativos americanos https://t.co/EYpZxBKGe9"
        },
        {
            "author_id": "1135360885101420544",
            "created_at": "2021-04-18T14:10:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383785079676096518"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "900348469",
                        "start": 178,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383785079676096518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Jo\u00e3o Doria: Aten\u00e7\u00e3o para a Exclus\u00e3o Social e o Atropelo da Lei  na Implementa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jurupar\u00e1 - PEJU - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/wukzR0G0cy via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1135360885101420544",
            "created_at": "2021-04-18T14:08:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383784487679496197"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "900348469",
                        "start": 178,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383784487679496197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Jo\u00e3o Doria: Aten\u00e7\u00e3o para a Exclus\u00e3o Social e o Atropelo da Lei  na Implementa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jurupar\u00e1 - PEJU - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/KZZROglLnp via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1032662708565553152",
            "created_at": "2021-04-18T14:04:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383783559945588745"
            ],
            "id": "1383783559945588745",
            "in_reply_to_user_id": "1032662708565553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E minha m\u00e3e acha que os saguis t\u00e3o vindo pra c\u00e1... Da floresta nacional de BSB pra c\u00e1 manooooor"
        },
        {
            "author_id": "3212985869",
            "created_at": "2021-04-18T13:48:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383779371811442689"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1379055767903424519",
                        "start": 0,
                        "username": "geologypics"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383779371811442689",
            "in_reply_to_user_id": "1379055767903424519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geologypics Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional. Sendo assim a sua explora\u00e7\u00e3o comercial \u00e9 ilegal."
        },
        {
            "author_id": "3212985869",
            "created_at": "2021-04-18T13:47:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383779285530419206"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "708802164781654016",
                        "start": 0,
                        "username": "Malelo2711"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1379055767903424519",
                        "start": 12,
                        "username": "geologypics"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1151507736565170177",
                        "start": 25,
                        "username": "AMAZlNGSCIENCE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383779285530419206",
            "in_reply_to_user_id": "708802164781654016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Malelo2711 @geologypics @AMAZlNGSCIENCE Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional. Sendo assim a sua explora\u00e7\u00e3o comercial \u00e9 ilegal."
        },
        {
            "author_id": "1299062132210839555",
            "created_at": "2021-04-18T13:47:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383779206148988934"
            ],
            "id": "1383779206148988934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guila real (Aquila chrysaetos).\nParque Nacional de Monfrag\u00fce - C\u00e1ceres.\ud83c\uddea\ud83c\udde6\nAbril - 2021 https://t.co/ULk4dYzBIf"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-18T12:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383759732108763144"
            ],
            "id": "1383759732108763144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/MpY2uKZa8Q"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-04-18T12:14:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383755783876202503"
            ],
            "id": "1383755783876202503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paola Bouley assumir\u00e1 a nossa p\u00e1gina do Facebook do Parque Nacional da Gorongosa esta semana e durante a prepara\u00e7\u00e3o para o Dia Mundial da Medicina Veterin\u00e1ria, a 24 de Abril, a assim ajudar-nos a celebrar os veterin\u00e1rios em todo o planeta. #WorldVeterinarianDay #EarthDay2021 https://t.co/kLwEvPnseW"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-04-18T12:11:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383755178201870344"
            ],
            "id": "1383755178201870344",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s uma d\u00e9cada, o Parque Estadual da Costa do Sol reserva uma natureza exuberante e paisagens de tirar o f\u00f4lego, se consagrando como um cantinho especial para nossa regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-04-18T12:11:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383755172518580224"
            ],
            "id": "1383755172518580224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 10 anos, foi criado o Parque Estadual da Costa do Sol, uma \u00e1rea que exerce um importante papel na preserva\u00e7\u00e3o de ecossistemas, abrangendo \u00e1reas pelos munic\u00edpios de Cabo Frio, Saquarema, Araruama, S\u00e3o Pedro da Aldeia. https://t.co/kZ5QcTo7Fh"
        },
        {
            "author_id": "1623608509",
            "created_at": "2021-04-18T12:00:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383752297180631047"
            ],
            "id": "1383752297180631047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "#Concess\u00e3o \ud83c\udf33\ud83d\udca6 | As unidades contempladas s\u00e3o a Floresta Nacional de Bras\u00edlia e os parques nacionais da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, da Chapada dos Guimar\u00e3es, de Ubajara, da Serra da Bocaina, da Serra da Capivara, da Serra da Bodoquena, do Ja\u00fa e de Anavilhanas. Leia https://t.co/q1iZuh2YWX https://t.co/M3FCJBb4pU"
        },
        {
            "author_id": "264361702",
            "created_at": "2021-04-18T11:54:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383750860463693836"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24815469,
                        -26.92538258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "1383750860463693836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado show som a fam\u00edlia, no Parque Ribeir\u00e3o das Pedras\n\n#sabadoshow\n#sabadoalegria\n#sabaonoparque\n#parqueemfamilia\n#parqueribeir\u00e3odaspedras em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/b8Psfd0RhW"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2021-04-18T11:39:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383747119937253384"
            ],
            "id": "1383747119937253384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e3o Bento da Porta Aberta situa-se num local privilegiado. Rodeado pelas montanhas do Parque Nacional da #Peneda_Ger\u00eas e a albufeira da Cani\u00e7ada. #S\u00e3oBentoDaPortaAberta \u00e9 um santu\u00e1rio crist\u00e3o portugu\u00eas, localizado na freguesia de Rio Caldo, em Terras de Bouro. #visitPortugal https://t.co/O4IpFzMRiP"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-18T11:39:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383747096348483591"
            ],
            "id": "1383747096348483591",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em abril, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 3,32 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-18T11:39:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383747095832588290"
            ],
            "id": "1383747095832588290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 7 de abril de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 1,23 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1382724637302358020",
            "created_at": "2021-04-18T11:34:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383745653566709760"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1081603250502152197",
                        "start": 0,
                        "username": "Omardeideais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383745653566709760",
            "in_reply_to_user_id": "1081603250502152197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Omardeideais N\u00e3o d\u00e1 pra esperar muita coisa de um sujeito que construiu propriedade dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e sequer foi penalizado por isso por ser migo do Cabral, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2021-04-18T10:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383729532532785153"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1576995455636049937",
                        "start": 2,
                        "username": "maranhaosema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383729532532785153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 128,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A @maranhaosema realiza, neste domingo (18), plantio de mudas nativas no Parque Estadual do Bacanga, em S\u00e3o Lu\u00eds. Mais uma a\u00e7\u00e3o de preserva\u00e7\u00e3o, recupera\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o florestal . https://t.co/Kis1kwy8jV\n\n#Maranhao #Sema #SaoLuis"
        },
        {
            "author_id": "1150668148879835136",
            "created_at": "2021-04-18T06:53:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383675034137337864"
            ],
            "id": "1383675034137337864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O roteiro dominical polo territorio @galpsur chega a #Oleiros. O Monumento Natural Costa de Dexo-Serantes \u00e9 un espectacular espazo protexido, declarado lugar de interese comunitario pola s\u00faa importancia ecol\u00f3xica. \n\nSendeiro homologado PR-G-87 \ud83d\udeb6\ud83d\udeb4 \u2935\nhttps://t.co/nL8kubSJwH https://t.co/6EdfBFjzzS"
        },
        {
            "author_id": "237870066",
            "created_at": "2021-04-18T06:34:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383670218845683718"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1352480587920125952",
                        "start": 0,
                        "username": "n3w_alves"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3376691122",
                        "start": 11,
                        "username": "SPFotos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a9df1ccbea6632cd"
            },
            "id": "1383670218845683718",
            "in_reply_to_user_id": "1352480587920125952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@n3w_alves @SPFotos N\u00e3o dentro do parque\n\nO t\u00edtulo de ponto mais alto vai para o Pico do Jaragu\u00e1 por estar e ser um Parque Estadual, por ter uma proemin\u00eancia vis\u00edvel, ter setores de escalada e ser um campo escola e ter se tornado um cart\u00e3o postal"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2021-04-18T06:04:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383662743849299971"
            ],
            "id": "1383662743849299971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Guartel\u00e1\nhttps://t.co/Z8qqm5hL4Z"
        },
        {
            "author_id": "1186096983532064770",
            "created_at": "2021-04-18T05:57:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383660930748194823"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1529987903576854544",
                        "start": 0,
                        "username": "gustah777"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383660930748194823",
            "in_reply_to_user_id": "767854455165452292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gustah777 Parque Nacional da Serra da Canastra\nO Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 um dos mais importantes parques nacionais brasileiros, criado em 1972 atrav\u00e9s do decreto 70.355 de 1972. Dentro do parque est\u00e1 localizada a nascente hist\u00f3rica do rio S\u00e3o Francisco https://t.co/e7eMNtpH4w"
        },
        {
            "author_id": "27343018",
            "created_at": "2021-04-18T05:55:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383660544230494215"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1008138888806887424",
                        "start": 0,
                        "username": "tonicoetinoc0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383660544230494215",
            "in_reply_to_user_id": "1008138888806887424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tonicoetinoc0 o terreno era \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "715954247297318912",
            "created_at": "2021-04-18T04:06:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383633103072096258"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "4707426317",
                        "start": 84,
                        "username": "lupuedo"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "856270374467772417",
                        "start": 93,
                        "username": "erikrisla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383633103072096258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah velho bateu a nostalgia da gente indo pro parque municipal beber ou fumar kkkkk. @lupuedo @erikrisla"
        },
        {
            "author_id": "325756194",
            "created_at": "2021-04-18T02:47:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383613076717531137"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "837423364679561217",
                        "start": 0,
                        "username": "hi_lowcura"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "13653812",
                        "start": 12,
                        "username": "pablovillaca"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 26,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383613076717531137",
            "in_reply_to_user_id": "837423364679561217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@hi_lowcura @pablovillaca @fiscaldoibama Provavelmente detonando alguma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "299621638",
            "created_at": "2021-04-18T02:42:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383611886768312330"
            ],
            "id": "1383611886768312330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei que ia virar a pr\u00f3pria camponesa na resid\u00eancia, mas ca\u00ed numa UBS que fica dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e que atende uma vila periurbana, 2 ruas de ch\u00e1caras de ricos e 1 condom\u00ednio tmb de rico."
        },
        {
            "author_id": "67977937",
            "created_at": "2021-04-18T02:24:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383607362288685062"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1020005046560444419",
                        "start": 0,
                        "username": "CavaliereRJ"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "35797226",
                        "start": 13,
                        "username": "Emanuel_Alencar"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "48298703",
                        "start": 30,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "15230805",
                        "start": 93,
                        "username": "gabeiracombr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1383607362288685062",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CavaliereRJ @Emanuel_Alencar @eduardopaes Monumento Natural criado por lei de iniciativa do @gabeiracombr"
        },
        {
            "author_id": "1130937867272953858",
            "created_at": "2021-04-18T01:27:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383592966351036420"
            ],
            "id": "1383592966351036420",
            "in_reply_to_user_id": "1032063549856735234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@melomariana06 eu fiz no parque municipal de Feliz, l\u00e1 \u00e9 bem daorinha"
        },
        {
            "author_id": "17636724",
            "created_at": "2021-04-18T01:19:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383591104927322117"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "43330406",
                        "start": 0,
                        "username": "masqueperigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383591104927322117",
            "in_reply_to_user_id": "43330406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@masqueperigo galera da conta a\u00ed s\u00f3 n\u00e3o deve saber que provavelmente foi constru\u00edda ilegalmente numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "92486990",
            "created_at": "2021-04-18T01:13:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383589437238484995"
            ],
            "id": "1383589437238484995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente n\u00e3o \u00e9 l\u00e1 muito o forte do Lu que construiu um casebre em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra n\u00e9. Culpa da popula\u00e7\u00e3o da floresta que n\u00e3o foi educada pra preservar."
        },
        {
            "author_id": "82204777",
            "created_at": "2021-04-18T01:03:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383587016739213312"
            ],
            "id": "1383587016739213312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vi Ciro s\u00f3 \u00f1 tive f\u00edgado pra ir at\u00e9 o fim\nLament\u00e1vel a sua fala bonitinha \nEstudado n\u00e9\nEnquanto aqui no Cear\u00e1 \nPois \u00e9 estou aqui no parque Nacional de Jericoacoara CE\nA maioria dos nativos analfabetos\nMande \u00e1udio Ciro voc\u00ea conhece essa fala? Sim mande \u00e1udio eu n\u00e3o sei ler https://t.co/0yrWtAf6jk"
        },
        {
            "author_id": "3897974597",
            "created_at": "2021-04-18T00:28:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383578125473255434"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1514018321900965888",
                        "start": 0,
                        "username": "cabocobrabo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383578125473255434",
            "in_reply_to_user_id": "1274910524246044672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cabocobrabo s\u00f3 casa de rico com constru\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "2777922743",
            "created_at": "2021-04-18T00:13:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383574414940246019"
            ],
            "id": "1383574414940246019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "lembra aquele cara que construiu uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?\n\npois \u00e9... https://t.co/fjQn0BLhcE"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-04-17T23:55:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383569886220218371"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1383569886220218371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/rTYNl3BRxC"
        },
        {
            "author_id": "1144325204224684032",
            "created_at": "2021-04-17T23:35:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383564740526444548"
            ],
            "id": "1383564740526444548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Frade e a Freira denomina nova rota tur\u00edstica - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/wfUO1X3ziC https://t.co/N6PFFfEXua"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-04-17T23:04:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383556902605385729"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "193003734",
                        "start": 68,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 83,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383556902605385729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saudades sempre!!!\nParque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares, RS\n@mmeioambiente @BiodiversidadeB https://t.co/dWkqstQkv4"
        },
        {
            "author_id": "502094925",
            "created_at": "2021-04-17T22:40:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383550985432301569"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1451948327445143552",
                        "start": 0,
                        "username": "natasharispoli"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "3410559663",
                        "start": 16,
                        "username": "crioletsoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383550985432301569",
            "in_reply_to_user_id": "835163177306505216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@natasharispoli @crioletsoficial A casa claramente estando numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, seria do pr\u00f3prio representante da multinacional norueguesa"
        },
        {
            "author_id": "1120687170455576576",
            "created_at": "2021-04-17T22:40:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383550910903717899"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "864091485184163840",
                        "start": 0,
                        "username": "lalis_glopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383550910903717899",
            "in_reply_to_user_id": "864091485184163840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lalis_glopes E ela no parque municipal aaaa\u2764\ufe0f \n\nn\u00e3o sabia que ela tinha vindo pro Brasil"
        },
        {
            "author_id": "864091485184163840",
            "created_at": "2021-04-17T22:08:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383542880405393409"
            ],
            "id": "1383542880405393409",
            "in_reply_to_user_id": "1120687170455576576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LMachadoMenezes hahaha eu gostei por motivos de Rosamund Pike, e eu devo ser meio brega tbm pq dei umas choradinhas. E eu adoro a Marie Curie, aqui vai uma fota do passeio dela no parque municipal de BH: https://t.co/5b3ogasTB4"
        },
        {
            "author_id": "461245989",
            "created_at": "2021-04-17T21:42:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383536313110994947"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "240172648",
                        "start": 65,
                        "username": "Extremadura_tur"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "837572261611728896",
                        "start": 82,
                        "username": "MonfraguePN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383536313110994947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce\n#Extremadura #RutaVerde #Monfrag\u00fce \n@Extremadura_tur @MonfraguePN \n\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a https://t.co/5n4AN1UlkF"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-17T21:38:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383535420911194113"
            ],
            "id": "1383535420911194113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 1,13 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 no dia 4 de abril de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "36770654",
            "created_at": "2021-04-17T21:33:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383534185323798528"
            ],
            "id": "1383534185323798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck falando bem da floresta Amaz\u00f4nica, ser\u00e1 q ele e Ang\u00e9lica querem uma casa, em \u00e1rea protegida igual a de Angra?"
        },
        {
            "author_id": "54407236",
            "created_at": "2021-04-17T21:32:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383533753448820738"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "332925914",
                        "start": 0,
                        "username": "MarxDaGoiabeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383533753448820738",
            "in_reply_to_user_id": "332925914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarxDaGoiabeira Isso \u00e9 maravilhoso demais. Ouvi muitas vezes no Parque Estadual do Rio Doce PERD. \u00c9 de pirar o cabe\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "761389251825131521",
            "created_at": "2021-04-17T21:09:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383528086617026565"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "33374761",
                        "start": 0,
                        "username": "cirogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383528086617026565",
            "in_reply_to_user_id": "33374761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@cirogomes Reidustrializa\u00e7\u00e3o do parque nacional de manufaturados #CiroNoBrazilConference"
        },
        {
            "author_id": "100038253",
            "created_at": "2021-04-17T20:57:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383524948312944643"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "64697482",
                        "start": 0,
                        "username": "batistela04"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1217410699565158400",
                        "start": 13,
                        "username": "pccuppoloni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383524948312944643",
            "in_reply_to_user_id": "64697482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@batistela04 @pccuppoloni Conhe\u00e7o o parque nacional Torres de Paine ... um dos lugares mais bonitos do planeta.\n\n#chile #magallanes #Patagonia"
        },
        {
            "author_id": "104472163",
            "created_at": "2021-04-17T20:46:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383522375271010304"
            ],
            "id": "1383522375271010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar, S\u00e3o Paulo, Brasil. https://t.co/IrQf0T2Z5b"
        },
        {
            "author_id": "1085527105809645568",
            "created_at": "2021-04-17T20:22:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383516298500403201"
            ],
            "id": "1383516298500403201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabur\u00e9\n(Glaucidium brasilianum)\n__\nParque Estadual Matas do Segredo\nCampo Grande, MS\nMar\u00e7o/2021 https://t.co/ocKvpsTehR"
        },
        {
            "author_id": "70393393",
            "created_at": "2021-04-17T19:52:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383508764611936256"
            ],
            "id": "1383508764611936256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio arqueol\u00f3gico \"o curral de pedra\", no Parque Nacional da Serra da Canastra em Minas Gerais: https://t.co/Ms8rZW6Mth"
        },
        {
            "author_id": "239036359",
            "created_at": "2021-04-17T19:31:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383503443231330304"
            ],
            "id": "1383503443231330304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Amazonas, est\u00e3o entre os contemplados, o Parque Nacional do Ja\u00fa e o Parque Nacional de Anavilhanas. https://t.co/iJihLf6am8"
        },
        {
            "author_id": "782749298140254208",
            "created_at": "2021-04-17T19:17:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383499798918025220"
            ],
            "id": "1383499798918025220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Costa do Sol tem cerca de 9.840,90 hectares dividido em quatro setores, cada qual composto por uma ou mais \u00e1reas distintas, que abrangem terras dos munic\u00edpios de Araruama, Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Arraial do Cabo, Cabo Frio, Saquarema e S\u00e3o Pedro da Aldeia. https://t.co/Z5jNBrGAfg"
        },
        {
            "author_id": "553163862",
            "created_at": "2021-04-17T19:00:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383495597047443464"
            ],
            "id": "1383495597047443464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje come\u00e7amos uma s\u00e9rie com curiosidades sobre a artista Yara Tupynamb\u00e1.\n\nA obra \u201cRaio de luz no pequeno lago\u201d retrata uma nascente no Parque Municipal de BH e \u00e9 repleto de nen\u00fafares (essas folhas flutuantes), tamb\u00e9m encontradas nos jardins de Claude Monet, na Fran\u00e7a \ud83d\udc9b https://t.co/6UtwFWTTgv"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2021-04-17T19:00:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383495507444572161"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1576995455636049937",
                        "start": 2,
                        "username": "maranhaosema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383495507444572161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @maranhaosema realiza, neste domingo (18), plantio de mudas nativas no Parque Estadual do Bacanga, em S\u00e3o Lu\u00eds. Mais uma a\u00e7\u00e3o de preserva\u00e7\u00e3o, recupera\u00e7\u00e3o e restaura\u00e7\u00e3o florestal . https://t.co/Kis1kwy8jV\n\n#Maranhao #Sema #SaoLuis"
        },
        {
            "author_id": "2389588524",
            "created_at": "2021-04-17T18:43:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383491429184327680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "61640727",
                        "start": 0,
                        "username": "marceloramosmal"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1328890597000798208",
                        "start": 17,
                        "username": "oonatureza"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "36775d842cbec509"
            },
            "id": "1383491429184327680",
            "in_reply_to_user_id": "61640727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marceloramosmal @oonatureza Ai n\u00e3o. No dia que fui ver no parque nacional eles se esconderam"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-04-17T17:51:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383478217701351427"
            ],
            "id": "1383478217701351427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra da Bocaina\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/wPDcLjTzCt\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/6tJ895v5hO\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/nmQUNzekvh"
        },
        {
            "author_id": "177931132",
            "created_at": "2021-04-17T17:45:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383476816476737544"
            ],
            "id": "1383476816476737544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita Brasil lindooooo!!!\n#NaturezaTudo #EnergiasRenovadas #Gratid\u00e3oSempre #FamilyCoelho\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udf40\ud83d\ude4c\ud83e\udd8b em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/VzW3qJroNF"
        },
        {
            "author_id": "1050537295814774786",
            "created_at": "2021-04-17T17:42:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383476015616253962"
            ],
            "id": "1383476015616253962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando aqui do dia que eu ca\u00ed na lagoa do parque municipal KKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2021-04-17T17:28:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383472349714870272"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1383472349714870272",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer o famoso golfinho-rotador? \nEsses animais s\u00e3o muito comuns nas \u00e1guas do arquip\u00e9lago Fernando de Noronha, protegido por um parque nacional e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental federais.\n \nhttps://t.co/fDJRp6XCvl"
        },
        {
            "author_id": "770434956791283713",
            "created_at": "2021-04-17T17:24:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383471566948683788"
            ],
            "id": "1383471566948683788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "se, como tantos brasileiros ricos, voc\u00ea construiu a casa em \u00e1rea protegida ent\u00e3o voc\u00ea \u00e9 o pr\u00f3prio garimpeiro https://t.co/G1JmFz672O"
        },
        {
            "author_id": "130620293",
            "created_at": "2021-04-17T16:58:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383464985460842510"
            ],
            "id": "1383464985460842510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que fica em #AltoPara\u00edsodeGoi\u00e1s foi eleito o melhor parque do Brasil e est\u00e1 entre os 25 melhores do mundo. Ver o estado de #Goi\u00e1s sendo reconhecido por sua beleza \u00e9 maravilhoso, assim como o melhor do Brasil!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\nhttps://t.co/1YMN4xsebK"
        },
        {
            "author_id": "1148751378229145601",
            "created_at": "2021-04-17T15:40:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383445179743358984"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "348778038",
                        "start": 0,
                        "username": "Gabrielfrois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383445179743358984",
            "in_reply_to_user_id": "348778038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gabrielfrois Tipo aquelas fotos pagas do parque municipal! Travado as 4 se borrando de medo. Voc\u00ea lembrou a minha inf\u00e2ncia. Desce dai, vc n\u00e3o sabe andar a cavalo."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-17T15:37:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383444582956863499"
            ],
            "id": "1383444582956863499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 4 de abril de 2021 o desmatamento de 2,09 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 3,32 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2021-04-17T14:47:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383431923855286273"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1383431923855286273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/Liaopw9cEs"
        },
        {
            "author_id": "1253104377969217538",
            "created_at": "2021-04-17T14:41:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383430408923013135"
            ],
            "id": "1383430408923013135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Preparar a \"aula p\u00edlula\" sobre Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mostra que n\u00e3o tem como falar de educa\u00e7\u00e3o sem falar de pol\u00edtica. Onde as UCs s\u00e3o definidas? Numa lei, que foi assinada por um... pol\u00edtico. E ontem +9UCs foram liberadas p pro poder privado. Quem assinou isso? pois \u00e9: pol\u00edtico."
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2021-04-17T14:18:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383424559366361092"
            ],
            "id": "1383424559366361092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional Penda Ger\u00eas nas nossas bicicletas electricas KTM.\n200 km cheios de sensa\u00e7\u00f5es e paisagens incr\u00edveis! Existe melhor programa na natureza? https://t.co/3gcxf8WS9M"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2021-04-17T14:16:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383424158818734084"
            ],
            "id": "1383424158818734084",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 332,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 65
            },
            "text": "Parques contemplados:\n\ud83c\udf33 Parque Nacional da Serra da Capivara (PI).\n\n\ud83c\udf33 Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS).\n\n\ud83c\udf33 Parque Nacional do Ja\u00fa (AM).\n\n\ud83c\udf33 Parque Nacional de Anavilhanas (AM).\n\n\ud83c\udf33 Parque Nacional da Serra da Bocaina (RJ/SP)."
        },
        {
            "author_id": "217515263",
            "created_at": "2021-04-17T14:13:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383423477714022408"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1383423477714022408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/0fBAsfJ2T4"
        },
        {
            "author_id": "960324486552805376",
            "created_at": "2021-04-17T12:56:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383403875768537090"
            ],
            "id": "1383403875768537090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bolsonaro assina decreto para privatizar Parque Nacional de #Ubajara."
        },
        {
            "author_id": "152045567",
            "created_at": "2021-04-17T12:54:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383403615071531017"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "97555792",
                        "start": 0,
                        "username": "SoniaBridi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383403615071531017",
            "in_reply_to_user_id": "97555792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SoniaBridi Quando o \ud83d\udca9 \u00e9 eleito Presidente e uma das primeiras a\u00e7\u00f5es \u00e9 afastar e perseguir o fiscal que multou ele quando pescava em \u00e1rea protegida \u00e9 o que?"
        },
        {
            "author_id": "1287591431805308929",
            "created_at": "2021-04-17T12:47:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383401633782984715"
            ],
            "id": "1383401633782984715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1951 \u2014 Peak District se torna o primeiro parque nacional do Reino Unido."
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-04-17T12:39:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383399750251147273"
            ],
            "id": "1383399750251147273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/TtgbON7a4V"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2021-04-17T12:37:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383399213929615363"
            ],
            "id": "1383399213929615363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O acidente ocorreu em uma das montanhas da Floresta Nacional de Angeles. Amigos da v\u00edtima amarram a corda no ciclista e acionaram o resgate https://t.co/WynxnGC6wC"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-17T11:55:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383388768757972993"
            ],
            "id": "1383388768757972993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aranha-fio-de-ouro\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/aR9oRMAhmN"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-17T11:36:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383383938987556882"
            ],
            "id": "1383383938987556882",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-17T11:36:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383383938396082178"
            ],
            "id": "1383383938396082178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 7 de abril de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 2,50 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1299062132210839555",
            "created_at": "2021-04-17T09:26:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383351242957545486"
            ],
            "id": "1383351242957545486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guila real (Aquila chrysaetos).\nParque Nacional de Monfrag\u00fce - C\u00e1ceres.\nAbril - 2021 https://t.co/W0Z9xJEYSn"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-04-17T05:20:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383289344685867017"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2802439753",
                        "start": 0,
                        "username": "o_dudurocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383289344685867017",
            "in_reply_to_user_id": "2802439753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_dudurocha Dudu, fiz um mestrado exatamente com financiamento de unidades de conserva\u00e7\u00e3o. J\u00e1 te adianto que Parque Ecol\u00f3gico nem existe, ou \u00e9 Parque ou \u00e9 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica.\n\nSou a pessoa que mais critica cegueira ambiental do Lula, mas ele botou uma garota l\u00e1 chamada Marina Silva."
        },
        {
            "author_id": "733357366826160128",
            "created_at": "2021-04-17T02:53:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383252185153036293"
            ],
            "id": "1383252185153036293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu plano de aposentadoria \u00e9 virar gestor de algum Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1286129915398705156",
            "created_at": "2021-04-17T02:34:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383247381882302470"
            ],
            "id": "1383247381882302470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colocar Ricardo Salles como ministro do meio ambiente, \u00e9 colocar um lobo pra vigiar ovelhas!\nEsse indiv\u00edduo n\u00e3o tem a vaga ideia, do que seja um ecossistema, uma APP, um Parque Nacional e por vai.\n \u00c9 um oportunistas a servi\u00e7o das madeireiras e de garimpeiros!"
        },
        {
            "author_id": "2707179342",
            "created_at": "2021-04-17T01:04:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383224737199902720"
            ],
            "id": "1383224737199902720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Frade e a Freira denomina nova rota tur\u00edstica\nhttps://t.co/iwqFnE3dwb"
        },
        {
            "author_id": "764907805350453248",
            "created_at": "2021-04-17T01:03:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383224687057014785"
            ],
            "id": "1383224687057014785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Z\u00e9 Alfredo dando uma aula do que N\u00c3O fazer numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \n#Imperio"
        },
        {
            "author_id": "159298181",
            "created_at": "2021-04-17T00:32:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383216677865754630"
            ],
            "id": "1383216677865754630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Frade e a Freira denomina nova rota tur\u00edstica\nhttps://t.co/qaZ6tBTSXI"
        },
        {
            "author_id": "1133472743482101762",
            "created_at": "2021-04-16T23:57:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383207922986016770"
            ],
            "id": "1383207922986016770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia ABERTA \nRestaurante ABERTO\nShopping ABERTO\nIgreja ABERTA \n\nParque estadual que \u00e9 um dos \u00fanicos ambientes seguros pra se exercitar/tomar sol sozinho FECHADO\n\nTodo dia com raiva disso"
        },
        {
            "author_id": "1193334423565012992",
            "created_at": "2021-04-16T23:47:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383205320906969088"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "975530319641284608",
                        "start": 0,
                        "username": "z0inho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383205320906969088",
            "in_reply_to_user_id": "975530319641284608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@z0inho Os Curitibanos n sabem onde q \u00e9 esse lugar kskskskskd\nEu pensei q foce o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "406129148",
            "created_at": "2021-04-16T23:18:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383198061304893441"
            ],
            "id": "1383198061304893441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita imperd\u00edvel \u00e0 Chapada dos Veadeiros \n\n#visitveadeiros \n#viladesaojorge @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/zvAcywmXVf"
        },
        {
            "author_id": "703273753170583552",
            "created_at": "2021-04-16T22:57:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383192962671198208"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4c17fd7b00fa6acd"
            },
            "id": "1383192962671198208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vem pro parque nacional dos len\u00e7\u00f3is https://t.co/f954qSUtg6"
        },
        {
            "author_id": "167351625",
            "created_at": "2021-04-16T22:50:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383191122017718272"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77903908",
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383191122017718272",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas J\u00e1 estive no meio de um bando enorme no parque nacional das emas. Na \u00e9poca estava com um amigo meu, o BG, ele me disse: vou proteg\u00ea-la e ficou atr\u00e1s de mim hahahaha eles n\u00e3o fizeram nada, estavam cheios de filhotinhos, passaram de boa"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-04-16T22:45:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383189740170608640"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1383189740170608640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/hsvjMWgCaL"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-04-16T22:41:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383188734137483268"
            ],
            "id": "1383188734137483268",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a  A sede da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) tamb\u00e9m ser\u00e1 um espa\u00e7o para a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental e servir\u00e1 como ponto de apoio de estagi\u00e1rios das universidades e agentes de fiscaliza\u00e7\u00e3o das institui\u00e7\u00f5es de todas as esferas."
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-04-16T22:39:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383188383913144321"
            ],
            "id": "1383188383913144321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf89 Not\u00edcia boa para fechar a semana!\n\n\ud83d\udd1d A constru\u00e7\u00e3o da nova sede da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Serra do Lajeado j\u00e1 come\u00e7ou em parceria com a Prefeitura de Lajeado. https://t.co/ZzxhYhTbVr"
        },
        {
            "author_id": "1056950512476655616",
            "created_at": "2021-04-16T22:37:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383187747603587073"
            ],
            "id": "1383187747603587073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cess\u00e3o do Parque Nacional de Ubajara \u00e0 iniciativa privada motiva debate na Assembleia Legislativa cearense https://t.co/voUYPjAqN1 https://t.co/QKGJEwkySs"
        },
        {
            "author_id": "75323881",
            "created_at": "2021-04-16T22:20:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383183658845138952"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 87,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "92263067",
                        "start": 99,
                        "username": "ruralbrasileira"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "1968829813",
                        "start": 116,
                        "username": "deolhonoagro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383183658845138952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Desmatamento movido a gado continua na \u00e1rea protegida de Triunfo do Xingu, no Brasil\" @rsallesmma @ruralbrasileira @deolhonoagro https://t.co/6a4ihRmHaL"
        },
        {
            "author_id": "2972317594",
            "created_at": "2021-04-16T22:06:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383180099353206785"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "97326225",
                        "start": 0,
                        "username": "freeblowjob"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383180099353206785",
            "in_reply_to_user_id": "97326225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@freeblowjob ce chegou a ir no show q teve dele no parque municipal sei l\u00e1 q ano de gr\u00e1tis??? foi numa virada cultural"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-04-16T21:49:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383175767555719171"
            ],
            "id": "1383175767555719171",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antrodia neotropica e Fomitiporia nubicola, duas esp\u00e9cies novas de fungos encontradas no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim.\nhttps://t.co/HjyUyp3FPL"
        },
        {
            "author_id": "1062740845378580482",
            "created_at": "2021-04-16T21:37:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383172654648205314"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "44608726",
                        "start": 0,
                        "username": "orlandoguerreir"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383172654648205314",
            "in_reply_to_user_id": "44608726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@orlandoguerreir F\u00e1cil. Vivendas da Barra e ser\u00e1 \u00e1rea protegida pela milicia"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-16T21:35:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383172288825069574"
            ],
            "id": "1383172288825069574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 7 de abril de 2021 o desmatamento de 3,55 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 25,15 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "56247366",
            "created_at": "2021-04-16T21:04:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383164531900317696"
            ],
            "id": "1383164531900317696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PT] Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Minneriya, no Sri Lanka \ud83c\uddf1\ud83c\uddf0 \n\nDeclarado s... https://t.co/3aR1vi0v0l https://t.co/oli8kvpTIQ"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-04-16T21:04:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383164307362492417"
            ],
            "id": "1383164307362492417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Coxim autua pecuarista em R$ 39,8 mil por desmatamento dent...\nhttps://t.co/pSRml0ts7i"
        },
        {
            "author_id": "846780859772489729",
            "created_at": "2021-04-16T19:52:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383146379783114752"
            ],
            "id": "1383146379783114752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente o parque municipal ou sagarana j\u00e1 abriram dnv???"
        },
        {
            "author_id": "42218141",
            "created_at": "2021-04-16T19:51:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383146060495908867"
            ],
            "id": "1383146060495908867",
            "in_reply_to_user_id": "42218141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Durante o meu mestrado tive uma grande participa\u00e7\u00e3o na divulga\u00e7\u00e3o dessa esp\u00e9cie de primata t\u00e3o cativante, na qual, ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o de alguns campos na Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Samuel, a mesma recebeu como s\u00edmbolo o \"Mico rondoni\". https://t.co/nbhPS0a9ni"
        },
        {
            "author_id": "75323881",
            "created_at": "2021-04-16T19:09:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383135490753314818"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "76049312",
                        "start": 0,
                        "username": "senadorhumberto"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "966302961000439810",
                        "start": 17,
                        "username": "KarinaEskin1"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 46,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "633208487",
                        "start": 89,
                        "username": "mpsp_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "40351060",
                        "start": 206,
                        "username": "Fiesp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383135490753314818",
            "in_reply_to_user_id": "76049312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@senadorhumberto @KarinaEskin1 A indica\u00e7\u00e3o de @rsallesmma j\u00e1 dizia a q veio\n\n\"Em 2017, o @mpsp_oficial denunciou Ricardo Salles por improbidade administrativa...favoreceu empresas de minera\u00e7\u00e3o e filiadas \u00e0 @Fiesp ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Tiet\u00ea...\""
        },
        {
            "author_id": "1020385106727440384",
            "created_at": "2021-04-16T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383133091548459011"
            ],
            "id": "1383133091548459011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ambiente e Sa\u00fade e em Ci\u00eancias concentrar\u00e3o as a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Ser\u00e3o investigados os efeitos que poluentes causam ao meio ambiente e \u00e0 vida das comunidades da regi\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/zU5LUJvzaf https://t.co/ysDi1jOq6R"
        },
        {
            "author_id": "3300541337",
            "created_at": "2021-04-16T18:58:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383132681442054153"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1275305688785457152",
                        "start": 0,
                        "username": "faelg0d__"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "2959459379",
                        "start": 23,
                        "username": "FotosDeFatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383132681442054153",
            "in_reply_to_user_id": "1275305688785457152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@faelg0d__ @caradokite @FotosDeFatos A Canudos velha est\u00e1 submersa nas \u00e1guas do a\u00e7ude que foi constru\u00eddo, uma, se visitar o parque estadual vc vai poder observar por exemplo do morro da favela, toda a vis\u00e3o que se tinha de Canudos \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "47934472",
            "created_at": "2021-04-16T18:56:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383132222450851842"
            ],
            "id": "1383132222450851842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viveiro da #CEDAE# coisa mais linda um viveiro , obrigado @joriochoski !\u2764\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/1SfI1qY0jL"
        },
        {
            "author_id": "201865302",
            "created_at": "2021-04-16T18:32:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383126157885837314"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1276150887208099840",
                        "start": 0,
                        "username": "SaremMamiferos"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1305848879234134016",
                        "start": 16,
                        "username": "MNeotropical"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1929959580",
                        "start": 30,
                        "username": "SBMastozoologia"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "266107943",
                        "start": 47,
                        "username": "pematadosgodoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383126157885837314",
            "in_reply_to_user_id": "201865302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SaremMamiferos @MNeotropical @SBMastozoologia @pematadosgodoy *\u00c1rea Protegida"
        },
        {
            "author_id": "1301307849734262785",
            "created_at": "2021-04-16T18:18:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383122734071181312"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1383122734071181312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 @ Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/0P91fwbl9H"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-04-16T17:16:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383106946123890691"
            ],
            "id": "1383106946123890691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo confirma invas\u00e3o de javalis no Parque Estadual Mata dos Godoy, que protege M. Atl\u00e2ntica no PR. Grupos de at\u00e9 26 porcos. Este mapa aponta ocorr\u00eancias https://t.co/QWpPs5Kawh em todas as regi\u00f5es do BR. Animais amea\u00e7am ambientes e esp\u00e9cies nativas e oferecem risco \u00e0s pessoas. https://t.co/7KfXQWEpRP"
        },
        {
            "author_id": "1205697159250743296",
            "created_at": "2021-04-16T16:05:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383089092636860417"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1412487071491571712",
                        "start": 13,
                        "username": "nataliaromanovv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383089092636860417",
            "in_reply_to_user_id": "1368646437014212609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thmasmaddox @nataliaromanovv Os famosos po\u00e7os do Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "3300541337",
            "created_at": "2021-04-16T16:04:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383088849983770636"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1275305688785457152",
                        "start": 12,
                        "username": "faelg0d__"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "2959459379",
                        "start": 23,
                        "username": "FotosDeFatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383088849983770636",
            "in_reply_to_user_id": "1349834324045148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caradokite @faelg0d__ @FotosDeFatos Sim, depois posse te mandar umas fotos \u00e9 muito legal, \u00e9 uma travessia fant\u00e1stica. Vc j\u00e1 visitou o parque estadual de Canudos?"
        },
        {
            "author_id": "3350984795",
            "created_at": "2021-04-16T16:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383087869040996353"
            ],
            "id": "1383087869040996353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de ir no parque municipal pra fazer nada"
        },
        {
            "author_id": "1287475431139147777",
            "created_at": "2021-04-16T15:47:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383084747602149379"
            ],
            "id": "1383084747602149379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RJTV e #RJ1, boa tarde!\n\nEssa hist\u00f3ria de tachinhas em trilhas do Horto deve ser coisa de meliante armando cilada para assaltar ciclistas. \u00c9 preciso refor\u00e7ar a seguran\u00e7a na regi\u00e3o, pois o Horto e demais acessos do Parque Nacional da Tijuca t\u00eam sido alvo da a\u00e7\u00e3o de meliantes."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-16T15:34:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383081453123080192"
            ],
            "id": "1383081453123080192",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 25,15 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de abril de 2021. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-16T15:34:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383081452611334146"
            ],
            "id": "1383081452611334146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 21,61 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 em 4 de abril de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "65900039",
            "created_at": "2021-04-16T15:18:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383077271255277571"
            ],
            "id": "1383077271255277571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia do Parque Nacional de Ubajara. O prefeito de Ubajara, Ren\u00e9 Vasconcelos criou aux\u00edlio financeiro emergencial de R$ 600 em parcela \u00fanica para os guias tur\u00edsticos atingidos pelo fechamento do Parque na pandemia. Boa iniciativa diante da omiss\u00e3o do governo federal."
        },
        {
            "author_id": "66405870",
            "created_at": "2021-04-16T14:59:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383072668824506379"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "16979783",
                        "start": 0,
                        "username": "Rafael_Parente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383072668824506379",
            "in_reply_to_user_id": "16979783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rafael_Parente Comi muita amora quando caminhava na cal\u00e7ada do Parque Municipal em BH, voltando das aulas no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "1358066826249457664",
            "created_at": "2021-04-16T14:50:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383070386988912647"
            ],
            "id": "1383070386988912647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro inclui uma Floresta Nacional e 8 Parques Nacionais em programa de privatiza\u00e7\u00f5es: https://t.co/eGYu9Rq1bs https://t.co/VKgQdU5ewT"
        },
        {
            "author_id": "1320954437821730818",
            "created_at": "2021-04-16T14:48:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383069729045241859"
            ],
            "id": "1383069729045241859",
            "in_reply_to_user_id": "1320954437821730818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E por \u00faltimo temos a Miharutaki-zakura (\u4e09\u6625\u6edd\u685c) na prov\u00edncia de Fukuoka que tamb\u00e9m foi declarada monumento natural em 1922\n\nEla tamb\u00e9m \u00e9 uma edobigan e estimasse que tenha mais de 1000 anos de idade https://t.co/a2h6DPHAvs"
        },
        {
            "author_id": "1320954437821730818",
            "created_at": "2021-04-16T14:48:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383069726314795008"
            ],
            "id": "1383069726314795008",
            "in_reply_to_user_id": "1320954437821730818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A segunda mais antiga \u00e9 a Usuzumi-zakura (\u6de1\u58a8\u685c) que se encontra na prov\u00edncia de Gifu e foi declarada monumento natural em 1922.\n\nEla tamb\u00e9m \u00e9 uma edobigan e estimasse que tenha mais de 1500 anos de idade https://t.co/eBLLa29fNe"
        },
        {
            "author_id": "2459501473",
            "created_at": "2021-04-16T14:39:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383067495188283403"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "2480111016",
                        "start": 95,
                        "username": "ConcelloOleiros"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "2541364460",
                        "start": 230,
                        "username": "Depucoruna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383067495188283403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Non podiamos rematar mellor a semana que na nosa outra casa! O Monumento Natural Costa de Dexo @ConcelloOleiros @MARINASBETANZOS, achegando este espazo de terra e mar ao alumnado do CEIP Alborada! Actividade realizada co apoio da @Depucoruna https://t.co/Mcd9Hz2mh9"
        },
        {
            "author_id": "1350871014436184068",
            "created_at": "2021-04-16T14:02:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383058337852440579"
            ],
            "id": "1383058337852440579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Nascentes do Rio Taquari recebe Guarni\u00e7\u00e3o do Corpo de Bombeiros \u00bb Teodoro News https://t.co/cnaec1WUTP"
        },
        {
            "author_id": "717081910372073472",
            "created_at": "2021-04-16T13:39:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383052315951820803"
            ],
            "id": "1383052315951820803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*PROGRAMA ADOTE UM PARQUE*\nO Brasil \u00e9 o Pa\u00eds do Presidente que faz!\n\nhttps://t.co/lBjARIGJJ4\n\n\ud83d\udcc4\ud83c\udf33\n\nMais um contrato foi fechado entre a iniciativa privada e o governo federal para a ado\u00e7\u00e3o de um #ParqueNacional. \n\n\u00c9 a Reserva Extrativista Marinha Cuinarana, no munic\u00edpio de Magal"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-04-16T13:25:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383048987515760643"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "22914738",
                        "start": 211,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383048987515760643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Gaema funcionava desde 2012 com ampla participa\u00e7\u00e3o em temas relacionados \u00e0 defesa do #meioambiente. Na a\u00e7\u00e3o mais recente, ajudou a conseguir a garantia de prote\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1. Via @o_eco\n\nhttps://t.co/SZfxYyrrdG"
        },
        {
            "author_id": "2357199784",
            "created_at": "2021-04-16T13:01:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383042883255668736"
            ],
            "id": "1383042883255668736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "[#V\u00cdDEO] 16.04.21 #LuHan no site do novo projeto da KFC intitulado 'A\u00e7\u00e3o de Bem-Estar P\u00fablico de Prote\u00e7\u00e3o da Natureza do Parque Nacional' que tem como objetivo apresentar os animais do Parque Nacional Sanjiangyuan! \ud83e\udd8c\n\nConfira: https://t.co/bwBjo2flL6\n\n\u2b07\ufe0f Tradu\u00e7\u00e3o da fala abaixo: https://t.co/tZekx7E1RG"
        },
        {
            "author_id": "2357199784",
            "created_at": "2021-04-16T12:57:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383041859413544963"
            ],
            "id": "1383041859413544963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[#WEIBO] 16.04.21 Atualiza\u00e7\u00e3o da KFC com #LuHan:\n\n\u201cA 'A\u00e7\u00e3o de Bem-Estar P\u00fablico de Prote\u00e7\u00e3o da Natureza do Parque Nacional' foi lan\u00e7ada pela KFC! Aderindo ao conceito de liberdade natural e desenvolvimento sustent\u00e1vel, a KFC ajuda a proteger os 2 principais (+) https://t.co/Mv3HsEmzXa"
        },
        {
            "author_id": "4166813307",
            "created_at": "2021-04-16T12:51:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383040293533007872"
            ],
            "id": "1383040293533007872",
            "in_reply_to_user_id": "1276657624046542851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rmadridmilgrauu Uai vc n\u00e3o tava dizendo que era de BH e morava perto do parque Municipal? Ou eu t\u00f4 confundindo com outra p\u00e1gina do real? Kkkmkm"
        },
        {
            "author_id": "984015597527855105",
            "created_at": "2021-04-16T12:31:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383035343281225735"
            ],
            "id": "1383035343281225735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipa do Parque Nacional de Jo\u00e3o Vieira e Poil\u00e3o recupera um casal de papagaios, Bijag\u00f3s, Guin\u00e9-Bissau. https://t.co/n9s3rLfKVw"
        },
        {
            "author_id": "1285287071586955265",
            "created_at": "2021-04-16T12:25:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383033811202678785"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "22864100",
                        "start": 0,
                        "username": "DeputadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383033811202678785",
            "in_reply_to_user_id": "22864100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeputadoFederal Ele trabalha pra desafetar 30 mil ha da Resex Chico Mendes p/ atender infratores, grileiros com apoio da DepFederal Mara Rocha e o Senador Bittar (PL 264/2019) que propoe tbem alterar a categitia do Parque Nacional da Serra do https://t.co/SuN8FwpY6L desmonte."
        },
        {
            "author_id": "607396789",
            "created_at": "2021-04-16T12:23:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383033333773385728"
            ],
            "id": "1383033333773385728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bolsonaro pede verba, Biden que a\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia. Inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o de Manicor\u00e9\""
        },
        {
            "author_id": "597479286",
            "created_at": "2021-04-16T12:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383027454097436672"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77903908",
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 17,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "937859746178260992",
                        "start": 34,
                        "username": "papodecobra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "47a831df95cdb137"
            },
            "id": "1383027454097436672",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas @BiodiversidadeB @papodecobra Ela foi localizada no Parque Natural Municipal de Reden\u00e7ao estado do Par\u00e1 \ud83d\ude43"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-16T11:58:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383026932871143434"
            ],
            "id": "1383026932871143434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sanha\u00e7u-cinzento\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/CwUWojwj8Q"
        },
        {
            "author_id": "1114254361071427584",
            "created_at": "2021-04-16T11:56:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383026427411509256"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "826655671416401921",
                        "start": 0,
                        "username": "janainalimasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383026427411509256",
            "in_reply_to_user_id": "826655671416401921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@janainalimasp Esse n\u00e3o \u00e9 aquele partido que nos \u201cpresenteou\u201d com o Ricardo Salles, que tem a ficha mais suja do que pau de galinheiro? Que tinha como principal credencial ter fraudado um laudo para permitir a explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida? \u201cNovo\u201d, sei... https://t.co/hBfZeNWc93"
        },
        {
            "author_id": "1285559314829246466",
            "created_at": "2021-04-16T11:50:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383024948055318528"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "2830177723",
                        "start": 63,
                        "username": "dionecns1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383024948055318528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"N\u00e3o adote uma reserva extrativista, pois n\u00e3o somos \u00f3rf\u00e3s\" diz @dionecns1 https://t.co/oIjMWcrRKC"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-04-16T11:42:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383022912798609409"
            ],
            "id": "1383022912798609409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca pode se tornar Patrim\u00f4nio Natural Mundial pela Unesco\nhttps://t.co/0bEMcVQgST"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-04-16T11:10:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383014921672171522"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "78473551",
                        "start": 0,
                        "username": "Marcelodedois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383014921672171522",
            "in_reply_to_user_id": "78473551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcelodedois Parque Estadual Dois Irm\u00e3os em Recife, dia de sol e muito trabalho em defesa da vida e do meio ambiente! https://t.co/4aLmEaAc03"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-04-16T11:02:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383012925829447682"
            ],
            "id": "1383012925829447682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pelo Parque dos Falc\u00f5es.\n\nLocalizado no Parque Nacional da Serra de Itabaiana e fundado por Perc\u00edlio e Alexandre, o espa\u00e7o abriga cerca de 300 aves de rapina como falc\u00f5es, gavi\u00f5es, corujas, urubus albinos e tamb\u00e9m pombos-correios, tornando-se refer\nhttps://t.co/z9Yd9IFKlU"
        },
        {
            "author_id": "212600146",
            "created_at": "2021-04-16T10:59:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383012259996135432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1185000515240894464",
                        "start": 61,
                        "username": "projectaware"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "53382235",
                        "start": 75,
                        "username": "AcquaSub"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1383012259996135432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preservar tamb\u00e9m faz parte!!!\n\n#maketime4makos #divers4makos @projectaware @acquasub @padibrasil em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/CQMaQ7yZgZ"
        },
        {
            "author_id": "1061025131965939712",
            "created_at": "2021-04-16T10:55:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383011209008586756"
            ],
            "id": "1383011209008586756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei q tava de casal indo de mao dada pra ilha l\u00e1 em gv\nS\u00f3 q l\u00e1 era o parque municipal de bh\nAlguem on pra realizar esse sonho??"
        },
        {
            "author_id": "938825074974568449",
            "created_at": "2021-04-16T10:44:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1383008482715140096"
            ],
            "id": "1383008482715140096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDiaDF Bom dia Fred, voc\u00eas tem de fazer uma reportagem l\u00e1 na Floresta Nacional. Est\u00e1 alimentando a quantidade de casas por l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1032662708565553152",
            "created_at": "2021-04-16T10:10:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382999836941766665"
            ],
            "id": "1382999836941766665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 GENTE VAI SER OU CAMILA OU JO\u00c3O PLANTA GAY QUE VAI SAIR ESSA SEMANA PELO GABINETE DO \u00d3DIO DOS CACTOS!!!!\nSE FOR O JO\u00c3O SERIA A COISA MAIS BEM FEITA J\u00c1 FEITA AT\u00c9 AGORA , POIS PLANTA FICA NA FLORESTA NACIONAL DA TIJUCA E N\u00c3O NOS EST\u00daDIOS GLOBO https://t.co/Sg8yR29mhx"
        },
        {
            "author_id": "1133214258920120320",
            "created_at": "2021-04-16T08:07:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382968838724128770"
            ],
            "id": "1382968838724128770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Dom Bosco ganha mais acessibilidade by   - https://t.co/l1MNf8rZR0"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2021-04-16T07:32:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382960085123485699"
            ],
            "id": "1382960085123485699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, tr\u00eas girafas se reuniram e criaram um efeito visual interessante que parece um \u201cmonstro de tr\u00eas cabe\u00e7as\u201d. Eddie D'Alton, de Pret\u00f3ria, tirou a foto. (via ChinaFotoPress) #animals #African https://t.co/VpVhOjco9B"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2021-04-16T06:11:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382939612251885570"
            ],
            "id": "1382939612251885570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: C\u00e2mara de Terras de Bouro quer colocar um telef\u00e9rico do Ger\u00eas \u00e0 Pedra Bela https://t.co/8THNLmZXWP"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2021-04-16T06:11:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382939610783830018"
            ],
            "id": "1382939610783830018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: C\u00e2mara de Terras de Bouro quer colocar um telef\u00e9rico do Ger\u00eas \u00e0 Pedra Bela https://t.co/xBxECKMX2h"
        },
        {
            "author_id": "1109284354717564929",
            "created_at": "2021-04-16T04:06:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382908192343130112"
            ],
            "id": "1382908192343130112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal e a liba https://t.co/hNdMSi19R0"
        },
        {
            "author_id": "78758849",
            "created_at": "2021-04-16T02:46:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382888007578087424"
            ],
            "id": "1382888007578087424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que os gatos do parque municipal vieram todos para onde eu moro, tem base nisso n\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2021-04-16T02:44:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382887707412725760"
            ],
            "id": "1382887707412725760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 Uma experi\u00eancia de flutua\u00e7\u00e3o no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. A imers\u00e3o de paz e tranquilidade num passeio singular no campo de dunas com milhares de lagoas cristalinas. #fatbikedune #fatbikelen\u00e7\u00f3is #len\u00e7\u00f3ismaranhenses #atins... https://t.co/oFwYQyKTtq"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2021-04-16T02:27:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382883301363494912"
            ],
            "id": "1382883301363494912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do DOE, Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/y2rz5eGfKl"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2021-04-16T02:27:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382883262197022732"
            ],
            "id": "1382883262197022732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do DOE, Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/2x2CWFlyvY"
        },
        {
            "author_id": "866973294188257280",
            "created_at": "2021-04-16T02:08:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382878493743136768"
            ],
            "id": "1382878493743136768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Total de 0 respeito ao monumento  natural https://t.co/bDe967SyHD"
        },
        {
            "author_id": "950603057716441089",
            "created_at": "2021-04-16T01:39:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382871257629261829"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "160045242",
                        "start": 0,
                        "username": "rizia_cerqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382871257629261829",
            "in_reply_to_user_id": "160045242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rizia_cerqueira Faz mule, vem para mcz fazer no parque municipal com os jacare"
        },
        {
            "author_id": "914960907113046017",
            "created_at": "2021-04-16T01:25:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382867796514762755"
            ],
            "id": "1382867796514762755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o Governo do Cear\u00e1, o Estado nunca foi indenizado pela Uni\u00e3o pela \u00e1rea do parque. Leia a reportagem completa https://t.co/JCM40n9Hm7 https://t.co/lbYe99oBx9"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-04-16T01:20:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382866359407755272"
            ],
            "id": "1382866359407755272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Domingos-GO: Secretaria de Meio Ambiente se aproxima de moradores para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria na regi\u00e3o do Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/7tZ2FxMErx"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-04-16T01:09:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382863702349713413"
            ],
            "id": "1382863702349713413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual de Terra Ronca, Semad recebe MP e moradores para sanar d\u00favidas sobre o plano de manejo do parque\nhttps://t.co/CKTVMPGSoK"
        },
        {
            "author_id": "3075185297",
            "created_at": "2021-04-16T01:00:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382861405250998273"
            ],
            "id": "1382861405250998273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal P\u00e9rola da Serra passa a ser Parque Municipal Professor Luiz Carlos\u00a0Grecco https://t.co/48eu4urM2d"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-04-16T00:31:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382854134001467395"
            ],
            "id": "1382854134001467395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dr5bxherlD\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Oees58VNTQ"
        },
        {
            "author_id": "211186521",
            "created_at": "2021-04-16T00:20:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382851367044321280"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1382851367044321280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existem animais q beiram o fant\u00e1stico : \n\nUm gamo branco parado na n\u00e9voa da manh\u00e3 uma manh\u00e3 cedo no Parque Nacional Eifel, Alemanha. https://t.co/gyXXAh4D06"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-04-15T23:28:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382838291637149696"
            ],
            "id": "1382838291637149696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Estamos promovendo uma ousada e necess\u00e1ria mudan\u00e7a no zool\u00f3gico do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os, que vai focar suas iniciativas na preserva\u00e7\u00e3o de animais da Caatinga, Mata Atl\u00e2ntica e zonas de transi\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica.\n\nConfira: https://t.co/wv0kSaUFMt"
        },
        {
            "author_id": "249281174",
            "created_at": "2021-04-15T23:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382834873187074050"
            ],
            "id": "1382834873187074050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara, no Cear\u00e1, entra no programa de desestatiza\u00e7\u00e3o do Governo Federal\nhttps://t.co/DjTktYyisq #G1CE https://t.co/FyKmUSypvN"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-04-15T23:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382831104676274177"
            ],
            "id": "1382831104676274177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf43\n\nCadeiras de rodas especiais para trilhas de ecoturismo est\u00e3o sendo distribu\u00eddas em #ParquesNacionais de todo o pa\u00eds. O objetivo da a\u00e7\u00e3o \u00e9 garantir #acessibilidade e oportunidades iguais a todas as pessoas com defici\u00eancia. \n\nSaiba mais \u25b6\ufe0f https://t.co/QsCdLRqwOl https://t.co/D8d6j5DhGW"
        },
        {
            "author_id": "914960907113046017",
            "created_at": "2021-04-15T22:59:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382830922978975745"
            ],
            "id": "1382830922978975745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A medida, assinada pelo presidente Jair Bolsonaro, foi publicada na edi\u00e7\u00e3o desta quarta-feira, 14, do Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o. Leia a reportagem completa https://t.co/uYXU91D4K9 https://t.co/Jm57UFVq5V"
        },
        {
            "author_id": "1345212751510122497",
            "created_at": "2021-04-15T22:44:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382827101980622852"
            ],
            "id": "1382827101980622852",
            "in_reply_to_user_id": "1379198493860978695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minayoshii_ No parque municipal da minha cidade"
        },
        {
            "author_id": "88307458",
            "created_at": "2021-04-15T22:32:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382824071679860736"
            ],
            "id": "1382824071679860736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso servi\u00e7o de \u00c1rea Protegida, est\u00e1 preparado para qualquer eventualidade, seja em escolas, condom\u00ednios ou empresas em geral, atendendo toda e qualquer pessoa que esteja presente no local: funcion\u00e1rio, cliente ou fornecedor. \nContamos com ambul\u00e2ncias b\u00e1sicas e avan\u00e7adas. \ud83d\ude91\ud83d\udca8 https://t.co/ig5GispuPq"
        },
        {
            "author_id": "954403463802302464",
            "created_at": "2021-04-15T22:31:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382823989526024196"
            ],
            "id": "1382823989526024196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 mil mortos por dia e o povo do villa querendo fazer piquenique no parque municipal jjkkkkkk difude"
        },
        {
            "author_id": "375333499",
            "created_at": "2021-04-15T22:18:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382820572262932484"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1382820572262932484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/a779DfH1Fs"
        },
        {
            "author_id": "37983231",
            "created_at": "2021-04-15T22:16:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382820029859778560"
            ],
            "id": "1382820029859778560",
            "in_reply_to_user_id": "37983231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja t\u00e1 no Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "1020385106727440384",
            "created_at": "2021-04-15T22:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382816003541725184"
            ],
            "id": "1382816003541725184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ambiente e Sa\u00fade e em Ci\u00eancias concentrar\u00e3o as a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Ser\u00e3o investigados os efeitos que poluentes causam ao meio ambiente e \u00e0 vida das comunidades da regi\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/zU5LUJvzaf https://t.co/HXktGAthl3"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2021-04-15T21:34:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382809605324091392"
            ],
            "id": "1382809605324091392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bras\u00edliaAmbiental | O Instituto Bras\u00edlia Ambiental est\u00e1 realizando interven\u00e7\u00f5es no Monumento Natural Dom Bosco, no Lago Sul, que visam tornar o espa\u00e7o ecol\u00f3gico mais acess\u00edvel para pessoas portadoras de necessidades especiais. \n\nSaiba mais: https://t.co/KbmP1zS0sx"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-04-15T21:33:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382809450751332352"
            ],
            "id": "1382809450751332352",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 2 pontos de fogo (25% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 1 dias. Veja no mapa: https://t.co/M9f2WNXJqS"
        },
        {
            "author_id": "2993246854",
            "created_at": "2021-04-15T21:33:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382809381339852802"
            ],
            "id": "1382809381339852802",
            "in_reply_to_user_id": "1326498324514484224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gabirelasz floresta nacional de chapec\u00f3, s\u00f3 tem q torcer pra ngm passar na BR bem na hora"
        },
        {
            "author_id": "423490166",
            "created_at": "2021-04-15T21:27:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382807808610074633"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "69008563",
                        "start": 12,
                        "username": "F1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382807808610074633",
            "in_reply_to_user_id": "1371684729032966145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@F1naBANDtv @F1 Seria pq o circuito fica dentro de um parque municipal? \u00c9 s\u00f3 atravessar a ponte e t\u00e1 no parque da\u00ed caminha um pouco, outra ponte e cai dentro do circuito!"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-04-15T21:24:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382807081590288386"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1382807081590288386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/2ZVqQ0LvvC"
        },
        {
            "author_id": "1315802854284763137",
            "created_at": "2021-04-15T20:07:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382787693717942274"
            ],
            "id": "1382787693717942274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional , chapadas das mesas, Brasil. \ud83d\udca6\ud83d\udc9a \ud83c\udf34 https://t.co/XvgMn7Aawm"
        },
        {
            "author_id": "1133214258920120320",
            "created_at": "2021-04-15T20:07:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382787638973841411"
            ],
            "id": "1382787638973841411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com obras, Monumento Natural Dom Bosco fica mais acess\u00edvel by   - https://t.co/P2yyrKIMT5"
        },
        {
            "author_id": "35964613",
            "created_at": "2021-04-15T19:25:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382777171907862528"
            ],
            "id": "1382777171907862528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo O POVO, \"Bolsonaro assina decreto para privatizar Parque Nacional de Ubajara\"\n\n96% das pessoas consideram esta not\u00edcia uma FAKE NEWS!"
        },
        {
            "author_id": "1212805445351399424",
            "created_at": "2021-04-15T19:15:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382774591651713033"
            ],
            "id": "1382774591651713033",
            "in_reply_to_user_id": "1212805445351399424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Art. 17 SNUC. A FLORESTA NACIONAL \u00e9 uma \u00e1rea com cobertura florestal de esp\u00e9cies predominantemente nativas e tem como objetivo b\u00e1sico o uso m\u00faltiplo sustent\u00e1vel dos recursos florestais e a pesquisa cient\u00edfica, com \u00eanfase em m\u00e9todos para explora\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel de florestas nativas"
        },
        {
            "author_id": "1212805445351399424",
            "created_at": "2021-04-15T19:15:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382774590401871878"
            ],
            "id": "1382774590401871878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional \u00e9 uma \u00e1rea com cobertura florestal de esp\u00e9cies predominantemente nativas e tem como objetivo b\u00e1sico o uso m\u00faltiplo sustent\u00e1vel dos recursos florestais e a pesquisa cient\u00edfica.\n\nVUNESP - 2018 - TJ-RS - Juiz de Direito Substituto"
        },
        {
            "author_id": "40777044",
            "created_at": "2021-04-15T18:52:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382768742942322688"
            ],
            "id": "1382768742942322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Algo para ser acompanhado com aten\u00e7\u00e3o. Ubajara \u00e9 tranquilamente um dos lugares mais bonitos, ricos em hist\u00f3ria e preciosos do Cear\u00e1, e que vem sofrendo com um desmonte gradual da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do efetivo do ICMBio na regi\u00e3o.\n\nhttps://t.co/q2w4TdtqqZ"
        },
        {
            "author_id": "1266169033000353803",
            "created_at": "2021-04-15T18:39:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382765665333956611"
            ],
            "id": "1382765665333956611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu hoje uma mat\u00e9ria sobre a descoberta de uma nova esp\u00e9cie de p\u00e1ssaro em Murici. \n\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici \u00e9 de grande import\u00e2ncia pra biodiversidade, pois abriga mais de 40 esp\u00e9cies de aves. E agora mais uma chegando pra conta, o Surucu\u00e1 de Murici https://t.co/piUcGzM9RW"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2021-04-15T18:34:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382764293729439748"
            ],
            "id": "1382764293729439748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do DOE, Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/OwHYS1QC4L"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2021-04-15T18:34:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382764254508498947"
            ],
            "id": "1382764254508498947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do DOE, Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/ZDmBpC8Kly"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-04-15T18:21:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382761001066565637"
            ],
            "id": "1382761001066565637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXWZPN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/CmHvUeqo3x\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/MgkBuBHn1a"
        },
        {
            "author_id": "777538369656086528",
            "created_at": "2021-04-15T18:06:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382757291666120709"
            ],
            "id": "1382757291666120709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minera\u00e7\u00e3o em Minas Gerais precisa ser URGENTEMENTE discutida. MGB explorando o fino do min\u00e9rio na Serra do Rola Mo\u00e7a, em parque estadual voltado \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o. Quantos crimes ambientais mais as mineradoras v\u00e3o ter que cometer pra que seja tomada alguma provid\u00eancia?"
        },
        {
            "author_id": "1267597465936683013",
            "created_at": "2021-04-15T17:32:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382748772925587456"
            ],
            "id": "1382748772925587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e GOA apreendem tr\u00eas embarca\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Ilha Grande\nhttps://t.co/enrF1QIQsa"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2021-04-15T17:26:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382747140011659267"
            ],
            "id": "1382747140011659267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e GOA apreendem tr\u00eas embarca\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Ilha\u00a0Grande https://t.co/JYWZrGaoJW"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2021-04-15T17:06:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382742164938108929"
            ],
            "id": "1382742164938108929",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 217,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Fazenda em Cumaru do Norte, no Par\u00e1, foi autuada por impedir a regenera\u00e7\u00e3o natural de \u00e1rea protegida. Os infratores tamb\u00e9m foram proibidos de explorar a \u00e1rea desmatada, quer por meio de lavouras, pecu\u00e1ria ou cria\u00e7\u00e3o de quaisquer animais, quer mediante atividade extrativista."
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2021-04-15T17:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382740510134181888"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 62,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382740510134181888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udcc4\ud83c\udf33Mais um contrato foi fechado entre a iniciativa privada e o @govbr para a ado\u00e7\u00e3o de um #ParqueNacional. \u00c9 a Reserva Extrativista Marinha Cuinarana, no munic\u00edpio de Magalh\u00e3es Barata, no Par\u00e1. Saiba mais:\u2b07\ufe0f https://t.co/NMSNdjj4ww"
        },
        {
            "author_id": "69748007",
            "created_at": "2021-04-15T16:57:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382739833638907906"
            ],
            "id": "1382739833638907906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria mt ir no parque nacional das channel islands esse fds mas acho que n vai rolar ): queria ir em um lugar q nunca fui ainda"
        },
        {
            "author_id": "99329230",
            "created_at": "2021-04-15T16:27:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382732403047854080"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1301691428272254976",
                        "start": 0,
                        "username": "cssdid"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1021371600233467909",
                        "start": 8,
                        "username": "matheuscomunica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382732403047854080",
            "in_reply_to_user_id": "1301691428272254976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cssdid @matheuscomunica \u00c9 uma \u00e1rea protegida, APP e manguezal (n\u00e3o sei dizer se o fato de ser APP, legalmente, torna mais relevante que o bioma, ou o inverso). Mas APP's podem ser suprimidas em quest\u00f5es de infraestrutura, por exemplo. Claro que desde que obede\u00e7am \u00e0s normas licenciadores."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-04-15T16:10:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382728123926609921"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3090382647",
                        "start": 4,
                        "username": "J_LIVRES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382728123926609921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Via @j_livres: desativada h\u00e1 20 anos, mina Casa Branca est\u00e1 sendo explorada na marra pela mineradora MGB em Brumadinho. Movimento denuncia uso direto de recursos naturais Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a, o que \u00e9 proibido por lei.\n\nhttps://t.co/F7AjXNrHvi"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-04-15T16:07:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382727227939373056"
            ],
            "id": "1382727227939373056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ParquesNacionais \ud83c\udf33\nO prazo dos editais para a realiza\u00e7\u00e3o de estudos t\u00e9cnicos a fim de subsidiar potenciais parcerias com a iniciativa privada do Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS), do Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) e Floresta Nacional de Bras\u00edlia (DF) foi prorrogado."
        },
        {
            "author_id": "372002481",
            "created_at": "2021-04-15T15:51:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382723316134318086"
            ],
            "id": "1382723316134318086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades cachoeira do parque nacional https://t.co/qyY8cPNmU2"
        },
        {
            "author_id": "567388332",
            "created_at": "2021-04-15T15:44:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382721501053485058"
            ],
            "id": "1382721501053485058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo.\n\nQuer saber se essa iniciativa foi premiada?\n\nInscreva-se e acompanhe a cerim\u00f4nia de entrega do pr\u00eamio.\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/R4pHSfXm18\n\n#WTMLAT #turismoqueinspira #turismorespons\u00e1vel https://t.co/sL3mCkF3UN"
        },
        {
            "author_id": "181234222",
            "created_at": "2021-04-15T15:39:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382720164538544131"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "25858078",
                        "start": 0,
                        "username": "ManuelaDavila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382720164538544131",
            "in_reply_to_user_id": "25858078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ManuelaDavila Eu poderia dizer que ele s\u00f3 \u00e9 ministro por ser condenado por improbidade, por viola\u00e7\u00e3o de plano de manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em benef\u00edcio do capital. Essa \u00e9 a sua \u00fanica credencial para estar, infelizmente, onde est\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1149380603135045635",
            "created_at": "2021-04-15T15:25:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382716707404451844"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "76050496",
                        "start": 0,
                        "username": "KizzyBronte"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "288055897",
                        "start": 13,
                        "username": "Tiago0506"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382716707404451844",
            "in_reply_to_user_id": "1149380603135045635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KizzyBronte @Tiago0506 O \u00fanico atrativo bem gerido na Chapada dos Veadeiros \u00e9 o Parque Nacional. Que tem at\u00e9 limite de visitantes por dia."
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-04-15T15:24:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382716358757130244"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "106837463",
                        "start": 80,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382716358757130244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Almas, Parque Nacional da Tijuca - RJ https://t.co/SoMyhxTw6K via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-04-15T15:19:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382715209232564235"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "106837463",
                        "start": 80,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382715209232564235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais (MG) https://t.co/y41p6Im0SD via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "75323881",
            "created_at": "2021-04-15T15:07:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382712221323644929"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "106714016",
                        "start": 9,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "54311334",
                        "start": 25,
                        "username": "ADPFonline"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 53,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "388441681",
                        "start": 96,
                        "username": "TJSPoficial"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "633208487",
                        "start": 121,
                        "username": "mpsp_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "40351060",
                        "start": 189,
                        "username": "Fiesp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382712221323644929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 q a @policiafederal @ADPFonline vai pra cima do @rsallesmma ?\n\nHist\u00f3rico o sujeito possui. @TJSPoficial \n\nSegundo o @mpsp_oficial , Salles favoreceu empresas de minera\u00e7\u00e3o e filiadas \u00e0 @Fiesp ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/oI844YXdru"
        },
        {
            "author_id": "57906445",
            "created_at": "2021-04-15T15:04:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382711352842711052"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "25577585",
                        "start": 28,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382711352842711052",
            "in_reply_to_user_id": "57906445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizadas pelo governador @FlavioDino em reuni\u00e3o, as obras incluem a implanta\u00e7\u00e3o de um Parque Estadual, uma Pra\u00e7a da Fam\u00edlia, um Restaurante Popular e a expans\u00e3o do pr\u00e9dio de Ci\u00eancias da Sa\u00fade da Universidade Estadual do Maranh\u00e3o (UEMA). #Caxias"
        },
        {
            "author_id": "2647631987",
            "created_at": "2021-04-15T15:02:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382710834242187270"
            ],
            "id": "1382710834242187270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pessoa pra acordar de manh\u00e3 e ver o alexandre garcia reclamando de excesso de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental eh se odiar muito"
        },
        {
            "author_id": "57425677",
            "created_at": "2021-04-15T14:53:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382708549206355969"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9258847,
                        -21.7215687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1382708549206355969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "janela que mostra o c\u00e9u \ud83c\udfde \n\n#minasgerais #minas #mg #cachoeira #natureza #tbt em Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/VFkqt1a77J"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2021-04-15T14:36:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382704377358655490"
            ],
            "id": "1382704377358655490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "[V\u00cdDEO NO CANAL DE DRONE] Voo sobre as comunidades Sebu\u00ed e Barbados no Parque Nacional de Superagui. \n\nConfira: \nhttps://t.co/wNNildU07q"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [naskrecki].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naskrecki",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naskrecki"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [flvgrge].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "flvgrge",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "flvgrge"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [geologypics].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "geologypics",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "geologypics"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [geologypics].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "geologypics",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "geologypics"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AMAZlNGSCIENCE].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AMAZlNGSCIENCE",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AMAZlNGSCIENCE"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [oonatureza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oonatureza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oonatureza"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [cssdid].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "cssdid",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "cssdid"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Lauderdale-By-The-Sea Beach",
                "id": "11dc4c490b541000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabela, Brasil",
                "id": "04824a105b486e04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz Natal, Brasil",
                "id": "ea605f1a838bc5cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Coimbra, Portugal",
                "id": "f096ee2126f773f3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedro Leopoldo, Brasil",
                "id": "71d416874ebb6af7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Indaial, Brasil",
                "id": "6ee6527dc6c49a30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caieiras, Brasil",
                "id": "a9df1ccbea6632cd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec",
                "id": "36775d842cbec509",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, Brasil",
                "id": "4c17fd7b00fa6acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Reden\u00e7\u00e3o, Brasil",
                "id": "47a831df95cdb137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "65354896",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Vicente",
                "username": "PrefeituraSV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99187416",
                "name": "monaconha \ud83c\udff4",
                "username": "ressaquinha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143533762",
                "name": "\u00cdcaro Marra",
                "username": "icaromarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093924938464022530",
                "name": "Joas PE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "username": "JoasNevesPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842694640432242688",
                "name": "Gilson Machado Neto",
                "username": "gilsonmachadont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54287175",
                "name": "sampert",
                "username": "sampert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75323881",
                "name": "Judici\u00e1rio \u00e9 o Carcar\u00e1 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf31 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Omar_r47m4ch1n3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "388441681",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a",
                "username": "TJSPoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964606814",
                "name": "#StormHour",
                "username": "StormHour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25509893",
                "name": "Adele H",
                "username": "StormHourAdele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27845072",
                "name": "Mark Boardman",
                "username": "StormHourMark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18411880",
                "name": "Laura Hedien- Storm Clouds Photography",
                "username": "lhedien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3987558861",
                "name": "Sonia Bashir \ud83d\udd25\ud83d\udcf8",
                "username": "SoniaBashir_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703644800134856704",
                "name": "InSonia Maruo",
                "username": "SomariaMaruo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766690912676278272",
                "name": "Lucas Batera Silva",
                "username": "eu_lucasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733444507321139200",
                "name": "12x36",
                "username": "ttashakik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "782749298140254208",
                "name": "Oswaldo Henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ohgsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087292924604370944",
                "name": "Raquel Zeferino",
                "username": "RaquelZeferino8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378411139638431746",
                "name": "Ch\u00e1cara do Forte.",
                "username": "SantosErni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4724620109",
                "name": "josival silva",
                "username": "JosivalSilva86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60351353",
                "name": "Jo\u00e3o Sandrini",
                "username": "joaosandrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14607581",
                "name": "Idefix \uea00 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \uea00",
                "username": "mustekoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170734536193466369",
                "name": "Rafael Paschoarelli",
                "username": "RafaelPaschoare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745285639919247364",
                "name": "Edilson Brasileiro",
                "username": "EdilsonBrasile2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362890839",
                "name": "Localiza",
                "username": "localizabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304692393",
                "name": "vanthvanni",
                "username": "vanthvanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245387166",
                "name": "Zel Florizel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83d\udd75\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fSiga a @AuditoriaCidada",
                "username": "ZellFlorizel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910235690310520832",
                "name": "Rei dos Unos",
                "username": "Papamaik2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187645488",
                "name": "Socorro Jesus",
                "username": "missVingancinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284741807",
                "name": "irvan",
                "username": "irvanmaccarthey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992117208947011584",
                "name": "Guilherme Haruo",
                "username": "Haruophoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2674717032",
                "name": "Tiago Felipe Duarte",
                "username": "tiagopre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938825074974568449",
                "name": "Pokoto da Quebrada",
                "username": "Olgaarrumaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304797318051487745",
                "name": "Ju Cypriano",
                "username": "jucyprianoofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340337869",
                "name": "rosageg\u00ea",
                "username": "erregege1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70689698",
                "name": "Roder Rock",
                "username": "RoderRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1327762463169929216",
                "name": "\u00cdcaro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "ICAR0X",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133880286",
                "name": "Leonardo DiCaprio",
                "username": "LeoDiCaprio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21447363",
                "name": "KATY PERRY",
                "username": "katyperry",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14907774",
                "name": "Gilberto Gil",
                "username": "gilbertogil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "496292871",
                "name": "cris.",
                "username": "criscmfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1324730467",
                "name": "Jos\u00e9 M.M. G\u00e1zquez \ud83e\udd8d\ud83e\udec0",
                "username": "jmmgazquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "Itatiaia",
                "username": "itatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36572961",
                "name": "Livia Stevaux - .",
                "username": "LiviaStevaux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006175526652907520",
                "name": "Jornal LexPrime",
                "username": "jornallexprime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020385106727440384",
                "name": "CAPES",
                "username": "CAPES_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54004579",
                "name": "Fernanda Cubiaco",
                "username": "Cubiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14412441",
                "name": "Christina Lima \u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "KikaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36225186",
                "name": "Cagarras",
                "username": "cagarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53339928",
                "name": "Bayard Do Coutto Boiteux",
                "username": "bboiteux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962810592",
                "name": "herri",
                "username": "jeongiology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306052817",
                "name": "Lau\ud83c\udf42 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "username": "laugondu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194356048",
                "name": "S\u00e9rgio Fraga",
                "username": "sergiofraganeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42332041",
                "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3",
                "username": "zezaLulaestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39931528",
                "name": "PSDB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSDBoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63217728",
                "name": "Christino \u00c1ureo",
                "username": "christinoaureo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909127882286489600",
                "name": "Enzo \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Genocida bom \u00e9 Genocida preso.",
                "username": "VincenzoRotolo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1659195300",
                "name": "Excel 4 Canada",
                "username": "excel4canada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59770388",
                "name": "\ud83c\udf31\ud83c\udf3f P\u027e\u03c3\u03dd R\u04bd\u0260\u03b9\u0282",
                "username": "sergsfh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145746395",
                "name": "Catharina Rousseff da Silva",
                "username": "Intermexe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52940471",
                "name": "Mario Lemes \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "mariolemes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3884108489",
                "name": "fe",
                "username": "feIipefr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350987903",
                "name": "\u2605\u2606",
                "username": "nbdecalcinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848484451",
                "name": "VALE DO ITAJAI NEWS",
                "username": "portaldomediova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270496860566847488",
                "name": "M\u00facio",
                "username": "Mcio79221618",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164319113331773440",
                "name": "O Jenas \ud83c\udf5c",
                "username": "jonaspneus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19729600",
                "name": "Prote\u00e7\u00e3o Animal Mundial",
                "username": "ProtecaoAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3470175562",
                "name": "Portal Leia Mais",
                "username": "leiamaisnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41984687",
                "name": "|_ |_|\u2606",
                "username": "gravidadedalua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057711819362627585",
                "name": "DANIELA PEDRAS",
                "username": "PedrasDaniela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19967197",
                "name": "Munic\u00edpio da Moita",
                "username": "CMMoita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217535083982270466",
                "name": "hilquias ribeiro",
                "username": "hilribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154602889110798336",
                "name": ".",
                "username": "MyCelebi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812361194535342082",
                "name": "ROBERTO CESAR",
                "username": "robertocesar555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324048097278889986",
                "name": "juju \ud83d\udc2f",
                "username": "lovierhoshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072208406914699269",
                "name": "Renan\ud83c\udf0e",
                "username": "_renaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69416904",
                "name": "C\u00e2mara Mun. de Goi\u00e2nia",
                "username": "CamaraGoiania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848636234578751488",
                "name": "Cl\u00e9cio Alves",
                "username": "ClecioAlvesGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119521385",
                "name": "Mission Blue",
                "username": "MissionBlue",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "735490439285858305",
                "name": "FAPAS",
                "username": "ptfapas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975127727501185025",
                "name": "",
                "username": "Zambelli2210",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "285173262",
                "name": "debra \u2b50",
                "username": "zwitchcraft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "g1 Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57174880",
                "name": "marcos pedlowski",
                "username": "pedlowma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218634200",
                "name": "HELENO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ANDRADE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "TCELHELENO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297842749",
                "name": "lala",
                "username": "arrobalarix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62112879",
                "name": "Reginaldo Ribeiro Adestrador Rio",
                "username": "Regis_AdestraRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63267624",
                "name": "carolina fernandes",
                "username": "carolaf88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615762426",
                "name": "Marcone",
                "username": "marc1marconx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128418765",
                "name": "Camila Barros",
                "username": "cahmbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22597941",
                "name": "Roberto Sadovski",
                "username": "rsadovski",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4546639714",
                "name": "Lu.Tav.",
                "username": "Lu_Manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911602469",
                "name": "Di\u00e1rio do Povo",
                "username": "DiarioPovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178841480",
                "name": "jur\u00eddico murillo ribeiro",
                "username": "paramorando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794311466514075651",
                "name": "Cl\u00e1udio Farenzena",
                "username": "farenzenaadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750275556",
                "name": "Lara, PhD\ud83c\udf70",
                "username": "paquitadepijama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3097325157",
                "name": "workshop de boquete parafuso",
                "username": "callmebabylon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87247590",
                "name": "Leonardo Urpia",
                "username": "leonardourpia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127225130118197251",
                "name": "Upatree",
                "username": "oCalau_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55726175",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "jdcayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76253245",
                "name": "#FranciscoCosta",
                "username": "FCostaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360079654451871746",
                "name": "monisy",
                "username": "versoscarolyna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56891092",
                "name": "CYNTHIA BENINI",
                "username": "cynthiabenini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67011306",
                "name": "Justi\u00e7a Em Foco",
                "username": "JusticaEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97326225",
                "name": "mirthrinde",
                "username": "freeblowjob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347286250",
                "name": "Sara Isabel",
                "username": "SaraSinHporfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523388671",
                "name": "rafael",
                "username": "hikkiwar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1147338500192296960",
                "name": "lazoRock \u2199\u2199\u2199",
                "username": "lazabipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79454437",
                "name": "Andr\u00e9 Lu\u00eds de Gasper",
                "username": "algasper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359681091",
                "name": "PACAnsado",
                "username": "evilpacamagra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014289710305415168",
                "name": "Carulina",
                "username": "caroItomaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228288845835317248",
                "name": "redeGN",
                "username": "RedeGn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30088238",
                "name": "\ud81a\udd10 \u276c Ju \u276d \u0f04",
                "username": "PixyJuuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1123066050663391232",
                "name": "Passeios Vip Paraty",
                "username": "VipParaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "365810052",
                "name": "Brown Sugar",
                "username": "GabiOnabla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707378616330555392",
                "name": "Lil demon",
                "username": "CorreiasHell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368663370656866304",
                "name": "\u0434\u0438\u0442\u00f4\u0438i\u00f8 \u043c\u0430\u044f\u0441\u00f8\u015f",
                "username": "berlimwalkng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182533567",
                "name": "Esmeraldo Filho",
                "username": "DINHO1COITE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296044994",
                "name": "Marciano Brito \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "MarcianoBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146538675",
                "name": "Krig-ha, Bandolo!",
                "username": "profvaldeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829765640638562304",
                "name": "poeta das ruas",
                "username": "DerivaldoFOliv1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23667654",
                "name": "Bi\u00f3logo  \ud83d\udc1c",
                "username": "Biologocombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249811927435481093",
                "name": "Paulo Pec\u00ea",
                "username": "PecePaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "847973124582907904",
                "name": "biga",
                "username": "_gabrielapr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341101089",
                "name": "Felipe Ranieri \ud83e\udd34\ud83c\udfff\ud83c\udff9",
                "username": "feliperanieri94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095961058",
                "name": "nelisa vivendo um romance",
                "username": "neligena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245438880",
                "name": "Preciso de Dias de ferias",
                "username": "gabrieldias09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271221597018431489",
                "name": ".",
                "username": "santoosbru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185572472424411136",
                "name": "welcome to my porfirio",
                "username": "pxrfirio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474829182",
                "name": "SEBAR",
                "username": "SEBAR1956",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1118529656800653313",
                "name": "Olhar MS",
                "username": "ms_olhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793747370",
                "name": "Jornal do \u00d4nibus",
                "username": "Jornaldonibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215479630200737792",
                "name": "Luiz Cazati",
                "username": "LuizCazati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232398618671407106",
                "name": "Rudi1844",
                "username": "Rudi18441",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180500907",
                "name": "PDT 12",
                "username": "PDT_Nacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142857797",
                "name": "Gear Tips",
                "username": "geartipsoutdoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18342697",
                "name": "\ud83d\udc25",
                "username": "ofrango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400177673",
                "name": "RegisGalo13",
                "username": "RegisGalo_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354098374451015680",
                "name": "jony",
                "username": "JonyKep1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2837334270",
                "name": "Maria IsAbel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Fora Lula Genocida",
                "username": "misabelmelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758264276",
                "name": "Nikolas Ferreira",
                "username": "nikolas_dm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289258826559094789",
                "name": "Felipe S/L\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PalmitalFelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739628385551417345",
                "name": "Ale \ud83d\udd3a",
                "username": "AlexandreK55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334920870503084032",
                "name": "\ud83d\ude2d",
                "username": "galomefaztriste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731795241360076800",
                "name": "luiz.",
                "username": "KonoLuizDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299140071",
                "name": "jose maria oliveira",
                "username": "ofalador125",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "929345333318037504",
                "name": "A atleticana",
                "username": "cansadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946516887487344640",
                "name": "alice",
                "username": "alicesmaria1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370219649942568963",
                "name": "@J.O.de Melo",
                "username": "JosOsmarMelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16845957",
                "name": "Lula 13, Picanha e Cervejinha!",
                "username": "Belitcha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213585217580978177",
                "name": "sundays",
                "username": "Domingos_Savio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082684756813381632",
                "name": "Marra Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "ComunicaMarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251837551",
                "name": "je",
                "username": "ijeancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365224347",
                "name": "\u00c2ngelo Gabriel",
                "username": "angelo_gabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140030926715609088",
                "name": "gustavo \u1d43\u207f\u1d48\u02b3\u1d43\u1d48\u1d49\ud83c\udde7\ud83c\uddf1",
                "username": "pereeira11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295745132969549826",
                "name": "Duca",
                "username": "mariafernanduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149837126",
                "name": "Edirley\u2b50\u2b50\u2b50",
                "username": "EdirleyN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14832025",
                "name": "Wagner",
                "username": "WagnerGoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281861808",
                "name": "NathM \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "nath_ax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40961195",
                "name": "com\u00e9dia galin\u00e1cea",
                "username": "panwannabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36492200",
                "name": "R\u00e1dio Super 91.7 FM",
                "username": "supernoticiafm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "381589184",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "joao3g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282425956",
                "name": "b",
                "username": "brunoodiasO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55319868",
                "name": "adm jur",
                "username": "pqnaoju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273506308",
                "name": "let\u00edcia (em pausa)",
                "username": "letbobardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142461507",
                "name": "Negrisoli",
                "username": "lucasnegrisoli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1012198208",
                "name": "s\u1d00\u1d05\u1d18\u026a\u0280\u1d0f\u1d04\u1d00s",
                "username": "sadpirocas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109869057153683462",
                "name": "Leo Lupi",
                "username": "leolupi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355270907003097092",
                "name": "Fernweh.Family",
                "username": "FamilyFernweh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "291498125",
                "name": "Luiz Fara Monteiro",
                "username": "luizfara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136040782",
                "name": "Imediata",
                "username": "agimediata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947833378",
                "name": "Blog do Didi Galv\u00e3o",
                "username": "blogdidigalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28339155",
                "name": "Patos Hoje",
                "username": "patoshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "AT",
                        "BE",
                        "BG",
                        "CY",
                        "CZ",
                        "DE",
                        "DK",
                        "EE",
                        "ES",
                        "FI",
                        "FR",
                        "GB",
                        "GR",
                        "HR",
                        "HU",
                        "IE",
                        "IT",
                        "LT",
                        "LU",
                        "LV",
                        "MT",
                        "NL",
                        "PL",
                        "PT",
                        "RO",
                        "SE",
                        "SI",
                        "SK"
                    ]
                }
            },
            {
                "id": "1215329349647380480",
                "name": "Elfire Oficial",
                "username": "Elfire16834023",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167124877",
                "name": "Elmano F\u00e9rrer",
                "username": "elmanoferrer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21814425",
                "name": "Gustavo Rebello",
                "username": "Gu_rebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208033801429028867",
                "name": "kai kai bal\u00e3o",
                "username": "gusjensk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127381829596647430",
                "name": "dino dino!",
                "username": "cancelamanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255706912",
                "name": "responde piranha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "superficiauau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946205247776739329",
                "name": "daenerys churrasqueira | fire will reign \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "heatherc87s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303467189631176708",
                "name": "s\u0259\u0253\u0279oq \u0250\u0131\u0279o\u0287\u0131\u028c \ud83d\udc09\ud83c\udf08",
                "username": "vitoriaborgsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145434108920827904",
                "name": "Rafael Korin (oficial!!)",
                "username": "lizephyros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118325697964072960",
                "name": "Roger Knipers",
                "username": "rogerknipers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040999851503308807",
                "name": "LABBOR",
                "username": "Labbor_Unicamp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968544837577342977",
                "name": "Portal Litoral Sul",
                "username": "portalitoralsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "789229155011399685",
                "name": "Surrounded By Idiots",
                "username": "sbidiots1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472033751",
                "name": "",
                "username": "crisbrasilreal",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "17598409",
                "name": "DIARINHO",
                "username": "DIARINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259105356598444033",
                "name": "Evelyn Moreira | Personal Trainer",
                "username": "personalevy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124029968",
                "name": "Fernanda Mazzelli",
                "username": "Nandamazzelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3111481431",
                "name": "DricaCamaraRio",
                "username": "DricaCamaraRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41175313",
                "name": "\u200f\ufe0f#\u03feG\ud83d\udcac\ud83d\udef0\ufe0f\ud83d\udcfa\ud83d\udd2d\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 \u200f\ufe0f\u00bb",
                "username": "carlos_geovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952725080",
                "name": "Elcio Carmo",
                "username": "ElcioCarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237797695445766145",
                "name": "Amanda Camila",
                "username": "AmandaC65138133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026954243817840641",
                "name": "Santana",
                "username": "gasasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357822208",
                "name": "Dudu",
                "username": "icarlos_98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74335125",
                "name": "D\u00eanis A. Nascimento",
                "username": "denisdan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321033030266429440",
                "name": "Milton Miyake",
                "username": "miltonmiyake27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306507744",
                "name": "Domingo Espetacular",
                "username": "DomEspetacular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1368036705807306753",
                "name": "Alex lima",
                "username": "Alexlim62655488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939847871091957760",
                "name": "voyager! \u26a3 cae & douman brainrot",
                "username": "LePetittVoyager",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287772975924748294",
                "name": "Visite o Mundo",
                "username": "visiteomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39997441",
                "name": "Rio4Fun | Gui & Rafa",
                "username": "rio4fun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992800927366164481",
                "name": "O F\u00edsico Nerd",
                "username": "ofisiconerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212600146",
                "name": "Patrick Barra",
                "username": "patrickbarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57642848",
                "name": "Horizonte Aberto",
                "username": "HorizonteAberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265632636334153728",
                "name": "Apart Hotel Olavo Bilac",
                "username": "aparthotelolavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256709694485397505",
                "name": "jon",
                "username": "umdecabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107233556",
                "name": "Na cama com demona",
                "username": "demonadevour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50456603",
                "name": "Sarita Coelho",
                "username": "saritacoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30865421",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "EntreMentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177931132",
                "name": "M\u00e1rcia Coelho",
                "username": "Marciarabbit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50714732",
                "name": "Celso Dutra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "celsodutra22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129287457",
                "name": "viciada em eletroport\u00e1teis",
                "username": "reradaelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60740606",
                "name": "Mestre Bia \ud83c\udf44",
                "username": "DunderCat_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49337225",
                "name": "Marcello Freitas",
                "username": "marcellofreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007154102",
                "name": "Felipe Silva \ud83d\udc51",
                "username": "fflipsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822093",
                "name": "jack",
                "username": "_Jackpfvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Eon Musketeen",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186185918",
                "name": "daniel dos santos",
                "username": "dsviolonista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135360885101420544",
                "name": "Sakura Viagens Mundo",
                "username": "SakuraViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1032662708565553152",
                "name": "Brene N\u00c3O COPOU FORA TITE",
                "username": "BrenoDanielindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3212985869",
                "name": "l.beg.82 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "L_BEG82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708802164781654016",
                "name": "Celo",
                "username": "Malelo2711",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299062132210839555",
                "name": "Alberto",
                "username": "Alberto66305131",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623608509",
                "name": "Casa Civil",
                "username": "casacivilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "264361702",
                "name": "Rafael Roberto Fritz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u271d\ufe0f\u271d\ufe0f",
                "username": "rafa_fritz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382724637302358020",
                "name": "\u2022nana",
                "username": "mbarboza__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081603250502152197",
                "name": "Omar",
                "username": "Omardeideais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1576995455636049937",
                "name": "SEMA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150668148879835136",
                "name": "GALP Golfo \u00c1rtabro Sur",
                "username": "galpartabrosur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237870066",
                "name": "Since 88",
                "username": "MoabeRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352480587920125952",
                "name": "Ecko",
                "username": "n3w_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3376691122",
                "name": "S\u00e3o Paulo em Fotos",
                "username": "SPFotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186096983532064770",
                "name": "casquinha de creme \ud83c\udf66",
                "username": "allstar_marelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529987903576854544",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gustah777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27343018",
                "name": "sabia que tem um t\u00fanel embaixo da av. atl\u00e2ntica?",
                "username": "caiofall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008138888806887424",
                "name": "Lagoinhas",
                "username": "tonicoetinoc0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715954247297318912",
                "name": "Duda",
                "username": "Eduwaruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4707426317",
                "name": "bad dreams",
                "username": "lupuedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856270374467772417",
                "name": "\ud83e\udd87",
                "username": "erikrisla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325756194",
                "name": "Rommel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "RommelGirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837423364679561217",
                "name": "Aline Wagner",
                "username": "hi_lowcura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13653812",
                "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e",
                "username": "pablovillaca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299621638",
                "name": "Gg",
                "username": "IgG_nilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67977937",
                "name": "Carla Piranda \ud83c\udf3b\ud83d\udea9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "carlapiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15230805",
                "name": "Fernando Gabeira",
                "username": "gabeiracombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130937867272953858",
                "name": "Julia",
                "username": "juliakniest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17636724",
                "name": "Luiz",
                "username": "luizcomze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43330406",
                "name": "super Xulia contra o macho-astral \ud83d\udc26\u2728",
                "username": "masqueperigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92486990",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "rdrg_corr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82204777",
                "name": "Lidia Dias \ud83c\udf39",
                "username": "lydyadyas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3897974597",
                "name": "H\u00e9rico",
                "username": "hericodealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514018321900965888",
                "name": "\u25fb\ufe0f\u25fb\ufe0f\u25fb\ufe0f",
                "username": "cabocobrabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777922743",
                "name": "mzzn",
                "username": "Mozzein_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144325204224684032",
                "name": "AIMPRENSAONLINE",
                "username": "aimprensaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "502094925",
                "name": "PK",
                "username": "patrickcarva1ho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1451948327445143552",
                "name": "Natasha Ramos",
                "username": "natasharispoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3410559663",
                "name": "status cu \u4e50\u5176\u601d\u96c5",
                "username": "crioletsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120687170455576576",
                "name": "Luiza Machado",
                "username": "luizamachado__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864091485184163840",
                "name": "Lais Godoi Lopes",
                "username": "lalis_glopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461245989",
                "name": "Lourmiramor \ud83d\udcab",
                "username": "LoourMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240172648",
                "name": "Extremadura Turismo",
                "username": "Extremadura_tur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "837572261611728896",
                "name": "PNMONFRAGUE",
                "username": "MonfraguePN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36770654",
                "name": "Sabe?!",
                "username": "neifonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54407236",
                "name": "Ilkeline de Paula \ud83c\udf37",
                "username": "Ilkeline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332925914",
                "name": "Marx da Goiabeira",
                "username": "MarxDaGoiabeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761389251825131521",
                "name": "4-Sant\u00e1sticos Daniel 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf5e\ud83c\udf3e\ud83d\udcb5PND",
                "username": "verassantosfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100038253",
                "name": "Mendroni \ud83c\udf0e",
                "username": "jonathas73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64697482",
                "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6JOAO BATISTELA\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "batistela04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217410699565158400",
                "name": "Wile E. Coyote\u270c\ufe0f",
                "username": "pccuppoloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104472163",
                "name": "Esacheu Nascimento",
                "username": "Esacheu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085527105809645568",
                "name": "Gabriel Tirintan de Lima \ud83c\udf0e",
                "username": "gabrieltirintan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70393393",
                "name": "Rowena A. Sen\u0117w\u0117en \ud83c\udf33",
                "username": "templodeavalon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239036359",
                "name": "Delegado P\u00e9ricles",
                "username": "deltapericles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553163862",
                "name": "CCBB_BH",
                "username": "CCBB_BH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2389588524",
                "name": "Bileau \u2600\ufe0f",
                "username": "FabiloMiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61640727",
                "name": "Mal \ud83e\udeb4",
                "username": "marceloramosmal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050537295814774786",
                "name": "Ana Defeat",
                "username": "AnaVit88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti, dr.",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770434956791283713",
                "name": "clima de copa",
                "username": "nao_muito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130620293",
                "name": "@alexandrebaldy",
                "username": "alexandrebaldy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1148751378229145601",
                "name": "albertjr",
                "username": "albertjunin02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348778038",
                "name": "Gabriel Frois",
                "username": "Gabrielfrois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253104377969217538",
                "name": "Ferrando Caramelo",
                "username": "Ferzrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217515263",
                "name": "Xandinho Santos",
                "username": "xandinhogueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960324486552805376",
                "name": "Daniel Moreira Meneses",
                "username": "danielmomeneses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152045567",
                "name": "Didiu Rio Branco",
                "username": "didiuriobranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97555792",
                "name": "S\u00f4nia Bridi",
                "username": "SoniaBridi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1287591431805308929",
                "name": "Hoje na Hist\u00f3ria",
                "username": "hj_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2802439753",
                "name": "Dudu Rocha",
                "username": "o_dudurocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733357366826160128",
                "name": "consigliere",
                "username": "mestreyukio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286129915398705156",
                "name": "Ronald Marques",
                "username": "Ronald80304883",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707179342",
                "name": "Jornal Regionalidade",
                "username": "jregionalidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764907805350453248",
                "name": "gabizinha cansadona",
                "username": "gbicorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159298181",
                "name": "Hojees",
                "username": "Hoje_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133472743482101762",
                "name": "cami",
                "username": "umakmi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193334423565012992",
                "name": "Petronza",
                "username": "matszelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975530319641284608",
                "name": "\ud83d\udd31 Zoio \ud83d\udd31",
                "username": "z0inho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406129148",
                "name": "Mauricio Matildes",
                "username": "MMatildes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703273753170583552",
                "name": "@wmtransporteslz",
                "username": "marreiroswagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167351625",
                "name": "Gato Canhoto",
                "username": "adrianihass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1056950512476655616",
                "name": "blogdoedisonsilva",
                "username": "blogedisonsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92263067",
                "name": "Sociedade Rural Brasileira",
                "username": "ruralbrasileira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2972317594",
                "name": "debrao",
                "username": "debrao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062740845378580482",
                "name": "Veveoni",
                "username": "veveoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44608726",
                "name": "Orlando Guerreiro \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "orlandoguerreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56247366",
                "name": "Avant Garde",
                "username": "AvantGardeDMCs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846780859772489729",
                "name": "vic",
                "username": "_vicfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42218141",
                "name": "Nichollas",
                "username": "nichollas300",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76049312",
                "name": "Humberto Costa",
                "username": "senadorhumberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "966302961000439810",
                "name": "KarinaEskin",
                "username": "KarinaEskin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633208487",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "mpsp_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40351060",
                "name": "Fiesp",
                "username": "Fiesp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3300541337",
                "name": "Mayara \ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udf0e",
                "username": "mayaraandradesj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275305688785457152",
                "name": "\ud83d\udd30 Raphael P. \ud83d\udd30",
                "username": "faelg0d__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959459379",
                "name": "Fotos de Fatos",
                "username": "FotosDeFatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47934472",
                "name": "cylene",
                "username": "cylenesl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865302",
                "name": "Gustavo G\u00f3es \ud83c\udf33\ud83d\udc3e",
                "username": "ogustavogoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276150887208099840",
                "name": "Sarem",
                "username": "SaremMamiferos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305848879234134016",
                "name": "Mastozoologia Neotropical",
                "username": "MNeotropical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1929959580",
                "name": "SBMz",
                "username": "SBMastozoologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266107943",
                "name": "Parque Estadual Mata dos Godoy \ud83c\udf33\ud83d\udc3e\ud83e\udda1",
                "username": "pematadosgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301307849734262785",
                "name": "gui",
                "username": "guimendesc22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205697159250743296",
                "name": "jo\u00e3o. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ezrealsben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412487071491571712",
                "name": "g",
                "username": "nataliaromanovv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350984795",
                "name": "\ud835\udc46\ud835\udc56\ud835\udc5a\ud835\udc5c\ud835\udc5b",
                "username": "oIdfashionman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287475431139147777",
                "name": "Blog do Papa",
                "username": "Blog_do_Papa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65900039",
                "name": "Le\u00f4nidas Cristino",
                "username": "joseleonidas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66405870",
                "name": "Capitu 46",
                "username": "capitu46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16979783",
                "name": "Rafael Parente",
                "username": "Rafael_Parente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1358066826249457664",
                "name": "instanoticias",
                "username": "instanoticias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320954437821730818",
                "name": "Rodrygo Tanaka (\u7530\u4e2d\u5409\u96ea)",
                "username": "RodrygoTanaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2459501473",
                "name": "CEIDA",
                "username": "ceidagalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2541364460",
                "name": "Deputaci\u00f3n da Coru\u00f1a",
                "username": "Depucoruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350871014436184068",
                "name": "Teodoro News",
                "username": "NewsTeodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717081910372073472",
                "name": "Marizete",
                "username": "MarizeteCr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2357199784",
                "name": "LHBR \ud83e\udd8c \ud835\uddde\ud835\uddd8\ud835\uddd8\ud835\udde3 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8",
                "username": "LuHanBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4166813307",
                "name": "Bazilio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BazilioGamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984015597527855105",
                "name": "ODZH",
                "username": "zonashumidasgb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285287071586955265",
                "name": "Silvana Zabonin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddee",
                "username": "SilvanaZambonin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22864100",
                "name": "Paulo Pimenta",
                "username": "DeputadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "607396789",
                "name": "T\u00f3picos: Info.jornal\u00edstica, entre outros",
                "username": "Patrcia52422673",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597479286",
                "name": "Ana",
                "username": "napaula93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937859746178260992",
                "name": "Papo de Cobra",
                "username": "papodecobra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114254361071427584",
                "name": "botdeesquerda",
                "username": "botdeesquerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826655671416401921",
                "name": "Jana\u00edna Lima",
                "username": "janainalimasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1285559314829246466",
                "name": "Futuro com floresta",
                "username": "ComFloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830177723",
                "name": "Dione Torquato",
                "username": "dionecns1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78473551",
                "name": "Marcelo D2",
                "username": "Marcelodedois",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185000515240894464",
                "name": "Project Aware",
                "username": "projectaware",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061025131965939712",
                "name": "Jack'\u00e0r\u00e9 de 3 doses",
                "username": "DimasPutasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133214258920120320",
                "name": "Sa\u00edda Sul DF",
                "username": "df_sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109284354717564929",
                "name": "cake \u262d\ufe0e",
                "username": "cakessexual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78758849",
                "name": "Leozinho Torres",
                "username": "leozinhot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279410827",
                "name": "Conex\u00e3o PB",
                "username": "conexaopb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866973294188257280",
                "name": "nego jarras",
                "username": "bfrnegojarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950603057716441089",
                "name": "Daniel de Moraes \ud83d\udc3b\ud83d\udc95",
                "username": "lipedgm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160045242",
                "name": "R\u00cdZIA CERQUEIRA",
                "username": "rizia_cerqueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "914960907113046017",
                "name": "Focus.Jor",
                "username": "FocusJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3075185297",
                "name": "Lu\u00eds Carlos Nunes",
                "username": "luiscarlnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211186521",
                "name": "Cereal Killer \ud83d\udc80",
                "username": "Chef_Clayton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249281174",
                "name": "g1 Cear\u00e1",
                "username": "g1ceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1345212751510122497",
                "name": "Pagodinho da Akatsuki",
                "username": "Pimpolho691",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88307458",
                "name": "\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udffdDiego Lima\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udea9",
                "username": "silvamma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954403463802302464",
                "name": "Julia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "juromag_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375333499",
                "name": "Neto Santos",
                "username": "Netosantosguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37983231",
                "name": "Bruna Lima",
                "username": "brubsbruberry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2993246854",
                "name": "M\u0394YCO* \u30bc\u30ed\u00b2\u2074",
                "username": "maycczx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423490166",
                "name": "F\u00e1bio Brentano",
                "username": "fabiozebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69008563",
                "name": "Formula 1",
                "username": "F1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1315802854284763137",
                "name": "\ud835\ude4b\ud835\ude5a\ud835\ude59\ud835\ude67\ud835\ude64 \ud835\ude4b\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude64 \ud83e\udda5\ud83c\udf3f\ud83d\udc06\ud83c\udf41\ud83e\udd81\ud83e\udd98",
                "username": "PedroTh51117650",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35964613",
                "name": "F\u00e1bio Silveira",
                "username": "putzgrilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212805445351399424",
                "name": "\ud83c\udf41Adri",
                "username": "adri_ushi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40777044",
                "name": "Carlos Mazza",
                "username": "CCMazza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266169033000353803",
                "name": "Teca Nelma",
                "username": "TecaNelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777538369656086528",
                "name": "Piva\ud83d\udd77",
                "username": "pivaracno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267597465936683013",
                "name": "O Documento - Portal de Not\u00edcias",
                "username": "o_documento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69748007",
                "name": "brucharlison \u2728 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "queenbrubs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99329230",
                "name": "Pedro Costa \ud83d\udc1d",
                "username": "PedroCarcharoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021371600233467909",
                "name": "Jos\u00e9 Matheus Santos",
                "username": "matheuscomunica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3090382647",
                "name": "Jornalistas Livres",
                "username": "J_LIVRES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "372002481",
                "name": "Lucas Farias",
                "username": "laagfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567388332",
                "name": "WTM Latin America",
                "username": "WTMLAT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181234222",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiiagobfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25858078",
                "name": "Manuela",
                "username": "ManuelaDavila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1149380603135045635",
                "name": "Dorfogeo",
                "username": "RodolfoAlvesda4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76050496",
                "name": "k.bronte",
                "username": "KizzyBronte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288055897",
                "name": "Tiago sem h e y \u262d \u2720",
                "username": "Tiago0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest \ud83d\udd2e",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54311334",
                "name": "ADPF",
                "username": "ADPFonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57906445",
                "name": "Rubens Pereira Jr",
                "username": "rubenspereirajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2647631987",
                "name": "may",
                "username": "amayravilhosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57425677",
                "name": "Marcelo Guimar\u00e3es",
                "username": "marcelogongui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1384875033999417347",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fostrmvmp2quiigkbyn8vi88auu2yl",
        "oldest_id": "1382704377358655490",
        "result_count": 485
    }
}