{
    "data": [
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2021-04-15T14:30:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382702864607379466"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1160711808",
                        "start": 0,
                        "username": "iieboficial"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "55373325",
                        "start": 15,
                        "username": "Idesam"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "2911121728",
                        "start": 25,
                        "username": "sosamazonia_"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "326976732",
                        "start": 41,
                        "username": "webkaninde"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "17871562",
                        "start": 55,
                        "username": "socioambiental"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "465796428",
                        "start": 73,
                        "username": "FVA_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1496567035735822346",
                        "start": 87,
                        "username": "InstitutoKabu"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "129892683",
                        "start": 171,
                        "username": "bndes"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "755419584",
                        "start": 180,
                        "username": "MooreFound"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382702864607379466",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iieboficial   @Idesam   @sosamazonia_   @webkaninde   @socioambiental   @FVA_Brasil   @InstitutoKabu  e Amorema - Associa\u00e7\u00e3o dos Moradores da Reserva Extrativista Mapu\u00e1\n\n@bndes   @MooreFound  #ipeamazonia #ipeparcerias #redelira #biodiversidade #amazonia"
        },
        {
            "author_id": "1241416776031899650",
            "created_at": "2021-04-15T14:24:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382701466595569669"
            ],
            "id": "1382701466595569669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sauda\u00e7\u00f5es meus amigos! Conhe\u00e7a a Enseada do Bananal, um ref\u00fagio incr\u00edvel em Niter\u00f3i, no bairro de Itacoatiara no Parque Estadual da Serra da Tiririca.  Confere no v\u00eddeo! Forte Abra\u00e7o!\nhttps://t.co/kkGrgGGjMW"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2021-04-15T13:42:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382690712534196225"
            ],
            "id": "1382690712534196225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o comemora 80\u00a0anos https://t.co/11wThid2lC"
        },
        {
            "author_id": "137817121",
            "created_at": "2021-04-15T13:40:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382690289433808898"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1382690289433808898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/pb3B88fav8"
        },
        {
            "author_id": "1313749843",
            "created_at": "2021-04-15T13:19:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382685085829361676"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "745784996",
                        "start": 0,
                        "username": "RankPolitico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382685085829361676",
            "in_reply_to_user_id": "1313749843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RankPolitico Parque Nacional de Anavilhanas, excelente iniciativa!"
        },
        {
            "author_id": "1313749843",
            "created_at": "2021-04-15T13:18:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382684865955500038"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "745784996",
                        "start": 0,
                        "username": "RankPolitico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382684865955500038",
            "in_reply_to_user_id": "745784996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RankPolitico Floresta Nacional de Bras\u00edlia, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Parque Nacional de Ubajara, Parque Nacional da Serra da Bocaina, Parque Nacional da Serra da Capivara, Parque Nacional da Serra da Bodoquena, Parque Nacional do Ja\u00fa e"
        },
        {
            "author_id": "3958737622",
            "created_at": "2021-04-15T13:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382681362361122819"
            ],
            "id": "1382681362361122819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "H\u00e1 60 anos, em abril de 1961, o presidente #J\u00e2nioQuadros decretava a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu:\nhttps://t.co/bzS6h5r8q2 #VidasInd\u00edgenasImportam https://t.co/4zdxxVznJe"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-04-15T12:42:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382675714898415618"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1382675714898415618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Utinga MB F.O POSITIVO .\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/muXxPzV61I"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2021-04-15T12:18:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382669619295625223"
            ],
            "id": "1382669619295625223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\nCom as nossas e-Bikes KTM as boas sensa\u00e7\u00f5es s\u00e3o multiplicadas por 10!\nMais longe, mais conforto, mais qualidade... um programa de excel\u00eancia! https://t.co/3gcxf9etym"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-15T12:00:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382665138092785666"
            ],
            "id": "1382665138092785666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-an\u00e3o-barrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/AGJ5ccoaqN"
        },
        {
            "author_id": "933158036297961472",
            "created_at": "2021-04-15T11:24:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382656033286410244"
            ],
            "id": "1382656033286410244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem sabe me dizer se o parque nacional ta aberto??"
        },
        {
            "author_id": "29385839",
            "created_at": "2021-04-15T11:06:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382651456281575432"
            ],
            "id": "1382651456281575432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles tem de ser executado.\nNada menos do que um tribunal de Nuremberg lhe \u00e9 merecido.\nEu preferia que Partisans fizessem a captura e o colocasse de ponta cabe\u00e7a no Parque Nacional do Xingu. Um golpe de 4 cm no pesco\u00e7o, horizontalmente. Car\u00f3tida, traqu\u00e9ia, laringe, e deixa l\u00e1. https://t.co/zJPH98cA5z"
        },
        {
            "author_id": "237109401",
            "created_at": "2021-04-15T10:13:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382638283587477504"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "156433303",
                        "start": 0,
                        "username": "neggata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382638283587477504",
            "in_reply_to_user_id": "156433303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@neggata Lab da faculdade, coreto, canavial, cafezal, terreno baldio atr\u00e1s de um caminh\u00e3o embaixo de chuva, cachoeira , parque municipal, banheiro do parque municipal, estacionamento de supermercado, de festa... Embaixo da escada? N sei qual foi o mais diferente kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-04-15T10:11:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382637689363652608"
            ],
            "id": "1382637689363652608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Brasilia\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/VsJ1bTqRGd\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/XTweaWMJKL\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/RCbKjPdP7Y"
        },
        {
            "author_id": "1205913230624854016",
            "created_at": "2021-04-15T09:53:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382633069140701191"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382633069140701191",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Mais tem decreto federal que protege as margens dos rios. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1374422984857808904",
            "created_at": "2021-04-15T04:24:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382550432170528770"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1173670401341370368",
                        "start": 0,
                        "username": "f4b10rms"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382550432170528770",
            "in_reply_to_user_id": "1173670401341370368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@f4b10rms Moro na ro\u00e7a... Poucas luzes. Pr\u00f3ximo ao Parque Estadual do Rio Doce. Meu marido \u00e9 bi\u00f3logo e vira e mexe ele se embrenha na mata, coletar plantas, animais noturnos e peixes. Est\u00e1vamos acampados e eu vi no c\u00e9u 2 luas. Sozinha na barraca. Nunca senti tanto medo."
        },
        {
            "author_id": "567834824",
            "created_at": "2021-04-15T03:11:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382531904524722180"
            ],
            "id": "1382531904524722180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Gente eu pe\u00e7o que quem puder dar RT e seguir a p\u00e1gina no Instagram que de essa for\u00e7a.\nO assunto \u00e9 s\u00e9rio: O Parque Nacional de Anavilhanas e Ja\u00fa correm perigo. \nO Amazonas precisa protejer essas riquezas e as pessoas que aqui vivem. O povo ribeirinho, os povos ind\u00edgenas. https://t.co/XseX7B04Ue"
        },
        {
            "author_id": "2892804322",
            "created_at": "2021-04-15T02:56:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382528246135263233"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1597982861713457152",
                        "start": 0,
                        "username": "yang_reysz"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1326974696773083136",
                        "start": 12,
                        "username": "iamviniciusreys"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382528246135263233",
            "in_reply_to_user_id": "2892804322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yang_reysz @iamviniciusreys se quiser pesquise mais na internet sobre\nParque Municipal Pinto Teles (pra\u00e7a seca, rj) \nCampo do 7\neu posso tentar mandar qualquer tipo de prova disso \u00e9 s\u00f3 vc pedir e pode stalkear tudinho na internet\ndesculpa tbm se eu estiver incomodando ou algo assim mas eu precisava tentar"
        },
        {
            "author_id": "1115793854895144962",
            "created_at": "2021-04-15T02:50:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382526693815033859"
            ],
            "id": "1382526693815033859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beaga, Parque Municipal, samba. https://t.co/J1cCOd8yPj"
        },
        {
            "author_id": "701002766345510912",
            "created_at": "2021-04-15T02:48:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382526091273895936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "4774583973",
                        "start": 0,
                        "username": "OBQDC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382526091273895936",
            "in_reply_to_user_id": "4774583973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OBQDC O \"\u00e1rea protegida pelo tigr\u00e3o \" chamou mais a minha aten\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2021-04-15T02:29:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382521419590946827"
            ],
            "id": "1382521419590946827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto (S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto/MG) https://t.co/XGebYPrXdz https://t.co/UDFr6Tvr7x"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-04-15T01:48:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382511179105411072"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1382511179105411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para mim, picanha \u00e9 assim em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/YzCg2BQoEA"
        },
        {
            "author_id": "498943723",
            "created_at": "2021-04-15T01:35:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382507882235752448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82503870",
                        "start": 0,
                        "username": "Rkrahenbuhl"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "69650953",
                        "start": 13,
                        "username": "KennedyAlencar"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1349170292564905988",
                        "start": 29,
                        "username": "PressSec"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382507882235752448",
            "in_reply_to_user_id": "82503870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rkrahenbuhl @KennedyAlencar @PressSec \ud83d\udd25O gigantesco inc\u00eandio florestal na regi\u00e3o do Parque Nacional Yosemite, nos EUA, amea\u00e7a o fornecimento de \u00e1gua de S\u00e3o Francisco e j\u00e1 destruiu 54 mil hectares.\ud83d\udd25Fala pra ka mala, para ela cuidar do pa\u00eds dela, do nosso n\u00f3s cuidamos. Quede o patriotismo de Jornalistas?"
        },
        {
            "author_id": "434585854",
            "created_at": "2021-04-15T01:16:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382503093829566469"
            ],
            "id": "1382503093829566469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o: Bolsonaro inclui uma Floresta Nacional e 8 Parques Nacionais em programa de privatiza\u00e7\u00f5es: https://t.co/nglJW7dIo9 https://t.co/dwloDzBHX3"
        },
        {
            "author_id": "62867564",
            "created_at": "2021-04-15T01:14:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382502630929399809"
            ],
            "id": "1382502630929399809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o: Bolsonaro inclui uma Floresta Nacional e 8 Parques Nacionais em programa de privatiza\u00e7\u00f5es: https://t.co/UEK7OmNCMG https://t.co/IclB1WMZ0v"
        },
        {
            "author_id": "1379762732166230017",
            "created_at": "2021-04-15T01:11:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382501873882705926"
            ],
            "id": "1382501873882705926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho orgulho de apresentar o GUIA OFICIAL DE AVES DO PARQUE MUNICIPAL LAGO AZUL DE RIO CLARO, elaborado por Graziele Oswaldino, Jade Faltz, e EU! \nUsem \u00e0 vontade e se divirtam!\n\nhttps://t.co/8J7IcnDC8M https://t.co/1P1K9jIiZh"
        },
        {
            "author_id": "42468046",
            "created_at": "2021-04-15T01:04:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382500062039846915"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1351308683511287811",
                        "start": 0,
                        "username": "AfiuneCaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382500062039846915",
            "in_reply_to_user_id": "1351308683511287811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AfiuneCaio Parque Nacional \n\nAGROFESTA DO CAIM"
        },
        {
            "author_id": "27795438",
            "created_at": "2021-04-15T00:51:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382496743124783107"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "48791503",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelalobato"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "101102438",
                        "start": 15,
                        "username": "dannlelis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382496743124783107",
            "in_reply_to_user_id": "48791503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelalobato @dannlelis \u00c9 at\u00e9 pior, as unidades de conserva\u00e7\u00e3o existem, mas nunca foram efetivamente implementadas (especialmente o parque estadual). No m\u00ednimo h\u00e1 necessidade de indenizar alguns propriet\u00e1rios e regularizar os territ\u00f3rios quilombolas."
        },
        {
            "author_id": "567834824",
            "created_at": "2021-04-15T00:27:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382490707370344458"
            ],
            "id": "1382490707370344458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora pronto esse governo FUDIDO E FULEIRO quer privatizar o Parque Nacional de Anavilhanas e Ja\u00fa..."
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2021-04-14T23:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382472484591652865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "227033563",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcioAstrini"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "227033563",
                        "start": 37,
                        "username": "MarcioAstrini"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "13201312",
                        "start": 201,
                        "username": "WWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382472484591652865",
            "in_reply_to_user_id": "227033563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcioAstrini Que governo, de fato, @MarcioAstrini defendeu a floresta amaz\u00f4nica, os povos ind\u00edgenas? No futuro ir\u00e3o explorar tudo na #Amazonia, alguns alqueires se tornar\u00e3o \"Parque Nacional\" por uma @WWF em busca de turistas e ca\u00e7adores milion\u00e1rios, e, em nome da conserva\u00e7\u00e3o da on\u00e7a pintada\ud83e\udd74"
        },
        {
            "author_id": "1167549176252702720",
            "created_at": "2021-04-14T23:09:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382471010503516163"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4835634815",
                        "start": 0,
                        "username": "SBHerpetologia"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "4835634815",
                        "start": 189,
                        "username": "SBHerpetologia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382471010503516163",
            "in_reply_to_user_id": "4835634815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SBHerpetologia Uma t\u00edmida Bokermannohyla alvarengai para a #HerpetologiadeAaZ fotografada durante um uma a\u00e7\u00e3o do PAN - Herpetofauna do Espinha\u00e7o, no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG. @SBHerpetologia https://t.co/vAffBSf0Na"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2021-04-14T22:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382464935838552073"
            ],
            "id": "1382464935838552073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional n\u00e3o pode ser reduzido por Medida Provis\u00f3ria\n\nO Ministro do STF Alexandre de Moraes proferiu decis\u00e3o em medida cautelar na ADI 6553-DF suspendendo efic\u00e1cia de Medida Provis\u00f3ria que alterava os limites do Parque Nacional do Jamanxin, no Par\u00e1\n\nhttps://t.co/0CfuoOC4jE"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2021-04-14T22:21:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382458985819865089"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "798232872826138624",
                        "start": 118,
                        "username": "NpJornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382458985819865089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente assina protocolo de ado\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Paraense https://t.co/yNHoZITffH via @NpJornal"
        },
        {
            "author_id": "1311370839489761280",
            "created_at": "2021-04-14T22:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382457385718063106"
            ],
            "id": "1382457385718063106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Azeitona em extin\u00e7\u00e3o \u00e9 encontrada no Parque Estadual da Serra da Tiririca. #errejotanot\u00edcias\n\nhttps://t.co/Bl6uFp6KaU"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2021-04-14T22:02:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382454143739068416"
            ],
            "id": "1382454143739068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Anavilhanas ser\u00e1\u00a0privatizada https://t.co/Zj7PX7SuYm"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-04-14T21:57:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382452890816634881"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "26416363",
                        "start": 71,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382452890816634881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2600\ufe0fE o Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares continua lindo \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2600\ufe0f\n@metsul https://t.co/GIUjdTp3yN"
        },
        {
            "author_id": "838954990358118401",
            "created_at": "2021-04-14T21:38:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382448181846368261"
            ],
            "id": "1382448181846368261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria conhecer o parque nacional da serra da bocaina"
        },
        {
            "author_id": "1011312515723284480",
            "created_at": "2021-04-14T21:06:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382440242544836608"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4509799540",
                        "start": 0,
                        "username": "yunhomins"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1585906391541243904",
                        "start": 11,
                        "username": "OdaraSoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382440242544836608",
            "in_reply_to_user_id": "4509799540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yunhomins @Odarasoares AAAAA BISA AOS 23 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\nent\u00e3o, eu pensei em soltar ela no meu quintal pra acompanhar o desenvolvimento, mas eu e os vizinhos temos muito cachorro, preferi deixar no parque Nacional aqui da cidade. a\u00ed ela ficou uns diazinhos no cativeiro monitorado e foi solta l\u00e1 mesmo"
        },
        {
            "author_id": "1017112280696328193",
            "created_at": "2021-04-14T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382438517012189185"
            ],
            "id": "1382438517012189185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curta-metragem ind\u00edgena resgata brincadeiras da cultura ancestral. Dispon\u00edvel no YouTube, filme \u00e9 estrelado por crian\u00e7as da etnia Mehinako do Parque Nacional do Xingu. Ou\u00e7a o #RevistaBras\u00edlia e saiba mais: https://t.co/gYKaEOgpMX.\n\ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/YrurT5Yix2"
        },
        {
            "author_id": "1020385106727440384",
            "created_at": "2021-04-14T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382438514155868162"
            ],
            "id": "1382438514155868162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ambiente e Sa\u00fade e em Ci\u00eancias concentrar\u00e3o as a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Ser\u00e3o investigados os efeitos que poluentes causam ao meio ambiente e \u00e0 vida das comunidades da regi\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/zU5LUJvzaf https://t.co/waQNaxHC5w"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2021-04-14T20:33:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382431920877932545"
            ],
            "id": "1382431920877932545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2326,
                "quote_count": 29,
                "reply_count": 200,
                "retweet_count": 399
            },
            "text": "Mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do #adoteumparque dessa vez pela MRV da RESEX Cuinarana no Par\u00e1 https://t.co/tSd4HO5J5p"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-04-14T20:27:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382430304896442372"
            ],
            "id": "1382430304896442372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: ICMBio prorroga inscri\u00e7\u00f5es para conselho consultivo do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/clYzB0tIUL"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-04-14T20:27:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382430277360873477"
            ],
            "id": "1382430277360873477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: ICMBio prorroga inscri\u00e7\u00f5es para conselho consultivo do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/1DTvAQ0gUf"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2021-04-14T20:15:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382427216282320901"
            ],
            "id": "1382427216282320901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Bolsonaro inclui Parque Nacional de Ubajara e outras oito unidades de conserva\u00e7\u00e3o em programa de privatiza\u00e7\u00f5es. #opovomais https://t.co/fnPufheUaS"
        },
        {
            "author_id": "1390505808",
            "created_at": "2021-04-14T20:00:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382423525282168835"
            ],
            "id": "1382423525282168835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira semanal da Lous\u00e3 regressa no s\u00e1bado | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/JKAUqD7nxp  #NoticiasdeCoimbra A C\u00e2mara Municipal da Lous\u00e3 anunciou hoje a reabertura da feira semanal no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 17 de abril, junto ao Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es.\", ap\u00f3s um per\u00edodo de e... https://t.co/GRxMw0PViF"
        },
        {
            "author_id": "57495210",
            "created_at": "2021-04-14T19:39:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382418247723671555"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "264914636",
                        "start": 0,
                        "username": "JoaoPauloJM"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "493671481",
                        "start": 13,
                        "username": "C4RIM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382418247723671555",
            "in_reply_to_user_id": "264914636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaoPauloJM @C4RIM Mas o lago Tahoe n\u00e3o fica num parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2021-04-14T19:32:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382416591862730758"
            ],
            "id": "1382416591862730758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00eas embarca\u00e7\u00f5es foram apreendidas pelas Pol\u00edcias Civil (PCPR) e Federal (PF) com contrabando de 50 mil cigarros paraguaios, no Parque Nacional da Ilha Grande, em Gua\u00edra, regi\u00e3o Oeste do Paran\u00e1. A carga foi avaliada em R$ 350 mil. https://t.co/F1HRsc6A1J"
        },
        {
            "author_id": "862810875886960640",
            "created_at": "2021-04-14T19:28:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382415376630181889"
            ],
            "id": "1382415376630181889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha reabre para o p\u00fablico https://t.co/C73ej571ZB https://t.co/2OhNXfGGYt"
        },
        {
            "author_id": "1382389568364761088",
            "created_at": "2021-04-14T18:56:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382407374233800708"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "529218984",
                        "start": 139,
                        "username": "ruffordgrants"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382407374233800708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acabamos de fazer nosso teste de COVID, e estamos limpos. \nAmanh\u00e3 rumo ao Parque Nacional da Serra da Bodoquena. Expedi\u00e7\u00e3o financiada pela @ruffordgrants https://t.co/CL6CLM1CQ4"
        },
        {
            "author_id": "1221986563221086209",
            "created_at": "2021-04-14T18:52:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382406318015799299"
            ],
            "id": "1382406318015799299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano, como eu queria minha area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no cerrado, com 3 cachorros, meu est\u00fadio/studio, minha casa confort\u00e1vel e o \u00fanico problema a ter que lidar \u00e9 como ganhar investir mais 1.000.000 de reais em alguma causa que acredito...."
        },
        {
            "author_id": "357226695",
            "created_at": "2021-04-14T18:44:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382404518537793548"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4835634815",
                        "start": 0,
                        "username": "SBHerpetologia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382404518537793548",
            "in_reply_to_user_id": "4835634815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SBHerpetologia &lt;Bokermanohyla alvarengai&gt;\nIndiv\u00edduo adulto fotografado no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG\n#HerpetologiadeAaZ https://t.co/VO7GYKGxUt"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-04-14T18:42:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382403951832748036"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "28217357",
                        "start": 109,
                        "username": "UFSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382403951832748036",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delairea aparadensis, outra nova esp\u00e9cie de planta descoberta no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Pesquisa da @UFSC\nhttps://t.co/ChdMnmnFZq"
        },
        {
            "author_id": "966061552943222785",
            "created_at": "2021-04-14T18:36:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382402280247468041"
            ],
            "id": "1382402280247468041",
            "in_reply_to_user_id": "966061552943222785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 116,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "No Estado do Rio, as unidades inclu\u00eddas no Programa de Parceria e Investimentos s\u00e3o o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e o Parque Nacional da Serra da Bocaina."
        },
        {
            "author_id": "746574147451518976",
            "created_at": "2021-04-14T18:34:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382401788129722372"
            ],
            "id": "1382401788129722372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10-5-5 PARQUE NACIONAL SALAR DE HUASCO / REPUBLICA DE CHILE H1. https://t.co/9HOBFXOHY4"
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2021-04-14T18:23:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382399174562484226"
            ],
            "id": "1382399174562484226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL\n\nBolsonaro inclui Chapada dos Guimar\u00e3es em programa de privatiza\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/yUKdbeFYjJ"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-04-14T17:58:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382392944066494469"
            ],
            "id": "1382392944066494469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o das UCs | O presidente Jair Bolsonaro incluiu nove unidades de conserva\u00e7\u00e3o no Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o, entre elas a Floresta Nacional de Bras\u00edlia e os parques nacionais da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) e da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT).\nhttps://t.co/3oVcfG0sf1"
        },
        {
            "author_id": "39748249",
            "created_at": "2021-04-14T17:50:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382390924462981123"
            ],
            "id": "1382390924462981123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Odair Galhardo foi morto a tiros na manh\u00e3 de 28 de agosto do ano passado, quando chegava ao Parque Estadual de Amapor\u00e3.\n#CBNMaring\u00e1 #NoArNaCBN \nhttps://t.co/YZjzhXN8AA"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2021-04-14T17:50:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382390770511011846"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "444659209",
                        "start": 0,
                        "username": "EddyLopes1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382390770511011846",
            "in_reply_to_user_id": "444659209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EddyLopes1 Obrigada pela preocupa\u00e7\u00e3o! A Pol\u00edcia Ambiental de Minas Gerais, a ger\u00eancia do Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, o IEF e a Subsecretaria de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental, da Secretaria Estadual de Meio Ambiente, respons\u00e1vel pelos licenciamentos ambientais, j\u00e1 foram acionadas! #Equipe\u00c1urea"
        },
        {
            "author_id": "842837066631340032",
            "created_at": "2021-04-14T17:45:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382389652804530176"
            ],
            "id": "1382389652804530176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m dos Correios, outras nove unidades de conserva\u00e7\u00e3o, incluindo o Parque Nacional do Ja\u00fa (AM), foram inclu\u00eddas no programa de desestatiza\u00e7\u00e3o do Governo.\n\nhttps://t.co/dW72fQvLWb"
        },
        {
            "author_id": "784452269802651648",
            "created_at": "2021-04-14T17:45:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382389622999707648"
            ],
            "id": "1382389622999707648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto peculiar tirada na sede do Parque Nacional Haleakala, no Hava\u00ed, confundiu internautas em todo o mundo. https://t.co/hiESxRe3Yr"
        },
        {
            "author_id": "1117967103036882944",
            "created_at": "2021-04-14T17:25:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382384430283644931"
            ],
            "id": "1382384430283644931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "A For\u00e7a-Tarefa em Defesa da Amaz\u00f4nia da AGU obteve bloqueio de R$ 21,4 milh\u00f5es em bens de uma empresa para garantir a recupera\u00e7\u00e3o de 1,3 mil hectares da floresta no Par\u00e1. Propriet\u00e1ria tinha sido autuada por impedir a regenera\u00e7\u00e3o natural de \u00e1rea protegida: https://t.co/6qYhjUcN5R https://t.co/UVpBtVSnAs"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2021-04-14T17:21:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382383510711894017"
            ],
            "id": "1382383510711894017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de Zema ignora o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a, sacrifica mananciais que abastecem BH e regi\u00e3o, afeta fam\u00edlias que vivem da agricultura familiar, a Mata Atl\u00e2ntica e Cerrado, \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental e cultural e comunidades quilombolas\n\nhttps://t.co/RcSF7EaF89"
        },
        {
            "author_id": "1377756411095101440",
            "created_at": "2021-04-14T17:08:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382380268594425857"
            ],
            "id": "1382380268594425857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que vale na vida n\u00e3o \u00e9 o ponto de partida e sim a caminhada. Caminhando e semeando, no fim ter\u00e1s o que colher.. \ud83c\udf24 em Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/Zq6y8KaJJV"
        },
        {
            "author_id": "142071598",
            "created_at": "2021-04-14T17:03:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382378920457166849"
            ],
            "id": "1382378920457166849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos parques mais bonitos do mundo, o Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, entrou no programa de concess\u00f5es do Governo Federal. A foto \u00e9 de Chico Rasta. https://t.co/klWkXzQceq https://t.co/G8JWswFYQH"
        },
        {
            "author_id": "138597175",
            "created_at": "2021-04-14T16:46:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382374804091731968"
            ],
            "id": "1382374804091731968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O presidente Jair Bolsonaro (sem partido) e o ministro da Economia, Paulo Guedes, assinaram um decreto que acrescenta a Floresta Nacional de Bras\u00edlia e oito parques nacionais ao programa de privatiza\u00e7\u00f5es do governo federal, o PND (Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o)."
        },
        {
            "author_id": "228735992",
            "created_at": "2021-04-14T16:38:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382372732638203905"
            ],
            "id": "1382372732638203905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pegadas de dinossauro de Pego Longo (Carenque), com 95 Ma. Um Monumento Natural agora ao abandono, de elevado valor cient\u00edfico e patrimonial, que \u00e9 preciso preservar. #EspecialGalopim - Em Defesa do Patrim\u00f3nio Geol\u00f3gico: https://t.co/jS056chYlS  \ud83d\udcf7Vanda Faria Santos (2003) https://t.co/H9PxDYMltm"
        },
        {
            "author_id": "884066356299264000",
            "created_at": "2021-04-14T16:30:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382370806836043776"
            ],
            "id": "1382370806836043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas | Ser\u00e1 transferida para a iniciativa privada a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, com previs\u00e3o do custeio de a\u00e7\u00f5es de apoio \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o, \u00e0 prote\u00e7\u00e3o e \u00e0 gest\u00e3o dos parques. https://t.co/NWVS4wSy3t"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-04-14T16:15:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382366981710618630"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "28217357",
                        "start": 118,
                        "username": "UFSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382366981710618630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de planta descoberta no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, Santa Catarina. Pesquisa feita por cientistas da @UFSC. https://t.co/lkwKJam6rT"
        },
        {
            "author_id": "4209271197",
            "created_at": "2021-04-14T16:12:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382366125468618757"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "3068653349",
                        "start": 105,
                        "username": "gonzalotrenor"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "1159049292008570880",
                        "start": 120,
                        "username": "ConcelloBoiro"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "38139275",
                        "start": 135,
                        "username": "Afundacion_org"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "112978043",
                        "start": 151,
                        "username": "FBiodiversidad"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382366125468618757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udf0aHoxe fomos a Praia Xard\u00edn a facer unha recollida de residuos a trav\u00e9s do noso proxecto #REMAR\nGracias a @gonzalotrenor @ConcelloBoiro @Afundacion_org @FBiodiversidad e o Parque Nacional Illas Atlanticas de Galicia por axudarnos a dar visibilidade ao coidado do medioambiente\u267b\ufe0f\u2705 https://t.co/UNpXtlKkTz"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-04-14T15:36:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382357060864589827"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1382357060864589827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/3bz1D6U1nD"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-04-14T15:31:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382355838791208970"
            ],
            "id": "1382355838791208970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra del Divisor (Brasil)\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/zYncYDg3HR)\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/P8bY8yYsDb\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/LzRAeEsYCL"
        },
        {
            "author_id": "1170284427571867649",
            "created_at": "2021-04-14T15:25:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382354227830358016"
            ],
            "id": "1382354227830358016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Presidente da Rep\u00fablica, Filipe Nyusi, inaugurou, hoje, uma nova vila de reassentamento para 140 fam\u00edlias retiradas do interior do Parque Nacional de Limpopo, no distrito de Chucualacuala, prov\u00edncia de Gaza.\n\n#Nyusi\n#Mozambique https://t.co/BnAAhGVzxb"
        },
        {
            "author_id": "59643190",
            "created_at": "2021-04-14T15:12:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382351047390334978"
            ],
            "id": "1382351047390334978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea devastada foi de 12,6979 hectares de floresta nativa da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, entre 2009 e 2011. Por conta disso, a Justi\u00e7a fixou o valor do dano moral coletivo ambiental em R$ 15.431,19 a ser revertido em prol do Fundo Estadual do Meio Ambiente.\n\nhttps://t.co/7J2DVlpy0f https://t.co/du7JYrt2Ub"
        },
        {
            "author_id": "335493605",
            "created_at": "2021-04-14T15:01:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382348321327620097"
            ],
            "id": "1382348321327620097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acho curioso que as vezes o Instagram do Parque Nacional de Bras\u00edlia curte minhas fotos \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-04-14T14:53:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382346316047474694"
            ],
            "id": "1382346316047474694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/CGpx4a4oK2"
        },
        {
            "author_id": "1374349952021884932",
            "created_at": "2021-04-14T14:50:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382345489551609858"
            ],
            "id": "1382345489551609858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Odair Galhardo, de 51 anos, foi alvejado por tiros quando chegava ao Parque Estadual de Amapor\u00e3, em agosto do ano passado.\nSaiba mais:\nhttps://t.co/Jr2DjL1jTA"
        },
        {
            "author_id": "1288311912275607555",
            "created_at": "2021-04-14T14:17:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382337332796395520"
            ],
            "id": "1382337332796395520",
            "in_reply_to_user_id": "1288311912275607555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33Floresta Nacional de Bras\u00edlia\n\n\ud83c\udf8dParques Nacionais:\nda Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nda Chapada dos Guimar\u00e3es \nde Ubajara\nda Serra da Bocaina\nda Serra da Capivara\nda Serra da Bodoquena\ndo Ja\u00fa \nde Anavilhanas."
        },
        {
            "author_id": "1024766227724611584",
            "created_at": "2021-04-14T14:12:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382336014392377345"
            ],
            "id": "1382336014392377345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha visitar as Serras de Aire e Candeeiros, uma \u00e1rea protegida localizada no centro de Portugal\n\nO Parque Natural das Serras de Aire e Candeeiros\u00a0abrange parte significativa do Maci\u00e7o Calc\u00e1rio Estremenho (MCE), que corresponde a uma zona de cotas https://t.co/3w1IE69FF0"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-04-14T14:00:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382333041633329154"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "4869900857",
                        "start": 48,
                        "username": "ambienterj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382333041633329154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf31 Planta amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 localizada pela @ambienterj. Esp\u00e9cie rara foi encontrada no Cost\u00e3o de Itacoatiara, no Parque Estadual da Serra da Tiririca, em Niter\u00f3i.\n\n\ud83d\udc49 Confira: https://t.co/YAQO6iZ3jq https://t.co/yNz0wW09gz"
        },
        {
            "author_id": "21756977",
            "created_at": "2021-04-14T13:59:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382332583711756290"
            ],
            "id": "1382332583711756290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo artigo, bem esclarecedor!\nhttps://t.co/bWfO8gYFj7"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2021-04-14T12:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382315199231782912"
            ],
            "id": "1382315199231782912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional n\u00e3o pode ser reduzido por Medida Provis\u00f3ria https://t.co/0CfuoOTFbc"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-14T12:33:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382311055532158977"
            ],
            "id": "1382311055532158977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-an\u00e3o-barrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/wfSo3s0Bb7"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2021-04-14T11:33:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382295953865019392"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1382295953865019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/Alv7XLaGzy"
        },
        {
            "author_id": "36763791",
            "created_at": "2021-04-14T11:24:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382293722730233856"
            ],
            "id": "1382293722730233856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 menores temperaturas, de hoje, no Brasil. Destaque para a m\u00ednima de 0,2\u00b0C no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ. Em SC a menor marca foi de 2,7\u00b0C, MG teve m\u00ednima de 4,6\u00b0C\nNo RS a menor temperatura foi de 8,5\u00b0C, em Canela.\nhttps://t.co/MuG68soMbJ https://t.co/6fncGpGkvt"
        },
        {
            "author_id": "45730528",
            "created_at": "2021-04-14T10:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382272419163869186"
            ],
            "id": "1382272419163869186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro inclui nove unidades de conserva\u00e7\u00e3o em programa de privatiza\u00e7\u00f5es. \nFloresta Nacional de Bras\u00edlia e parques nacionais da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e da Chapada dos Guimar\u00e3es est\u00e3o entre as \u00e1reas que poder\u00e3o ser transferidas para a iniciativa privada https://t.co/XE0zu2lB8p"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2021-04-14T09:55:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382271158989565952"
            ],
            "id": "1382271158989565952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49 Feira semanal voltar\u00e1 a ser realizada a partir do pr\u00f3ximo s\u00e1bado.\n\n\u2705 Ap\u00f3s um per\u00edodo de encerramento imposto pelas medidas de controlo da pandemia, a Feira semanal \u2013 que ocorre junto ao Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - voltar\u00e1 a ser realizada a partir do pr\u00f3ximo s\u00e1bado. https://t.co/oYSk1hRDcx"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2021-04-14T09:37:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382266635462045696"
            ],
            "id": "1382266635462045696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto do Rodoanel ignora o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a, sacrifica mananciais que abastecem Belo Horizonte e a Grande BH, afeta a agricultura familiar, a Mata Atl\u00e2ntica e o Cerrado, \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental e cultural e comunidades quilombolas\n\nhttps://t.co/RcSF7EaF89"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2021-04-14T06:22:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382217643646717954"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1382217643646717954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "DOU de hoje: Decreto disp\u00f5e sobre a qualifica\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o no Programa de Parcerias de Investimentos da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Entre elas: Floresta Nacional de Bras\u00edlia e Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/tpLUmGL6eP https://t.co/JacNVZIrZa"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-04-14T05:34:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382205534548467712"
            ],
            "id": "1382205534548467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tradicionais Hot\u00e9is do Brasil \n\nO Hotel das Cataratas \n\nLocalizado dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, nas proximidades das c\u00e9lebres Cataratas do Igua\u00e7u, o Belmont Hotel das Cataratas \u00e9 um dos mais tradicionais hot\u00e9is do Brasil. (1/4) \n#hoteldaacataratas #paran\u00e1 https://t.co/fzeFcQTSji"
        },
        {
            "author_id": "2232369598",
            "created_at": "2021-04-14T04:20:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382186968247889920"
            ],
            "id": "1382186968247889920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o podendo ser privatizada, esse desgoverno n\u00e3o me d\u00e1 um minuto de paz"
        },
        {
            "author_id": "2767488635",
            "created_at": "2021-04-14T04:15:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382185795524694019"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "16020351",
                        "start": 0,
                        "username": "meujardm"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "47285504",
                        "start": 10,
                        "username": "MarkRuffalo"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "848495834887061505",
                        "start": 23,
                        "username": "ApibOficial"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "939091",
                        "start": 36,
                        "username": "JoeBiden"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1351716580720316417",
                        "start": 46,
                        "username": "ClimateEnvoy"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1382185795524694019",
            "in_reply_to_user_id": "16020351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meujardm @MarkRuffalo @ApibOficial @JoeBiden @ClimateEnvoy https://t.co/mcJUDV7CKP.\n\nToma, se liberte com a verdade."
        },
        {
            "author_id": "143131795",
            "created_at": "2021-04-14T03:38:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382176329978707972"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.39011797,
                        -12.56222475
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bee6ac550120d2dd"
            },
            "id": "1382176329978707972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT Parque Municipal do Serrano fica a 15 minutos caminhando, do centro de Len\u00e7\u00f3is, a principal cidade da Chapada Diamantina. #len\u00e7\u00f3is #serranochapadadiamantina #cachoeirinhadoserrano #bahia #chapadadiamantinabahia https://t.co/xynD0TqNDP"
        },
        {
            "author_id": "1355949676961345548",
            "created_at": "2021-04-14T01:55:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382150535999070208"
            ],
            "id": "1382150535999070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caio vai doar a terra dele no Goi\u00e1s para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros depois de assistir Falas da Terra. #BBB21"
        },
        {
            "author_id": "1242981632199602182",
            "created_at": "2021-04-14T01:17:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382140982595104776"
            ],
            "id": "1382140982595104776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Esta pintura rupestre, no Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, \u00e9 considerada a mais antiga representa\u00e7\u00e3o do beijo na hist\u00f3ria da arte. Assim, pequena e simb\u00f3lica, sem g\u00eanero, nem sexualidade. Feliz Dia do Beijo! \u2764\ufe0f https://t.co/sbw5kW4Yt1"
        },
        {
            "author_id": "733564200",
            "created_at": "2021-04-14T01:16:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382140685420216323"
            ],
            "id": "1382140685420216323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal https://t.co/lpwqNZjoUr"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2021-04-14T01:15:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382140415730585614"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1382140415730585614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com amigos em Parque Estadual do Utinga https://t.co/zBcygyDiV1"
        },
        {
            "author_id": "976908421600567297",
            "created_at": "2021-04-14T00:57:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382135772019576842"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "73655240",
                        "start": 0,
                        "username": "CamilaGamino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382135772019576842",
            "in_reply_to_user_id": "73655240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CamilaGamino Assisti umas duas vezes na escola e no grupo de escoteiro que fazia parte. E tamb\u00e9m em uma visita ao parque nacional em um projeto sobre reciclagem eu acho. \nEsse document\u00e1rio \u00e9 \u00f3timo, e me marcou mto, queria achar ele e mostrar para os meus filhos."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-04-14T00:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382128972884963328"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 0,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382128972884963328",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "@ICMBio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais no site do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente: https://t.co/X9XZjDXXgO"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2021-04-14T00:23:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382127330236239872"
            ],
            "id": "1382127330236239872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Eis +1 cap\u00edtulo da co-gest\u00e3o (dita \u201cde proximidade\u201d) do Parque Nacional com as autarquias, q n\u00e3o t\u00eam mais interesse do que o explorar at\u00e9 ao tutano para o turismo (oh, sim, \u00e9 para tirar os carros de l\u00e1, claro... Se \u00e9, tirem-nos. Sem telef\u00e9rico!).\nO fim.\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\nhttps://t.co/EuLzMS4syP"
        },
        {
            "author_id": "4840066228",
            "created_at": "2021-04-13T23:47:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382118304110764043"
            ],
            "id": "1382118304110764043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIONS\nBig Cats &amp; Other Wildlife\nUm lindo orgulho de le\u00f5es que vi em janeiro perto do campo de Tamboti no Parque Nacional Kruger. https://t.co/eGgjXmmiTm"
        },
        {
            "author_id": "1710906678",
            "created_at": "2021-04-13T23:47:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382118302470791179"
            ],
            "id": "1382118302470791179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Tortuguero, Costa Rica\n#viajar #viajesporelmundo #CostaRica #puravida #naturaleza #viajespostcovid #viajesporelmundo https://t.co/GIKnfmTNHJ"
        },
        {
            "author_id": "3343205446",
            "created_at": "2021-04-13T23:08:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382108552572047361"
            ],
            "id": "1382108552572047361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canarinho da Terra tamb\u00e9m\u2728 provavelmente o macho do casal.\n\n#avesdooeste #canarinho #cerrado em Parque Municipal da Lagoa Azul e Gruta do Cat\u00e3o https://t.co/HCECMPijvf"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2021-04-13T23:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382106324163567628"
            ],
            "id": "1382106324163567628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Depoimento do ex-corregedor-geral do Minist\u00e9rio P\u00fablico no estado do Mato Grosso, Fl\u00e1vio Fachone, aponta que o ministro Gilmar Mendes teria telefonado para pedir \"provid\u00eancias\" contra o Promotor de Justi\u00e7a do caso de suas fazendas em \u00e1rea protegida. https://t.co/wpg0FOQwvg"
        },
        {
            "author_id": "1120270274866438144",
            "created_at": "2021-04-13T22:57:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382105618329260034"
            ],
            "id": "1382105618329260034",
            "in_reply_to_user_id": "1120270274866438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meses depois foi divulgado que \u201cPol\u00edcia Civil do Par\u00e1 acusa grupo de brigadistas volunt\u00e1rios de provocar inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e desviar doa\u00e7\u00f5es\u201d (Fonte DW, 27/11/19) \u23ec"
        },
        {
            "author_id": "2342703055",
            "created_at": "2021-04-13T22:55:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382105225734074375"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17400603",
                        "start": 0,
                        "username": "NacaoZumbi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382105225734074375",
            "in_reply_to_user_id": "17400603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NacaoZumbi Um show da Na\u00e7\u00e3o marcante foi no Parque Municipal de BH. Fiquei com a panturrilha doendo uma semana. Energia boa demais! \nBons tempos!!!"
        },
        {
            "author_id": "47603635",
            "created_at": "2021-04-13T22:50:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382104019552845834"
            ],
            "id": "1382104019552845834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/H4dq9A2XWX"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2021-04-13T22:27:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382098135938400259"
            ],
            "id": "1382098135938400259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga Camilo Viana, um parque dentro da \u00e1rea urbana de Bel\u00e9m do Par\u00e1. Canal de drenagem do Lago Bolonha logo ap\u00f3s a chuva forte da tarde de hoje. https://t.co/5QG6QI5NSe"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-04-13T22:26:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382097790529122305"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 75,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382097790529122305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 124,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nA preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios continua no Cerrado! O @ICMBio organizou esta semana queimas controladas no Parque Nacional de Bras\u00edlia. O objetivo \u00e9 reduzir o volume de massa org\u00e2nica, para prevenir grandes inc\u00eandios na \u00e9poca de seca. https://t.co/LAneZtoxfy"
        },
        {
            "author_id": "248438314",
            "created_at": "2021-04-13T22:06:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382092949736022025"
            ],
            "id": "1382092949736022025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu assim no parque municipal https://t.co/1HmbVXoXYP"
        },
        {
            "author_id": "1175166217650364416",
            "created_at": "2021-04-13T22:03:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382092209923690503"
            ],
            "id": "1382092209923690503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Heinekem adotou uma reserva extrativista no Maranh\u00e3o com tr\u00eas comunidades quilombolas dentro. O povo ficou sabendo que tinham sido adotados pela imprensa.\nO pre\u00e7o da transa\u00e7\u00e3o: 3 caminh\u00f5es de cerveja (s\u00f3 a carga). https://t.co/hJxVMc0gfM"
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2021-04-13T22:03:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382092024803950594"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "22678319",
                        "start": 0,
                        "username": "ldreyer"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "133880286",
                        "start": 9,
                        "username": "LeoDiCaprio"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1001498767525335040",
                        "start": 22,
                        "username": "StephenCorrySvl"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "13201312",
                        "start": 39,
                        "username": "WWF"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "1001498767525335040",
                        "start": 216,
                        "username": "StephenCorrySvl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382092024803950594",
            "in_reply_to_user_id": "22678319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ldreyer @LeoDiCaprio @StephenCorrySvl @WWF Ol\u00e1 ..um ex de tal viola\u00e7\u00e3o foi no Congo na \u00e1rea de Messok Dja, transformada em parque nacional, onde guardas armados expulsaram c/ acusa\u00e7\u00f5es de ca\u00e7a furtiva o povo Baka...@StephenCorrySvl at\u00e9 msm postou v\u00eddeos c as declara\u00e7\u00f5es dos Bakas contra a WWF..."
        },
        {
            "author_id": "1211993278653984774",
            "created_at": "2021-04-13T22:00:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382091423571402756"
            ],
            "id": "1382091423571402756",
            "in_reply_to_user_id": "1211993278653984774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma roda de conversa sobre os impactos socioambientais que poder\u00e3o ocorrer em diversas cidades da regi\u00e3o por causa de modifica\u00e7\u00f5es estruturais no Campo do Quilombo do Bomba, em Duque de Caxias, uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) respons\u00e1vel pela conten\u00e7\u00e3o de enchentes +"
        },
        {
            "author_id": "999036035303641089",
            "created_at": "2021-04-13T21:43:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382087130852306945"
            ],
            "id": "1382087130852306945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "To louca p ir no parque estadual do Jalap\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-04-13T21:42:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382086943702417415"
            ],
            "id": "1382086943702417415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o por planejamento contra ocupa\u00e7\u00f5es irregulares no interior da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) https://t.co/mMKX34xyY8 #jornalistavitor https://t.co/qJEmm6uBag"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-04-13T20:50:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382073830995288074"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1382073830995288074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/TbvkUHJdls"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-04-13T20:35:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382070044000141315"
            ],
            "id": "1382070044000141315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o por planejamento contra ocupa\u00e7\u00f5es irregulares no interior da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) \nhttps://t.co/RjWNG53wHw"
        },
        {
            "author_id": "721426250095587329",
            "created_at": "2021-04-13T20:29:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382068321718259712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4835634815",
                        "start": 0,
                        "username": "SBHerpetologia"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "1136375062163075073",
                        "start": 145,
                        "username": "AnimalUfrgs"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "577407652",
                        "start": 158,
                        "username": "ufrgsnoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382068321718259712",
            "in_reply_to_user_id": "4835634815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@SBHerpetologia Uma linda Bothrops alternatus para a #HerpetologiadeAaZ fotografada no Parque Estadual do Tainhas em S\u00e3o Francisco de Paula, RS. @AnimalUfrgs @ufrgsnoticias https://t.co/nqjRYm9uBL"
        },
        {
            "author_id": "2216898889",
            "created_at": "2021-04-13T20:21:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382066343139291142"
            ],
            "id": "1382066343139291142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It's five o'clock here, now: https://t.co/aNABjFDD5b\nParque Estadual de Dois Irm\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-04-13T20:21:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382066335568527362"
            ],
            "id": "1382066335568527362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \u00e9 uma das maiores unidades do estado do Rio de Janeiro e a grande parte dela fica em Nova Igua\u00e7u.\n\n#ODia\n\nhttps://t.co/8p1BbVmVO5"
        },
        {
            "author_id": "2550946206",
            "created_at": "2021-04-13T20:07:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382062865117495304"
            ],
            "id": "1382062865117495304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17:07:19 #pr\u00e9_hospitalar local: Parque Municipal De Joa\u00e7aba, Centro, #Joacaba - mal s\u00fabito em idoso"
        },
        {
            "author_id": "317176675",
            "created_at": "2021-04-13T19:56:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382060177248153601"
            ],
            "id": "1382060177248153601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS AO MONA CAGARRAS (@icmbio_monacagarras) \n*\nPaisagem marcante no cen\u00e1rio carioca e com significativa biodiversidade terrestre e marinha, no dia 13 de abril de 2010, o arquip\u00e9lago das Ilhas Cagarras se tornou um Monumento Natural, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal de https://t.co/fmUuK20RoZ"
        },
        {
            "author_id": "1374484043383799812",
            "created_at": "2021-04-13T19:52:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382059181772042240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382059181772042240",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Um dos seus primeiros atos foi a demiss\u00e3o de um funcion\u00e1rio do Ibama, que tinha multado o bolsonaro p pescar em \u00e1rea protegida. O bozo nunca gostou nem apoiou o q \u00e9 certo e verdadeiro. A sua vontade \u00e9 o q vale."
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2021-04-13T19:50:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382058614328864771"
            ],
            "id": "1382058614328864771",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica contra a Light e o ICMBio para impedir ocupa\u00e7\u00f5es irregulares no interior da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, de modo a assegurar que quaisquer pedidos de instala\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica sejam devidamente precedidos de autoriza\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise da Rebio Tingu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1304763786516140036",
            "created_at": "2021-04-13T19:41:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382056316139622413"
            ],
            "id": "1382056316139622413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "gente eles levando a crian\u00e7a pro aqu\u00e1rio gente rica \u00e9 outro n\u00edvel n\u00e9 meus passeios era no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2194356048",
            "created_at": "2021-04-13T18:51:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382043779629203466"
            ],
            "id": "1382043779629203466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc NOVO POST \n\nCasa Branca - Brumadinho\n\nUm povoado situado ao entorno do Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, Casa Branca \u00e9 um lugar ideal para os amantes da natureza. \n\nTexto completo \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/B8NTqCAhwC https://t.co/AFIBRDxdjJ"
        },
        {
            "author_id": "1380273670543847429",
            "created_at": "2021-04-13T18:16:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382035004767797252"
            ],
            "id": "1382035004767797252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Um dos pontos tur\u00edsticos encontrados no Parque Nacional da Floresta da Tijuca \u00e9 a Pedra Bonita. Do alto, voc\u00ea pode ver de um lado, as praias do sul, e S\u00e3o Conrado, do outro lado, podemos ver a famosa cara da Pedra da G\u00e1vea.\n.\n#RiodeJaneiro #Brasil #Travel #travelphotography https://t.co/rTo0rqr9wu"
        },
        {
            "author_id": "320399808",
            "created_at": "2021-04-13T17:57:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382030293394153482"
            ],
            "id": "1382030293394153482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este registro apresenta o bra\u00e7o da Via L\u00e1ctea na parte superior da imagem, Cruzeiro do Sul e Eta Carinae (magenta). Cataratas do Igua\u00e7u, localizada entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, no Brasil, e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina.\n\ud83d\udcf8Victor Lima https://t.co/CGpB2R02IB"
        },
        {
            "author_id": "320399808",
            "created_at": "2021-04-13T17:49:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382028086305247234"
            ],
            "id": "1382028086305247234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Victor Lima foi o respons\u00e1vel por captar cenas raras do c\u00e9u nas Cataratas do Igua\u00e7u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, na fronteira do Brasil com a Argentina. https://t.co/EnGdqHlWKo"
        },
        {
            "author_id": "198638578",
            "created_at": "2021-04-13T17:45:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382027105022701569"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4835634815",
                        "start": 0,
                        "username": "SBHerpetologia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382027105022701569",
            "in_reply_to_user_id": "4835634815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SBHerpetologia Brachycephalus didactylus\nUm min\u00fasculo morador do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Guapimirim, RJ.\n#HerpetologiadeAaZ https://t.co/MggAd8LEsU"
        },
        {
            "author_id": "201900614",
            "created_at": "2021-04-13T16:37:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382010149263585282"
            ],
            "id": "1382010149263585282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu hobbie agora \u00e9 pesquisar parque nacional dos eua com a esperan\u00e7a de um dia visitar"
        },
        {
            "author_id": "160314119",
            "created_at": "2021-04-13T16:24:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382006915799130115"
            ],
            "id": "1382006915799130115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu no parque municipal https://t.co/R895Pq4XzI"
        },
        {
            "author_id": "226153023",
            "created_at": "2021-04-13T16:17:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1382004994304573442"
            ],
            "id": "1382004994304573442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma vez o &gt;motorista&lt; no 9803 Santa Tereza-Santo Ant\u00f4nio simplesmente parou o \u00f4nibus na rua da Bahia em plena ladeira (antes da Afonso Pena) pq soube q o namorado dele estava com outro homem no Parque Municipal, abandonando trocador &amp; passageiros kkk. https://t.co/YFyjPHcNis"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2021-04-13T15:35:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381994551347404800"
            ],
            "id": "1381994551347404800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Cogest\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas reuniu pela primeira vez\n\nVer not\u00edcia completa \u27a1\ufe0f: https://t.co/3eHIWGslWJ https://t.co/ECI1bw87ud"
        },
        {
            "author_id": "4754301796",
            "created_at": "2021-04-13T15:33:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381993978879442947"
            ],
            "id": "1381993978879442947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Bonito, empres\u00e1rio de Campo Grande \u00e9 multado em R$ 10 mil por construir em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/mZ8urR5gtE"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2021-04-13T15:14:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381989050052083713"
            ],
            "id": "1381989050052083713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o Parque Estadual do Desengano (PED) completa 51 anos. Ele \u00e9 o nosso parque mais antigo, criado em 1970.\n\nInclusive, as inscri\u00e7\u00f5es para voluntariado no PED est\u00e3o abertas. Informa\u00e7\u00f5es em: https://t.co/EJCmt2oqQf https://t.co/g6vIkRaZmR"
        },
        {
            "author_id": "2669992989",
            "created_at": "2021-04-13T14:49:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381982935168004099"
            ],
            "id": "1381982935168004099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades do parque municipal, seria um bom lugar pra passar a tarde dormindo"
        },
        {
            "author_id": "1363681994035634179",
            "created_at": "2021-04-13T14:43:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381981291235532803"
            ],
            "id": "1381981291235532803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Da Cantareira - N\u00facleo Da Pedra Grande https://t.co/A5gGWrrUpN"
        },
        {
            "author_id": "1112002061485465600",
            "created_at": "2021-04-13T14:28:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381977502516666370"
            ],
            "id": "1381977502516666370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pequeno exemplo de gimnosperma: sequoias.\nParque nacional das sequoias, Calif\u00f3rnia https://t.co/KiUdBTT0Jb"
        },
        {
            "author_id": "1020385106727440384",
            "created_at": "2021-04-13T14:06:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381972126694047750"
            ],
            "id": "1381972126694047750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ambiente e Sa\u00fade e em Ci\u00eancias concentrar\u00e3o as a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Ser\u00e3o investigados os efeitos que poluentes causam ao meio ambiente e \u00e0 vida das comunidades da regi\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/zU5LUJdYiH https://t.co/RQYT9xx0iO"
        },
        {
            "author_id": "16048404",
            "created_at": "2021-04-13T14:06:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381972121341980673"
            ],
            "id": "1381972121341980673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma geleira no Parque Nacional Denali come\u00e7ou a se mover entre 50 e 100 vezes mais r\u00e1pido do que o normal.\nhttps://t.co/NtSXPcmWqB"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-04-13T12:13:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381943537802084354"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1381943537802084354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A volta do Utinga MB F.O POSITIVO em Parque Estadual do Utinga https://t.co/1Q1pWajNJf"
        },
        {
            "author_id": "817173697501024256",
            "created_at": "2021-04-13T09:37:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381904266646945794"
            ],
            "id": "1381904266646945794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo registra estrelas e rastro da #ViaL\u00e1ctea no c\u00e9u sobre as #CataratasdoIgua\u00e7u/Parque Nacional do Igua\u00e7u\nCliques noturnos foram feitos por Victor Lima e onze alunos que participaram da primeira expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica noturna \n#MaravilhadaNatureza\ud83d\udc47\ud83d\ude0d\ud83c\udf0c\ud83c\udf03\ud83d\udcf8 https://t.co/iOEesRADLY"
        },
        {
            "author_id": "861876340416446465",
            "created_at": "2021-04-13T07:38:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381874371598430215"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "2570951302",
                        "start": 25,
                        "username": "concelloribeira"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "741192619959693312",
                        "start": 240,
                        "username": "msm_mesemar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381874371598430215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Na #R\u00edadeArousaNorte, no @concelloribeira, aluma cada 20 segundos a luz do \ud83d\udea8 faro da illa de S\u00e1lvora, no arquip\u00e9lago que leva o mesmo nome e que, xunto coas C\u00edes, as Ons e Cortegada, forma parte do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas.\n\n[\ud83d\udcf9 @msm_mesemar] https://t.co/O3cWpyoe2J"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-04-13T05:35:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381843526359584770"
            ],
            "id": "1381843526359584770",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vivem esp\u00e9cies amea\u00e7adas como o lobo-guar\u00e1, o veado-campeiro e o pato-mergulh\u00e3o. Em 2001, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi inscrito na lista do Patrim\u00f4nio Mundial Natural da UNESCO. (4/4) https://t.co/CYeULr9zTQ"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-04-13T05:32:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381842595425484801"
            ],
            "id": "1381842595425484801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \n\nNo norte do estado de #Goi\u00e1s, encontra-se o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, unidade de preserva\u00e7\u00e3o ambiental criada em 1961. O Parque, que cobre uma \u00e1rea de cerca de 240 mil hectares, (1/4) https://t.co/OYgcpVyNxy"
        },
        {
            "author_id": "1301194851996913664",
            "created_at": "2021-04-13T03:03:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381805241843212288"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2621209,
                        -22.63045265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1381805241843212288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Morena. Sou grato a Deus \ud83d\ude4f em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/Hbl7oaJ7OA"
        },
        {
            "author_id": "1301194851996913664",
            "created_at": "2021-04-13T03:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381804392207294464"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2621209,
                        -22.63045265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1381804392207294464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Princesa \u2764\ufe0f em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/1az9xKWxYE"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:55:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381803201498861575"
            ],
            "id": "1381803201498861575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/MvZIof49yZ"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:54:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381802996925927426"
            ],
            "id": "1381802996925927426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/pHCixqm5uU"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:53:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381802686144741377"
            ],
            "id": "1381802686144741377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/j9dTJ4Bth1"
        },
        {
            "author_id": "3092274742",
            "created_at": "2021-04-13T02:53:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381802658424573952"
            ],
            "id": "1381802658424573952",
            "in_reply_to_user_id": "3092274742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O time passou a ocupar o campo ofensivo, mas ficou a merc\u00ea do contra-ataque tucumano\n\nIsso permaneceu mesmo com a entrada de Almada e Orellano, aos 65', mas apesar de bons passes de Almada era dif\u00edcil penetrar na \u00e1rea protegida por 2 linhas de 4 compactas\n\n#LibertadoresFOXSports"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:52:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381802457643294723"
            ],
            "id": "1381802457643294723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/NZeZWkHpJv"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:51:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381802254429265921"
            ],
            "id": "1381802254429265921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/4RNku7FoVN"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:50:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381802057322045446"
            ],
            "id": "1381802057322045446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/sMrgqGgJuo"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:50:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381801847799734277"
            ],
            "id": "1381801847799734277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/tDO0ZXpU4o"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:49:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381801611601797122"
            ],
            "id": "1381801611601797122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/e5aODsLh8N"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:48:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381801408001937413"
            ],
            "id": "1381801408001937413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/1yFMC4bCuX"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:47:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381801217358184448"
            ],
            "id": "1381801217358184448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/qVK4An8yS0"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:46:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381800973849481218"
            ],
            "id": "1381800973849481218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/QHJZz1gvCH"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:45:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381800776692031489"
            ],
            "id": "1381800776692031489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/nvCZrEQiT9"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:44:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381800538036129792"
            ],
            "id": "1381800538036129792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/reKS4mDWmn"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:44:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381800357697847300"
            ],
            "id": "1381800357697847300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/luzocugSfy"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:43:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381800176956936194"
            ],
            "id": "1381800176956936194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/NTeLNfOfoU"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:42:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381799979602296838"
            ],
            "id": "1381799979602296838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/0dI9yY3oLs"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:42:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381799823888818183"
            ],
            "id": "1381799823888818183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/o3nLn14P1v"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:41:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381799561224671237"
            ],
            "id": "1381799561224671237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/yDioImhyz2"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:40:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381799346333655040"
            ],
            "id": "1381799346333655040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/7Sokn63pse"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:39:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381799136505307137"
            ],
            "id": "1381799136505307137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/hPB77dKTx7"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:38:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381798961548255238"
            ],
            "id": "1381798961548255238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/IiptBd2jvY"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:37:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381798779666329601"
            ],
            "id": "1381798779666329601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/cQkaIlIx45"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:37:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381798586074152961"
            ],
            "id": "1381798586074152961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/OOM7XkTAEv"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:36:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381798369002143744"
            ],
            "id": "1381798369002143744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/6PchyjOKgz"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:35:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381798169252532227"
            ],
            "id": "1381798169252532227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/3cnSQtGIYu"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:34:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381797906357817345"
            ],
            "id": "1381797906357817345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/vFAG9ABTPz"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:30:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381796870025052166"
            ],
            "id": "1381796870025052166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/xlfsyAheHL"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:29:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381796615514693634"
            ],
            "id": "1381796615514693634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/jDeJewlrWG"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:28:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381796388959354880"
            ],
            "id": "1381796388959354880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/liznpjI578"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:27:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381796143575695375"
            ],
            "id": "1381796143575695375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/ztjY7MLktB"
        },
        {
            "author_id": "4114131795",
            "created_at": "2021-04-13T02:26:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381795962012729352"
            ],
            "id": "1381795962012729352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estava no(a) Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 em Nova Igua\u00e7u - https://t.co/dEv1eZiGFV"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:26:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381795947345276929"
            ],
            "id": "1381795947345276929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/2jnSudc2xf"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:24:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381795293365157889"
            ],
            "id": "1381795293365157889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/Cd4jEc3sI7"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:23:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381795090327298050"
            ],
            "id": "1381795090327298050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/5bq1MVX59E"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:22:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381794962841292802"
            ],
            "id": "1381794962841292802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/f4aMGhmmZf"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:21:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381794717457858563"
            ],
            "id": "1381794717457858563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/jGxE1johoq"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:21:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381794528336740354"
            ],
            "id": "1381794528336740354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/RafYpVnyWO"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:19:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381794236069146628"
            ],
            "id": "1381794236069146628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/U5YT6kBdLZ"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:18:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381793919353020416"
            ],
            "id": "1381793919353020416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/TzpwKCL93r"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:17:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381793670668554241"
            ],
            "id": "1381793670668554241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/z9mNh6nFwv"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:15:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381793140814852096"
            ],
            "id": "1381793140814852096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/VCQx1loBfv"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:14:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381792881443282951"
            ],
            "id": "1381792881443282951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/iI2tFtOOa7"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:13:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381792680200577025"
            ],
            "id": "1381792680200577025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/b2EmgEXXd4"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:12:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381792328898215937"
            ],
            "id": "1381792328898215937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/MOt3A34E0r"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:08:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381791476196077569"
            ],
            "id": "1381791476196077569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/KbcJ4u2gmp"
        },
        {
            "author_id": "30354784",
            "created_at": "2021-04-13T02:01:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381789582539247618"
            ],
            "id": "1381789582539247618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe as 2linhas verdes? onde tem 1quadra de tenis de saibro,\u00e9 1condominio do RJ q est\u00e1 em investiga\u00e7\u00e3o,daquele \u00e2ngulo p dentro,bem onde est\u00e1 o condominio,\u00e9 o Parque Estadual da Pedra Branca...mais um condominio infringindo limites territoriais e o joga-joga do poder publico... https://t.co/p6pJLjun5n"
        },
        {
            "author_id": "171287514",
            "created_at": "2021-04-13T01:28:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381781372390490114"
            ],
            "id": "1381781372390490114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imp\u00e9rio \u00e9 uma puta de uma novela, ainda mais pelas paisagens. Todo enredo se passa no Monte Roraima, do qual pertence \u00e0 tr\u00eas pa\u00edses (Brasil, Venezuela e Guiana Francesa).\n\nDo nosso lado da fronteira \u00e9 poss\u00edvel visitar atrav\u00e9s do Parque Nacional do Monte Roraima, muito lindo"
        },
        {
            "author_id": "1262894841765203969",
            "created_at": "2021-04-13T00:44:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381770167202553862"
            ],
            "id": "1381770167202553862",
            "in_reply_to_user_id": "1262894841765203969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corrigindo: parque estadual* kkkk industrial foi otimo"
        },
        {
            "author_id": "1118529656800653313",
            "created_at": "2021-04-13T00:30:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381766656389681152"
            ],
            "id": "1381766656389681152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Bonito autua hoje em mais R$ 1 mil empres\u00e1rio campo-grandense a...\nhttps://t.co/NGO6nlKf1J"
        },
        {
            "author_id": "793747370",
            "created_at": "2021-04-13T00:30:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381766627004456961"
            ],
            "id": "1381766627004456961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Bonito autua hoje em mais R$ 1 mil empres\u00e1rio campo-gr...\nhttps://t.co/nx160fFTu3"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-04-13T00:22:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381764807053996034"
            ],
            "id": "1381764807053996034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Bonito autua hoje em mais R$ 1 mil empres\u00e1rio campo-grandense aut...\nhttps://t.co/liJnp2WApN"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2021-04-12T23:48:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381756076496916480"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1183789505209393153",
                        "start": 0,
                        "username": "SerpInFormes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381756076496916480",
            "in_reply_to_user_id": "1183789505209393153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SerpInFormes conhece essa?\nImagem feita no Parque Estadual do Utinga Camilo Viana, Bel\u00e9m do Par\u00e1. https://t.co/ZgnDTKhOwx"
        },
        {
            "author_id": "104819806",
            "created_at": "2021-04-12T23:34:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381752645296226305"
            ],
            "id": "1381752645296226305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 115,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo de Astronomia, Vitor Lima, obteve licen\u00e7a do Parque Nacional do Igua\u00e7u para fotografar as Cataratas \u00e0 noite. Teve a ventura de flagrar a esplendorosa Via L\u00e1ctea. Junto ao rio que nasce onde eu nasci vejo #CascatasDaEternidade. #BoaNoiteDoPrefeitoGreca https://t.co/xRtv7RQora"
        },
        {
            "author_id": "1000403413161725952",
            "created_at": "2021-04-12T23:31:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381751934093246464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1227724140683153415",
                        "start": 0,
                        "username": "FlexaIza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381751934093246464",
            "in_reply_to_user_id": "1227724140683153415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlexaIza itaboca do cajari, reserva extrativista no vale do jari. fic\u00e1 h\u00e1 9 horas no terminal rodovi\u00e1rio asoaksoas \u00e9 de difcil acesso"
        },
        {
            "author_id": "47763816",
            "created_at": "2021-04-12T22:44:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381739980872110084"
            ],
            "id": "1381739980872110084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Programa do Governo Federal, a Heineken \u201cadotou\u201d a Reserva Extrativista Quilombo do Frechal, no Maranh\u00e3o. \n\nA Resex de Frechal foi o primeiro territ\u00f3rio quilombola regularizado no Brasil\n\nhttps://t.co/4jAZ6deJy2"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:42:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381739601933570054"
            ],
            "id": "1381739601933570054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/pJyhWPeJjo"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:39:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381738831481876482"
            ],
            "id": "1381738831481876482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/noX95QRUCx"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:28:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381736090978111488"
            ],
            "id": "1381736090978111488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/0UfJn4yc53"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:27:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381735850745151488"
            ],
            "id": "1381735850745151488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/eBPTcpKusw"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:26:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381735523337740288"
            ],
            "id": "1381735523337740288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/Ka3ygdAlXf"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:20:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381734021634351109"
            ],
            "id": "1381734021634351109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/p0bWpbviiP"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:19:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381733832785866758"
            ],
            "id": "1381733832785866758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/sND7d56PPl"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:16:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381733018272940035"
            ],
            "id": "1381733018272940035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/NsNaVZ9tk1"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:15:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381732726378745856"
            ],
            "id": "1381732726378745856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/svyBlUFlPx"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:13:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381732247091417091"
            ],
            "id": "1381732247091417091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/cAELxYHp2s"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-04-12T22:10:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381731530893103105"
            ],
            "id": "1381731530893103105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa a\u00e7\u00e3o de conscientiza\u00e7\u00e3o em Defesa do Parque Estadual do Rio Vermelho foi um sucesso! Obrigado a  todos! https://t.co/e2CnYLZH25"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-04-12T22:10:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381731432503115779"
            ],
            "id": "1381731432503115779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/dlb9lBYGJC"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2021-04-12T21:43:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381724769003974659"
            ],
            "id": "1381724769003974659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quarta-feira, 14 de abril, de 13h \u00e0s 15h. \ud83d\udcd2 teremos mais um encontro marcado na I Capacita\u00e7\u00e3o para Profissionais de Turismo. Dessa vez vamos falar sobre o Parque Estadual do Coc\u00f3.\n\ud83d\udcccLink para entrar na sala: https://t.co/wxXA0ERdxa https://t.co/XLBHEaY6Rf"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2021-04-12T21:09:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381716093862039553"
            ],
            "id": "1381716093862039553",
            "in_reply_to_user_id": "310497473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Segundo vistorias da Secretaria Estadual de Meio Ambiente (Sema), duas de tr\u00eas fazendas de Mendes, localizadas dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Diamantino (MT), descumpriam a legisla\u00e7\u00e3o que pro\u00edbe o uso de agrot\u00f3xicos em \u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)."
        },
        {
            "author_id": "61331876",
            "created_at": "2021-04-12T20:50:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381711421847838724"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "21207962",
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "128372940",
                        "start": 114,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381711421847838724",
            "in_reply_to_user_id": "21207962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaEpoca Biden deve estar comprando cueca de couro, chicote e um balde de vaselina pra negociar Amaz\u00f4nia com @jairbolsonaro . tudo que os americanos querem \u00e9 um capacho pra tomarem conta da maior reserva biol\u00f3gica e de \u00e1gua do planeta."
        },
        {
            "author_id": "237870066",
            "created_at": "2021-04-12T20:47:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381710538179108865"
            ],
            "id": "1381710538179108865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lembra um pouco o Parque Nacional do Itatiaia no RJ https://t.co/rx7OrDmHnO"
        },
        {
            "author_id": "1376263085904818176",
            "created_at": "2021-04-12T20:22:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381704221167337474"
            ],
            "id": "1381704221167337474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gilmar Mendes, teria ligado \u201centre 2015 e 2016\u201d para o ent\u00e3o governador Pedro Taques (PSDB) para questionar uma fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental em suas fazendas localizadas numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Diamantino, sua cidade natal no Mato Grosso. https://t.co/5CLZDuBxd8"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-04-12T20:15:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381702622458036226"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "310497473",
                        "start": 238,
                        "username": "agenciapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381702622458036226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processado pelo MP sob alega\u00e7\u00e3o de uso irregular de #agrot\u00f3xicos dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) do munic\u00edpio de Diamantino, o Ministro Gilmar Mendes ingressou com um processo contra o Promotor de Justi\u00e7a da cidade no CNMP. Via @agenciapublica\nhttps://t.co/qIpDszWO2B"
        },
        {
            "author_id": "825808722",
            "created_at": "2021-04-12T20:11:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381701480990834688"
            ],
            "id": "1381701480990834688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/n64ID5jcFM \n\"Mendes tem pelo menos tr\u00eas fazendas dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) das Nascentes do Rio Paraguai, que tem 77.443 hectares e, como o nome diz, abriga a nascente do Rio Paraguai.\"\nComo ele pode criticar algu\u00e9m agindo assim?"
        },
        {
            "author_id": "62379087",
            "created_at": "2021-04-12T20:02:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381699376234528776"
            ],
            "id": "1381699376234528776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece montagem, mas n\u00e3o \u00e9! Victor Lima \u00e9 o nome do profissional respons\u00e1vel por comandar a expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u; confira!\n\nhttps://t.co/rLYzstUnp8"
        },
        {
            "author_id": "2853511942",
            "created_at": "2021-04-12T19:59:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381698476514410504"
            ],
            "id": "1381698476514410504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos pressionar o CORRUPTO desgovernador de Pernambuco paulo c\u00e2mara, para n\u00e3o cometer mais esse CRIME.\n\nF\u00d3RUM S\u00d3CIO AMBIENTAL DE ALDEIA, PE.\n\nN\u00f3s queremos salvar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental [APA] Aldeia Beberibe. \n\nhttps://t.co/RcoSkHcJNH"
        },
        {
            "author_id": "4624625909",
            "created_at": "2021-04-12T19:56:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381697686139703298"
            ],
            "id": "1381697686139703298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que saudade das minhas amigas todas juntinhas no parque municipal fazendo piquenique e falando da vida, eu s\u00f3 queria isso dnv \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-04-12T19:39:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381693488539041792"
            ],
            "id": "1381693488539041792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/Cj1LeE3JtD"
        },
        {
            "author_id": "196365831",
            "created_at": "2021-04-12T19:30:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381691199011094531"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "304734827",
                        "start": 0,
                        "username": "ISPJunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381691199011094531",
            "in_reply_to_user_id": "304734827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ISPJunior O direto sai da Esta\u00e7\u00e3o Venda Nova, para nessas cabine da Vilarinho aqui e depois s\u00f3 para nuns ponto do centro dps do Parque Municipal. A\u00ed pega uma outra Avenida que esqueci, pega Brasil e cai de frente a Secret\u00e1ria de Sa\u00fade na A. Pena"
        },
        {
            "author_id": "29028590",
            "created_at": "2021-04-12T18:35:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381677331849314307"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1262317363984306177",
                        "start": 13,
                        "username": "slpng_giants_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381677331849314307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ver o @slpng_giants_pt cobrando posicionamento das grandes empresas sobre o programa \"Adote um Parque\" publicado hoje\nporque a Heineken tem interesse em dar dinheiro pra uma Reserva Extrativista no Maranh\u00e3o? e o Carrefour? e as outras?"
        },
        {
            "author_id": "1185563584824303617",
            "created_at": "2021-04-12T18:31:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381676415117103114"
            ],
            "id": "1381676415117103114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o questionamento ambiental com rela\u00e7\u00e3o aos limites do Parque Nacional do Jamanxim e poss\u00edvel expans\u00e3o de 2.043 quil\u00f4metros de desmatamento no Mato Grosso s\u00e3o \"impactos inevit\u00e1veis\", \u00e9 consider\u00e1vel verde a ferrovia s\u00f3 por reduzir em 70% emiss\u00e3o de GEE?   https://t.co/kF2O70qEwS"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2021-04-12T18:30:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381676199924146181"
            ],
            "id": "1381676199924146181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A temperatura mais fria do ano no pa\u00eds foi registrada na manh\u00e3 deste domingo (11), no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio de Janeiro. O term\u00f4metro marcou -5.1 \u00baC por l\u00e1 em torno das 7h da manh\u00e3. #Frio #ParqueNacionalDoItatiaia #G1 https://t.co/0vTIx2qHhq"
        },
        {
            "author_id": "3438009172",
            "created_at": "2021-04-12T18:24:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381674626170900485"
            ],
            "id": "1381674626170900485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui vou eu, no parque municipal, a dar um passeio. S\u00f3 gente a correr.\nAnti-fitness is my passion"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-04-12T18:00:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381668554039300097"
            ],
            "id": "1381668554039300097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo do Parque Estadual do Jalap\u00e3o e Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jalap\u00e3o se reuniram para debater a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o diante das restri\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias da pandemia.\n\nPara saber + detalhes da reuni\u00e3o, acesse o link \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/151B1pjVQ7"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2021-04-12T17:55:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381667359916707848"
            ],
            "id": "1381667359916707848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 191,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 55
            },
            "text": "Com pelo menos tr\u00eas fazendas dentro de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, Gilmar Mendes teria utilizado suas rela\u00e7\u00f5es para questionar uma fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental em suas terras sobre uso irregular de agrot\u00f3xicos. https://t.co/wpg0FOQwvg"
        },
        {
            "author_id": "73469667",
            "created_at": "2021-04-12T17:54:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381666941610434561"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "5315652",
                        "start": 148,
                        "username": "Sera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381666941610434561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio de S\u00e3o Bento da Porta Aberta.\n\nSituado dentro do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, \u00e9 um dos principais pontos de peregrina\u00e7\u00e3o em Portugal.\n\n\ud83d\udcf7:@sera.quevolto https://t.co/VbWerHdn5z"
        },
        {
            "author_id": "1034194003191902208",
            "created_at": "2021-04-12T17:07:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381655154810888196"
            ],
            "id": "1381655154810888196",
            "in_reply_to_user_id": "1034194003191902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E em Pernambuco, o que restou? Olhando seu territ\u00f3rio de um sat\u00e9lite, entre AL e PB, apenas uma mancha verde se destaca. Essa mancha est\u00e1 encravada em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Aldeia Beberibe (2010). A APA abriga 5 UCs de Prote\u00e7\u00e3o Integral,"
        },
        {
            "author_id": "117475826",
            "created_at": "2021-04-12T16:20:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381643475083538434"
            ],
            "id": "1381643475083538434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estes profissionais podem se dirigir \u00e0 Central de Vacinas, que funciona no Pavilh\u00e3o A do Parque Municipal de Eventos: https://t.co/YjFchaXsl1"
        },
        {
            "author_id": "1095000503791087617",
            "created_at": "2021-04-12T16:02:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381638873994965003"
            ],
            "id": "1381638873994965003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "the Brazilian home de ricos que provavelmente constru\u00edram ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental is a dream https://t.co/NO2qCWgAlJ"
        },
        {
            "author_id": "1021371600233467909",
            "created_at": "2021-04-12T16:01:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381638524827471879"
            ],
            "id": "1381638524827471879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parte da popula\u00e7\u00e3o de Aldeia \u2018exige\u2019 novo tra\u00e7ado para Arco Metropolitano. Modelo proposto atravessa a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o APA Aldeia-Beberibe e atinge remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica, segundo moradores https://t.co/R14ex43Qvk https://t.co/p4LBnU7Xfl"
        },
        {
            "author_id": "386849491",
            "created_at": "2021-04-12T14:22:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381613596875051015"
            ],
            "id": "1381613596875051015",
            "in_reply_to_user_id": "769615499562999809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kaio1908 Papo de pipoqueiro no parque municipal, fica de olho que vai queimar o milho kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "956468994",
            "created_at": "2021-04-12T14:20:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381613101959745536"
            ],
            "id": "1381613101959745536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuide do bem mais precioso que voc\u00ea possui: A SUA SA\u00daDE! \ud83d\udc9a\nComo associado, voc\u00ea tem \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o os seguintes cuidados:\n\u2705 Plano de Sa\u00fade Unimed\n\u2705 Plano Odontol\u00f3gico Uniodonto\n\u2705 Sua \u00e1rea protegida para urg\u00eancia e emerg\u00eancia com a Premed\nEntre em contato conosco.\ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-04-12T13:06:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381594482710355973"
            ],
            "id": "1381594482710355973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/rpwV3wNamQ"
        },
        {
            "author_id": "91991142",
            "created_at": "2021-04-12T12:45:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381589187388977155"
            ],
            "id": "1381589187388977155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS CAMINHOS POR ONDE ANDEI: PATINAR - UM SONHO QUE NUNCA REALIZEI https://t.co/clCDAUr99E \n\u00c9 interessante como as coisas mudam; os valores, conceitos, possibilidades. Quando eu era crian\u00e7a, me lembro que um dos programas que mais gostava de fazer, era ir ao Parque Municipal https://t.co/4311LQ5HoU"
        },
        {
            "author_id": "1296537081385230336",
            "created_at": "2021-04-12T12:35:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381586667581140992"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1381586667581140992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/iFN4kIVdgW"
        },
        {
            "author_id": "1149086507187212289",
            "created_at": "2021-04-12T12:28:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381585071161946114"
            ],
            "id": "1381585071161946114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir fazer nada com os amigos no parque municipal https://t.co/x3C5ss7IA4"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-12T12:17:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381582364493676546"
            ],
            "id": "1381582364493676546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cambacica\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/0mBFZ4HHi9"
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2021-04-12T12:15:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381581723008401410"
            ],
            "id": "1381581723008401410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A terceira maior cervejaria do mundo adotou a reserva extrativista onde habitantes praticam agricultura de subsist\u00eancia, pecu\u00e1ria e pesca e extra\u00e7\u00e3o do coco baba\u00e7u\nhttps://t.co/LJP8Utr7FN"
        },
        {
            "author_id": "17598409",
            "created_at": "2021-04-12T11:43:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381573773267193859"
            ],
            "id": "1381573773267193859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta prev\u00ea reclassifica\u00e7\u00e3o do local para parque nacional, permitindo atividades como mergulho, passeios e visita\u00e7\u00e3o. #tonodiarinho https://t.co/GWj4WcJJQY"
        },
        {
            "author_id": "784817708919578624",
            "created_at": "2021-04-12T09:33:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381541015941709826"
            ],
            "id": "1381541015941709826",
            "in_reply_to_user_id": "784817708919578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb da Funda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es em Mato Grosso\n\n\ud83d\uddde #JornaldosCanyons \u2022 #JdC \u2022"
        },
        {
            "author_id": "764141902572691456",
            "created_at": "2021-04-12T09:17:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381536925123805191"
            ],
            "id": "1381536925123805191",
            "in_reply_to_user_id": "764141902572691456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 562,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Essa foi a primeira vez que teve uma expidi\u00e7\u00e3o noturna no Parque Nacional do Igua\u00e7u, a entrada de uma turma de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1. \ud83d\udcf7 Victor Lima. https://t.co/sHvbxnnIOd"
        },
        {
            "author_id": "764141902572691456",
            "created_at": "2021-04-12T09:17:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381536920291979264"
            ],
            "id": "1381536920291979264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13542,
                "quote_count": 456,
                "reply_count": 182,
                "retweet_count": 2505
            },
            "text": "C\u00e9u estrelado nas cataratas do Igua\u00e7u, estrelas e rastro da Via L\u00e1ctea. Esse foi o registro feito pelo fot\u00f3grafo Victor Lima e onze alunos que participaram da primeira expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica noturna no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Marquem os amigos e comentem o que voc\u00eas acharam? https://t.co/ipfAaPwd6O"
        },
        {
            "author_id": "1828108754",
            "created_at": "2021-04-12T07:04:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381503483736645642"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "1381503483736645642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 183,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "Vai ent\u00e3o viver no parque nacional da Quissama. https://t.co/yjc1svggQF"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-04-12T06:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381487243840339977"
            ],
            "id": "1381487243840339977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa est\u00e1 \u00e0 procura de um consultor de sa\u00fade para conduzir a avalia\u00e7\u00e3o das necessidades de sa\u00fade para as comunidades da Zona Tamp\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa. Detalhes: https://t.co/UAVNRxoPu0 https://t.co/VcoMDN0Slf"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2021-04-12T03:25:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381448297458569218"
            ],
            "id": "1381448297458569218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/dCpilcfdYz"
        },
        {
            "author_id": "42336928",
            "created_at": "2021-04-12T02:49:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381439318045163520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "38747650",
                        "start": 0,
                        "username": "Daniloxis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381439318045163520",
            "in_reply_to_user_id": "38747650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Daniloxis \u00c9 uma s\u00e9rie sobre p Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1241935442271969280",
            "created_at": "2021-04-12T02:21:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381432321493045250"
            ],
            "id": "1381432321493045250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela primeira vez a administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u liberou a entrada de uma equipe de fot\u00f3grafos no per\u00edodo noturno. As fotos s\u00e3o coisa de louco.\nhttps://t.co/rU3DtIfzmK"
        },
        {
            "author_id": "41342872",
            "created_at": "2021-04-12T02:14:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381430565350604802"
            ],
            "id": "1381430565350604802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desenvolvimento Ambiental - Sedam assina contrato que proporcionar\u00e1 energia sustent\u00e1vel para reserva extrativista em Rond\u00f4nia - Governo do Estado de Rond\u00f4nia https://t.co/KN4MkwLoKE https://t.co/2mzrTdprGt"
        },
        {
            "author_id": "114748544",
            "created_at": "2021-04-12T01:59:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381426620075024387"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "597837807",
                        "start": 58,
                        "username": "JPBrito13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381426620075024387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal hoje na Floresta Nacional de Bras\u00edlia com Dellano e @JPBrito13. Sobrevivemos. https://t.co/xgkEsePidd"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2021-04-12T01:30:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381419315543543809"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "154920224",
                        "start": 0,
                        "username": "gilbertoscholze"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381419315543543809",
            "in_reply_to_user_id": "154920224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilbertoscholze Tem a ca\u00e7a de javali, esp\u00e9cie ex\u00f3tica, e que foi usado como pretexto para legalizar (controle popula\u00e7\u00e3o), agora flexibilizam. Tem muito empres\u00e1rio praticando ca\u00e7a em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Pol\u00edcia diz combater pegando uns caboclos, at\u00e9 de povos e comunidades tradicionais."
        },
        {
            "author_id": "29797128",
            "created_at": "2021-04-12T01:09:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381414080947351552"
            ],
            "id": "1381414080947351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 264,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Cliques noturnos foram feitos por Victor Lima e onze alunos que participaram da primeira expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/xmoQFiDl2B"
        },
        {
            "author_id": "1223422794815410177",
            "created_at": "2021-04-12T00:42:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381407336577822721"
            ],
            "id": "1381407336577822721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa mat\u00e9ria do Fant\u00e1stico sobre as fotografias nas cataratas do Igua\u00e7u me lembrou esse registro do @thegilbz de quando visitamos Pedra do Sino no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os \n\nBateu saudade de viajar T_T https://t.co/JLDe3GnwsF"
        },
        {
            "author_id": "174402745",
            "created_at": "2021-04-12T00:37:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381406029666193413"
            ],
            "id": "1381406029666193413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Pela primeira vez o Parque Nacional do Igua\u00e7u autorizou a entrada de uma turma de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1. A iniciativa foi conduzida por Victor Lima,... https://t.co/n6dxzMQJPR"
        },
        {
            "author_id": "2816641469",
            "created_at": "2021-04-12T00:34:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381405260959334402"
            ],
            "id": "1381405260959334402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o entendo pq as pessoas acham uma boa ideia romantizar a minera\u00e7\u00e3o de diamantes em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental justamente no per\u00edodo que a minera\u00e7\u00e3o mais amea\u00e7a a biodiversidade brasileira e est\u00e1 matando ind\u00edgenas e ribeirinhos por intoxica\u00e7\u00e3o de merc\u00fario."
        },
        {
            "author_id": "1616337548",
            "created_at": "2021-04-12T00:19:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381401666184957958"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "17598409",
                        "start": 122,
                        "username": "DIARINHO"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "999536a34f8d8442"
            },
            "id": "1381401666184957958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo (UC de prote\u00e7\u00e3o integral) corre s\u00e9rio risco ambiental.  https://t.co/aRyPJbdD7n via @diarinho"
        },
        {
            "author_id": "60936283",
            "created_at": "2021-04-12T00:10:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381399344142761984"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "22949306",
                        "start": 79,
                        "username": "IphanGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381399344142761984",
            "in_reply_to_user_id": "60936283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviamos den\u00fancia ao departamento de Patrim\u00f4nio Material e Fiscaliza\u00e7\u00e3o (Depam/@IphanGovBr), escrit\u00f3rio IPHAN Laguna e \u00e0 APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca. V\u00eddeos do pr\u00f3prio autor admitindo o crime foram anexados. https://t.co/7foXUqCIGl"
        },
        {
            "author_id": "1240289773027287040",
            "created_at": "2021-04-12T00:07:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381398467113803782"
            ],
            "id": "1381398467113803782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual do cara\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "1556758938",
            "created_at": "2021-04-12T00:06:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381398330127872001"
            ],
            "id": "1381398330127872001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente chata demais, nossa. Se n\u00e3o quer pagar 5 pila pra ter acesso a um monumento natural daqueles, cava um buraco no quintal, joga \u00e1gua dentro, bota uma playlist de sons naturais e exala essa loucura toda sozinho/a, credo."
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2021-04-11T22:41:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381376780762636288"
            ],
            "id": "1381376780762636288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia tem nova queima controlada nesta 2\u00aa feira https://t.co/JbApItbAKk #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "2610447222",
            "created_at": "2021-04-11T22:38:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381376206508060672"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5440599,
                        -20.38464028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1381376206508060672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Domingo foi \u00f3timo.\n\n#bike #pedal #audaxbike #estradadeterra #mtb #aro29 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tripui https://t.co/dlhtNZXGna"
        },
        {
            "author_id": "1362802600094142466",
            "created_at": "2021-04-11T22:22:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381372156651712513"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1237774032025669634",
                        "start": 0,
                        "username": "anymorelivs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381372156651712513",
            "in_reply_to_user_id": "1237774032025669634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anymorelivs Vc j\u00e1 deve ter ouvido falar no parque nacional da tijuca. Tem v\u00e1rias trilhas, cachoeiras. Uma dica se vc vier aqui no RJ.\ud83d\ude18 https://t.co/aibJLGxc9n"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-04-11T22:14:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381369982701932545"
            ],
            "id": "1381369982701932545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semad realiza reuni\u00e3o com comunidade do Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/JVGZQfxcgl"
        },
        {
            "author_id": "614318846",
            "created_at": "2021-04-11T22:08:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381368603098890240"
            ],
            "id": "1381368603098890240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do IBAMA ...3 BARRAS SC https://t.co/jAr7uDvv1s"
        },
        {
            "author_id": "715011059384467456",
            "created_at": "2021-04-11T21:49:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381363774997815303"
            ],
            "id": "1381363774997815303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A culpa \u00e9 do grupo de estudante que se reuniu no coreto do Parque Municipal em 1908. Quem mandou criar esse time!"
        },
        {
            "author_id": "44254138",
            "created_at": "2021-04-11T21:18:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381355938657996801"
            ],
            "id": "1381355938657996801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morar na perifa:\n- nesse momento est\u00e1 acontecendo dois ch\u00e1 de beb\u00eas aqui na rua, como \u00e9 perifa, um deles est\u00e1 rolando na rua mesmo, meio dela. Ningu\u00e9m usa m\u00e1scara.\n- parque municipal fechado? Sem problemas, moradores fazem abertura nas grades, vida esportiva normal.\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "917084898070089728",
            "created_at": "2021-04-11T21:00:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381351596844548100"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "717394686059667456",
                        "start": 0,
                        "username": "mags_why"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1543064481164660737",
                        "start": 10,
                        "username": "Shinkjk"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2379434892",
                        "start": 19,
                        "username": "nenosuns"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1462474993665728514",
                        "start": 41,
                        "username": "sweetbangttan"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1446909876437987332",
                        "start": 56,
                        "username": "hanrtsy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381351596844548100",
            "in_reply_to_user_id": "717394686059667456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mags_why @ShinKJK @nenosuns @louistgvnn @sweetbangttan @hanrtsy @mintchocolateb UFMG \u00e9 longe, na minha regi\u00e3o nunca vi na rua, vou sair ca\u00e7ando p\u00e9 de jaca em bh agora, achei o tal mapa mas s\u00f3 mostra na UFMG mesmo e dentro do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3100593921",
            "created_at": "2021-04-11T20:36:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381345477942198274"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "881870179419992064",
                        "start": 0,
                        "username": "antonio28004366"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381345477942198274",
            "in_reply_to_user_id": "881870179419992064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@antonio28004366 Parque Nacional Din\u00edra"
        },
        {
            "author_id": "61459139",
            "created_at": "2021-04-11T19:53:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381334510961328130"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "400179158",
                        "start": 0,
                        "username": "amandacondasi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381334510961328130",
            "in_reply_to_user_id": "400179158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandacondasi Siiiim. Aqui no Parque Municipal de BH tem at\u00e9 um trem que p\u00f5e o nome numa fila extensa pra ganhar uma jaca."
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-04-11T19:32:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381329366081241091"
            ],
            "id": "1381329366081241091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 133,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Falei em entrevista sobre a import\u00e2ncia do nosso PL que transforma as Dunas do Per\u00f3 em Monumento Natural, categoria que preserva mas admite visita\u00e7\u00e3o com infraestrutura de apoio. Preserva\u00e7\u00e3o e o Turismo s\u00e3o aliados. Um ajuda o outro se forem bem feitos! \nhttps://t.co/vOeb3lAbFh"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2021-04-11T19:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381321151100510210"
            ],
            "id": "1381321151100510210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#SemanaRenova\n\nO Grupo Heineken assinou o protocolo de inten\u00e7\u00f5es para a ado\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Quilombo do Flexal, no #Maranh\u00e3o.\n\nhttps://t.co/HMqVArP0F6"
        },
        {
            "author_id": "26813993",
            "created_at": "2021-04-11T18:59:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381321075330535435"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "57097104",
                        "start": 0,
                        "username": "McConaughey"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381321075330535435",
            "in_reply_to_user_id": "57097104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@McConaughey Mateus, convido a conhecer o parque nacional da serra da canastra em Minas Gerais."
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-04-11T18:37:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381315600178425861"
            ],
            "id": "1381315600178425861",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O l\u00eamure esportivo de Hubbard \u00e9 encontrado ao norte do rio Onilahy e ao sul do rio Mangoky no Parque Nacional Zombitse-Vohibasia, no sudoeste de Madagascar, vivendo em florestas de transi\u00e7\u00e3o secas. https://t.co/U8HmBqvRf6"
        },
        {
            "author_id": "1245876337199415297",
            "created_at": "2021-04-11T18:33:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381314584569651203"
            ],
            "id": "1381314584569651203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at\u00e9 que enfim vai sair esse role pelo parque nacional da tijuca, ja to na sede dessa trilha a tempos"
        },
        {
            "author_id": "1268092189164306433",
            "created_at": "2021-04-11T18:08:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381308277284347911"
            ],
            "id": "1381308277284347911",
            "in_reply_to_user_id": "1268092189164306433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como Analista Ambiental, atuou, como chefe da Reserva Extrativista do Baixo Juru\u00e1, na Coordena\u00e7\u00e3o de Cria\u00e7\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, na Comiss\u00e3o de \u00c9tica do ICMBio e como diretora da ASCEMA NACIONAL\n. Atualmente, est\u00e1 na Coordena\u00e7\u00e3o de Elabora\u00e7\u00e3o e Revis\u00e3o do Plano de Manejo."
        },
        {
            "author_id": "2387103005",
            "created_at": "2021-04-11T17:04:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381292203583094791"
            ],
            "id": "1381292203583094791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezim de leve em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/4xdKtU7GrP"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-04-11T16:59:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381290800118697989"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1381290800118697989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 n\u00e3o aguento mais em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/IfdHUGeKMa"
        },
        {
            "author_id": "1057829574002860032",
            "created_at": "2021-04-11T16:36:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381284991984922628"
            ],
            "id": "1381284991984922628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "m\u00e9rito todinho do diego alves que implantou um condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na mente do danilo"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-04-11T16:11:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381278767818145799"
            ],
            "id": "1381278767818145799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem curte uma trilha, o Parque Nacional da Serra de Itabaiana \u00e9 o lugar certo para se conectar com a natureza e desfrutar de uma bela paisagem ao entardecer. \n\n Por\nhttps://t.co/XpCYw2atcV"
        },
        {
            "author_id": "3082403818",
            "created_at": "2021-04-11T15:53:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381274126871052290"
            ],
            "id": "1381274126871052290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro Rio de Janeiro, pr\u00f3ximo a Central do Brasil, ao lado da pra\u00e7a da rep\u00fablica e da Biblioteca Parque Estadual, na entrada do Saara (centro de com\u00e9rcio popular).\nEssa fila aumenta dia a dia, est\u00e1 se tornando um barril de p\u00f3lvora pronto pra explodir.\n\n\u00c9 fome e mis\u00e9ria. https://t.co/odOucAhA6g"
        },
        {
            "author_id": "1267330112451678208",
            "created_at": "2021-04-11T15:18:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381265520217980928"
            ],
            "id": "1381265520217980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito obrigado @sempreviva_jalapao !!! em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/j4f60wANwB"
        },
        {
            "author_id": "1221367768383213568",
            "created_at": "2021-04-11T15:01:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381261185350307847"
            ],
            "id": "1381261185350307847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Liberte a consci\u00eancia que habita em voc\u00ea, deguste o fardo de viver.\" em Reserva Biol\u00f3gica Mata Escura https://t.co/1XuFWakFiz"
        },
        {
            "author_id": "1323065509181595648",
            "created_at": "2021-04-11T14:39:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381255612877668356"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1934139290",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeiturabelem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381255612877668356",
            "in_reply_to_user_id": "1934139290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefeiturabelem Bom dia, a prefeitura poderia fazer um acordo com o Museu Goldi para vitalizar o espa\u00e7o do Parque Municipal que fica pr\u00f3ximo ao shoping Gr\u00e3 Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2021-04-11T14:26:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381252349071659011"
            ],
            "id": "1381252349071659011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura mais fria do ano no pa\u00eds \u00e9 registrada no Parque Nacional do Itatiaia  https://t.co/2iNQh1wIXy https://t.co/1EpHRwcyBh"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2021-04-11T14:20:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381250831786336260"
            ],
            "id": "1381250831786336260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha\nhttps://t.co/7Okjpbo7Pz"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-04-11T14:09:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381248119199907841"
            ],
            "id": "1381248119199907841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aves de rapina (Cathartiformes, Accipitriformes, Strigiformes e Falconiformes) na Reserva Biol\u00f3gica das Perobas, Paran\u00e1, Brasil, e seu entorno https://t.co/d4ngSLz2wQ"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2021-04-11T14:07:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381247568345247749"
            ],
            "id": "1381247568345247749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - S\u00e3o Raimundo Nonato - PI https://t.co/Btm8sk58vV"
        },
        {
            "author_id": "1380304243614232578",
            "created_at": "2021-04-11T14:07:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381247503799103491"
            ],
            "id": "1381247503799103491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/jq0feEhAxU"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2021-04-11T14:06:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381247176806916099"
            ],
            "id": "1381247176806916099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - S\u00e3o Raimundo Nonato - PI https://t.co/xe7g6FbVvh"
        },
        {
            "author_id": "1380304243614232578",
            "created_at": "2021-04-11T13:57:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381245010566332422"
            ],
            "id": "1381245010566332422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/4U3mdYyJMl"
        },
        {
            "author_id": "224013889",
            "created_at": "2021-04-11T13:52:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381243721631596547"
            ],
            "id": "1381243721631596547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffd em Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 https://t.co/LrlddVtnPS"
        },
        {
            "author_id": "75323881",
            "created_at": "2021-04-11T13:34:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381239248116985861"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "40878069",
                        "start": 0,
                        "username": "zeliaduncan"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "633208487",
                        "start": 29,
                        "username": "mpsp_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "40351060",
                        "start": 97,
                        "username": "Fiesp"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "95543829",
                        "start": 104,
                        "username": "skafoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381239248116985861",
            "in_reply_to_user_id": "40878069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@zeliaduncan Dica\n\"Segundo o @mpsp_oficial , Salles favoreceu empresas de minera\u00e7\u00e3o e filiadas \u00e0 @Fiesp @skafoficial ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea (APAVRT) quando era secret\u00e1rio de Meio Ambiente de S\u00e3o Paulo.\""
        },
        {
            "author_id": "391526686",
            "created_at": "2021-04-11T13:09:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381233032913379329"
            ],
            "id": "1381233032913379329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caruaru recupera vegeta\u00e7\u00e3o de trecho de parque municipal atingido por\u00a0inc\u00eandio https://t.co/V9Illtef7z"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2021-04-11T13:05:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381232059704877065"
            ],
            "id": "1381232059704877065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O encontro virtual com o Conselho Consultivo do parque ser\u00e1 realizado nesta segunda-feira (12) e ser\u00e1 aberto a moradores, especialistas e entes p\u00fablicos\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR https://t.co/DZ4QIHEBgi"
        },
        {
            "author_id": "316804648",
            "created_at": "2021-04-11T12:39:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381225332209037313"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04313869,
                        -26.48533051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1381225332209037313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Andarilhos, Corredores e Ciclistas do meu Brasil. \n#bay\u00e9runners em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/Fqcd1MvLVs"
        },
        {
            "author_id": "1356549301372125186",
            "created_at": "2021-04-11T11:45:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381211785290735620"
            ],
            "id": "1381211785290735620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7a Sim\u00e3o Dias classificada como Monumento Natural de Interesse Municipal https://t.co/xONaDkHI1z \n\n#radioazoreshigh"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2021-04-11T11:21:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381205843199279105"
            ],
            "id": "1381205843199279105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/u6ThoeB92Y"
        },
        {
            "author_id": "1251256993857273860",
            "created_at": "2021-04-11T05:07:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381111632521203712"
            ],
            "id": "1381111632521203712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, na divisa de MG com o ES. em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/TYKylZmO4n"
        },
        {
            "author_id": "837041123726094342",
            "created_at": "2021-04-11T04:49:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381106995701424133"
            ],
            "id": "1381106995701424133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "show do projota no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1147536328168497153",
            "created_at": "2021-04-11T04:48:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381106896254418945"
            ],
            "id": "1381106896254418945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "role do bejo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1700580877",
            "created_at": "2021-04-11T04:37:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381103966826729473"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1065746921078382592",
                        "start": 0,
                        "username": "oAnderson__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381103966826729473",
            "in_reply_to_user_id": "1065746921078382592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oAnderson__ o Brasil subestima o BeloHorizontino, ne? lotadin de jaca no parque Municipal.."
        },
        {
            "author_id": "1365318502865846274",
            "created_at": "2021-04-11T04:20:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381099735084326917"
            ],
            "id": "1381099735084326917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou fazer a thread sobre as mambas ainda essa semana\nAmanh\u00e3 estarei fazendo trilha na floresta nacional, quem sabe eu posto umas fotinhas aqui \ud83d\ude0a https://t.co/TAxaPuQDDg"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2021-04-11T02:34:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381073126965018635"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1381073126965018635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/4C0MzbRs0n"
        },
        {
            "author_id": "2806627607",
            "created_at": "2021-04-11T01:47:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381061354321285120"
            ],
            "id": "1381061354321285120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sem nem tocar em pandemia..\nTem tempos que o Combu n\u00e3o ta sendo tratado da forma que realmente \u00e9, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). Como funciona a fiscaliza\u00e7\u00e3o do ecoturismo na ilha? Quais estabelecimentos praticam realmente tal atividade?\n\nJ\u00e1 j\u00e1 inauguram um \n \"Resort da Ilha\" https://t.co/dACJvbw8i0"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2021-04-11T01:14:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381052897186693120"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "791635",
                        "start": 131,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381052897186693120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Estrada do Colono ampliar\u00e1 ca\u00e7adas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, diz pesquisa - ((o))eco - https://t.co/wsWltOzHuM via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2021-04-11T00:41:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381044762946506753"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1381044762946506753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/yZ9Jo5DlKJ"
        },
        {
            "author_id": "223888904",
            "created_at": "2021-04-11T00:37:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381043702861287425"
            ],
            "id": "1381043702861287425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como voc\u00eas eram em 2014?\n\n1- \"Mago v\u00e9i\" e \"cabeludo\";\n2- \"Mei\" arrumado;\n3- \"Pole position\" em Interlagos;\n4- Visitante de Parque Nacional. https://t.co/50MIZeMvYj https://t.co/VrhJILg7Qy"
        },
        {
            "author_id": "224002540",
            "created_at": "2021-04-10T22:52:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381017195182981129"
            ],
            "id": "1381017195182981129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rio de Janeiro - Av. Presidente Vargas, Biblioteca Parque Estadual.  \n\nResultado do fique em casa. https://t.co/LP48NW2Cv8"
        },
        {
            "author_id": "296001898",
            "created_at": "2021-04-10T22:37:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381013472406822915"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1083453179474444290",
                        "start": 0,
                        "username": "lanadeholanda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381013472406822915",
            "in_reply_to_user_id": "1083453179474444290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lanadeholanda Parque municipal de BH vc pode levar um na cabe\u00e7a kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1180595598086610944",
            "created_at": "2021-04-10T22:27:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381011002486099968"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "20646711",
                        "start": 227,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381011002486099968",
            "in_reply_to_user_id": "1180595598086610944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 24/10/1958 foi declarado Parque Nacional, transformado em museu em 1962. \nEst\u00e1 classificado como Patrim\u00f3nio de Influ\u00eancia Portuguesa pelo Sistema de Informa\u00e7\u00e3o para o Patrim\u00f3nio Arquitet\u00f3nico (Portugal).\n\u00c9 classificado pela @UNESCO como Patrim\u00f3nio Mundial da Humanidade (2011). https://t.co/S15AU3nzvT"
        },
        {
            "author_id": "3343205446",
            "created_at": "2021-04-10T22:20:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1381009310063419406"
            ],
            "id": "1381009310063419406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Lagoa Azul e Gruta do Cat\u00e3o https://t.co/DBUJLBuDRn"
        },
        {
            "author_id": "1219403903512535054",
            "created_at": "2021-04-10T21:16:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380993223921917960"
            ],
            "id": "1380993223921917960",
            "in_reply_to_user_id": "1219403903512535054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabrimos o Parque de Exposi\u00e7\u00f5es de Tamoios, Compramos e estamos instalando a sede do Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado e estamos contratando 100 jovens para o Programa Cidad\u00e3o em Constru\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1007154102",
            "created_at": "2021-04-10T20:55:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380987798644269065"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1380987798644269065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/sIFnx1rZVh"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2021-04-10T20:30:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380981619905986562"
            ],
            "id": "1380981619905986562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por volta das 7h, os term\u00f4metros chegaram a marcar -3,6 \u00baC na esta\u00e7\u00e3o do Inmet, que fica dentro da reserva a aproximadamente 2.450 metros de altitude. #ParqueNacionalDoItatiaia #Frio #G1 https://t.co/DNdIwlFZ8R"
        },
        {
            "author_id": "2605697755",
            "created_at": "2021-04-10T20:12:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380977012538499080"
            ],
            "id": "1380977012538499080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00a0 unidade est\u00e1 localizada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Lago Parano\u00e1. \u00c9 considerada uma \u201cjoia\u201d encrustada em Bras\u00edlia | Foto: https://t.co/rrjHGqa35E"
        },
        {
            "author_id": "412655455",
            "created_at": "2021-04-10T19:46:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380970485526237185"
            ],
            "id": "1380970485526237185",
            "in_reply_to_user_id": "412655455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1964, Brock visitou o Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA, onde conheceu as fontes termais maravilhosas do local (na foto a Great Prismatic Spring). Ele pensou: com certeza a essas cores s\u00e3o devido a micr\u00f3bios! https://t.co/v4uR0YWvCZ"
        },
        {
            "author_id": "1444922036",
            "created_at": "2021-04-10T18:56:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380957843189207045"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.1947,
                        -6.5808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32fc7093ad95178b"
            },
            "id": "1380957843189207045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The mastozoologists \ud83c\udf35\ud83c\udf3f\ud83c\udf33\ud83d\udc2d\ud83d\udc31\ud83e\udd9d\ud83e\udd8a\ud83d\udc17\ud83d\udc35\ud83d\udc06\ud83e\udda5 @ Parque Estadual do Mirador https://t.co/POldR8ZRrc"
        },
        {
            "author_id": "3864039143",
            "created_at": "2021-04-10T18:49:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380956073876721671"
            ],
            "id": "1380956073876721671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando aqui do date das lisoo no parque municipal do bebedouro"
        },
        {
            "author_id": "1179818624485396481",
            "created_at": "2021-04-10T18:19:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380948605314473984"
            ],
            "id": "1380948605314473984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SAUDE  |  Com a flexibiliza\u00e7\u00e3o das medidas de combate \u00e0 covid-19, publicadas pela prefeitura do Rio e pelo estado,  o Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 reabrindo suas atividades, mas mantendo algumas \u00e1reas com restri\u00e7\u00f5es.  \n\nhttps://t.co/JdszTBPdiw"
        },
        {
            "author_id": "636509599",
            "created_at": "2021-04-10T18:07:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380945506373865479"
            ],
            "id": "1380945506373865479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O frio j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 muito comum para o morador do estado do RJ, mas imagina uma temperatura abaixo de zero graus? Foi o que os term\u00f4metros marcaram no Parque Nacional do Itatiaia por volta das 7h deste s\u00e1bado. \nUma mat\u00e9ria que adorei fazer no plant\u00e3o de hoje!\nhttps://t.co/deIA3Dwtnv"
        },
        {
            "author_id": "3430162293",
            "created_at": "2021-04-10T17:21:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380933970729304068"
            ],
            "id": "1380933970729304068",
            "in_reply_to_user_id": "3891005237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bananicta em frente ao parque municipal aqui de bh tem um ponto de onibus que fica em frente a um p\u00e9 de jaca DIRETO essas jaca caem no chao qualquer dia vao acabar matando um"
        },
        {
            "author_id": "761007272361336836",
            "created_at": "2021-04-10T17:13:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380931937305526272"
            ],
            "id": "1380931937305526272",
            "in_reply_to_user_id": "761007272361336836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embora moremos em Manaus, ele \u00e9 natural da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, no m\u00e9dio Solim\u00f5es. \u00c9 eterno ribeirinho de cora\u00e7\u00e3o e alma"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-04-10T17:01:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380928900885266432"
            ],
            "id": "1380928900885266432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#ICMBio destr\u00f3i sinaliza\u00e7\u00e3o do #CaminhoDaMataAtl\u00e2ntica no #ParqueNacionalDaTijuca, RJ https://t.co/ij13vfHK8U A #boiada de #RicardoSalles continua passando: sob sua dire\u00e7\u00e3o, \u00f3rg\u00e3o agiu de maneira autorit\u00e1ria. Comiss\u00e3o de governan\u00e7a do \u2018Caminho\u2019 protesta e pede apoio \u00e0 sociedade https://t.co/PlidwzgG1e"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2021-04-10T16:48:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380925634944307201"
            ],
            "id": "1380925634944307201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -3,6 \u00baC neste s\u00e1bado \n\n\u00c9 a primeira temperatura negativa de 2021\n#diariodovale #parquenacional #itatiaia #temperaturabaixa\nhttps://t.co/jTDBUAqwrH"
        },
        {
            "author_id": "817323960681590784",
            "created_at": "2021-04-10T15:58:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380913174833205250"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1222939896349970432",
                        "start": 0,
                        "username": "revistaoeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380913174833205250",
            "in_reply_to_user_id": "1222939896349970432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@revistaoeste N\u00e3o o far\u00e3o, atuam fortemente CONTRA o Brasil. Alexandre de Moraes suspendeu uma lei que aumentava a \u00e1rea da reserva em 51.000 hectares para uma redu\u00e7\u00e3o de pouco mais de 400 hectares nas margens de uma rodovia. Alexandre de Moraes suprimiu 50.600 hectares de \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "959232025449451520",
            "created_at": "2021-04-10T15:39:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380908339324989440"
            ],
            "id": "1380908339324989440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a flexibiliza\u00e7\u00e3o das medidas de combate \u00e0 covid-19, publicadas pela prefeitura do Rio e pelo estado,\u00a0 o Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 reabrindo suas atividades, mas mantendo algumas \u00e1reas com restri\u00e7\u00f5es.  #Covid19 #CristoRedentor #Not\u00edcias https://t.co/xJ2MWf1M6u"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-10T15:37:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380907790936330242"
            ],
            "id": "1380907790936330242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,05 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO JURUENA / Mato Grosso no dia 29 de mar\u00e7o de 2021 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2021-04-10T15:26:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380904976638181380"
            ],
            "id": "1380904976638181380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -3,6 \u00baC e tem primeira temperatura negativa de 2021 https://t.co/Z9KlUkpmEh https://t.co/ttTXYoBqwL"
        },
        {
            "author_id": "624734758",
            "created_at": "2021-04-10T13:55:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380882148136251395"
            ],
            "id": "1380882148136251395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que experi\u00eancia incr\u00edvel \u00e9 admirar a vida animal no Serengeti! O parque nacional da Tanz\u00e2nia \u00e9 um dos cen\u00e1rios da Grande Migra\u00e7\u00e3o, em que gnus e zebras se deslocam em bandos at\u00e9 o Qu\u00eania. Al\u00e9m do exuberante espet\u00e1culo, voc\u00ea tamb\u00e9m faz saf\u00e1ris entre girafas, elefantes, leopardos e https://t.co/KFS9VxfTVS"
        },
        {
            "author_id": "1377611042382094341",
            "created_at": "2021-04-10T13:18:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380872732368322564"
            ],
            "id": "1380872732368322564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor meu!!\nPiquitita em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/htbUcHDjXm"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-04-10T11:56:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380852188742885382"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1380852188742885382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia !! Utinga fechado o treino foi na academia do Pr\u00e9dio. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/nahkLSyoRw"
        },
        {
            "author_id": "856589705986572288",
            "created_at": "2021-04-10T11:44:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380849088627900416"
            ],
            "id": "1380849088627900416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u autorizou, pela primeira vez, a entrada de uma equipe de fot\u00f3grafos liderada pelo astrofot\u00f3grafo Victor Lima, para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1. O resultado s\u00e3o estas fotos incr\u00edveis . https://t.co/dQaGyyyLAS"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-10T11:36:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380847166025920524"
            ],
            "id": "1380847166025920524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,10 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 no dia 29 de mar\u00e7o de 2021 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2021-04-10T11:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380839223603830790"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "96177667",
                        "start": 9,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "193003734",
                        "start": 58,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380839223603830790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf7b Grupo @heinekenbr adere ao programa #AdoteUmParque, do @mmeioambiente, e investir\u00e1 mais de R$ 450 mil no Parque Quilombo do Flexal. A reserva extrativista em Mirinzal (MA) tem mais de 9 mil hectares. https://t.co/0x9KPNSgzj"
        },
        {
            "author_id": "33372062",
            "created_at": "2021-04-10T10:20:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380827943383994371"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "61944959",
                        "start": 0,
                        "username": "FelipeSalto"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "53813678",
                        "start": 13,
                        "username": "profreporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380827943383994371",
            "in_reply_to_user_id": "61944959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelipeSalto @profreporter Sinceramente depois de ver e ouvir desgra\u00e7a, incompet\u00eancia, estupidez vinda dos idiotas de Bras\u00edlia \u00e9 preciso ver uma zebra, um parque nacional ou qq outra coisa que n\u00e3o seja problema."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-10T09:55:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380821680931569667"
            ],
            "id": "1380821680931569667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-do-campo em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/szNxZzgU79"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-04-10T09:41:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380818236552413186"
            ],
            "id": "1380818236552413186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Descubra Portugal atrav\u00e9s do nosso canal no YouTube.\nhttps://t.co/LIFyvDe2zQ\n\nImagens Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/FdW24r416W"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2021-04-10T04:41:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380742706071269382"
            ],
            "id": "1380742706071269382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/qQw0520At6"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-04-10T03:31:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380725171632402434"
            ],
            "id": "1380725171632402434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/wZCWhaHMhc\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/MkidPGdCnD"
        },
        {
            "author_id": "1034626680575479808",
            "created_at": "2021-04-10T02:57:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380716565616861184"
            ],
            "id": "1380716565616861184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eles tentando operar a m\u00e1quina de drinks (e falhando) me lembrou um tweet que eu vi falando sobre lixeiras a prova de ursos em um parque nacional dos Estados Unidos"
        },
        {
            "author_id": "91825423",
            "created_at": "2021-04-10T02:56:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380716253900382211"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4747648,
                        -23.0271367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1380716253900382211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#passeio #turismo #trilha #trekking #aventura #natureza #parque \nHoje foi dia de conhecer mais uma das belezas naturais que s\u00f3 o Rio de Janeiro tem. em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/MDibn2JW2Y"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-10T01:42:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380697694461628417"
            ],
            "id": "1380697694461628417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/vt9bUUVcUu"
        },
        {
            "author_id": "70117071",
            "created_at": "2021-04-10T00:31:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380679902584832000"
            ],
            "id": "1380679902584832000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade do Tambor no Parque Nacional do Ja\u00fa. \n\n#saneamento https://t.co/2ZpGLIQUcF"
        },
        {
            "author_id": "160871793",
            "created_at": "2021-04-10T00:25:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380678311949504519"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1380678311949504519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/GxExyQvUaZ"
        },
        {
            "author_id": "160871793",
            "created_at": "2021-04-10T00:24:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380677943534313475"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1380677943534313475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA maior liberdade \u00e9 ser voc\u00ea mesmo\u201d\n\nAutor desconhecido\n.\n.\n.\n. em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/QkYVn2Me8e"
        },
        {
            "author_id": "76965375",
            "created_at": "2021-04-10T00:09:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380674363435982849"
            ],
            "id": "1380674363435982849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada dia que passa compreendo mais e mais do porqu\u00ea Vilmar Godinho morar h\u00e1 quase 30 anos sozinho numa caverna de um parque estadual de Santa Catarina. https://t.co/AnRbm4rO5L"
        },
        {
            "author_id": "2483822216",
            "created_at": "2021-04-10T00:01:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380672245455069186"
            ],
            "id": "1380672245455069186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos destru\u00eddo reserva biol\u00f3gica sem mensura\u00e7\u00e3o, sem estudo. Tenho vergonha de ser brasileiro, povo ignorante, que s\u00f3 pensa no  retorno r\u00e1pido, estamos destru\u00eddo rem\u00e9dios que poderiam curar, gerar renda sustent\u00e1veis a m\u00e9dio e longo prazo. Que tristeza isto? Novo Saara n Brasil https://t.co/YhDDciZ9Qa"
        },
        {
            "author_id": "1079004583609929728",
            "created_at": "2021-04-09T23:36:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380666034806480897"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1285626495432613889",
                        "start": 10,
                        "username": "univerparalel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380666034806480897",
            "in_reply_to_user_id": "1344683189323837440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Iucasktt @univerparalel Eu sento na minha m\u00e3e e outras que o gerente da unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais"
        },
        {
            "author_id": "121793373",
            "created_at": "2021-04-09T23:17:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380661229589565450"
            ],
            "id": "1380661229589565450",
            "in_reply_to_user_id": "121793373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tinha que pagar e segui pra outra parte da viagem, em outra cidade e talz que era em volta de um parque nacional, da\u00ed aquelas cidades sem banco, sem correio etc e a\u00ed eu n\u00e3o tinha acesso a quanto eu tinha pra gastar, da\u00ed s\u00f3 pagando as coisas no chute. At\u00e9 que eu descubro que o"
        },
        {
            "author_id": "1349776824612642820",
            "created_at": "2021-04-09T23:09:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380659240554102784"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "55277979",
                        "start": 0,
                        "username": "guilhermearbach"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "9317502",
                        "start": 29,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "76369002",
                        "start": 38,
                        "username": "EstadaoPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380659240554102784",
            "in_reply_to_user_id": "55277979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guilhermearbach @Cassambolo @Estadao @EstadaoPolitica Ambientalista \u00e9 escroto sim. Conhe\u00e7o pessoas que receberam 2 mil reais para sair de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e tiveram que vir para cidade, sem emprego, sem estudo e sem um teto. Isso \u00e9 desumano. N\u00e3o vi nenhum ambientalista defender essas fam\u00edlias."
        },
        {
            "author_id": "1222341518469541888",
            "created_at": "2021-04-09T22:43:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380652729031397377"
            ],
            "id": "1380652729031397377",
            "in_reply_to_user_id": "1222341518469541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea tem uma pegada mais veganer e afins\ud83c\udf43 o Parque Municipal da Faguense vai te encantar demais! https://t.co/SW4Ox4MhwV"
        },
        {
            "author_id": "109001286",
            "created_at": "2021-04-09T22:40:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380651924077342725"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.8321417,
                        -25.4790908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bb3ce8df3466efee"
            },
            "id": "1380651924077342725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pren\u00fancio da temporada de escalada no Marumbi. A natureza em transforma\u00e7\u00e3o!\n\n#marumbi #picodomarumbi em Parque Estadual Pico do Marumbi https://t.co/tWDnKIgfrD"
        },
        {
            "author_id": "240671167",
            "created_at": "2021-04-09T22:38:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380651347784183814"
            ],
            "id": "1380651347784183814",
            "in_reply_to_user_id": "240671167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como ia sumir mesmo, a estrutura do Parque Nacional deveria estar sem grandes manuten\u00e7\u00f5es e com tanta gente, aconteceu uma trag\u00e9dia: uma ponte caiu e 32 pessoas morreram.\nhttps://t.co/riTIyfOSTC"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-09T21:35:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380635524625428481"
            ],
            "id": "1380635524625428481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 29 de mar\u00e7o de 2021 o desmatamento de 3 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 14,20 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "795768272754974720",
            "created_at": "2021-04-09T21:03:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380627460308545541"
            ],
            "id": "1380627460308545541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "considerando as flex\u00e3o que o cara fazia eu n\u00e3o ia nem pra trilha em parque estadual com ele https://t.co/or3ylS6aUm"
        },
        {
            "author_id": "149981036",
            "created_at": "2021-04-09T20:52:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380624575994683395"
            ],
            "id": "1380624575994683395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A menina me manda informativo de passeio em \u00e1rea protegida e fica at\u00e9 sem gra\u00e7a de eu falar que conhe\u00e7o muito bem a \u00e1rea protegida e que s\u00f3 espero que uma embarca\u00e7\u00e3o daquele tamanho tenha o cuidado de n\u00e3o jogar a \u00e2ncora n\u00f3s corais e de n\u00e3o deixar turista babaca pisar nos corais"
        },
        {
            "author_id": "800135718282543104",
            "created_at": "2021-04-09T20:41:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380621792541298697"
            ],
            "id": "1380621792541298697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que saudade de ir no parque nacional \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "2448742215",
            "created_at": "2021-04-09T20:26:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380618140200099840"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.98158,
                        -22.867116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1380618140200099840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f  \nAiai.... em Morro Do Vigia - Parque Estadual da Costa Do Sol https://t.co/UUMeKxl8sz"
        },
        {
            "author_id": "1924575230",
            "created_at": "2021-04-09T19:57:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380610963016155136"
            ],
            "id": "1380610963016155136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente entramos no alto da Boa Vista e viemos at\u00e9 o final do parque nacional da Tijuca, passamos por tanto lugar kakakkkakkak. Indo pra lapa agora diretamente de santa Teresa."
        },
        {
            "author_id": "1679751252",
            "created_at": "2021-04-09T19:36:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380605490456113154"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "357504902",
                        "start": 0,
                        "username": "Mineirao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380605490456113154",
            "in_reply_to_user_id": "357504902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mineirao Poxa vida mas eu achei que o Cruzeiro tremia. \nEles contam os jogos quando era no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1363911110089408516",
            "created_at": "2021-04-09T19:24:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380602572877279233"
            ],
            "id": "1380602572877279233",
            "in_reply_to_user_id": "1363911110089408516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O document\u00e1rio conta brevemente sobre as queimadas criminosas e a invas\u00e3o ilegal em meio a pandemia da COVID-19 na Serra do Itapetinga, um Patrim\u00f4nio Natural e Parque Estadual tombado por uma luta popular.\nRetrata tamb\u00e9m os poucos moradores antigos da regi\u00e3o da Serra que sofrem +"
        },
        {
            "author_id": "173616739",
            "created_at": "2021-04-09T19:13:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380599741189394436"
            ],
            "id": "1380599741189394436",
            "in_reply_to_user_id": "173616739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas imagens s\u00e3o da Biblioteca Parque Estadual no Rio de Janeiro."
        },
        {
            "author_id": "160871793",
            "created_at": "2021-04-09T18:46:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380592881539371015"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1380592881539371015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/xrubaGInaN"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-04-09T18:36:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380590490924515332"
            ],
            "id": "1380590490924515332",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd28\ud83d\udc77\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f Ap\u00f3s a amplia\u00e7\u00e3o do viveiro, os brigadistas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Lajeado concentram esfor\u00e7os na estrutura\u00e7\u00e3o da nova sede da unidade e, a partir de maio, a equipe inicia opera\u00e7\u00f5es de manejo do fogo. https://t.co/0MeycEV19x"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-04-09T18:35:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380590170181939204"
            ],
            "id": "1380590170181939204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 O viveiro de mudas da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Serra do Lajeado come\u00e7ou a receber refor\u00e7o da equipe t\u00e9cnica da Secretaria de Meio Ambiente e Turismo do munic\u00edpio, para os cuidados das mudas de esp\u00e9cies nativas. https://t.co/MqD8AWoyFn"
        },
        {
            "author_id": "46564138",
            "created_at": "2021-04-09T18:33:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380589791931211776"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1380589791931211776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivemos um momento em que todos precisamos de M\u00e3es. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/4IxB4QjbFm"
        },
        {
            "author_id": "95281991",
            "created_at": "2021-04-09T18:04:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380582325227040771"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1270934385857105921",
                        "start": 0,
                        "username": "samutr00l"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1380582325227040771",
            "in_reply_to_user_id": "95281991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samutr00l E na \u00e1rea ali do Araripe tem uma flona, q \u00e9 a floresta nacional do Araripe mas a \u00e1rea \u00e9 bem pequena. A bacia do Araripe tem pelo menos 10 mil km\u00b2"
        },
        {
            "author_id": "95281991",
            "created_at": "2021-04-09T18:03:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380582057542356996"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1270934385857105921",
                        "start": 0,
                        "username": "samutr00l"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1380582057542356996",
            "in_reply_to_user_id": "95281991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samutr00l A UC de parque nacional t\u00e1 prevista no SNUC q \u00e9 a lei q prev\u00ea a conserva\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o de recursos de elevado interesse, que coloca o parna como uma unidade de extremo interesse para o pa\u00eds e tem os cuidados do ICMBio e Ibama aqui no Cear\u00e1 tem dois parnas"
        },
        {
            "author_id": "1221962276577648641",
            "created_at": "2021-04-09T16:58:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380565897560125448"
            ],
            "id": "1380565897560125448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Oi Pessoal!\nPara quem ainda n\u00e3o conhece o Parque Natural Municipal de Marapendi, ficamos no Recreio dos bandeirantes e temos um espa\u00e7o verde lindo!!! Venham nos visitar, uso de m\u00e1scara obrigat\u00f3rio! \ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udf0e https://t.co/xAWvURvRra"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2021-04-09T16:42:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380561762777436162"
            ],
            "id": "1380561762777436162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce receber\u00e1 R$ 93 milh\u00f5es da Funda\u00e7\u00e3o Renova\n\nRecurso n\u00e3o prioriza principal problema enfrentado pelo parque e Amda recorre ao MP.\nhttps://t.co/2hfr1nqfXI"
        },
        {
            "author_id": "747382222559272960",
            "created_at": "2021-04-09T16:22:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380556753071443970"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1231389420785459201",
                        "start": 16,
                        "username": "ElGrandSapon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380556753071443970",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado @ElGrandSapon Em minha cidade no interior de SP, bombeiros foram chamados por causa de um cachorro que corria sem rumo em uma avenida. Era um lobo guar\u00e1 sa\u00eddo de \u00e1rea queimada. Foi levado para a Floresta Estadual."
        },
        {
            "author_id": "286433516",
            "created_at": "2021-04-09T16:02:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380551776781398019"
            ],
            "id": "1380551776781398019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu conheci o Parque Natural Municipal Xokleng, aqui na Veneza e pertin de casa \ud83d\udc9a https://t.co/13m0xQyr8b"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-09T15:34:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380544683395313667"
            ],
            "id": "1380544683395313667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 29 de mar\u00e7o de 2021 o desmatamento de 13,32 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 14,74 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-09T15:34:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380544680866193408"
            ],
            "id": "1380544680866193408",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que teve maior \u00e1rea devastada no m\u00eas foi a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1, com 14,74 km\u00b2 desmatados."
        },
        {
            "author_id": "4086788537",
            "created_at": "2021-04-09T15:32:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380544217718652932"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "19547019",
                        "start": 0,
                        "username": "ritchieguy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380544217718652932",
            "in_reply_to_user_id": "19547019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ritchieguy Parque Nacional do Itatiaia tem um monte dessas.... kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-04-09T15:27:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380542791533662215"
            ],
            "id": "1380542791533662215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca reabre por 11 dias com restri\u00e7\u00f5es ao p\u00fablico. A ida ao Corcovado e Cristo Redentor pode ser feita entre 12h e 19h com 40% do limite de capacidade. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/h81joq55RC"
        },
        {
            "author_id": "1380273670543847429",
            "created_at": "2021-04-09T15:14:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380539666651357189"
            ],
            "id": "1380539666651357189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Aqueles lugares secretos que voc\u00ea n\u00e3o pode perder, ideal para se relaxar e curtir a natureza.\nO Parque Estadual da Pedra Blanca, \u00e9 um lugar incre\u00edvel e o N\u00facleo Camorim; de onde come\u00e7a a trilha do Circuito das \u00c1guas.\n.\n#RiodeJaneiro #Brasil #Travel #travelphotography #nature https://t.co/bdAITKhL0U"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-04-09T15:14:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380539554093019140"
            ],
            "id": "1380539554093019140",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 110,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "assim que ele receber a posse da terra, vai vender por alguns milh\u00f5es e vai investir no desmatamento de outro lugar\n\npra quem duvida, aqui um projeto tentando acabar com a flona do Jamanxim para que a terra fique dispon\u00edvel aos grileiros que j\u00e1 est\u00e3o l\u00e1\n\nhttps://t.co/GzBWhzYwI3"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-04-09T15:12:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380539181596872706"
            ],
            "id": "1380539181596872706",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "agora ele est\u00e1 esperando 2 coisas:\n\ni) que o Congresso acabe com a prote\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Jamanxim sob a alega\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o tem mais floresta;\n\nii) que o Congresso altere as datas limite da regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria pra ele receber a posse da terra em nome de um laranja"
        },
        {
            "author_id": "1199673365977542658",
            "created_at": "2021-04-09T14:49:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380533206982725636"
            ],
            "id": "1380533206982725636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2696\ufe0f Pol\u00edtica | Fora um plano de manejo de uma reserva\n biol\u00f3gica, sess\u00e3o deixa a desejar: https://t.co/Blqw1uyHnM"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2021-04-09T14:15:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380524701206904837"
            ],
            "id": "1380524701206904837",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 372,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 119
            },
            "text": "Voltamos \u00e0 era dos grandes desmatamentos: abaixo, 1600 hectares destru\u00eddos de uma s\u00f3 vez em mar\u00e7o. A \u00e1rea est\u00e1 dentro de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (Flona do Jamanxim, no Par\u00e1). Veja o antes e depois.\ud83d\udc47Fonte da imagem: https://t.co/Kgs640HV5r https://t.co/CMPR2nTALe"
        },
        {
            "author_id": "1375611455282765824",
            "created_at": "2021-04-09T12:52:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380503830190772228"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "1025379394574008320",
                        "start": 144,
                        "username": "IbaneisOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380503830190772228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferrovia em reserva ambiental,TEMOS!\nDespejar violentamente pessoas que n\u00e3o tem nada, em plena pandemia, de \" \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" TEMOS\n@IbaneisOficial  Carrasco Bolsonarista https://t.co/4pQU8bqjts"
        },
        {
            "author_id": "1223243577452584961",
            "created_at": "2021-04-09T10:50:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380473172408033280"
            ],
            "id": "1380473172408033280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#redederadios945 Parque Municipal Jaboti \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos e de lazer mais agrad\u00e1veis da cidade e\na vigil\u00e2ncia da Secretaria Municipal de Meio Ambiente j\u00e1 rendeu notifica\u00e7\u00f5es https://t.co/uEuvumPCxV"
        },
        {
            "author_id": "892808646090006528",
            "created_at": "2021-04-09T10:11:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380463283740803081"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "176917522",
                        "start": 9,
                        "username": "marcel_gaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380463283740803081",
            "in_reply_to_user_id": "1266109579743592448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IsBrabo @marcel_gaa Sim, se a gente destruir a Amaz\u00f4nia a gente destr\u00f3i o mundo, e os EUA est\u00e3o no mundo. Logo, sim \u00e9 por eles mesmo. Al\u00e9m da reserva biol\u00f3gica que cont\u00e9m in\u00fameros princ\u00edpios ativos n\u00e3o descobertos."
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-04-09T07:46:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380426924724531201"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f096ee2126f773f3"
            },
            "id": "1380426924724531201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal  \nVeja mais em nosso v\u00eddeo:\nhttps://t.co/v2STUSjvCa\n\n#MaisPortugal #Portugal #ParqueNacionaldaPenedaGer\u00eas #Espigueiros https://t.co/FPKByhYTeL"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-04-09T03:59:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380369796433334275"
            ],
            "id": "1380369796433334275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9/4/2021 - Est\u00e3o atualizadas as novas regras de visita\u00e7\u00e3o e de funcionamento do Parque Nacional da Tijuca, de acordo com os mais recentes decretos municipal e estadual do Rio. \n\n(continua) https://t.co/RkfNGHnTiB"
        },
        {
            "author_id": "206445029",
            "created_at": "2021-04-09T02:39:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380349721475047426"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1380349721475047426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/fBEIcXGuMA"
        },
        {
            "author_id": "893504034509869056",
            "created_at": "2021-04-09T02:32:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380347805106114560"
            ],
            "id": "1380347805106114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"que beleza, \u00e9 bocha?\"\n\nFrases que podem ser ouvidas no BBB e no cantinho da terceira idade de um parque municipal #bbb21"
        },
        {
            "author_id": "2251931563",
            "created_at": "2021-04-09T01:55:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380338622826708993"
            ],
            "id": "1380338622826708993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me deu vontade de ir no parque municipal jogar pok\u00e9mon go com meus amigo https://t.co/QgWcV3l8lA"
        },
        {
            "author_id": "1359168472333365252",
            "created_at": "2021-04-09T00:52:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380322627168919552"
            ],
            "id": "1380322627168919552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El parque Nacional Igua\u00e7u de noche \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/FjxfUbsLI4"
        },
        {
            "author_id": "1380273670543847429",
            "created_at": "2021-04-09T00:51:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380322525872279555"
            ],
            "id": "1380322525872279555",
            "in_reply_to_user_id": "1380273670543847429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Cristo Redentor \u00e9, sem d\u00favida, o monumento tur\u00edstico mais famoso da cidade do Rio de Janeiro. Est\u00e1 localizada no topo do Cerro Corcovado a 710 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Floresta da Tijuca. \n.\n#Brazil #Brazilian #Travel #travelphotography #viagem"
        },
        {
            "author_id": "160871793",
            "created_at": "2021-04-09T00:42:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380320290375413763"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1380320290375413763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/mgbsdeG9Kk"
        },
        {
            "author_id": "29441891",
            "created_at": "2021-04-09T00:38:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380319102791782403"
            ],
            "id": "1380319102791782403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proceis terem no\u00e7\u00e3o de como as coisas acontecem em MG: a COPASA (\u00f3rg\u00e3o do governo de gest\u00e3o da \u00e1gua) votou a favor de um projeto de minera\u00e7\u00e3o pois faz parte do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a. Pra entender:\nhttps://t.co/624ZCDnwqa"
        },
        {
            "author_id": "87285279",
            "created_at": "2021-04-09T00:28:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380316569289510916"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "36751573",
                        "start": 0,
                        "username": "sensacionalista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380316569289510916",
            "in_reply_to_user_id": "36751573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sensacionalista E tem a repescagem em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1352716600353423360",
            "created_at": "2021-04-09T00:15:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380313339788730371"
            ],
            "id": "1380313339788730371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de trabalho na secretaria de cultura! Alem de analisar alguns projetos culturais para o estado e munic\u00edpio, tirei um tempinho para conhecer o pr\u00e9dio da Biblioteca do Parque Estadual onde \u00e9 localizada a secretaria e tamb\u00e9m para olhar os materiais liter\u00e1rios dispon\u00edveis https://t.co/52yI5L29Ct"
        },
        {
            "author_id": "68818002",
            "created_at": "2021-04-08T23:49:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380306890517848064"
            ],
            "id": "1380306890517848064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V2 \u00e9 considerado uma das promessas da m\u00fasica eletr\u00f4nica\n\nUma das grandes revela\u00e7\u00f5es da nova gera\u00e7\u00e3o da m\u00fasica eletr\u00f4nica no Brasil, o DJ e produtor\u00a0V2\u00a0apresenta um\u00a0set especial\u00a0com diversas m\u00fasicas autorais gravado no\u00a0Parque Nacional do Catimbau, interior https://t.co/3riswx42Oq"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2021-04-08T23:04:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380295626672508930"
            ],
            "id": "1380295626672508930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha\nhttps://t.co/f8qOyLCMOj"
        },
        {
            "author_id": "71343053",
            "created_at": "2021-04-08T22:45:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380290669839753217"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1380290669839753217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desvario \u00e9 essa cachoeira, trilha subindo a mata, a vista que me arrebata \ud83c\udfb6\ud83c\udf43 #tbt \n.\n.\n.\n.\n#nature #cachoeira #chapadadosveadeiros #veadeiros #pic #nofilter em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/IHQn5vRUy7"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2021-04-08T22:23:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380285141378084866"
            ],
            "id": "1380285141378084866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal pediu a retirada de todas constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/PQCYPj9NFT"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-04-08T22:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380279287027101698"
            ],
            "id": "1380279287027101698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tatu-canastra: conhe\u00e7a o maior e mais raro tatu do mundo, que vive na Amaz\u00f4nia: https://t.co/3iuuRW51oW\n\nImagens dos tatus da Amaz\u00f4nia foram capturadas durante uma expedi\u00e7\u00e3o da ong WWF na Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre\n\n#tatu #Amazonia #PortalAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-04-08T22:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380279285794152449"
            ],
            "id": "1380279285794152449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf43\n\nCadeiras de rodas especiais para trilhas de ecoturismo est\u00e3o sendo distribu\u00eddas em #ParquesNacionais de todo o pa\u00eds. O objetivo da a\u00e7\u00e3o \u00e9 garantir #acessibilidade e oportunidades iguais a todas as pessoas com defici\u00eancia. \n\nSaiba mais \u25b6\ufe0f https://t.co/QsCdLRqwOl https://t.co/5nLwdtUt6g"
        },
        {
            "author_id": "1376902536616161283",
            "created_at": "2021-04-08T21:40:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380274411572449286"
            ],
            "id": "1380274411572449286",
            "in_reply_to_user_id": "1376902536616161283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-&gt; e lembrar que dentre todas as UCs, apenas as 2 \u00e1reas + duas ultimas do mnemonio, podem ser de dominio privado:\n\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n\u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico\nVIDA SILVESTRE\nMONUMENTO NATURAL"
        },
        {
            "author_id": "1376902536616161283",
            "created_at": "2021-04-08T21:39:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380274105761603587"
            ],
            "id": "1380274105761603587",
            "in_reply_to_user_id": "1376902536616161283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-&gt; lembrar UC de protecao integral x UC uso sustentavel\n\n\"Peguei o \u00f4nibus na ESTA\u00c7AO ECOLOGICA, para ir a RESERVA BIOLOGICA, chegando l\u00e1 tinha um PARQUE NACIONAL, onde tem um MONUMENTO NATURAL que \u00e9 ref\u00fagio da VIDA SILVESTRE\" =&gt; UC protecao integral\n\n-demais ser\u00e3o UC uso sust"
        },
        {
            "author_id": "1376902536616161283",
            "created_at": "2021-04-08T21:39:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380274103047876609"
            ],
            "id": "1380274103047876609",
            "in_reply_to_user_id": "1376902536616161283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-&gt;  regime jur\u00eddico da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica imp\u00f5e prote\u00e7\u00e3o integral da \u00e1rea -&gt; posse e o dom\u00ednio s\u00e3o do Poder P\u00fablico\n\n-&gt; ainda, Lei 9985, art. 49. A \u00e1rea de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Grupo de Prote\u00e7\u00e3o Integral \u00e9 considerada zona RURAL, para os efeitos legais"
        },
        {
            "author_id": "1376902536616161283",
            "created_at": "2021-04-08T21:39:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380274100715814914"
            ],
            "id": "1380274100715814914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se um im\u00f3vel \u00e9 inclu\u00eddo dentro da abrang\u00eancia de uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral), deixa de ser devido o pagamento de IPTU (657-STJ) #trib #amb"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-04-08T21:34:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380272756781109260"
            ],
            "id": "1380272756781109260",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 37% do total, com 13 focos\n- Fl. Nac. de Tapirap\u00e9-Aquiri (PA): 14% do total, com 5 focos"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2021-04-08T21:18:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380268816006057992"
            ],
            "id": "1380268816006057992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 melhor forma de conhecer as belezas do Parque Nacional? \nN\u00e3o d\u00e1 para descrever as paisagens e as sensa\u00e7\u00f5es presentes nas nossas rotas de bicicleta el\u00e9trica de suspens\u00e3o total! https://t.co/3gcxf9etym"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-04-08T21:17:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380268690118152192"
            ],
            "id": "1380268690118152192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Naturatins da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ilha do Bananal-Cant\u00e3o em parceria com a Secretaria de Meio Ambiente e Turismo e a Secretaria de Sa\u00fade do munic\u00edpio de Araguacema promoveram nesta quinta, 8, uma a\u00e7\u00e3o conjunta em aten\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial da Sa\u00fade. https://t.co/RHrNpXrLza"
        },
        {
            "author_id": "125389981",
            "created_at": "2021-04-08T21:07:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380265994900344833"
            ],
            "id": "1380265994900344833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engra\u00e7ado o Gov. Iban\u00eas, enquadrar os militantes em crime ambiental em suposta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para em seguida construir condom\u00ednio de luxo ou polo audiovisual... \ud83d\udc4f #ocupacaoccbbresiste https://t.co/DxOIiJ9y0M"
        },
        {
            "author_id": "1270910498670809089",
            "created_at": "2021-04-08T21:04:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380265389691637765"
            ],
            "id": "1380265389691637765",
            "in_reply_to_user_id": "1270910498670809089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caroludida se tu pesquisa tipo \"floresta nacional de sei l\u00e1 o que + plano de manejo\" a\u00ed tem esse livrinho dispon\u00edvel com tudo sobre o lugar"
        },
        {
            "author_id": "1270910498670809089",
            "created_at": "2021-04-08T21:03:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380265170082140161"
            ],
            "id": "1380265170082140161",
            "in_reply_to_user_id": "825056285963980800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caroludida toda unidade de conserva\u00e7\u00e3o tem tipo um livrinho que fala tudo que tem l\u00e1, faz levantamento de fauna, flora, solo, geologia etc... fala dos programas de conserva\u00e7\u00e3o, explica que tipo de UC \u00e9, as normas, mostra a delimita\u00e7\u00e3o todinha dela e v\u00e1rios detalhes do lugar"
        },
        {
            "author_id": "2976707800",
            "created_at": "2021-04-08T20:53:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380262588827758597"
            ],
            "id": "1380262588827758597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela primeira vez o Parque Nacional do Igua\u00e7u autorizou a entrada de uma turma de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1. A iniciativa foi conduzida por Victor Lima, profissional que trabalha com Astrofotografia. https://t.co/c6D1bTsnzg"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-04-08T20:41:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380259601539547143"
            ],
            "id": "1380259601539547143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Amazonia\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/5Sjm80mGuV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/52hnO7WFN3\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/PPHDtoxvwH"
        },
        {
            "author_id": "1303808256427601926",
            "created_at": "2021-04-08T20:21:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380254441568342024"
            ],
            "id": "1380254441568342024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O mercado financeiro v\u00ea com bons olhos o modelo de revis\u00e3o regulat\u00f3ria e legal da ind\u00fastria mineral brasileira\" \"modelo de revis\u00e3o\" = abrir \u00e1rea protegida pra minera\u00e7\u00e3o https://t.co/9BI97So74z"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2021-04-08T19:11:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380236986536108035"
            ],
            "id": "1380236986536108035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE/ A\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal pediu a retirada de todas constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nhttps://t.co/9HGtKgJJmy\n\n#rc24h #OFatoNoAto #rc24hNot\u00edcias #jornalismo #not\u00edcias #regiaodoslagos #cabofrio #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-04-08T19:04:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380235141784670209"
            ],
            "id": "1380235141784670209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Navira\u00ed autua assentado em R$ 6 mil por explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em ...\nhttps://t.co/r0hPVrXoFl"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-04-08T19:00:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380234121180512259"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f096ee2126f773f3"
            },
            "id": "1380234121180512259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal\nhttps://t.co/v2STUSjvCa\n#MaisPortugal #Portugal #ParqueNacionaldaPenedaGer\u00eas #Espigueiros"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2021-04-08T18:45:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380230386366701570"
            ],
            "id": "1380230386366701570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com a ger\u00eancia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Estadual de Guaratuba, existem relatos e imagens que mostram pessoas frequentando o local, mesmo com placa indicativa de proibi\u00e7\u00e3o. https://t.co/bO11aSjet7"
        },
        {
            "author_id": "1371518897992654850",
            "created_at": "2021-04-08T18:25:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380225348298739720"
            ],
            "id": "1380225348298739720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com curadoria e organiza\u00e7\u00e3o de Frederico Morais, \u201cDo Corpo \u00e0 Terra\u201d foi um evento ocorrido em abril de 1970, no Parque Municipal de Belo Horizonte. Participaram em torno de 25 artistas, como Artur Barrio, Cildo Meireles e H\u00e9lio Oiticica. #DitaduraNuncaMais #Cildo #Barrio #zait https://t.co/zFsSsq8gZd"
        },
        {
            "author_id": "214599540",
            "created_at": "2021-04-08T17:55:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380217852205096967"
            ],
            "id": "1380217852205096967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1\u00a1 FOTOS ESPECTACULARES !!\n\nParque Nacional de Veadeiros, Brasil. https://t.co/lo9Ibl7tOo"
        },
        {
            "author_id": "4412717302",
            "created_at": "2021-04-08T17:40:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380213879112876033"
            ],
            "id": "1380213879112876033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma casa do tamanho do parque municipal fica suave fz quarentena ne kkkk"
        },
        {
            "author_id": "414679264",
            "created_at": "2021-04-08T17:19:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380208748237586434"
            ],
            "id": "1380208748237586434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obra de barragem gera inqu\u00e9rito. Ex-prefeito Jonas \u00e9 acusado de crime ambiental por alterar lei que permitiu desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Permanente, em Sousas https://t.co/TXBFSuejrP https://t.co/uqSHPwuuMd"
        },
        {
            "author_id": "1322968603369578497",
            "created_at": "2021-04-08T17:15:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380207590550945795"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "771383605",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaMartinsGomes"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "2431547652",
                        "start": 17,
                        "username": "gabriel_zucman"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "4068347835",
                        "start": 33,
                        "username": "PikettyLeMonde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380207590550945795",
            "in_reply_to_user_id": "771383605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaMartinsGomes @gabriel_zucman @PikettyLeMonde Eu c\u00e1 para mim era mas era carregar sobre as pens\u00f5es de luxo a que ainda se somam residencias igualmente de luxo na na Area Protegida Sintra Cascais."
        },
        {
            "author_id": "45674917",
            "created_at": "2021-04-08T17:03:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380204658279469058"
            ],
            "id": "1380204658279469058",
            "in_reply_to_user_id": "177820938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Psico_lucas94 No bairro do batedor, minha m\u00e3e \u00e9 diretora da escola rural de l\u00e1 e v\u00e3o ter que sair tbm. Parece que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.. a escola da minha m\u00e3e \u00e9 ENORME e foi constru\u00edda pelo Estado kkk mas enfim. Saiu mat\u00e9ria no portal cruzeiro um tempo atr\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2021-04-08T16:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380188697694511107"
            ],
            "id": "1380188697694511107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf7a | O Grupo Heineken assinou o protocolo de inten\u00e7\u00f5es para a ado\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Quilombo do Flexal, no #Maranh\u00e3o. \n\nhttps://t.co/HMqVAs6C3G"
        },
        {
            "author_id": "45429722",
            "created_at": "2021-04-08T15:49:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380186031966744577"
            ],
            "id": "1380186031966744577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriet\u00e1rio do parque e modelo nas horas vagas..... em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/ZgMLshgo9c"
        },
        {
            "author_id": "45429722",
            "created_at": "2021-04-08T15:45:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380184947508543489"
            ],
            "id": "1380184947508543489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e  espa\u00e7os de paz num dos encantadores remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica em Alagoas.. em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/1RucXrtuY8"
        },
        {
            "author_id": "177601483",
            "created_at": "2021-04-08T15:13:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380177047260065793"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1380177047260065793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 #\u1d1b\u0299\u1d1b em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/MXZPQWmL0Y"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-08T15:10:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380176139377856515"
            ],
            "id": "1380176139377856515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/RtnyhMXhNv"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-08T15:07:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380175449528037383"
            ],
            "id": "1380175449528037383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/poyWdsIj8I"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-08T15:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380173667485777925"
            ],
            "id": "1380173667485777925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/Osf7z4Hysx"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-08T14:57:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380172942995251206"
            ],
            "id": "1380172942995251206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/tLFhlb9gNm"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-08T14:54:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380172105342464006"
            ],
            "id": "1380172105342464006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/QYTbsgJmhz"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-08T14:50:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380171282772332544"
            ],
            "id": "1380171282772332544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/7wvR5hkLn6"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-08T14:47:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380170443139686402"
            ],
            "id": "1380170443139686402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/K2MaFo7Z5l"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-08T14:39:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380168474144735234"
            ],
            "id": "1380168474144735234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/C9IN5qTmYd"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-08T14:34:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380167291556483079"
            ],
            "id": "1380167291556483079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/WbUOLlBKmp"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2021-04-08T14:34:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380167161566609409"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73543894,
                        -23.81779045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1380167161566609409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\n\nH\u00e1 muito tempo atr\u00e1s, t\u00ednhamos liberdade pra irmos pra qualquer lugar, sem medo, e pod\u00edamos curtir nossa vida tranquilamente. \n\nJaneiro/2020. em Parque Natural Municipal Itaim https://t.co/iNzVJfr6Ch"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-08T14:33:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380166957404614656"
            ],
            "id": "1380166957404614656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/HDs2bCSIkT"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-08T14:30:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380166127519723521"
            ],
            "id": "1380166127519723521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/RswU9jUU3r"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-08T14:28:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380165748572745733"
            ],
            "id": "1380165748572745733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/NU6F9lALZO"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2021-04-08T14:01:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380158847592112128"
            ],
            "id": "1380158847592112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce receber\u00e1 R$ 93 mi em investimentos:\n\nhttps://t.co/04NHAb985T"
        },
        {
            "author_id": "1244396582042316800",
            "created_at": "2021-04-08T13:12:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380146482699976705"
            ],
            "id": "1380146482699976705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me desculpe mas voc\u00ea invade terra p\u00fablica e vem falar em direitos. Bras\u00edlia normalizou a invas\u00e3o. \u00c9 gente morando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, perto de nascente... e ainda cobra infra estrutura do governo. Pode ser frio, mas est\u00e1 errado, independente se rico ou pobre.."
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2021-04-08T12:53:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380141865396269061"
            ],
            "id": "1380141865396269061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda no Parque Estadual Mirador - MA \u00e1rea rural refer\u00eancia FA0073 - Mirador/MA - https://t.co/S1UkRieWw7"
        },
        {
            "author_id": "380091344",
            "created_at": "2021-04-08T12:43:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380139315976675337"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "70938727",
                        "start": 0,
                        "username": "leandrotessler"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380139315976675337",
            "in_reply_to_user_id": "70938727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leandrotessler \u00c9 um horror. Mas pra dizer a verdade n\u00e3o entendo quem n\u00e3o imaginava. H\u00e1 3 anos ele j\u00e1 havia homenageado torturador e mil\u00edcia, promovido cura fake de c\u00e2ncer e deixado claro que era contra \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A gente se horroriza mas n\u00e3o se surpreende."
        },
        {
            "author_id": "1237573901649141761",
            "created_at": "2021-04-08T12:27:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380135250945277952"
            ],
            "id": "1380135250945277952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fUnidades de Uso Sustent\u00e1vel\n-APA (p\u00fab/priv)\n-\u00c1rea de Rel. Interesse Ecol\u00f3gico (p\u00fab/priv)\n-Floresta Nacional (p\u00fab)\n-Res. Extrativista (p\u00fab)\n-Res. de Fauna (p\u00fab)\n-Res. de Des. Sustent\u00e1vel (p\u00fab)\n-RPPN (priv)"
        },
        {
            "author_id": "164291244",
            "created_at": "2021-04-08T12:14:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380131950837530625"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 15,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380131950837530625",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @ICMBio Coitados dos q moram pr\u00f3ximos. Se aconteceu o mesmo q aqui no Parque Nacional, em Bras\u00edlia, sofreram por horas e mais horas com a densa fumaceira dentro de casa, sem ter pra onde correr."
        },
        {
            "author_id": "79859480",
            "created_at": "2021-04-08T12:04:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380129472108761092"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1380129472108761092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0 #\u1d1b\u0299\u1d1b #throwbackthursday #parquenacionaldoitatiaia em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/2BlHU9spwH"
        },
        {
            "author_id": "125716375",
            "created_at": "2021-04-08T11:20:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380118251271753731"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "1ba6cc7d83e56acd"
            },
            "id": "1380118251271753731",
            "in_reply_to_user_id": "125716375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse ano \n\nhttps://t.co/01bIxXY8aU"
        },
        {
            "author_id": "125716375",
            "created_at": "2021-04-08T11:19:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380118152391053313"
            ],
            "id": "1380118152391053313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ano passado  https://t.co/dssQ4li1qK"
        },
        {
            "author_id": "1103162308623249409",
            "created_at": "2021-04-08T11:08:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380115447052431366"
            ],
            "id": "1380115447052431366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei que pegava carona com um cara desconhecido que invadia uma \u00e1rea protegida pela pol\u00edcia que tinha ELEFANTES, da\u00ed a pol\u00edcia parava a gente e eu fugia da pol\u00edcia. Meu Deus, que sonho maluco."
        },
        {
            "author_id": "1222924063162667010",
            "created_at": "2021-04-08T10:39:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380107954989322247"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93512364,
                        -19.92348431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1380107954989322247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/lZdAC5cdFP"
        },
        {
            "author_id": "1326863598837248002",
            "created_at": "2021-04-08T10:38:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380107834520657921"
            ],
            "id": "1380107834520657921",
            "in_reply_to_user_id": "1326863598837248002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 montagem\n\nhttps://t.co/0VY5pN4rjK"
        },
        {
            "author_id": "58475481",
            "created_at": "2021-04-08T10:37:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380107561660190723"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1264862705476947968",
                        "start": 0,
                        "username": "MariaRitaAbrao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380107561660190723",
            "in_reply_to_user_id": "1264862705476947968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariaRitaAbrao \u00c9 uma dili\u00e7a como se diz Aki em Minas.\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\n Comprei  no mosteiro do cara\u00e7a. Parque nacional do Cara\u00e7a, recomendo a visita, onde os frades cuidam e recebem a visita de lobos guar\u00e1 as noites.\ud83d\ude01\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\n#VotoAuditavelJa"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-04-08T10:29:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380105451694657538"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "618514651",
                        "start": 0,
                        "username": "LaisSonkin1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380105451694657538",
            "in_reply_to_user_id": "618514651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LaisSonkin1 Al\u00e9m de dar trela para lobistas anti-conserva\u00e7\u00e3o, foi \"empossar\" o novo diretor-geral da Itaipu Binacional, o (mais um) general Jo\u00e3o Francisco Ferreira. B17 espera que a empresa banque a abertura daquela estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) se PLs passarem no Congresso."
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2021-04-08T10:10:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380100758184599552"
            ],
            "id": "1380100758184599552",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Grupo Heineken assinou, nesta segunda-feira (5), protocolo de inten\u00e7\u00f5es para a ado\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Quilombo do Flexal, no Maranh\u00e3o. Com mais de 9,3 mil hectares de \u00e1rea, a Unidade de Cons..."
        },
        {
            "author_id": "1146574620750995456",
            "created_at": "2021-04-08T07:10:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380055448141828096"
            ],
            "id": "1380055448141828096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Urbano Lagoa das Bateias | Z\u00e9 Raimundo traz boas not\u00edcias sobre o projeto de ... https://t.co/kJb6YsutYe"
        },
        {
            "author_id": "113120919",
            "created_at": "2021-04-08T05:28:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380029675121086466"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "51412955",
                        "start": 0,
                        "username": "mauminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380029675121086466",
            "in_reply_to_user_id": "51412955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mauminas Parque Municipal ne? Rs"
        },
        {
            "author_id": "1342302180838154242",
            "created_at": "2021-04-08T03:56:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1380006693837418497"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1328890597000798208",
                        "start": 0,
                        "username": "oonatureza"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1203122965728116736",
                        "start": 12,
                        "username": "videonosense"
                    }
                ]
            },
            "id": "1380006693837418497",
            "in_reply_to_user_id": "1328890597000798208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oonatureza @videonosense Localiza\u00e7\u00e3o no maps \n\nParque Estadual Costeiro de N\u00c4 Pali\n(808) 274-3444\nhttps://t.co/GYHZIboM2w"
        },
        {
            "author_id": "1206196229371301889",
            "created_at": "2021-04-08T03:08:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1379994453239336966"
            ],
            "id": "1379994453239336966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ja no parque municipal sdds https://t.co/a685fCWjye"
        },
        {
            "author_id": "1327602201813004288",
            "created_at": "2021-04-08T02:17:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1379981662533124096"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1303424009795702785",
                        "start": 0,
                        "username": "cepantz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379981662533124096",
            "in_reply_to_user_id": "1303424009795702785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cepantz Quekkkkkkkkkkkkkkkk\nAs 7h tava viajando pelos Len\u00e7\u00f3is da Minha Cama, no arquip\u00e9lago do Parque Municipal do Meu Quarto\nBem, mudou nadakkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "240671167",
            "created_at": "2021-04-08T01:53:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1379975755145297928"
            ],
            "id": "1379975755145297928",
            "in_reply_to_user_id": "240671167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fontes:\nGaribaldi e a Guerra dos Farrapos do Lindolfo Collor;\nParque Estadual da Serra do Tabuleiro: natureza, Legisla\u00e7\u00e3o e Conflitos na Baixada do Maciamb\u00fa-Palho\u00e7a (1975-2012), mestrado do Jackson Alexsandro Peres.\nTem outras, mas essas j\u00e1 explicam tudo."
        },
        {
            "author_id": "1300198298729492481",
            "created_at": "2021-04-08T01:50:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1379974941144137728"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1160039864370454533",
                        "start": 0,
                        "username": "BTSPurpleBullet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379974941144137728",
            "in_reply_to_user_id": "1160039864370454533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BTSPurpleBullet Sou muito f\u00e3 de parques naturais. E um da minha enorme lista \u00e9 o Parque Nacional do Grand Canyon no Arizona, EUA. https://t.co/6t4uqYAFJM"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-04-08T01:43:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1379973059290001411"
            ],
            "id": "1379973059290001411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Parque Nacional \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o e ICMBio refor\u00e7a import\u00e2ncia de agendamento e de seguran\u00e7a https://t.co/iyFo1WusIA"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-04-08T01:43:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1379973020949884931"
            ],
            "id": "1379973020949884931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Chapada: Parque Nacional \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o e ICMBio refor\u00e7a import\u00e2ncia de agendamento e de seguran\u00e7a https://t.co/9qAPxOn7G1"
        },
        {
            "author_id": "1173743733126381568",
            "created_at": "2021-04-08T01:27:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1379969081797935107"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379969081797935107",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Jatinho com verba do BNDES e casa constru\u00edda em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental por \"favorzinho' de amigos pol\u00edticos. \n\nSe \u00e9 para cortar privil\u00e9gio, cancela o plano de sa\u00fade e busca atendimento no SUS tamb\u00e9m. Ah, bloqueia todas as suas contas e vive de aux\u00edlio emergencial. \nHip\u00f3crita!"
        },
        {
            "author_id": "1287901424446312449",
            "created_at": "2021-04-08T01:15:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1379966066340806661"
            ],
            "id": "1379966066340806661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EncantosDoBrasil 11\n\nC\u00e2nion do Rio Poti / PI\n\nNo sert\u00e3o nordestino, a 230km de Teresina, encontramos esse monumento natural: a passagem do rio Poti por uma fenda geol\u00f3gica na Serra da Ibiapaba. Al\u00e9m de fascinante, \u00e9 um dos maiores s\u00edtios arqueol\u00f3gicos de arte rupestre do mundo. https://t.co/vEcz3g64tF"
        },
        {
            "author_id": "112600019",
            "created_at": "2021-04-08T01:02:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1379962871602352131"
            ],
            "id": "1379962871602352131",
            "in_reply_to_user_id": "730755120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guigo1895 N\u00e3o, nem quero.\nTem uma ilha foda na Indon\u00e9sia que \u00e9 habitat natural deles, um Parque Nacional. Eu at\u00e9 cheguei a pensar em ir, mas depois desisti. Os bichos s\u00e3o gigantes, chegam a tipo 3M de comprimento. Dermelivre rs"
        },
        {
            "author_id": "3137948800",
            "created_at": "2021-04-08T00:51:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1379959972818251776"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1264246212296916998",
                        "start": 0,
                        "username": "ImparcialJoao"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 15,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379959972818251776",
            "in_reply_to_user_id": "1264246212296916998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ImparcialJoao @GuilhermeBoulos Defender fechar o congresso e o stf interven\u00e7\u00e3o militar com bolsonaro \u00e9 muito diferente de impedir que uma escola seja derrubada numa comunidade de catadores em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental #ocupaCCBBresiste"
        },
        {
            "author_id": "1376319276857094146",
            "created_at": "2021-04-08T00:12:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1379950218771324934"
            ],
            "id": "1379950218771324934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Carlos Botelho - PECB https://t.co/8ELiNIIoj7"
        },
        {
            "author_id": "220373606",
            "created_at": "2021-04-07T23:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1379939795984613376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "1083411405850726400",
                        "start": 217,
                        "username": "peticaopublicab"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379939795984613376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abaixo-assinado em defesa da participa\u00e7\u00e3o da sociedade civil no processo de elabora\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Estadual de Terra Ronca \u2013 PETeR https://t.co/T2cBBZ9wYY #peticaopublica #peticao via @peticaopublicab"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2021-04-07T23:05:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1379933370633834501"
            ],
            "id": "1379933370633834501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de Lei trata da altera\u00e7\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim ==&gt; https://t.co/QO5ygBigul #G1RO"
        },
        {
            "author_id": "1375379701372485632",
            "created_at": "2021-04-07T22:54:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1379930733050011649"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "106837463",
                        "start": 226,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379930733050011649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jardim de Ninfa \u00e9 um jardim paisag\u00edstico no territ\u00f3rio de Cisterna di Latina, na prov\u00edncia de Latina, no centro da It\u00e1lia. O parque tem uma \u00e1rea de 105 hectares e \u00e9 um monumento natural italiano. https://t.co/4TxHGi4CHz via @pinterest https://t.co/DYemZaJNUD"
        },
        {
            "author_id": "1184218027472117760",
            "created_at": "2021-04-07T22:16:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1379920989866356744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "10228272",
                        "start": 59,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379920989866356744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/XLw4cGmVEV via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1173743733126381568",
            "created_at": "2021-04-07T21:53:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1379915378894249986"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1090291692744466433",
                        "start": 0,
                        "username": "SigaGazetaBR"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "955586323452219393",
                        "start": 14,
                        "username": "PATRlOTAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379915378894249986",
            "in_reply_to_user_id": "1090291692744466433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SigaGazetaBR @PATRlOTAS O que ele acha de milion\u00e1rio usar verba do BNDES para comprar jatinho particular?\n\nE sobre ricos serem beneficiados para construir casa em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "92850587",
            "created_at": "2021-04-07T21:37:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1379911307537870849"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "55754224",
                        "start": 0,
                        "username": "AdrianaAraujoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1379911307537870849",
            "in_reply_to_user_id": "55754224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AdrianaAraujoo Hahahahhaha eu fui. Mas o Parque Municipal est\u00e1 fechado. S\u00f3 abre dia 16 \ud83d\udc94. Passei em Israel Luz pra n perder a viagem \ud83d\ude0b"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [univerparalel].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "univerparalel",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "univerparalel"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MariaRitaAbrao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MariaRitaAbrao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MariaRitaAbrao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [oonatureza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oonatureza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oonatureza"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [videonosense].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "videonosense",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "videonosense"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Len\u00e7\u00f3is, Brasil",
                "id": "bee6ac550120d2dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vacaria, Brasil",
                "id": "999536a34f8d8442",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mirador, Brasil",
                "id": "32fc7093ad95178b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morretes, Brasil",
                "id": "bb3ce8df3466efee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Coimbra, Portugal",
                "id": "f096ee2126f773f3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Velho, Brasil",
                "id": "1ba6cc7d83e56acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160711808",
                "name": "IEB",
                "username": "iieboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911121728",
                "name": "SOS Amaz\u00f4nia",
                "username": "sosamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326976732",
                "name": "KANIND\u00c9",
                "username": "webkaninde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "465796428",
                "name": "F Vit\u00f3ria Amaz\u00f4nica",
                "username": "FVA_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496567035735822346",
                "name": "Instituto_Kabu",
                "username": "InstitutoKabu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "755419584",
                "name": "Moore Foundation",
                "username": "MooreFound",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241416776031899650",
                "name": "O BARATO DA AVENTURA",
                "username": "baratodaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137817121",
                "name": "Nan\u00e1 Souza",
                "username": "falaainana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313749843",
                "name": "Haroldo Gloor",
                "username": "haroldogloor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745784996",
                "name": "Ranking dos Pol\u00edticos",
                "username": "RankPolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3958737622",
                "name": "Memorial da Democracia",
                "username": "sejademocracia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "218634200",
                "name": "HELENO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ANDRADE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "TCELHELENO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933158036297961472",
                "name": "Danilo",
                "username": "iaedandan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29385839",
                "name": "Duvi\u00e3o o rio \u00e9 veia, durio vi\u00e3o \u00e9 passarin",
                "username": "xablauemungango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237109401",
                "name": "congelado \ud83c\udf39",
                "username": "ta_jeando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156433303",
                "name": "neggataPOD",
                "username": "neggata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205913230624854016",
                "name": "Rejane Scheffer",
                "username": "RejaneScheffer3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1374422984857808904",
                "name": "Janine Santos Gomes",
                "username": "JanineSantosGo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173670401341370368",
                "name": "Fabio",
                "username": "f4b10rms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567834824",
                "name": "On\u00e7a\u00ae",
                "username": "badg4lvivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892804322",
                "name": "lu\u00edsa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "yoxthshawn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597982861713457152",
                "name": "Yang Reys",
                "username": "yang_reysz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326974696773083136",
                "name": "Vinicius Reys",
                "username": "iamviniciusreys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115793854895144962",
                "name": "Maria | ADM ME DA LIVRO",
                "username": "rosecresstairs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701002766345510912",
                "name": "Flor de maracuj\u00e1",
                "username": "Nair_1793",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4774583973",
                "name": "O Brasil Que Deu Certo",
                "username": "OBQDC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498943723",
                "name": "\ud83d\udd30\ud83c\udf1fDama de Ouros\ud83c\udf1f\u2b50\ud83c\udf3b#bolsonaro2022\ud83d\ude4f\ud83c\udf3b",
                "username": "munizmap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82503870",
                "name": "Raquel Kr\u00e4henb\u00fchl",
                "username": "Rkrahenbuhl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69650953",
                "name": "Kennedy Alencar",
                "username": "KennedyAlencar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1349170292564905988",
                "name": "Karine Jean-Pierre",
                "username": "PressSec",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "434585854",
                "name": "Portal Carlos Magno",
                "username": "BlogCarlosMagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62867564",
                "name": "Carlos Magno",
                "username": "magnopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379762732166230017",
                "name": "Marina_",
                "username": "Marina_AlSo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42468046",
                "name": "\u0aee\u0ae8i\u0abd\u0abd",
                "username": "criscaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351308683511287811",
                "name": "Caio Afiune \ud83e\udd20",
                "username": "AfiuneCaio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27795438",
                "name": "Marcio Santos",
                "username": "marciomsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48791503",
                "name": "Rafaela Lobato",
                "username": "rafaelalobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101102438",
                "name": "Daniel L\u00e9lis \u26a1",
                "username": "dannlelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227033563",
                "name": "Marcio Astrini",
                "username": "MarcioAstrini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1167549176252702720",
                "name": "Andr\u00e9 Yves",
                "username": "_AndreYves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835634815",
                "name": "SBH",
                "username": "SBHerpetologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311370839489761280",
                "name": "Errejota Not\u00edcias",
                "username": "JornalErrejota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "838954990358118401",
                "name": "malu",
                "username": "ssuci_malou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011312515723284480",
                "name": "papi \ud83e\ude97",
                "username": "almoxarifada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4509799540",
                "name": "yu",
                "username": "yunhomins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1585906391541243904",
                "name": "Odara Linda Soares dos Santos",
                "username": "OdaraSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017112280696328193",
                "name": "R\u00e1dio Nacional",
                "username": "RadioNacionalBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020385106727440384",
                "name": "CAPES",
                "username": "CAPES_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1390505808",
                "name": "NOT\u00cdCIAS DE COIMBRA",
                "username": "noticiascoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57495210",
                "name": "Chicken Man",
                "username": "Kotonoaware",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264914636",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo\ud83d\udea9",
                "username": "JoaoPauloJM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493671481",
                "name": "Carim",
                "username": "C4RIM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862810875886960640",
                "name": "Nova Era FM 97.5",
                "username": "radionovaera975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382389568364761088",
                "name": "Diego Santana \ud83d\udc0d\ud83d\udc22\ud83d\udc38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | Sabbatical mode",
                "username": "diegojsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529218984",
                "name": "Rufford Foundation",
                "username": "ruffordgrants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221986563221086209",
                "name": "stellatum_",
                "username": "stellatum_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357226695",
                "name": "Lul\u00e1tico 13",
                "username": "Herptboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "966061552943222785",
                "name": "Luiz Lima",
                "username": "Oficialluizlima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "746574147451518976",
                "name": "Central CB. Rancagua",
                "username": "CentralCBRgua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39748249",
                "name": "CBN Maring\u00e1",
                "username": "cbnmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "444659209",
                "name": "Ed - O Doutrinador",
                "username": "EddyLopes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842837066631340032",
                "name": "Portal AM1",
                "username": "PortalAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784452269802651648",
                "name": "SoCient\u00edfica",
                "username": "socientifica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117967103036882944",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcee\ud835\udcf5 \u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude94",
                "username": "VeritasetfidePF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "cadulorena",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377756411095101440",
                "name": "leonardo f.",
                "username": "leooferreira_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142071598",
                "name": "Isabel Cardoso",
                "username": "IsabelCardosoMN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138597175",
                "name": "Elaine",
                "username": "nanyhill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228735992",
                "name": "APGeologos",
                "username": "APGeologos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884066356299264000",
                "name": "Blog da Amaz\u00f4nia",
                "username": "blogdaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4209271197",
                "name": "Asociaci\u00f3n Amicos",
                "username": "AmicosAsoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3068653349",
                "name": "Gonzalo Trenor",
                "username": "gonzalotrenor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159049292008570880",
                "name": "Concello de Boiro",
                "username": "ConcelloBoiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38139275",
                "name": "Afundaci\u00f3n",
                "username": "Afundacion_org",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112978043",
                "name": "Fundaci\u00f3n Biodiversidad",
                "username": "FBiodiversidad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170284427571867649",
                "name": "Nachingwea Frelimo",
                "username": "NFrelimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59643190",
                "name": "TJ Rond\u00f4nia",
                "username": "TJRondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335493605",
                "name": "Jena",
                "username": "eitajena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374349952021884932",
                "name": "Portal da Cidade Paranava\u00ed \ud83d\udc26",
                "username": "pdcParanavai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288311912275607555",
                "name": "Pol\u00edtica Por Inteiro",
                "username": "PoliticaInteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024766227724611584",
                "name": "ineews",
                "username": "ineewspress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21756977",
                "name": "Cristina Catunda",
                "username": "Criscatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36763791",
                "name": "Tempo em Teut\u00f4nia",
                "username": "tempoemteutonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730528",
                "name": "Luis Favre",
                "username": "Blogdofavre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2232369598",
                "name": "Vic",
                "username": "rodriguesvic__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2767488635",
                "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc9b \ud83c\udf40",
                "username": "renandinizcrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16020351",
                "name": "Juggler",
                "username": "meujardm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47285504",
                "name": "Mark Ruffalo",
                "username": "MarkRuffalo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848495834887061505",
                "name": "Apib Oficial",
                "username": "ApibOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "939091",
                "name": "Joe Biden",
                "username": "JoeBiden",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1351716580720316417",
                "name": "Special Presidential Envoy John Kerry",
                "username": "ClimateEnvoy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143131795",
                "name": "JOABE TORRES DE PAULA",
                "username": "joabe_torres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355949676961345548",
                "name": "\ud83d\udc1d laisa",
                "username": "laisarebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242981632199602182",
                "name": "Elielton Ribeiro",
                "username": "elielton_twt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733564200",
                "name": "italo",
                "username": "porraitalo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794568733398286337",
                "name": "AbdoralNetoR",
                "username": "AbdoralNetoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976908421600567297",
                "name": "Simp\u00e1tica em hor\u00e1rio comercial",
                "username": "cahrolreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73655240",
                "name": "Sathy, futura maior barda de Arton",
                "username": "CamilaGamino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul Cerveira Lima raulclima@mastodon.green",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4840066228",
                "name": "V.O\u263b",
                "username": "lira_vvvv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710906678",
                "name": "Mirior",
                "username": "KechSaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3343205446",
                "name": "Jo\u00e3o Victor S. Silva",
                "username": "jvictor2009ss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1120270274866438144",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius da Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "MarcuGaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342703055",
                "name": "HenriqUlhoa",
                "username": "HUlhoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17400603",
                "name": "Movimento Mangue",
                "username": "NacaoZumbi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47603635",
                "name": "F\u00e1bio Franco",
                "username": "biocoiote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248438314",
                "name": "\u26a2",
                "username": "Iawzitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175166217650364416",
                "name": "Ciranda - Alternativas Econ\u00f4micas \u00e0 Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "CirandaJnT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22678319",
                "name": "Ldreyer",
                "username": "ldreyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133880286",
                "name": "Leonardo DiCaprio",
                "username": "LeoDiCaprio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1001498767525335040",
                "name": "Stephen Corry",
                "username": "StephenCorrySvl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211993278653984774",
                "name": "Juliana Drumond",
                "username": "JuDrumond50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999036035303641089",
                "name": "Larissa Castro",
                "username": "castroolarii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "721426250095587329",
                "name": "Marcio Borges-Martins",
                "username": "MarcioBorgesMa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136375062163075073",
                "name": "Biologia Animal UFRGS",
                "username": "AnimalUfrgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577407652",
                "name": "UFRGS",
                "username": "ufrgsnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2216898889",
                "name": "Always Five O'Clock",
                "username": "alwaysFivePM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2550946206",
                "name": "Emerg\u00eancias 193 (CBMSC)",
                "username": "CBMSC193",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "317176675",
                "name": "Projeto Verde Mar",
                "username": "ProjetoVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374484043383799812",
                "name": "Adalva Galvao Marangon",
                "username": "adalva_galvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1304763786516140036",
                "name": "madu viu o harry",
                "username": "louielovshs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194356048",
                "name": "S\u00e9rgio Fraga",
                "username": "sergiofraganeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380273670543847429",
                "name": "Mividadeblog",
                "username": "mividadeblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320399808",
                "name": "Eliana \u10e0",
                "username": "Elianasp2425",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198638578",
                "name": "Leandro Drummond \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc22\ud83d\udc0d\ud83d\udc38\ud83e\udd8e",
                "username": "Leandrodifs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201900614",
                "name": "carol com c \ud83c\udf08",
                "username": "cahlameirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160314119",
                "name": "venicio del toro",
                "username": "viniciuscu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226153023",
                "name": "Kaliandra",
                "username": "wild_pidgey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754301796",
                "name": "Pantanal Not\u00edcias MS",
                "username": "PantanalN_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2669992989",
                "name": "Rozo",
                "username": "The_Rozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363681994035634179",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Nascimento Da Silva Jankauskas",
                "username": "andrelnsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112002061485465600",
                "name": "Jonatasbiologia",
                "username": "jonatasbiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16048404",
                "name": "Giz Brasil",
                "username": "giz_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817173697501024256",
                "name": "Maria Tereza Castro",
                "username": "cleop_2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861876340416446465",
                "name": "Turismo Deputaci\u00f3n da Coru\u00f1a",
                "username": "DACTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2570951302",
                "name": "Concello de Ribeira",
                "username": "concelloribeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741192619959693312",
                "name": "Mediterr\u00e1neo Se\u00f1ales Mar\u00edtimas",
                "username": "msm_mesemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301194851996913664",
                "name": "Milton Da Silva",
                "username": "MiltonSv1986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182533567",
                "name": "Esmeraldo Filho",
                "username": "DINHO1COITE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092274742",
                "name": "Vinicius Do Prado",
                "username": "viniciusdnobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4114131795",
                "name": "Alone Morae$ \u2614",
                "username": "FilipheMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30354784",
                "name": "Mauricio Rummens",
                "username": "rummens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171287514",
                "name": "Fernanda",
                "username": "ffranzoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262894841765203969",
                "name": "\u2022 divina profana tarot \u2022",
                "username": "divinaprofana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118529656800653313",
                "name": "Olhar MS",
                "username": "ms_olhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793747370",
                "name": "Jornal do \u00d4nibus",
                "username": "Jornaldonibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183789505209393153",
                "name": "\ud83d\udc0d Serpent InFormes \ud83d\udc0d #Lula2022",
                "username": "SerpInFormes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104819806",
                "name": "Rafael Greca",
                "username": "RafaelGreca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000403413161725952",
                "name": "Eliseu Alves",
                "username": "eliseualvs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227724140683153415",
                "name": "tucum\u00e3 azedo",
                "username": "FlexaIza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47763816",
                "name": "amigor",
                "username": "igoramigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61331876",
                "name": "zubreu",
                "username": "zubreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237870066",
                "name": "Since 88",
                "username": "MoabeRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376263085904818176",
                "name": "Chico Pinto I Pai do Jo\u00e3o",
                "username": "ChicoPinto16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825808722",
                "name": "regina villas",
                "username": "rvillasb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62379087",
                "name": "Reda\u00e7\u00e3o Bons Fluidos",
                "username": "Bonsfluidos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2853511942",
                "name": "njoas  #lulaNaCadeia",
                "username": "nelsonJOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4624625909",
                "name": "Bea\u2077\u2022 \u02b7\u1d43\u1da6\u1d57\u1da6\u207f\u1d4d \u1da0\u1d52\u02b3 \u1d47\u1d43\u1da6\u1dbb\u02b0\u1d58 \ud80c\udd99",
                "username": "beagiotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196365831",
                "name": "\u2b50 Pedrin \u2b50",
                "username": "Pedrin_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304734827",
                "name": "Ivava",
                "username": "ISPJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29028590",
                "name": "mussarela de b\u00fassola",
                "username": "Lpersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262317363984306177",
                "name": "Sleeping Giants Brasil",
                "username": "slpng_giants_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1185563584824303617",
                "name": "Green Bonds South",
                "username": "green_bonds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul \ud83d\udcfa",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438009172",
                "name": "nemo \u2694\ud83c\udf39",
                "username": "Sem_NomeXD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73469667",
                "name": "Claudio Mariano - Cat\u00f3lico",
                "username": "cgmariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5315652",
                "name": "Laci",
                "username": "Sera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034194003191902208",
                "name": "Herbert Tejo",
                "username": "HerbertTejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117475826",
                "name": "OCP News",
                "username": "redeocpnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095000503791087617",
                "name": "xerepix do vigor",
                "username": "m_elatonina_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021371600233467909",
                "name": "Jos\u00e9 Matheus Santos",
                "username": "matheuscomunica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386849491",
                "name": "MarcoFox777 \ud83d\udc4a\ud83e\udd8a\ud83d\udc4a",
                "username": "marcofox777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956468994",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Comercial de Sorocaba",
                "username": "acsorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91991142",
                "name": "ieda dias",
                "username": "eidiabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296537081385230336",
                "name": "reidoveggie",
                "username": "reidoveggie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149086507187212289",
                "name": "dona da lua e do Hermes",
                "username": "erikaiswho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17598409",
                "name": "DIARINHO",
                "username": "DIARINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784817708919578624",
                "name": "Jornal dos Canyons",
                "username": "Jornal_Canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764141902572691456",
                "name": "Astronomiaum \ud83c\udf0e\ud83d\ude80",
                "username": "Astronomiaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1828108754",
                "name": "Moussa\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a",
                "username": "moussa_afonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42336928",
                "name": "vacalo chirudo\ud83e\udd84",
                "username": "liv_eumesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38747650",
                "name": "Dr. Kevin Mamaar\u2122",
                "username": "Daniloxis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241935442271969280",
                "name": "Leonardo Previti - \u0644\u064a\u0648\u0646\u0627\u0631\u062f\u0648",
                "username": "PrevitiLeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41342872",
                "name": "Jo\u00e3o Raphael Gomes",
                "username": "raphaelgomed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114748544",
                "name": "Jos\u00e9 Guerra",
                "username": "ozeguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597837807",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Brito",
                "username": "JPBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Eon Musketeen",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154920224",
                "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd60 \ud835\udd4a\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd6b\ud835\udd56 \uea00\ud83e\udd91",
                "username": "gilbertoscholze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1223422794815410177",
                "name": "A que faz uns nude e porn\u00f4",
                "username": "addaraflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174402745",
                "name": "@NeiOliver",
                "username": "NeiOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816641469",
                "name": "Anthrodynia",
                "username": "etebaquara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1616337548",
                "name": "Glaucio Zingali",
                "username": "eng_glaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60936283",
                "name": "Jean Ricardo",
                "username": "jeanricardoant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1240289773027287040",
                "name": "cancerkiller",
                "username": "ricardomjuliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556758938",
                "name": "Sabrina RL",
                "username": "Eugirassol_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2610447222",
                "name": "Helder Santos Luz",
                "username": "hsanluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362802600094142466",
                "name": "\u1320\u0105\u0f5e\u0188\u00d8 \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Marcoflarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237774032025669634",
                "name": "L\u00edvia",
                "username": "anymorelivs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614318846",
                "name": "Jacson Padilha",
                "username": "jacsoncanoinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715011059384467456",
                "name": "Nic | \ud835\udc6a\ud835\udc6b\ud835\udc6a \u2022 \ud835\udc88\ud835\udc93\ud835\udc91 \ud83d\udda4\u2728",
                "username": "Nic_Carvalh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44254138",
                "name": "Renato Teixeira",
                "username": "Elitpro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917084898070089728",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "_AnaLui_za",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717394686059667456",
                "name": "Mags",
                "username": "mags_why",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543064481164660737",
                "name": "Shin",
                "username": "Shinkjk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379434892",
                "name": "\u2605\u2606 mia. is overwhelmed \u2620\ufe0f",
                "username": "nenosuns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462474993665728514",
                "name": "sweetbangtan",
                "username": "sweetbangttan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446909876437987332",
                "name": "\ud83c\udf6d",
                "username": "hanrtsy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3100593921",
                "name": "Luis Daniel Aponte",
                "username": "Aponte_LD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881870179419992064",
                "name": "Antonio Nicolas",
                "username": "antonio28004366",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61459139",
                "name": "Grinch do ver\u00e3o!",
                "username": "authorddesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400179158",
                "name": "Amanda Condasi",
                "username": "amandacondasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "Tarciso Morais",
                "username": "TarcisoRenova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26813993",
                "name": "rafael cabral",
                "username": "fael9001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57097104",
                "name": "Matthew McConaughey",
                "username": "McConaughey",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1245876337199415297",
                "name": "xande",
                "username": "dexanmagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268092189164306433",
                "name": "Fala a\u00ed, Bicho!",
                "username": "FalaaiBicho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387103005",
                "name": "Leila Rodrigues",
                "username": "leilatr2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057829574002860032",
                "name": "clariss",
                "username": "_clarissalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082403818",
                "name": "Est modus in rebus, sunt certi denique fines",
                "username": "MWeizmannJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267330112451678208",
                "name": "Jalap\u00e3o Selvagem",
                "username": "JalapaoSelvagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221367768383213568",
                "name": "Matheus Salom\u00e3o",
                "username": "matheusalomao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323065509181595648",
                "name": "Francisco Ribeiro",
                "username": "Francis67837937",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1934139290",
                "name": "Prefeitura de Bel\u00e9m",
                "username": "prefeiturabelem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300870190",
                "name": "Rilmar Cantarelli Feitosa",
                "username": "CantarellisF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380304243614232578",
                "name": "Elizabeth Bethinha",
                "username": "ElizabethBeti11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224013889",
                "name": "Gui Ribeiro",
                "username": "_guiazribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75323881",
                "name": "Judici\u00e1rio \u00e9 o Carcar\u00e1 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf31 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Omar_r47m4ch1n3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40878069",
                "name": "Z\u00e9lia Duncan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "zeliaduncan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "633208487",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "mpsp_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40351060",
                "name": "Fiesp",
                "username": "Fiesp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95543829",
                "name": "Paulo Skaf",
                "username": "skafoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391526686",
                "name": "Clebson Amsterdan",
                "username": "amsterdansantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "316804648",
                "name": "J. Magalh\u00e3es",
                "username": "JM_1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356549301372125186",
                "name": "R\u00e1dio Azores High",
                "username": "HighAzores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251256993857273860",
                "name": "numroleporai",
                "username": "numroleporaibr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837041123726094342",
                "name": "soca triste",
                "username": "bxmfxm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147536328168497153",
                "name": "getulio nargas :: onde esta a boa??",
                "username": "jadermetrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700580877",
                "name": "Luiza",
                "username": "luiza_amallu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065746921078382592",
                "name": "Bon Vivant\ud83c\udf39",
                "username": "oAnderson__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365318502865846274",
                "name": "A beleza nas escamas | Gabi \ud83d\udc0d",
                "username": "EntreEscamas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3409299071",
                "name": "Bruno Black",
                "username": "Brunoblackblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806627607",
                "name": "A.",
                "username": "soulneguinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c \ud83c\udf33",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223888904",
                "name": "Felipe Neiva",
                "username": "FelipePLNeiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224002540",
                "name": "\u10e6M\u00f4nica de Oliveira\u10e6",
                "username": "MonicaProfetisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296001898",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "FaAugusto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083453179474444290",
                "name": "Lana de Holanda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "lanadeholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180595598086610944",
                "name": "Efem\u00e9rides portuguesas",
                "username": "Efemeridespt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1219403903512535054",
                "name": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio",
                "username": "zebonifaciopdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007154102",
                "name": "Felipe Silva \ud83d\udc51",
                "username": "fflipsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605697755",
                "name": "Orlando Passos",
                "username": "OBDPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412655455",
                "name": "Meio de Cultura \ud83e\uddeb\ud83e\udda0",
                "username": "MeioDeCultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1444922036",
                "name": "Sara Porto\ud83c\udf3b\ud83d\udc06\ud83d\udc05",
                "username": "sarahhporto17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3864039143",
                "name": "kae \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fancysatzu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179818624485396481",
                "name": "Amaz\u00f4nia Press",
                "username": "amazoniapress_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636509599",
                "name": "Nathan Alves",
                "username": "nathancunha99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430162293",
                "name": "lucato fan account",
                "username": "pamalmeidam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761007272361336836",
                "name": "Waldick",
                "username": "JuniorWaldick",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817323960681590784",
                "name": "S\u00e9rgio Wanderley",
                "username": "Sfwanderley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222939896349970432",
                "name": "Revista Oeste",
                "username": "revistaoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959232025449451520",
                "name": "Jornal Expresso Carioca",
                "username": "jornalecarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624734758",
                "name": "CVC RN",
                "username": "CVCRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377611042382094341",
                "name": "Virgilaine Serefim",
                "username": "virgilaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856589705986572288",
                "name": "Ricardo Nascimento",
                "username": "RicardoMNA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96177667",
                "name": "Heineken Brasil",
                "username": "heinekenbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33372062",
                "name": "Luis Ainbinder \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "lcainbinder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61944959",
                "name": "Felipe Salto",
                "username": "FelipeSalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53813678",
                "name": "Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "profreporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034626680575479808",
                "name": "Gus \u26f5\ud83d\udc3a",
                "username": "gugaoshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91825423",
                "name": "Willian Tirapelli",
                "username": "wtirapelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70117071",
                "name": "Wenderson de Souza Monteiro",
                "username": "Wenderson_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160871793",
                "name": "Marcos Junior",
                "username": "marcosjhunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76965375",
                "name": "Fabiano Rocha \ud83d\udd34\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabianorch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2483822216",
                "name": "Bruno de Souza",
                "username": "baraopptt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079004583609929728",
                "name": "um algu\u00e9m",
                "username": "alguem4654",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121793373",
                "name": "CHEGA LOGO DIA 01/01",
                "username": "anarcocringe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349776824612642820",
                "name": "NILTON FREIRE",
                "username": "alzenilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55277979",
                "name": "Guilherme \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "guilhermearbach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76369002",
                "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1222341518469541888",
                "name": "carol",
                "username": "crlnsd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109001286",
                "name": "Waldemar Niclevicz",
                "username": "WNiclevicz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240671167",
                "name": "filipe",
                "username": "flpschv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795768272754974720",
                "name": "Reformed Orthodox Rabbi Bill Clinton",
                "username": "junk_dino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149981036",
                "name": "Uma Lun\u00e1tica S\u00f3",
                "username": "Luana_Banana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800135718282543104",
                "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc97\ud835\udc86\ud835\udc93. \ud83d\udc98",
                "username": "sweetbutvini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448742215",
                "name": "myla_\ud83e\udd17",
                "username": "SmylaVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924575230",
                "name": "Maciel",
                "username": "macielmt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679751252",
                "name": "May",
                "username": "Mayarapms1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357504902",
                "name": "Est\u00e1dio Mineir\u00e3o",
                "username": "Mineirao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1363911110089408516",
                "name": "Poder Popular Atibaia",
                "username": "AtibaiaPopular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173616739",
                "name": "Lucas Negr\u00e3o",
                "username": "negraolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46564138",
                "name": "Anderson Oliveira",
                "username": "andersonSPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95281991",
                "name": "Ruth Rios \u262d",
                "username": "riverrssong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270934385857105921",
                "name": "Jimo Quente",
                "username": "samutr00l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221962276577648641",
                "name": "Parque de Marapendi",
                "username": "PMarapendi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747382222559272960",
                "name": "Sol",
                "username": "solmasch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286433516",
                "name": "bruna",
                "username": "bruna_ghislandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4086788537",
                "name": "Octavio Assis",
                "username": "assis_octavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19547019",
                "name": "Ritchie \ud83d\udc7d",
                "username": "ritchieguy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1199673365977542658",
                "name": "Gazeta-Rs",
                "username": "RsGazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1375611455282765824",
                "name": "Ebenchi",
                "username": "benchiestherm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025379394574008320",
                "name": "Ibaneis Rocha",
                "username": "IbaneisOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1223243577452584961",
                "name": "FM 94.5",
                "username": "fm945apucarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892808646090006528",
                "name": "Rene N\u00e9rl\u00f3k\u00eb",
                "username": "Nerloke1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176917522",
                "name": "marcel alves",
                "username": "marcel_gaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206445029",
                "name": "Luiz Eduardo Mouta",
                "username": "lesmouta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893504034509869056",
                "name": "Disco Elisa",
                "username": "elisanemrima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251931563",
                "name": "fred \ud83d\udc19 \ud83c\udf81\ud83c\udf32\ud83c\udf1f",
                "username": "FredKraken",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359168472333365252",
                "name": "Viajandopy",
                "username": "viajandopy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29441891",
                "name": "BRILHA UMA ESTRELA galerosa",
                "username": "el_luepo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87285279",
                "name": "Leosfera",
                "username": "Leosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36751573",
                "name": "Sensacionalista",
                "username": "sensacionalista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1352716600353423360",
                "name": "Wendell",
                "username": "sigawendell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68818002",
                "name": "PORTAL S4",
                "username": "portals4oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71343053",
                "name": "J\u00e9h",
                "username": "Jeeh_Santhy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1376902536616161283",
                "name": "infoseinfos",
                "username": "infoseinfos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125389981",
                "name": "Juju",
                "username": "eu_matilda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270910498670809089",
                "name": "salafr\u00e1ria",
                "username": "peroxissomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976707800",
                "name": "princeso do Hexa",
                "username": "oparaensemaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303808256427601926",
                "name": "Rosana Miranda",
                "username": "rosana_pmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371518897992654850",
                "name": "zait_art",
                "username": "ZaitArt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214599540",
                "name": "j.l. cuerasolatorre",
                "username": "2b10julio_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4412717302",
                "name": "-\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd9a \ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a-",
                "username": "MininuCoosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414679264",
                "name": "Correio Popular",
                "username": "correiopontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322968603369578497",
                "name": "Lino Jos\u00e9",
                "username": "LinoJos9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771383605",
                "name": "Ana Gomes",
                "username": "AnaMartinsGomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2431547652",
                "name": "Gabriel Zucman",
                "username": "gabriel_zucman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4068347835",
                "name": "Thomas Piketty",
                "username": "PikettyLeMonde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45674917",
                "name": "dani",
                "username": "dannisiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45429722",
                "name": "s_gilbrtho- Fotopaisagem",
                "username": "gilbertodasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177601483",
                "name": "A.",
                "username": "euandressaaaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24956368",
                "name": "Denise",
                "username": "denisemillenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244396582042316800",
                "name": "J\u00fanior Freitas",
                "username": "jrfreitas87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380091344",
                "name": "poleiro de pombo / pigeon perch",
                "username": "SimoneGdeLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70938727",
                "name": "Leandro R. Tessler \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "leandrotessler",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1237573901649141761",
                "name": "O Belo dos Concursos \uea00",
                "username": "belodoconcurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291244",
                "name": "Marcia G Graminhani",
                "username": "MarciaGraminhan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79859480",
                "name": "Shigeo",
                "username": "hey_shigeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125716375",
                "name": "Jefferson Carvalho",
                "username": "JeffersPotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103162308623249409",
                "name": "Lauane Ferraz",
                "username": "FerrazLauane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222924063162667010",
                "name": "Andre",
                "username": "andremanut1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326863598837248002",
                "name": "Pedro Sobreiro",
                "username": "pedro_sobreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58475481",
                "name": "Wagner Belo",
                "username": "NOSFER4TTU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618514651",
                "name": "Lais Sonkin",
                "username": "LaisSonkin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146574620750995456",
                "name": "Correio de Not\u00edcias",
                "username": "NoticiasCorreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113120919",
                "name": "Luc",
                "username": "lucminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51412955",
                "name": "MauMinas",
                "username": "mauminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342302180838154242",
                "name": "AidsDoBem \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AidsBem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206196229371301889",
                "name": "Broc\u00f3lis vem hexa",
                "username": "bricolixxxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327602201813004288",
                "name": "Dino | Miku Lover | \u30c7\u30a3\u30fc\u30ce",
                "username": "the_dino_03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303424009795702785",
                "name": "ceci",
                "username": "cepantz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300198298729492481",
                "name": "\u2728SKY\u2077\u2728",
                "username": "cleidinha07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160039864370454533",
                "name": "Purple Bullet \u2077",
                "username": "BTSPurpleBullet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173743733126381568",
                "name": "Daniel Carmo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DanielMCarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1287901424446312449",
                "name": "Danilo Oliva",
                "username": "DaniloOliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112600019",
                "name": "Torcedores, Calma!",
                "username": "jecampello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3137948800",
                "name": "Gata Marques",
                "username": "mulambolecat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264246212296916998",
                "name": "Jo\u00e3o Kasinski \ud83e\udec2 A UNI\u00c3O FAZ A FOR\u00c7A \ud83e\udec2",
                "username": "ImparcialJoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1376319276857094146",
                "name": "Pangas Bikers",
                "username": "Pangasbikers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220373606",
                "name": "dan",
                "username": "ohyeahdamn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083411405850726400",
                "name": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica Brasil",
                "username": "peticaopublicab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "g1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1375379701372485632",
                "name": "Isabel",
                "username": "IsabelVasques7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest \ud83d\udd2e",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1184218027472117760",
                "name": "@AdolfoXavier4 Nova Luz",
                "username": "AdolfoXavier4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1090291692744466433",
                "name": "Gazeta Brasil",
                "username": "SigaGazetaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955586323452219393",
                "name": "Patriotas",
                "username": "PATRlOTAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92850587",
                "name": "Deiv",
                "username": "DeivsonMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55754224",
                "name": "AdrianaAraujo",
                "username": "AdrianaAraujoo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1382702864607379466",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosqut74uegfkh8eipb1qki53ytnct",
        "oldest_id": "1379911307537870849",
        "result_count": 483
    }
}