{
    "data": [
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-11-28T13:01:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464942465945944064"
            ],
            "id": "1464942465945944064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 35 anos como Patrim\u00f4nio natural da Unesco. Assista\u00a0document\u00e1rio! https://t.co/f1OqLQy1X0"
        },
        {
            "author_id": "366257278",
            "created_at": "2021-11-28T12:36:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464936234418159622"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "712676738065637376",
                        "start": 231,
                        "username": "ambiente_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464936234418159622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A este resultado o ICNF classifica como opera\u00e7\u00e3o de desbaste e desrama\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida (segundo o PGF da MN dos Medos). O que seria um desbaste se n\u00e3o fosse na \u00e1rea de Paisagem Protegida da Arriba F\u00f3ssil da Costa da Caparica? @ambiente_pt https://t.co/kQOPJW44R1"
        },
        {
            "author_id": "43089906",
            "created_at": "2021-11-28T12:34:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464935623706488835"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46736739,
                        -23.85074374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1464935623706488835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto da Ribeira in Iporanga, S\u00e3o Paulo https://t.co/cJX7nUuhqa https://t.co/6BXUMY55Wh"
        },
        {
            "author_id": "1306633006182957056",
            "created_at": "2021-11-28T12:26:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464933668615593994"
            ],
            "id": "1464933668615593994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mestre \u00c1lvaro, o maior e mais representativo monumento natural, cultural, hist\u00f3rico e paisag\u00edstico do nosso munic\u00edpio, pode ser apreciado tamb\u00e9m em v\u00eddeo."
        },
        {
            "author_id": "112272483",
            "created_at": "2021-11-28T12:19:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464931910988226563"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4747648,
                        -23.0271367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1464931910988226563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprecie a simplicidade. \ud83c\udd93\ufe0f\ud83c\udfaf em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/mYgSXsLI39"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-11-28T12:10:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464929717656641541"
            ],
            "id": "1464929717656641541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/0I5qsTvOGs"
        },
        {
            "author_id": "164451758",
            "created_at": "2021-11-28T11:20:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464917054046285824"
            ],
            "id": "1464917054046285824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma preservada reserva de Mata Atl\u00e2ntica bem no Centro Hist\u00f3rico da Cidade Imperial.\nVenha com a equipe da s\u00e9rie OLHAR TELEVISUAL,  conhecer as belezas do Parque Natural Municipal de #Petr\u00f3polis . #Turismo #ecologia \n\nhttps://t.co/pFFMI8NmB6"
        },
        {
            "author_id": "56393360",
            "created_at": "2021-11-28T09:51:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464894734527344643"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "64697482",
                        "start": 0,
                        "username": "batistela04"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464894734527344643",
            "in_reply_to_user_id": "64697482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@batistela04 \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\n\nMuito lindo! Gostei mais da Big Island, o Parque Nacional dos Vulc\u00f5es e a visita ao Mauna Kea s\u00e3o maravilhosos!"
        },
        {
            "author_id": "104783146",
            "created_at": "2021-11-28T08:43:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464877627571945475"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "54863229",
                        "start": 0,
                        "username": "EstouPersefone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464877627571945475",
            "in_reply_to_user_id": "54863229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EstouPersefone Agora s\u00f3 falta s\u00f3 me chamar pra caminhar/passear no parque municipal e date de caf\u00e9 da manh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "127479360",
            "created_at": "2021-11-28T07:14:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464855324976979968"
            ],
            "id": "1464855324976979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 de Domingo em pleno Parque Nacional da Gorongosa. Obrigado por este Aqui e Agora \ud83d\ude4f\ud83c\udffe"
        },
        {
            "author_id": "423154463",
            "created_at": "2021-11-28T03:33:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464799517660823562"
            ],
            "id": "1464799517660823562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o Florestal divulga regras para participar da concess\u00e3o da Floresta Nacional do Jamari \nVEJA MAIS EM https://t.co/40plqFJ0tP"
        },
        {
            "author_id": "33198708",
            "created_at": "2021-11-28T01:59:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464775826340257797"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1229167378623234050",
                        "start": 0,
                        "username": "wallacerrlopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464775826340257797",
            "in_reply_to_user_id": "1229167378623234050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wallacerrlopes Enquanto o exercito inutil pintadlr de guia...e a marinha que quer darnturo em area de prote\u00e7ao ambiental...existe a galera do IBAMA..."
        },
        {
            "author_id": "1344480762180022272",
            "created_at": "2021-11-28T00:43:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464756785374453760"
            ],
            "id": "1464756785374453760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Canela concessionada! \nCom o contrato assinado junto ao ICMBio, os investimentos de cerca de R$ 100 milh\u00f5es podem ser iniciados! em Hortol\u00e2ndia https://t.co/Vh7PoJF5zM"
        },
        {
            "author_id": "559999654",
            "created_at": "2021-11-28T00:18:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464750616241225734"
            ],
            "id": "1464750616241225734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja este v\u00eddeo do Instagram de @mandatoindigenacuritiba https://t.co/Gjj7kgN7g4 \n\nterrit\u00f3rio Ind\u00edgena Floresta Estadual Metropolitana de Piraquara PR\n\nurgente\nSOS\ninc\u00eandio no territ\u00f3rio ind\u00edgena Floresta Estadual Metropolitana de Piraquara PR chamado de apoio, pedido de ajuda!!"
        },
        {
            "author_id": "44601386",
            "created_at": "2021-11-28T00:13:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464749248726061056"
            ],
            "id": "1464749248726061056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no fim do dia fui parar num rol\u00ea da colher de ch\u00e1 no parque municipal, sem nem saber o que tava rolando"
        },
        {
            "author_id": "112272483",
            "created_at": "2021-11-27T23:47:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464742635206320133"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4747648,
                        -23.0271367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1464742635206320133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 sobre quem voc\u00ea se torna nesta caminhada! \ud83c\udf43 em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/8K4cx0iyf1"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2021-11-27T23:00:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464730888978190343"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "271064798",
                        "start": 143,
                        "username": "Tec_Mundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464730888978190343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas 4 aves sobreviveram ap\u00f3s 2 on\u00e7as-pintadas do Parque Nacional do Igua\u00e7u entrarem no Parque das Aves na madrugada desta ter\u00e7a-feira. (Via @Tec_Mundo) https://t.co/yX0nAblSGW"
        },
        {
            "author_id": "47261757",
            "created_at": "2021-11-27T21:11:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464703507047403522"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.454678,
                        -24.659955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "faabf3b7c2622ea9"
            },
            "id": "1464703507047403522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe #hardwork com novos amigos e conhecendo esse lugar fant\u00e1stico. #jornalismosbt #cameramarciano #newsgathering #adventuresports #ecoturismo #valedofuturo em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/660YrrQ4qa"
        },
        {
            "author_id": "162153908",
            "created_at": "2021-11-27T21:02:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464701147088830472"
            ],
            "id": "1464701147088830472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu at\u00e9 assinaria um servi\u00e7o de streaming pra ver o choro dos bodossauro de bras\u00edlia vendo que a opini\u00e3o p\u00fablica \u00e9 contra atividade ilegal em \u00e1rea protegida (apesar de acontecer a c\u00e9u aberto na luz do dia mesmo assim, mas enfim, \u00e9 parte do projeto deles sendo visto como errado)"
        },
        {
            "author_id": "112272483",
            "created_at": "2021-11-27T20:35:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464694313506557957"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4747648,
                        -23.0271367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1464694313506557957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/ND2NSq3Vak"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-11-27T20:31:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464693474758955017"
            ],
            "id": "1464693474758955017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Mocidade\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/sFOjkt1Sje\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ntGOEOEkwv\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/7UJkbNqKzK"
        },
        {
            "author_id": "1163831970775932928",
            "created_at": "2021-11-27T20:25:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464691830717665289"
            ],
            "id": "1464691830717665289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No estacionamento do parque municipal de MOSSOR\u00d3-Rn, o menor e o mais feio do Brasil; \u00e9 um vergonha para nossa CIDADE... em Mossor\u00f3 -R N https://t.co/r8FgcWpydI"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2021-11-27T19:45:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464681761774972936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "77379955",
                        "start": 50,
                        "username": "DescubraoES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464681761774972936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#REPOST\n@partiutrilheiros\nComece por #guarapari e @descubraoES\n\n@guia_paraiso A terceira montanha mais alta do Brasil, localizado dentro do Parque Nacional do Carapa\u00f3, divisa do Estado de Minas gerais e Esp\u00edrito Santo, fica essa maravilha da natureza, o pico da bandeira.\n#trilhas https://t.co/PaqwHFEg1d"
        },
        {
            "author_id": "1448030492431945737",
            "created_at": "2021-11-27T19:15:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464674342084743181"
            ],
            "id": "1464674342084743181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Esportes Radicais SBC https://t.co/64bU01WLzg"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2021-11-27T19:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464670395383099400"
            ],
            "id": "1464670395383099400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futuro da Resex Jaci-Paran\u00e1 e Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim nas m\u00e3os do Judici\u00e1rio https://t.co/VP6Kx3MLci"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2021-11-27T18:59:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464670327376695302"
            ],
            "id": "1464670327376695302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O contrato de concess\u00e3o na Floresta Nacional de Canela\u00a0\ufffc https://t.co/ChdwwqkmOb"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2021-11-27T18:59:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464670324193177603"
            ],
            "id": "1464670324193177603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O contrato de concess\u00e3o na Floresta Nacional de Canela\u00a0\ufffc https://t.co/Tchelt9chT"
        },
        {
            "author_id": "1321911550890987520",
            "created_at": "2021-11-27T18:59:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464670321357766657"
            ],
            "id": "1464670321357766657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O contrato de concess\u00e3o na Floresta Nacional de Canela\u00a0\ufffc https://t.co/W3HlooYKbP"
        },
        {
            "author_id": "1394866325030416386",
            "created_at": "2021-11-27T18:58:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464669951294423051"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "921426439848759296",
                        "start": 0,
                        "username": "cowopp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464669951294423051",
            "in_reply_to_user_id": "921426439848759296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cowopp parque municipal, pertinho de casaaq quando vc vier aqui estaremos aqui com certeza (era um club antiguamente"
        },
        {
            "author_id": "1394866325030416386",
            "created_at": "2021-11-27T18:56:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464669597429284875"
            ],
            "id": "1464669597429284875",
            "in_reply_to_user_id": "1309141707200630787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jikookhopes aqui era um club (sesc) e agr virou um parque municipal (o lugar em si \u00e9 o mesmo so \u00e9 aberto agr (15 minutos de casa andando \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "637189881",
            "created_at": "2021-11-27T18:33:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464663652745764867"
            ],
            "id": "1464663652745764867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal prefeito altair guidi! where da \ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf31 at?!"
        },
        {
            "author_id": "1452919610320248833",
            "created_at": "2021-11-27T18:15:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464659183228366855"
            ],
            "id": "1464659183228366855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 abra\u00e7ou uma \u00e1rvore? Essa \u00e9 uma forma de conex\u00e3o com algo muito maior que n\u00f3s. \u00c9 um sentimento de pura gratid\u00e3o.\u00a0\ud83c\udf32\ud83d\ude4f\ud83d\udc9a em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/xze4lKgq3w"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-27T18:12:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464658412621471753"
            ],
            "id": "1464658412621471753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "274262523",
            "created_at": "2021-11-27T18:06:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464656895109701633"
            ],
            "id": "1464656895109701633",
            "in_reply_to_user_id": "274262523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. Em seus 11 anos, o #novasfrequencias tem se esfor\u00e7ado em n\u00e3o repetir formatos e f\u00f3rmulas curatoriais, buscando sempre se reinventar. Ao adentrar a Biblioteca Parque Estadual, uma institui\u00e7\u00e3o voltada \u00e0 cultura e educa\u00e7\u00e3o, neste retorno presencial, o faz tamb\u00e9m como resist\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "274262523",
            "created_at": "2021-11-27T18:06:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464656891691380744"
            ],
            "id": "1464656891691380744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "5 MOTIVOS PRA N\u00c3O PERDER A BIBLIOTECA PARQUE ESTADUAL DO RIO DE JANEIRO: https://t.co/qvwFePNUm8"
        },
        {
            "author_id": "1253518581435949062",
            "created_at": "2021-11-27T18:05:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464656635994021891"
            ],
            "id": "1464656635994021891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 104,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Eis o sapo-flamenguinho!! Assim chamado o 'Melanophryniscus moreirae' que tamb\u00e9m \u00e9 s\u00edmbolo do Parque Nacional do Itatiaia\n\n#FlamengoNaLiberta #Flamengo #Flamenguista https://t.co/84PJaig7vN"
        },
        {
            "author_id": "742396458599604224",
            "created_at": "2021-11-27T17:53:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464653710320189447"
            ],
            "id": "1464653710320189447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e1 lindo para ir al Parque Nacional !!!!! https://t.co/JK6BWIuO1f"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2021-11-27T17:42:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464650849720971274"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.11998611,
                        -16.72233611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "52ec9754e3206a63"
            },
            "id": "1464650849720971274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Extrativista Marinha do Corumbau https://t.co/f9nvDSfFXk"
        },
        {
            "author_id": "375182209",
            "created_at": "2021-11-27T17:29:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464647547381862405"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1381037362633920513",
                        "start": 0,
                        "username": "Hammer84375550"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1399712471808679936",
                        "start": 16,
                        "username": "AscemaNacional"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 32,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464647547381862405",
            "in_reply_to_user_id": "1381037362633920513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Hammer84375550 @AscemaNacional @fiscaldoibama area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "138107352",
            "created_at": "2021-11-27T17:22:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464645778866122760"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "90676816",
                        "start": 233,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "911346001616793600",
                        "start": 243,
                        "username": "ArenaMRV"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "3293397041",
                        "start": 253,
                        "username": "GaloNaVeia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464645778866122760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom s\u00e1bado Massa! \n\nOlha nossa casa,\nExuberante!\n\nPode aproximar a foto, est\u00e1 acontecendo!\n\nO encontro dos 4Rs em Portugal em 2013, mira o encontro em 1908 no coreto do parque municipal.\n\nTransforma\u00e7\u00e3o, mas com os valores de sempre! @Atletico @ArenaMRV @GaloNaVeia https://t.co/plqD1c37uR"
        },
        {
            "author_id": "1433588274740797452",
            "created_at": "2021-11-27T16:58:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464639774392782850"
            ],
            "id": "1464639774392782850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "3 anos atr\u00e1s, Lana Del Rey visitou o Parque Nacional de Yosemite com sua irm\u00e3 e amigos.\u2764\ufe0f\n\nCredits: @vvioletsforoses  \n\n#LanaDelRey #LanaDelRay #Lana https://t.co/i1irETLIJ3"
        },
        {
            "author_id": "1215479525997457415",
            "created_at": "2021-11-27T16:54:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464638730501861384"
            ],
            "id": "1464638730501861384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daiana me convidou ontem pra beber no parque municipal de Crici\u00fama por\u00e9m o tempo n\u00e3o parece que vai ajudar e j\u00e1 perguntei se n\u00e3o quer deixar pra amanh\u00e3, at\u00e9 porque daqui a pouco tem Libertadores tamb\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "1097232705048231937",
            "created_at": "2021-11-27T16:49:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464637641048174593"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2972902252",
                        "start": 12,
                        "username": "MonteiroliraP"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "948699455343222784",
                        "start": 27,
                        "username": "azimutluz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464637641048174593",
            "in_reply_to_user_id": "936773098313080832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@thiago3797 @MonteiroliraP @azimutluz Que ser desprez\u00edvel! Tudo aparelhado! Assim que se elegeu, exonerou o fiscal que o multou, quando era deputado federal, por pesca ilegal numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica protegida por lei. Moro tem muito o qu\u00ea fazer para arrumar a \u201ccasa\u201d!#Moro2022Dispara"
        },
        {
            "author_id": "191165083",
            "created_at": "2021-11-27T16:15:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464629016984436738"
            ],
            "id": "1464629016984436738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou aproveitar esse tempinho e dar um pulo no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1016522638804570112",
            "created_at": "2021-11-27T15:48:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464622113353093130"
            ],
            "id": "1464622113353093130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as vezes eu me pergunto\u2026 ser\u00e1 que um dia o parque municipal vai abrir de novo"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-11-27T15:33:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464618317684092945"
            ],
            "id": "1464618317684092945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3polis: atividades do Natal Sesc RJ come\u00e7am no Parque Municipal em\u00a0Itaipava https://t.co/G261S5ZSKl"
        },
        {
            "author_id": "1296987173867200512",
            "created_at": "2021-11-27T15:09:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464612242087985152"
            ],
            "id": "1464612242087985152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bahiensis punctatissimus\nCaramujo da mata atl\u00e2ntica brasileira. Parque estadual de Intervales. S\u00e3o Paulo https://t.co/y9d3RspAaK"
        },
        {
            "author_id": "1108109523754074113",
            "created_at": "2021-11-27T14:34:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464603595261849601"
            ],
            "id": "1464603595261849601",
            "in_reply_to_user_id": "1108109523754074113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O thriller de mist\u00e9rio conta a hist\u00f3ria de uma equipe dedicada de guardas florestais que trabalham no Parque Nacional da Montanha Jiri, o maior e mais antigo Parque Nacional da Coreia do Sul.\u00a0A m\u00fasica marca a segunda OST de Jin, depois de\u00a0\u201c\uc8fd\uc5b4\ub3c4 \ub108\uc57c (It's Definitely You)\u201d\u00a0[+] https://t.co/kRGHZLFStz"
        },
        {
            "author_id": "911682655829274626",
            "created_at": "2021-11-27T13:50:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464592403780837378"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "1464592403780837378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Grande Rota rota do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (GR50) atravessa as serras da Peneda, Soajo, Amarela e Ger\u00eas. \u00c9 uma esp\u00e9cie de viagem ao interior do mundo rural.\n#penedageresnationalpark #aderepg #cabrilecorural  #lifecanbesimple https://t.co/ScPClt2m92"
        },
        {
            "author_id": "452277301",
            "created_at": "2021-11-27T13:40:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464590032400957440"
            ],
            "id": "1464590032400957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pol\u00eamica que se arrasta h\u00e1 mais de 20 anos.\nPODCAST\nComiss\u00e3o da C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/bPnXV2WTLX"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2021-11-27T13:35:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464588760440528896"
            ],
            "id": "1464588760440528896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PODCAST\nComiss\u00e3o da C\u00e2mara aprova redu\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/zuAKhRx9QF"
        },
        {
            "author_id": "92527636",
            "created_at": "2021-11-27T13:23:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464585549155487748"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "16035787",
                        "start": 140,
                        "username": "FloraM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464585549155487748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2600\ufe0f J\u00e1 tem planos pro final de semana? Que tal conhecer a nossa Lagoa do Peri? A sede do Monumento Natural Lagoa do Peri \u00e9 administrada pela @floram.pmf e tem uma s\u00e9rie de atrativos legais pra adultos e crian\u00e7as. Fica aberta das 7h \u00e0s 19h \ud83c\udf33\n\nBora conhecer! https://t.co/nO45h00Hye"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2021-11-27T13:16:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464583806959116292"
            ],
            "id": "1464583806959116292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 cai neve em Montalegre e no Parque Nacional\u00a0Peneda-Ger\u00eas https://t.co/jYHZ0xiSaw"
        },
        {
            "author_id": "770190738",
            "created_at": "2021-11-27T12:53:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464578059802140675"
            ],
            "id": "1464578059802140675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobran\u00e7a de ingresso pela concession\u00e1ria da Floresta Nacional de Canela come\u00e7ar\u00e1 at\u00e9 maio de 2022 https://t.co/2RM7wNLPbP"
        },
        {
            "author_id": "49477957",
            "created_at": "2021-11-27T11:00:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464549697972957186"
            ],
            "id": "1464549697972957186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral, 60: O Parque Nacional de Bras\u00edlia, tamb\u00e9m conhecido como \u00c1gua Mineral, comemora 60 anos nesta segunda-feira (29). S\u00e3o 42 mil hectares preservados no DF, e apenas 1% da \u00e1rea \u00e9 aberta a visitantes. #ColunaCH #DiarioDoPoder"
        },
        {
            "author_id": "784839787",
            "created_at": "2021-11-27T06:23:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464480058853236743"
            ],
            "id": "1464480058853236743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por WWF-Brasil ? Desde agosto deste ano a comunidade de Vila Limeira, na Reserva Extrativista M\u00e9dio Purus, \u00e9 a primeira do sul do Amazonas https://t.co/pq894trfVp"
        },
        {
            "author_id": "1444031197873680391",
            "created_at": "2021-11-27T04:41:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464454331684503556"
            ],
            "id": "1464454331684503556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCJ aprova redu\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia \u2013\u00a0Not\u00edcias https://t.co/d4GMAkj8Vc"
        },
        {
            "author_id": "1348330934433689600",
            "created_at": "2021-11-27T03:15:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464432608193003523"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "994303120376303616",
                        "start": 23,
                        "username": "JornalDaCidadeO"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "193441509",
                        "start": 87,
                        "username": "SenadorKajuru"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "40095953",
                        "start": 131,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464432608193003523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udde3\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddee: Em 12/7/2021 @JornalDaCidadeO anuncia que Jorge Kajuru Reis da Costa Nasser (@SenadorKajuru) dever\u00e1 renunciar ao Senado (@SenadoFederal).\nhttps://t.co/nLitUB352i\n\ud835\udde3\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\ude03\ud835\uddee \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\uddf9: Errou. Senador Kajuru permanece cumprindo mandato.\nhttps://t.co/RzGjVlM08T https://t.co/skemM2Nhvp"
        },
        {
            "author_id": "1464417626441068544",
            "created_at": "2021-11-27T02:51:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464426575269666818"
            ],
            "id": "1464426575269666818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo no Parque Estadual da Costa do Sol (Rio de Janeiro). Entre desafios e potencialidades.\nhttps://t.co/xMCQB9PFVE"
        },
        {
            "author_id": "123950883",
            "created_at": "2021-11-27T02:23:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464419670782533634"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "101102438",
                        "start": 0,
                        "username": "dannlelis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464419670782533634",
            "in_reply_to_user_id": "101102438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dannlelis Que menina mais linda, que tenha uma vida longa e saud\u00e1vel no PEL - Parque Estadual do Lajeado...\ud83e\udd70\ud83d\udc0d"
        },
        {
            "author_id": "1445090393423482895",
            "created_at": "2021-11-27T02:09:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464415993455955983"
            ],
            "id": "1464415993455955983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu tive um enorme prazer durante um trabalho de monitoramento de fauna, me deparei com um filhote de Tamandu\u00e1 -Mirim bem adolescente  estava bem  Saud\u00e1vel e um local seguro dentro da nossa unidade de conserva\u00e7\u00e3o PEPB n\u00facleo Piraquara https://t.co/Y83Aa9Q43J"
        },
        {
            "author_id": "1228400410563620867",
            "created_at": "2021-11-27T01:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464398640584212481"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "1429921947064971265",
                        "start": 233,
                        "username": "sigridfariass"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464398640584212481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Air\u00e3o me surpreendeu! Esse lugar \u00e9 espetacular. Um dos mais ricos patrim\u00f4nios biol\u00f3gicos e ecol\u00f3gicos do Brasil, aqui encontra-se o Parque Nacional de Anavilhanas, o segundo maior do mundo \ud83e\udde1\ud83d\udc9b\n\n\ud83d\udccdPraia do Camale\u00e3o - Novo Air\u00e3o\n\n\ud83d\udcf8 @sigridfariass @diegoperes0001 https://t.co/7cMxGunz25"
        },
        {
            "author_id": "1215982436",
            "created_at": "2021-11-27T00:57:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464397912348184583"
            ],
            "id": "1464397912348184583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tento n\u00e3o tratar mal as pessoas no tr\u00e2nsito mas \u00e9 imposs\u00edvel , h\u00e1 cada animal que nem no parque nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "1288211597677277187",
            "created_at": "2021-11-27T00:54:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464397146065620995"
            ],
            "id": "1464397146065620995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Canela concessionada! \nCom o contrato assinado junto ao ICMBio, os investimentos de cerca de R$ 100 milh\u00f5es podem ser iniciados! \nhttps://t.co/vmSPR07tUn"
        },
        {
            "author_id": "237499229",
            "created_at": "2021-11-27T00:34:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464392169532399620"
            ],
            "id": "1464392169532399620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Outra obra-prima de luz e sombra, proporcionada pelo mestre, sempre fotografando o Brasil profundo, de norte a sul, leste a oeste.\nEleg\u00e2ncia cai\u00e7ara. \nMar de Dentro. Parque Nacional do Superagui, Paran\u00e1.\n\ud83d\udcf8 Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara. https://t.co/ROapkZ4XGt"
        },
        {
            "author_id": "101102438",
            "created_at": "2021-11-27T00:33:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464391967731859457"
            ],
            "id": "1464391967731859457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 159,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83d\udc0d Uma sucuri de quatro metros foi capturada, nesta quinta-feira, 25, no quintal de uma casa, na Quadra 109 Norte (perto da UFT), em Palmas. A cobra tinha acabado de devorar um pato. Resgatada por agentes da Guarda Metropolitana, ela foi solta no Parque Estadual do Lajeado. https://t.co/cEpMMOyaPc"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2021-11-26T23:59:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464383232133193729"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "193003734",
                        "start": 226,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "1058819604741525510",
                        "start": 241,
                        "username": "GeneralMourao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464383232133193729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2008, depois que o governo confiscou 3.000 reses em reserva biol\u00f3gica em S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu, o presidente da associa\u00e7\u00e3o comercial me disse: \u201cquando o governo quer, ele faz.\u201d O desmatamento caiu 75% logo ap\u00f3s. @brasil_IBAMA @mmeioambiente @GeneralMourao https://t.co/rQFdFoxp0y"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-26T23:53:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464381910633922567"
            ],
            "id": "1464381910633922567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1200957150262169600",
            "created_at": "2021-11-26T23:53:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464381869412302850"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "222357481",
                        "start": 0,
                        "username": "Roberto_Trobajo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464381869412302850",
            "in_reply_to_user_id": "222357481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Roberto_Trobajo Monumento natural \ud83d\ude4f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"
        },
        {
            "author_id": "135746263",
            "created_at": "2021-11-26T23:20:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464373563876679686"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1492276642722594819",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaDilma5"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "1464373563876679686",
            "in_reply_to_user_id": "1249267382440398848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaDilma5 Todo dia eu caminho no parque municipal daqui, uma casa malacabada tem uma bandeira dessa tremulando... O nojo s\u00f3 sobe."
        },
        {
            "author_id": "904774230012813314",
            "created_at": "2021-11-26T23:17:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464372755411918848"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1464372755411918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Miscel\u00e2nea Black em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/uexMpge7bD"
        },
        {
            "author_id": "1069523594",
            "created_at": "2021-11-26T23:06:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464369986441383937"
            ],
            "id": "1464369986441383937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Miscel\u00e2nea Black em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/r6rm6MYIHL"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-11-26T22:40:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464363516077486089"
            ],
            "id": "1464363516077486089",
            "in_reply_to_user_id": "821001145359409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Neste s\u00e1bado de manh\u00e3, \u00e0s 8 horas, tem pedalada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Depois, teremos uma leve pr\u00e1tica de yoga. Quem quiser participar, \u00e9 s\u00f3 trazer um tapetinho de yoga e 1 kg de alimento para doa\u00e7\u00e3o. Go!\n\nE essa foi parte de nossa atividade parlamentar:"
        },
        {
            "author_id": "803743798740348928",
            "created_at": "2021-11-26T22:21:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464358560112992259"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2941661872",
                        "start": 0,
                        "username": "lanna_marcelo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1254527841133375495",
                        "start": 15,
                        "username": "GuhanMandarim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464358560112992259",
            "in_reply_to_user_id": "2941661872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lanna_marcelo @GuhanMandarim Pra\u00e7a do papa ou parque municipal e hype tb"
        },
        {
            "author_id": "1103122301439098881",
            "created_at": "2021-11-26T21:58:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464352767150071819"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "740327020593348608",
                        "start": 0,
                        "username": "By_VoyageVip"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "18847959",
                        "start": 14,
                        "username": "gatoentrepombos"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "892770747734794240",
                        "start": 31,
                        "username": "mffelina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464352767150071819",
            "in_reply_to_user_id": "740327020593348608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@By_VoyageVip @gatoentrepombos @mffelina Se fosse assim, manda soltar o man\u00edaco do parque, ent\u00e3o... Pq era rid\u00edcula a hist\u00f3ria de book fotogr\u00e1fico no parque estadual da Cantareira. Todo mundo j\u00e1 foi enganado um dia, uns mais tempo, outros menos tempo... N\u00e3o tem gra\u00e7a nenhuma! \u00c9 um crime dos mais perversos!"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-11-26T21:56:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464352478321856514"
            ],
            "id": "1464352478321856514",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vingan\u00e7a da sunga branca n\u00e3o termina. N\u00e3o basta exonerar fiscal que multou o Bolsorona pescando em \u00e1rea protegida. Tem que desmontar toda a prote\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o da Costa Verde do Rio. E desproteger a natureza l\u00e1 \u00e9 simplesmente acabar com o turismo e obrar pra s\u00f3 rico predar mais."
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-11-26T21:49:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464350545175621642"
            ],
            "id": "1464350545175621642",
            "in_reply_to_user_id": "1399712471808679936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba mais: https://t.co/Czpfy1Sf9P"
        },
        {
            "author_id": "998278421863194626",
            "created_at": "2021-11-26T21:25:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464344588320219146"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1464344588320219146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda decis\u00e3o envolvendo a popula\u00e7\u00e3o deveria ter nosso voto. \n\nVe\u00edculos n\u00e3o. \nO nome j\u00e1 diz tudo. \nParque Nacional. \nO parque \u00e9 prioridade. \nPreserva\u00e7\u00e3o= Valoriza\u00e7\u00e3o https://t.co/QGUrJ1YV8Y"
        },
        {
            "author_id": "1268190706495107074",
            "created_at": "2021-11-26T21:06:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464339854066659334"
            ],
            "id": "1464339854066659334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "E a\u00ed, galera! Vamos de mais um #sextou com arte mam\u00edfera? Hoje queremos compartilhar essa linda fotografia do marsupial Gracilinanus microtarsus, tirada na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o (RJ), pelo Juan David Rojas Arias, um dos membros da Mastocaf\u00e9! \ud83d\ude0e\nhttps://t.co/EiKh0yX9ol https://t.co/zxHwkuD51x"
        },
        {
            "author_id": "2306051183",
            "created_at": "2021-11-26T20:39:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464332895502360585"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1159801375",
                        "start": 0,
                        "username": "thamicbg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464332895502360585",
            "in_reply_to_user_id": "1159801375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thamicbg procura no google circuito das cachoeiras parque nacional de chapada"
        },
        {
            "author_id": "4780876936",
            "created_at": "2021-11-26T20:28:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464330320224866304"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1376252451683246081",
                        "start": 0,
                        "username": "mozzeti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464330320224866304",
            "in_reply_to_user_id": "1376252451683246081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mozzeti saudades do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2021-11-26T20:16:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464327193409077255"
            ],
            "id": "1464327193409077255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Gruta Rei do Mato recebe Selo Social do WWF-Brasil O Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato, localizado em Sete Lagoas, na Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte, acaba de ser certificado em cin......Acesse: ...\nhttps://t.co/STXYs7xnc6"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2021-11-26T19:36:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464317123858100226"
            ],
            "id": "1464317123858100226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a declara inconstitucional lei que altera limites de reserva extrativista e parque estadual em Rond\u00f4nia https://t.co/PdfcAYvjsC https://t.co/iZOWMz94GZ"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2021-11-26T19:20:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464313027868643341"
            ],
            "id": "1464313027868643341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Futuro da Resex Jaci-Paran\u00e1 e Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim nas m\u00e3os do Judici\u00e1rio https://t.co/VP6Kx3MLci"
        },
        {
            "author_id": "57174880",
            "created_at": "2021-11-26T19:06:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464309678553190401"
            ],
            "id": "1464309678553190401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, Prateleiras https://t.co/Y6eQt7wTIs"
        },
        {
            "author_id": "39394082",
            "created_at": "2021-11-26T18:58:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464307473511325701"
            ],
            "id": "1464307473511325701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00f3rg\u00e3o ambiental do TRF2 homologou acordo que protege fauna da Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas e da APA da Bacia do Rio S\u00e3o Jo\u00e3o, no Rio de Janeiro.\n\nMais: https://t.co/wtMDrDZ7YQ\n\n#noticias #noticiasjuridicas #direitoambiental #direito #justi\u00e7a #meioambiente #APA https://t.co/2M7wmSO4IW"
        },
        {
            "author_id": "36680538",
            "created_at": "2021-11-26T18:35:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464301922517667841"
            ],
            "id": "1464301922517667841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO SUSTENT\u00c1VEL - Cobran\u00e7a de ingresso pela concession\u00e1ria da Floresta Nacional de Canela come\u00e7ar\u00e1 at\u00e9 maio de 2022.\n\nLeia mais em https://t.co/UNLBEUIZtx https://t.co/yOl3fbCEOH"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2021-11-26T18:30:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464300462174318594"
            ],
            "id": "1464300462174318594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto tem o objetivo de regularizar \u00e1reas ocupadas por cerca de 40 mil pessoas no DF.\n#ccj #flona #tvcultura \nhttps://t.co/LPutkgO46a"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2021-11-26T18:30:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464300447309705224"
            ],
            "id": "1464300447309705224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tem o objetivo de regularizar \u00e1reas ocupadas por cerca de 40 mil pessoas no DF.\n#ccj #flona #tvcultura \nhttps://t.co/giUHfHJ7cH"
        },
        {
            "author_id": "1376252451683246081",
            "created_at": "2021-11-26T18:04:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464294086911930388"
            ],
            "id": "1464294086911930388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "tem unboxing pra fazer, mas s\u00f3 vou fazer amanh\u00e3 pq quero ir ao parque municipal pra tirar as fotos l\u00e1 \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "329078411",
            "created_at": "2021-11-26T17:56:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464291875192455175"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "156719729",
                        "start": 0,
                        "username": "OGloboPolitica"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "128372940",
                        "start": 16,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464291875192455175",
            "in_reply_to_user_id": "156719729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OGloboPolitica @jairbolsonaro O estrupicio ficou obcecado por Angra dos Reis desde que foi multado pelo IBAMA  pescando em  \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2021-11-26T17:43:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464288705456312328"
            ],
            "id": "1464288705456312328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Aprovada a proposta que reduz a \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia para regularizar \u00e1reas ocupadas por cerca de 40 mil pessoas no Distrito Federal. Saiba mais:  https://t.co/q6s8XCtIr9"
        },
        {
            "author_id": "1162192144527953921",
            "created_at": "2021-11-26T17:34:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464286446278217730"
            ],
            "id": "1464286446278217730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CCJ aprova redu\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/KcM4VhJpSq https://t.co/cuubhIOjdX"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2021-11-26T17:29:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464285258170388482"
            ],
            "id": "1464285258170388482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCJ aprova redu\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia  https://t.co/aC1mnbsJqy"
        },
        {
            "author_id": "636344468",
            "created_at": "2021-11-26T17:25:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464284228904964101"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1231389420785459201",
                        "start": 0,
                        "username": "ElGrandSapon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464284228904964101",
            "in_reply_to_user_id": "1231389420785459201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElGrandSapon @jbrjoficial Maneiro. Uma pena pq voce ja estava um pouco na floresta, n\u00e9. \nAndando mais um pouco ali pela lateral voce come\u00e7aria a entrar no Parque Nacional da Tijuca. Quando tiver no Rio e for pra floresta, me chama!"
        },
        {
            "author_id": "1321146704",
            "created_at": "2021-11-26T17:23:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464283694303227909"
            ],
            "id": "1464283694303227909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Glaciar Perito Moreno, Parque Nacional Los Glaciares, #Patagonia #Argentina, #Unesco \n----\n#blackandwhitephotography \n#landscapephotography\n#blackandwhitephotos \n#analogphotography\n#streetphotography \n#bnwphotography\n#monochrome \n#noiretblanc \n#landscapes  \n#yashica FX3super2000 https://t.co/z0Tl4uuUkS"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-11-26T17:20:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464282972505346052"
            ],
            "id": "1464282972505346052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCJ aprova redu\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/h1F43RchUm"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-11-26T17:13:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464281075128037380"
            ],
            "id": "1464281075128037380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCJ aprova redu\u00e7\u00e3o na \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/DXzrTx4A3u"
        },
        {
            "author_id": "888771245902368768",
            "created_at": "2021-11-26T16:26:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464269294607368193"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00281061,
                        -22.9801774
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "1464269294607368193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco tem hein! \u2026 as 16:00hr \n(Falo pouco no jogo)* \u2728\ud83e\udd23\ud83d\ude1a.  \n        \ud83c\udfd0 SescRjFlamengo x Valinhos\n\u2763\ufe0fAo vivo no canal SporTv \ud83d\udcfa \n.\n.\n.\n. em Parque Municipal - Festa Do Figo https://t.co/8SQxdHczmO"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2021-11-26T16:04:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464263844184969220"
            ],
            "id": "1464263844184969220",
            "in_reply_to_user_id": "64257256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O material \u00e9 administrado pela Ind\u00fastrias Nucleares do Brasil (INB) e parte dele est\u00e1 guardado em um local sem licenciamento ambiental, no S\u00edtio S\u00e3o Bento, em Itu (SP). O local fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do munic\u00edpio paulista.https://t.co/njfqQEFySw https://t.co/1HqV3oMx40"
        },
        {
            "author_id": "22823579",
            "created_at": "2021-11-26T15:58:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464262171139923968"
            ],
            "id": "1464262171139923968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pera\u00ed... n\u00e3o era proibido numa \u00e1rea protegida ter uma mina?\ud83e\udd14 https://t.co/V70hvlahva"
        },
        {
            "author_id": "1069523594",
            "created_at": "2021-11-26T15:41:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464257930631340037"
            ],
            "id": "1464257930631340037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Miscel\u00e2nea Black em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/JmcQ06CPqA"
        },
        {
            "author_id": "855569928",
            "created_at": "2021-11-26T15:31:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464255494344818714"
            ],
            "id": "1464255494344818714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Canela concessionada! \nCom o contrato assinado junto ao ICMBio, os investimentos de cerca de R$ 100 milh\u00f5es podem ser iniciados! \nhttps://t.co/7IYCjIiRU1"
        },
        {
            "author_id": "2762714550",
            "created_at": "2021-11-26T15:22:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464253202673676292"
            ],
            "id": "1464253202673676292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esses formatos \u00fanicos e particulares de rochas s\u00e3o encontradas no Bryce Canyon, um parque nacional que fica em Utah, nos Estados Unidos. L\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel fazer trilhas, acampar e visitar o parque.\u2060\n\u2060\nSe voc\u00ea quer aprender mais sobre passeios e viagens n\u2026 https://t.co/qqYqlyElcw https://t.co/PhiUzJ6EIW"
        },
        {
            "author_id": "186656229",
            "created_at": "2021-11-26T15:15:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464251434875109393"
            ],
            "id": "1464251434875109393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/3JX28sZmcB"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2021-11-26T15:00:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464247770928267294"
            ],
            "id": "1464247770928267294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da #Faguense - https://t.co/GgxRtLs3Cz - #Fotografia #FredericoWestfalen #Viajem"
        },
        {
            "author_id": "1544239531",
            "created_at": "2021-11-26T15:00:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464247768873160705"
            ],
            "id": "1464247768873160705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da #Faguense - https://t.co/mV7oPwvEMc - #Fotografia #FredericoWestfalen #Viajem"
        },
        {
            "author_id": "532366468",
            "created_at": "2021-11-26T14:57:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464246944797282306"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464246944797282306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/DzmTht7Nnp via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1325274491774177280",
            "created_at": "2021-11-26T14:55:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464246517775097859"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1221140157195345921",
                        "start": 0,
                        "username": "pereira_ildeu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464246517775097859",
            "in_reply_to_user_id": "1221140157195345921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pereira_ildeu Ele bem que poderia marcar uma motociata dentro do Parque Nacional Kruger, o asfalto l\u00e1 \u00e9 excelente pra andar de moto! https://t.co/q3PfJkzVfb"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-11-26T14:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464240029153304577"
            ],
            "id": "1464240029153304577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por PRINTEC MINERACOES E SERVICOS LTDA. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/03TSdCbrTK"
        },
        {
            "author_id": "916900524519297025",
            "created_at": "2021-11-26T14:27:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464239402524164108"
            ],
            "id": "1464239402524164108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus em Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/TdSVa1QdM3"
        },
        {
            "author_id": "855569928",
            "created_at": "2021-11-26T14:21:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464237804867760135"
            ],
            "id": "1464237804867760135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de Canela concessionada! \nCom o contrato assinado junto ao ICMBio, os investimentos de cerca de R$ 100 milh\u00f5es podem ser iniciados! \nhttps://t.co/7IYCjIiRU1"
        },
        {
            "author_id": "280535231",
            "created_at": "2021-11-26T13:59:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464232313391304714"
            ],
            "id": "1464232313391304714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP de Tenente Portela aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para o Parque Estadual do Turvo https://t.co/WQTIYMbo98"
        },
        {
            "author_id": "1392845603416252420",
            "created_at": "2021-11-26T12:36:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464211568820953107"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1429741260345053184",
                        "start": 0,
                        "username": "GaloTinder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464211568820953107",
            "in_reply_to_user_id": "1429741260345053184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GaloTinder S\u00f3 se for o gramado do parque municipal.. campe\u00f5es ter\u00e7a-feira, dia 30/12."
        },
        {
            "author_id": "127667889",
            "created_at": "2021-11-26T12:27:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464209182601748483"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "14679798",
                        "start": 0,
                        "username": "rockinrio"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1312232255595712512",
                        "start": 11,
                        "username": "Liniker"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "148608130",
                        "start": 20,
                        "username": "Martnalia"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "71108717",
                        "start": 31,
                        "username": "criolomc"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "904188595",
                        "start": 41,
                        "username": "tropkillaz"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2891228690",
                        "start": 53,
                        "username": "alokoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464209182601748483",
            "in_reply_to_user_id": "14679798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@rockinrio @Liniker @Martnalia @criolomc @tropkillaz @alokoficial O #RockInRio, realizado na zona oeste do #Rio, ao lado da maior floresta urbana do mundo, o Parque Estadual da Pedra Branca, se prop\u00f5e um evento #ecorespons\u00e1vel, #sustent\u00e1vel, mas n\u00e3o apoia sequer um programa de reflorestamento no parque mais importante e abandonado do Estado."
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2021-11-26T12:13:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464205657536614400"
            ],
            "id": "1464205657536614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cerca de 30 comunidades na Amaz\u00f4nia, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Uacari (AM),  est\u00e3o avan\u00e7ando com o monitoramento participativo da biodiversidade realizado em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais, acesse a mat\u00e9ria completa: https://t.co/SMfDMtkrS1 https://t.co/8j9nPKcDIJ"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-11-26T11:56:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464201352171724804"
            ],
            "id": "1464201352171724804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/xwOrYpCb66"
        },
        {
            "author_id": "1201549385827532800",
            "created_at": "2021-11-26T11:53:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464200760753807360"
            ],
            "id": "1464200760753807360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de itatiaia https://t.co/v59VTPi4kr"
        },
        {
            "author_id": "52511001",
            "created_at": "2021-11-26T10:57:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464186441211297816"
            ],
            "id": "1464186441211297816",
            "in_reply_to_user_id": "52511001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "E o Brasil assiste perplexo \u00e0 consuma\u00e7\u00e3o de cenas de Apocalypse Now no Rio Madeira, aonde uma esquadra de garimpeiros ilegais destr\u00f3i o equil\u00edbrio ambiental numa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e p\u00f5e em risco diversos ecossistemas amaz\u00f4nicos com o benepl\u00e1cito do Ibama, .... SEGUE ..."
        },
        {
            "author_id": "945033479363944451",
            "created_at": "2021-11-26T10:02:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464172786885271552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "900348469",
                        "start": 177,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464172786885271552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito do Rio de Janeiro Eduardo Paes: PELA REVITALIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL DA CHACRINHA EM COPACABANA. - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/5NNdzNipTc via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "88647065",
            "created_at": "2021-11-26T09:48:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464169213170536476"
            ],
            "id": "1464169213170536476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out this article: Senado: mono caray\u00e1, monumento natural - https://t.co/NNRYh4vIoY"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-11-26T05:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464104128271949828"
            ],
            "id": "1464104128271949828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u201cAtrav\u00e9s da vis\u00e3o e perseveran\u00e7a do seu incr\u00edvel povo, o Parque Nacional da Gorongosa est\u00e1 a prosperar mais uma vez - um farol de esperan\u00e7a e paz para o povo de Mo\u00e7ambique e um tesouro para o mundo.\u201d\nhttps://t.co/5uC3dA9dr3\n\nArticle - Alistair Kilpin; Photos - Lee Bennett https://t.co/zSAkU8AjfD"
        },
        {
            "author_id": "1124737071468433409",
            "created_at": "2021-11-26T04:20:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464086713538650113"
            ],
            "id": "1464086713538650113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que fazer ao encontrar uma baleia encalhada na praia? A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Baleia Franca (SC), Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) administrada pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), trabalha com o Protocolo de Encalh[\u2026] https://t.co/XrADjr6rsU"
        },
        {
            "author_id": "48054850",
            "created_at": "2021-11-26T04:11:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464084489416716297"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464084489416716297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/APenJkjQwO via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-26T03:02:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464067018043404297"
            ],
            "id": "1464067018043404297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1061609673143541761",
            "created_at": "2021-11-26T02:39:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464061175973523459"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "701107389970456576",
                        "start": 0,
                        "username": "bitterweseet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464061175973523459",
            "in_reply_to_user_id": "701107389970456576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bitterweseet nossa eu tomei recu final em ed fisiva uma vez e a \u201cprova\u201d era ter q ir do prisma at\u00e9 o parque municipal andando ida e volta"
        },
        {
            "author_id": "25523991",
            "created_at": "2021-11-26T02:27:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464058290531446788"
            ],
            "id": "1464058290531446788",
            "in_reply_to_user_id": "25523991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no rio Araguaia, rolou uma reuni\u00e3o nesse dito jornal pra entrevistar a gente e + uns pol\u00edtico sobre a situ e depois da mat\u00e9ria pronta era s\u00f3 propaganda pol\u00edtica, minha bela cara de adolescente revoltada e a seguinte frase:"
        },
        {
            "author_id": "756858253376647169",
            "created_at": "2021-11-26T02:27:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464058253344710659"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464058253344710659",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mturismo\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Estadual Serra do Mar (SP) \ud83c\udf33\ud83c\udf43\n\n\ud83d\udcf8 @leonelgui_\n\ud83d\udd38\nUse a #Mtur\n\ud83d\udd38\n#ecoturismo #saopaulo #sp #parqueestadual em Ladir &amp; Franco Advogados https://t.co/RBXzXV7ut7"
        },
        {
            "author_id": "255148404",
            "created_at": "2021-11-26T01:01:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464036615039373318"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464036615039373318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/r5h2TDA6HY via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "52539213",
            "created_at": "2021-11-26T00:59:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464036021331443718"
            ],
            "id": "1464036021331443718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Evid\u00eancias apontam que existem on\u00e7as-pardas no Parque Estadual do Mendanha, no Parque Estadual da Pedra Branca e na Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba.\nhttps://t.co/BEMC3ZmLOf"
        },
        {
            "author_id": "1183530878401683456",
            "created_at": "2021-11-26T00:52:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464034240710987777"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "118724265",
                        "start": 0,
                        "username": "guarana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464034240710987777",
            "in_reply_to_user_id": "118724265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guarana Ninguem sabe se e do norte ou do nordeste e tem um parque nacional q cabe a cidade de sp dentro"
        },
        {
            "author_id": "253971211",
            "created_at": "2021-11-26T00:43:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464032016555462662"
            ],
            "id": "1464032016555462662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doa\u00e7\u00e3o de terreno, originada por loteamento, ser\u00e1 transformada em Parque Municipal Lalo Falavigna, em Flores da Cunha, na Serra Ga\u00facha\nhttps://t.co/pzUz2sYL8e https://t.co/UUwd3UfGzA"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-11-26T00:31:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464028926435463169"
            ],
            "id": "1464028926435463169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXFord\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJ2IrR\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/eyxrk3VnN6"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-11-26T00:30:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464028651322761221"
            ],
            "id": "1464028651322761221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 121,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o da lei estadual que alterou os limites da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 (RO), desmatamento cresce 2700%!\n\n\ud83c\udff9 Mais da metade da Resex j\u00e1 foi degradada, amea\u00e7ando o sustento de 4 mil fam\u00edlias e a sobreviv\u00eancia de povos ind\u00edgenas. \ud83d\udc47\ud83c\udffe https://t.co/PUO8lQogZ8"
        },
        {
            "author_id": "1251783323308916736",
            "created_at": "2021-11-26T00:07:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464022885148864515"
            ],
            "id": "1464022885148864515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Xingu https://t.co/6U3KuZgyDZ"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-11-26T00:00:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464021308958781451"
            ],
            "id": "1464021308958781451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s + de 80 anos, #on\u00e7aspardas voltam a ser observadas em parques e reservas do RJ https://t.co/XwgdssWKPh Pesquisadores rastrearam a presen\u00e7a do 2\u00ba maior felino do Brasil e confirmaram q a esp\u00e9cie circula por parques como Mendanha, Pedra Branca e Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba https://t.co/guCGucUudZ"
        },
        {
            "author_id": "91825423",
            "created_at": "2021-11-25T23:53:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464019445224030212"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1464019445224030212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#trilha #trekking #aventura #natureza #parque #caminhada #floresta #aulaexterna\nSaudades de respirar ar puro e contemplar tanta beleza. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/9o1in82hST"
        },
        {
            "author_id": "148910393",
            "created_at": "2021-11-25T23:30:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464013733882068995"
            ],
            "id": "1464013733882068995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 desse #tbt que eu preciso \ud83c\udf43\n\n#belem #instaphoto #vscocam #belemdopara #utinga #inspira\u00e7\u00e3o #boy #brasil #tbt em Parque Estadual do Utinga https://t.co/2cOWxZRRyO"
        },
        {
            "author_id": "1408538896154169348",
            "created_at": "2021-11-25T23:06:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464007674773839883"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 248,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 272,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 256,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1464007674773839883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Finalizamos o contrato de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no Rio Grande do Sul. Os investimentos dever\u00e3o chegar a R$ 100 milh\u00f5es em recursos para a opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do parque ao longo dos pr\u00f3ximos 30 anos. #AmbientalismoDeResultado\n\n@ICMBio @ppinvestimentos https://t.co/yigqc4K6AW"
        },
        {
            "author_id": "1045146206157107203",
            "created_at": "2021-11-25T23:02:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464006724172627969"
            ],
            "id": "1464006724172627969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/JwpmXbttqH"
        },
        {
            "author_id": "1214526472460947456",
            "created_at": "2021-11-25T22:42:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1464001522178707462"
            ],
            "id": "1464001522178707462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 registrado no Parque Natural Municipal Professor Jo\u00e3o Vasconcelos em\u00a0Caruaru https://t.co/JVIbHj4P2L"
        },
        {
            "author_id": "110153240",
            "created_at": "2021-11-25T22:27:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463997688190537729"
            ],
            "id": "1463997688190537729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entre os dias 3 e 8 de janeiro estarei em Ibicoara, em um chal\u00e9 que fica bem na entrada do Parque Nacional (ent\u00e3o \u00e9 meio do mato mesmo), bem perto da cachoeira da Fumacinha. E t\u00f4 atr\u00e1s de uma pessoa que esteja afim de dar esse rol\u00ea tbm... Divida valor de guias, alimenta\u00e7\u00e3o e talz https://t.co/PJDNnhvowJ"
        },
        {
            "author_id": "2930616947",
            "created_at": "2021-11-25T22:24:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463997076358971394"
            ],
            "id": "1463997076358971394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/NRl1bZyBvv"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2021-11-25T21:38:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463985580874809349"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1463985580874809349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f Do alto da Montanha vejo como h\u00e1 beleza em viver, em conectar com sensa\u00e7\u00f5es sentidas nos ventos e no sil\u00eancio intenso de minha alma \u26f0\ufe0f em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/IpHTYF8rmW"
        },
        {
            "author_id": "89172609",
            "created_at": "2021-11-25T21:35:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463984837572845578"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463984837572845578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00b0 Expedi\u00e7\u00e3o de pesquisa, patrim\u00f4nios hist\u00f3ricos no Parque Nacional do I... https://t.co/LqfjNjI2XQ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1362890839",
            "created_at": "2021-11-25T21:31:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463983803475578880"
            ],
            "id": "1463983803475578880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhando aqui os registros da minha aventura pela Serra do Cip\u00f3 (MG), com o fot\u00f3grafo Fayson, e j\u00e1 t\u00f4 com saudade! Nostalgia t\u00e1 batendo \u00e0 porta\u2026 Quem tamb\u00e9m \u00e9 assim? Vem c\u00e1 saber mais sobre esse destino incr\u00edvel, cercado pela natureza: https://t.co/yIwR72Aohk \ud83e\udd29\ud83c\udfde\ufe0f #SintaAViagem https://t.co/w35uRY4tYd"
        },
        {
            "author_id": "1369638399649456132",
            "created_at": "2021-11-25T21:31:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463983768553857028"
            ],
            "id": "1463983768553857028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bazaruto na Prov\u00edncia de Inhambane investiu mais de dois milh\u00f5es de Meticais para a melhoria de comunica\u00e7\u00e3o com os turistas que escalam o Parque.\nhttps://t.co/Rb1EQ1kZhG https://t.co/M8GYwA8l6B"
        },
        {
            "author_id": "1328433099076743173",
            "created_at": "2021-11-25T21:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463982072477880321"
            ],
            "id": "1463982072477880321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema #Londrina recebe aparelhos eletr\u00f4nicos para reciclagem neste s\u00e1bado (27). Evento ser\u00e1 feito no estacionamento do Parque Municipal Arthur Thomas, das 9h \u00e0s 16h. https://t.co/riBcpRfbqU"
        },
        {
            "author_id": "1302884506228207616",
            "created_at": "2021-11-25T21:04:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463976814427217924"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1004511711251099653",
                        "start": 0,
                        "username": "DudaSalabert"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "40721032",
                        "start": 14,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463976814427217924",
            "in_reply_to_user_id": "1004511711251099653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DudaSalabert @alexandrekalil Duda, vi que a \"Mata do Planalto\" \u00e9 um parque municipal, chamado \"Parque do bairro Planalto\". Como parque municipal, a regi\u00e3o j\u00e1 deveria ser protegida por lei, n\u00e3o?\n\nMesmo sendo um Parque Municipal, ainda n\u00e3o \u00e9 garantia de preserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "1290490595106893824",
            "created_at": "2021-11-25T20:36:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463969750367682595"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1463969750367682595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/DceklUp93s"
        },
        {
            "author_id": "15564079",
            "created_at": "2021-11-25T20:08:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463962729866219522"
            ],
            "id": "1463962729866219522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o #ParqueMunicipaldeJF https://t.co/Rzt9dXxEt3 https://t.co/NjXtDwdCG3"
        },
        {
            "author_id": "977645424432635905",
            "created_at": "2021-11-25T19:37:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463955003723374593"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "69486885",
                        "start": 0,
                        "username": "eitahfe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463955003723374593",
            "in_reply_to_user_id": "69486885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eitahfe isso me doi tantooo\n\namr eu fiz um trabalho sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o e o tanto de coisa que eu li fiquei passada"
        },
        {
            "author_id": "2520059111",
            "created_at": "2021-11-25T19:25:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463951963222163463"
            ],
            "id": "1463951963222163463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a vida inteira morando aqui e eu acabei de descobrir que existe o parque municipal morro do c\u00e9u kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1252652438571683840",
            "created_at": "2021-11-25T19:04:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463946588695506946"
            ],
            "id": "1463946588695506946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Posicionamento contra a concess\u00e3o do uso de bem p\u00fablico da parcela territorial contida dentro dos limites do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira - PETAR. \n\nhttps://t.co/D65LkNDXJU"
        },
        {
            "author_id": "485812868",
            "created_at": "2021-11-25T19:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463945591839346692"
            ],
            "id": "1463945591839346692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Executando mais uma a\u00e7\u00e3o de preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, a Prefeitura far\u00e1, nesta sexta-feira (26), um mutir\u00e3o de plantio de \u00e1rvores. Ser\u00e3o 250 mudas de esp\u00e9cies nativas que ser\u00e3o plantadas, a partir das 10h, no Parque Municipal Santa Luzia. Participe! https://t.co/LRAicGf3q7"
        },
        {
            "author_id": "339774797",
            "created_at": "2021-11-25T18:41:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463941005049221124"
            ],
            "id": "1463941005049221124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador, fica dif\u00edcil de investir em Bio Turismo no Par\u00e1, sendo que dentro da regi\u00e3o metropolitana tem um lix\u00e3o destruindo uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Marituba!"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2021-11-25T17:57:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463929928144105477"
            ],
            "id": "1463929928144105477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada proposta que altera os limites do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed para permitir a implanta\u00e7\u00e3o da barragem de conten\u00e7\u00e3o de cheias no rio Itaja\u00ed-Mirim.\u00a0\nhttps://t.co/02IUQoshkm"
        },
        {
            "author_id": "216943505",
            "created_at": "2021-11-25T17:55:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463929323572936714"
            ],
            "id": "1463929323572936714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamada para forma\u00e7\u00e3o de grupo para a 7a. Excurs\u00e3o patrimonial ao Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed.\n\nFa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o pelo link https://t.co/ZQGKVZdZeV e recebas os informes. https://t.co/20mlLd7v8r"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2021-11-25T17:40:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463925484442509321"
            ],
            "id": "1463925484442509321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mudan\u00e7a permite a implanta\u00e7\u00e3o da barragem de conten\u00e7\u00e3o de cheias no rio Itaja\u00ed-Mirim.\n#ccj #itajai #tvcultura \nhttps://t.co/z5gc68DJf9"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2021-11-25T17:40:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463925465375199232"
            ],
            "id": "1463925465375199232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mudan\u00e7a permite a implanta\u00e7\u00e3o da barragem de conten\u00e7\u00e3o de cheias no rio Itaja\u00ed-Mirim.\n#ccj #itajai #tvcultura \nhttps://t.co/z1a3pkRXIj"
        },
        {
            "author_id": "1278511724845563906",
            "created_at": "2021-11-25T17:27:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463922315973046279"
            ],
            "id": "1463922315973046279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCJ aprova proposta que altera limites do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed https://t.co/7tq1258k1E"
        },
        {
            "author_id": "996075131821846530",
            "created_at": "2021-11-25T17:08:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463917528078594056"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1430304920142598145",
                        "start": 0,
                        "username": "REALiTi__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463917528078594056",
            "in_reply_to_user_id": "1430304920142598145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@REALiTi__ @Vitu19O Amiga o parque municipal n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o longe assim n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "939985100",
            "created_at": "2021-11-25T17:07:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463917212088078336"
            ],
            "id": "1463917212088078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vontade de largar tudo e ir ser volunt\u00e1ria no Parque Estadual do Tainhas"
        },
        {
            "author_id": "1278037167097491457",
            "created_at": "2021-11-25T16:46:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463911958915297283"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1463911958915297283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional liberou entrada sem guia e eu ainda n\u00e3o consegui irrrrrr"
        },
        {
            "author_id": "1245741393689149440",
            "created_at": "2021-11-25T16:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463910668743196680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463910668743196680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/smikSzvkEh via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2021-11-25T16:32:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463908582655774723"
            ],
            "id": "1463908582655774723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o que \u00e9 reivindicada h\u00e1 11 anos, ter\u00e1 400 hectares\nhttps://t.co/IPgAtvP4Mp"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2021-11-25T16:31:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463908115129192448"
            ],
            "id": "1463908115129192448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada altera\u00e7\u00e3o de limites no Parque Nacional da Serra de Itaja\u00ed, para construir barragem https://t.co/yBebbcqCT1"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2021-11-25T16:30:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463907902796750853"
            ],
            "id": "1463907902796750853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCJ aprova proposta que altera limites do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed  https://t.co/3sY7wkpeMb"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2021-11-25T16:15:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463904114035806214"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "82144764",
                        "start": 195,
                        "username": "IzalciLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463904114035806214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Agricultura e Reforma Agr\u00e1ria mediou a forma\u00e7\u00e3o de grupo de trabalho para dar sequ\u00eancia \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea localizada ao lado do Parque Nacional de Bras\u00edlia. O senador @IzalciLucas  (PSDB-DF) disse que medida \u00e9 urgente. Ou\u00e7a: #Aprizion ..."
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-11-25T16:05:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463901586728505344"
            ],
            "id": "1463901586728505344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCJ aprova proposta que altera limites do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed https://t.co/ugYMqmBmdJ"
        },
        {
            "author_id": "51935259",
            "created_at": "2021-11-25T15:59:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463900245868351491"
            ],
            "id": "1463900245868351491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos no rumo certo para a regulariza\u00e7\u00e3o do assentamento do 26 de setembro. \u00c1rea enfrenta problemas de infraestrutura h\u00e1 d\u00e9cadas, devido \u00e0 localiza\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. O meu objetivo \u00e9 dar dignidade a 40 mil pessoas que vivem na Col\u00f4nia Agr\u00edcola 26 de Setembro. https://t.co/2Qe9aQOZqB"
        },
        {
            "author_id": "195511322",
            "created_at": "2021-11-25T15:55:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463899044351295488"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "82144764",
                        "start": 195,
                        "username": "IzalciLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463899044351295488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Agricultura e Reforma Agr\u00e1ria mediou a forma\u00e7\u00e3o de grupo de trabalho para dar sequ\u00eancia \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea localizada ao lado do Parque Nacional de Bras\u00edlia. O senador @IzalciLucas  (PSDB-DF) disse que medida \u00e9 urgente. Ou\u00e7a: #TuneinBrasil ..."
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2021-11-25T15:46:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463896850034012167"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "82144764",
                        "start": 195,
                        "username": "IzalciLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463896850034012167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Agricultura e Reforma Agr\u00e1ria mediou a forma\u00e7\u00e3o de grupo de trabalho para dar sequ\u00eancia \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1rea localizada ao lado do Parque Nacional de Bras\u00edlia. O senador @IzalciLucas  (PSDB-DF) disse que medida \u00e9 urgente. Ou\u00e7a: https://t.co/t4yM1k2nQk https://t.co/Kk0KtscogE"
        },
        {
            "author_id": "1444031197873680391",
            "created_at": "2021-11-25T15:43:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463896056064843782"
            ],
            "id": "1463896056064843782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCJ aprova proposta que altera limites do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed \u2013\u00a0Not\u00edcias https://t.co/XEFsecR3Dr"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-11-25T15:42:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463895894353330185"
            ],
            "id": "1463895894353330185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CCJ aprova proposta que altera limites do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed https://t.co/UzFrBwNVHx"
        },
        {
            "author_id": "56591821",
            "created_at": "2021-11-25T15:37:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463894626503376897"
            ],
            "id": "1463894626503376897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um m\u00e9dico do inss, rico $$, vive se gabando que comprou um terreno irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em barra grande, j\u00e1 na divisa com o CE. Duvido \u00e9 a pol\u00edcia chegar fazendo reintegra\u00e7\u00e3o de posse igual como faz com assentamento de sem teto. #PITV"
        },
        {
            "author_id": "3373013344",
            "created_at": "2021-11-25T15:30:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463892966850932740"
            ],
            "id": "1463892966850932740",
            "in_reply_to_user_id": "3373013344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(2/11) O PETAR \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que abriga a maior por\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica preservada do Brasil. \u00c9 um patrim\u00f4nio da humanidade reconhecido pela Unesco.\n \nO PETAR tamb\u00e9m abriga comunidades tradicionais e quilombolas, como a de Bombas, em Iporanga."
        },
        {
            "author_id": "3373013344",
            "created_at": "2021-11-25T15:30:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463892849724907526"
            ],
            "id": "1463892849724907526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Twitter, preciso da aten\u00e7\u00e3o de voc\u00eas sobre um assunto s\u00e9rio: o projeto de concess\u00e3o do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR), no sul de SP, especificamente entre as cidades de Apia\u00ed e Iporanga.\n \n\ud83e\uddf6 Segue o fio \u2b07\ufe0f (1/11)"
        },
        {
            "author_id": "723502351630360576",
            "created_at": "2021-11-25T15:29:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463892642656362497"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463892642656362497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/qEaGKVDbXS via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1219442492",
            "created_at": "2021-11-25T15:22:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463890727700774913"
            ],
            "id": "1463890727700774913",
            "in_reply_to_user_id": "1219442492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "espero do fundo do cora\u00e7\u00e3o que ali seja \u00e1rea protegida, pq se um dia inventarem de acabar com aquele \u00e1rea verde pra constuir pr\u00e9dio, juro por deus q eu vou bater panela pra protestar kkkk"
        },
        {
            "author_id": "602915012",
            "created_at": "2021-11-25T14:47:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463881933931401223"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 90,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463881933931401223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tratamento especial no Parque Estadual do Graja\u00fa, com rotina de limpeza e manuten\u00e7\u00e3o.\n\n@prefeitura_rio https://t.co/2yMF5jKQfG"
        },
        {
            "author_id": "1350821569208201216",
            "created_at": "2021-11-25T14:41:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463880466977759236"
            ],
            "id": "1463880466977759236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toritama vai ganhar parque municipal para atividades f\u00edsicas e de lazer. https://t.co/upH09lW3IB"
        },
        {
            "author_id": "1353295234826981376",
            "created_at": "2021-11-25T14:36:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463879363615760390"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 90,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463879363615760390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tratamento especial no Parque Estadual do Graja\u00fa, com rotina de limpeza e manuten\u00e7\u00e3o.\n\n@prefeitura_rio https://t.co/gFIb1lh1Cm"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2021-11-25T13:30:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463862571933442049"
            ],
            "id": "1463862571933442049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra Do Quilombo - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/QcMGP7rX5v"
        },
        {
            "author_id": "989085721859371008",
            "created_at": "2021-11-25T13:27:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463862021011742724"
            ],
            "id": "1463862021011742724",
            "in_reply_to_user_id": "989085721859371008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A redu\u00e7\u00e3o da Resex Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim contraria o interesse p\u00fablico e n\u00e3o poderia ter sido feita sem a realiza\u00e7\u00e3o de estudos t\u00e9cnicos, al\u00e9m do risco de gerar mais conflitos entre invasores e popula\u00e7\u00f5es tradicionais e ind\u00edgenas."
        },
        {
            "author_id": "1366573924708999173",
            "created_at": "2021-11-25T13:18:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463859717462179841"
            ],
            "id": "1463859717462179841",
            "in_reply_to_user_id": "1366573924708999173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rep\u00f3rter Manuela Andreoni entrevistou fazendeiros e participantes de todos os n\u00edveis do com\u00e9rcio il\u00edcito na Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 (RO), sem esquecer dos negociantes, promotores e reguladores no Brasil."
        },
        {
            "author_id": "4119587434",
            "created_at": "2021-11-25T13:12:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463858175690645505"
            ],
            "id": "1463858175690645505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui\nMais um dia\nMenos um dia\n\u2714\ufe0f\nDay of Thanksgiving em Parque Municipal Cidade S\u00e3o Pedro https://t.co/PWF7hvdStB"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2021-11-25T13:00:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463855018856140803"
            ],
            "id": "1463855018856140803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Futuro da Resex Jaci-Paran\u00e1 e Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim nas m\u00e3os do Judici\u00e1rio https://t.co/VP6Kx3MLci"
        },
        {
            "author_id": "92527636",
            "created_at": "2021-11-25T12:31:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463847731890380800"
            ],
            "id": "1463847731890380800",
            "in_reply_to_user_id": "92527636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Essa \u00e9 a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da capital! Parab\u00e9ns pra nossa galera da Floram, do Ipuf e a todos os envolvidos! Vamos proteger uma rica biodiversidade existente no local."
        },
        {
            "author_id": "92527636",
            "created_at": "2021-11-25T12:31:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463847720838389762"
            ],
            "id": "1463847720838389762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83c\udf33 No \u00faltimo dia 11, criamos a nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o REVIS Meiembipe! Mas voc\u00ea sabe o que isso significa? \ud83e\udd14 \n\nSegue o fio que a gente te conta \ud83e\uddf6... https://t.co/ENjrMT6XgS"
        },
        {
            "author_id": "1463837926173954048",
            "created_at": "2021-11-25T12:27:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463846734833016837"
            ],
            "id": "1463846734833016837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do utinga https://t.co/5gtxtfHtGc"
        },
        {
            "author_id": "1387511823600062471",
            "created_at": "2021-11-25T12:17:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463844337419182081"
            ],
            "id": "1463844337419182081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Aquele passeio at\u00e9 o Cristo Redentor por dentro do Parque Nacional da Tijuca.  Quem topa? https://t.co/876aziR2OC"
        },
        {
            "author_id": "1384159556473815054",
            "created_at": "2021-11-25T12:12:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463842919304122378"
            ],
            "id": "1463842919304122378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Ecol\u00f3gico Veredinha foi cen\u00e1rio para o XX Plantio das \u00c1guas e do Projeto Simplesmente Plantar, evento realizado na segunda-feira (22).\nA Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), localizada em Brazl\u00e2ndia, recebeu mil novas mudas em comemora\u00e7\u00e3o ao 1\u00ba Dia da Consci\u00eancia Ambiental no DF https://t.co/px6DykyV1j"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2021-11-25T12:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463841153065922562"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "79265134",
                        "start": 6,
                        "username": "msonohara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463841153065922562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 por @msonohara\nSiga o fot\u00f3grafo no Instagram:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/4EVcEoQXcD\n-\n\ud83d\uddfa Parque Estadual da Serra do Mar\n.\nSiga o Sobreviva em S\u00e3o Paulo no Instagram: https://t.co/8gCVOa2wCF\n#sobrevivaemsp https://t.co/E3m4S7Je9B"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-11-25T11:58:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463839525415931909"
            ],
            "id": "1463839525415931909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabi\u00e1-barranco\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/KLSxk4uSc5"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-11-25T11:47:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463836813311852546"
            ],
            "id": "1463836813311852546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/nZXGCIC0G9"
        },
        {
            "author_id": "1218166458548654081",
            "created_at": "2021-11-25T11:34:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463833373630156804"
            ],
            "id": "1463833373630156804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Nessa mat\u00e9ria, conto sobre o projeto de 30 anos de concess\u00e3o de 25 \u00e1reas florestais \u00e0 iniciativa privada pelo Governo de SP. Al\u00e9m do caso dos moradores de Iporanga, que ir\u00e3o sofrer consequ\u00eancias com a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira. Confira\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/yvFqZjq7gF"
        },
        {
            "author_id": "747821704974589952",
            "created_at": "2021-11-25T11:21:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463830141797339138"
            ],
            "id": "1463830141797339138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca deixar seu esp\u00edrito de aventura morrer. #TBT #SddsSerra \u263a\ufe0f em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/GaFVHkh9OF"
        },
        {
            "author_id": "1414895938003423237",
            "created_at": "2021-11-25T11:06:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463826462780313601"
            ],
            "id": "1463826462780313601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49 @compreprodutoscapixabas \u00c9 muuuita \u00e1gua \ud83d\udca6\ud83d\ude32\n\nA chuva do fim de semana aumentou o n\u00edvel dos rios na regi\u00e3o do Capara\u00f3 e proporcionou um visual deslumbrante no Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a, em Alegre.\n\nAs imagens foram registradas na tarde"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-11-25T09:39:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463804442193666048"
            ],
            "id": "1463804442193666048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/tsE1qthCGR"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-11-25T09:39:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463804404193062912"
            ],
            "id": "1463804404193062912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/vpWhvJgSG7"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-11-25T09:38:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463804364846514182"
            ],
            "id": "1463804364846514182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/XHReCHIJ7z"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-11-25T09:38:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463804328679026689"
            ],
            "id": "1463804328679026689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/WQRsgnQIPD"
        },
        {
            "author_id": "1145419497039380481",
            "created_at": "2021-11-25T09:13:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463797914199904261"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1087259768",
                        "start": 0,
                        "username": "taoquei1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463797914199904261",
            "in_reply_to_user_id": "1087259768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taoquei1 Treta mesmo \u00e9 o governo federal permitir mais de 100 balsas minerarem num rio em \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia..."
        },
        {
            "author_id": "880188974",
            "created_at": "2021-11-25T08:05:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463780979034705924"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "18213483",
                        "start": 247,
                        "username": "amnesty"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463780979034705924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nova investiga\u00e7\u00e3o ao tiroteio contra residentes locais perto do Parque Nacional de Banhine (#Mo\u00e7ambique) em novembro de 2020. Com vista \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o e apuramento de factos, \u00e9 fundamental que as autoridades mo\u00e7ambicanas investiguem este tiroteio: @amnesty\nhttps://t.co/uj5FXNPlpw https://t.co/lw0LCbOAq7"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2021-11-25T02:58:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463703546642190338"
            ],
            "id": "1463703546642190338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BATE E VOLTA SANTO AMARO - Sa\u00edda de S\u00e3o Lu\u00eds\nInclui transporte de S\u00e3o Lu\u00eds a Santo Amaro e passeios nas dunas e lagoas do parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nConfira: https://t.co/O3c9eLQWz2\nReservas / WhatsApp: (98) 98918-1701\n#santoamaro #santoamaroma #maranh\u00e3o #batevolta"
        },
        {
            "author_id": "762845431",
            "created_at": "2021-11-25T02:50:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463701713391661057"
            ],
            "id": "1463701713391661057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o pre\u00e7o mais caro do sar*r\u00e1 no parque municipal era 50 pau, quem lembra https://t.co/B5kYGQPoZ1"
        },
        {
            "author_id": "1460428075636822016",
            "created_at": "2021-11-25T02:35:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463697710503145472"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1385816861514862592",
                        "start": 0,
                        "username": "PrinceOfHellDB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463697710503145472",
            "in_reply_to_user_id": "1385816861514862592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrinceOfHellDB O semideus ria, tanto de al\u00edvio quanto de gra\u00e7a, percebeu que seus sentidos estavam apurados ent\u00e3o permitiu-se relaxar um pouco ao entrar na \u00e1rea protegida.\n_Seu namorado tem bom gosto ent\u00e3o, vou definitivamente querer conhec\u00ea-lo.\nTentava ajeitar o cabelo com a m\u00e3o, uma coisa +"
        },
        {
            "author_id": "1208038804466159618",
            "created_at": "2021-11-25T02:16:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463692964635549698"
            ],
            "id": "1463692964635549698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reabre acesso a\u00a0piscinas https://t.co/Dmth8eMkNe"
        },
        {
            "author_id": "1183333447",
            "created_at": "2021-11-25T02:08:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463691121163489288"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44564,
                        -22.87081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1463691121163489288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada m\u00e3e natureza! \ud83d\udc9a em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/i4j8wHQ3Z0"
        },
        {
            "author_id": "920405766",
            "created_at": "2021-11-25T02:04:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463690089410838534"
            ],
            "id": "1463690089410838534",
            "in_reply_to_user_id": "920405766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 vou come\u00e7ar com: VOC\u00caS SABIO???? O Parque nacional da chapada dos veadeiros tem uns 135 milh\u00f5es de anos bb, surgiu la no per\u00edodo Cret\u00e1ceo hahahaha BRINCA"
        },
        {
            "author_id": "338586967",
            "created_at": "2021-11-25T01:55:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463687877867491330"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "65030423",
                        "start": 0,
                        "username": "felipemedrado"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "15675149",
                        "start": 15,
                        "username": "demori"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463687877867491330",
            "in_reply_to_user_id": "65030423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipemedrado @demori Que caralho de Greta mano\u2026 vai estudar ! Vai ver as erradas e corretos projetos de agricultora familiar ! Regulariza\u00e7\u00e3o e unidades rurais em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ! Ou ent\u00e3o, vai l\u00e1 na pregar a paz com grileiro! \ud83d\udc4b"
        },
        {
            "author_id": "39371051",
            "created_at": "2021-11-25T01:29:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463681296530653184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "92597881",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrilamorim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463681296530653184",
            "in_reply_to_user_id": "92597881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrilamorim Curtam a paisagem do Pampa ga\u00facho e uruguaio... A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim \u00e9 linda, abaste\u00e7am na Quinta, em Rio Grande, \u00e9 o ultimo posto at\u00e9 Santa Vit\u00f3ria do Palmar. E se divirtam no trajeto."
        },
        {
            "author_id": "1023944417445638144",
            "created_at": "2021-11-25T01:20:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463679052007591936"
            ],
            "id": "1463679052007591936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/KgR1qLVaU9 UM MONUMENTO NATURAL ."
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-25T00:53:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463672235189846017"
            ],
            "id": "1463672235189846017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "823297185064386560",
            "created_at": "2021-11-24T23:43:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463654651073544196"
            ],
            "id": "1463654651073544196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e3o apresentando sobre a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de jata\u00ed eu consigo pensar em muitas piadas de tioz\u00e3o com esse nome!!!"
        },
        {
            "author_id": "33198708",
            "created_at": "2021-11-24T23:35:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463652592828002304"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1058819604741525510",
                        "start": 42,
                        "username": "GeneralMourao"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "236354374",
                        "start": 113,
                        "username": "marmilbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463652592828002304",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva Pois eh Marina...onde anda o @GeneralMourao ? Q torrou uma fortuna na GLO...c resultado ZERO? \n\nE a @marmilbr que quer treinar tiro em area de PROTE\u00c7AO AMBIENTAL...pq nao vao la?"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-11-24T22:18:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463633169337524232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 248,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463633169337524232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 297,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 64
            },
            "text": "\ud83c\udfde PARQUES NACIONAIS\n\nFloresta Nacional de Canela concessionada! Com o contrato assinado junto ao ICMBio, os investimentos de cerca de R$ 100 milh\u00f5es podem ser iniciados! \n\nSaiba mais no site do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente: https://t.co/piWfqXdbF0\n\n@ppinvestimentos https://t.co/oGqtuqyrce"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-11-24T22:00:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463628696275853318"
            ],
            "id": "1463628696275853318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PARQUES NACIONAIS\n\nFloresta Nacional de Canela concessionada! Com o contrato assinado junto ao ICMBio, os investimentos de cerca de R$ 100 milh\u00f5es podem ser iniciados! \n\nSaiba mais no site do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente: https://t.co/piWfqXdbF0\n\n#ambientalismoderesultado https://t.co/ZwChwoi6Dh"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2021-11-24T21:29:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463620784841236483"
            ],
            "id": "1463620784841236483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina. Parque Nacional Los Glaciares. Perito Moreno. Um glaciar a derreter.\nRegistei esta panor\u00e2mica em abril de 2017. https://t.co/cEIiNYVofX"
        },
        {
            "author_id": "39796363",
            "created_at": "2021-11-24T21:19:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463618226366132233"
            ],
            "id": "1463618226366132233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal do Cristo em Vi\u00e7osa mostra duas caracter\u00edsticas do Brasil\n\n1. Profundamente religioso, a ponto de colocar uma est\u00e1tua gigante de Jesus na montanha \n\n2. Profundamente descuidado e com descaso com \u00e1reas p\u00fablicas como parques municipais"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-11-24T21:11:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463616267718467584"
            ],
            "id": "1463616267718467584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXWZPN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ZYl3wCsUDw\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Lmkh1XcOIC"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-11-24T20:56:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463612543017132033"
            ],
            "id": "1463612543017132033",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 27 (s\u00e1bado), a Orquestra se apresentar\u00e1  \u00e0s 10 horas, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, e \u00e0s 17 horas, no Marco das Tr\u00eas Fronteiras. \ud83e\udd70\n\n\ud83d\udcf0 Confira todas as informa\u00e7\u00f5es no nosso blog: https://t.co/60gslQGXh1 https://t.co/vfJGH0i43U"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-11-24T20:56:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463612404714156034"
            ],
            "id": "1463612404714156034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Orquestra de Cordas Arte &amp; Vida realiza concerto em Foz do Igua\u00e7u \ud83c\udfbb\ud83c\udfb6\n \nAs apresenta\u00e7\u00f5es acontecer\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u e no Marco das 3 Fronteiras. A Orquestra realizar\u00e1 concertos no pr\u00f3ximo final de semana, na cidade de Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1. https://t.co/7BBH5DTADm"
        },
        {
            "author_id": "1182118684086751232",
            "created_at": "2021-11-24T20:49:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463610700631363587"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1002908599079841795",
                        "start": 0,
                        "username": "geolomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463610700631363587",
            "in_reply_to_user_id": "1002908599079841795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geolomes temm, l\u00e1 \u00e9 bem bonito e o caminho passa por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o gostosinha"
        },
        {
            "author_id": "104452876",
            "created_at": "2021-11-24T20:24:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463604427865083904"
            ],
            "id": "1463604427865083904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JA2 chegando nesta quarta-feira mais cedo pra falar sobre as discuss\u00f5es sobre a concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Munyque Fernandes te espera a partir das 18h30. https://t.co/BIQtBzm0Sg"
        },
        {
            "author_id": "331893207",
            "created_at": "2021-11-24T20:16:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463602324149002253"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20583,
                        -22.81858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1463602324149002253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Marcelo de Ipanema https://t.co/zyzTOHlO9x"
        },
        {
            "author_id": "1397275649883127811",
            "created_at": "2021-11-24T20:14:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463601838180253697"
            ],
            "id": "1463601838180253697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tenho q fazer uma visita de campo no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os \neu preciso me infiltrar naquela mata"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-11-24T20:12:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463601417382510592"
            ],
            "id": "1463601417382510592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/3x9kk4a97T"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-11-24T20:12:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463601385618870272"
            ],
            "id": "1463601385618870272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/A9fIXgjDnf"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-11-24T20:07:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463600111406227463"
            ],
            "id": "1463600111406227463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Orquestra de Cordas Arte &amp; Vida de Arapongas realizar\u00e1 concertos no pr\u00f3ximo final de semana, na cidade de Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1. No dia 27 (s\u00e1bado), a Orquestra se apresentar\u00e1 \u00e0s 10 horas, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, e \u00e0s 17 horas, no Marco das\n\nhttps://t.co/T8PLuYYuRL https://t.co/gjWw8n1C6G"
        },
        {
            "author_id": "14499351",
            "created_at": "2021-11-24T20:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463598518195654656"
            ],
            "id": "1463598518195654656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\"O PL, de autoria do deputado Thiago Cota (MDB), que altera os limites do Monumento Natural Estadual da Serra da Moeda, pode ser votado em breve (...) O PL atende aos interesses da mineradora e sider\u00fargica Gerdau, que mant\u00e9m a Mina na mesma regi\u00e3o e ser\u00e1 beneficiada pela mudan\u00e7a\" https://t.co/fbqzWSQdFY"
        },
        {
            "author_id": "1264336255480999936",
            "created_at": "2021-11-24T19:50:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463595985268051980"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3317555339",
                        "start": 0,
                        "username": "nadanovonofront"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463595985268051980",
            "in_reply_to_user_id": "3317555339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nadanovonofront Servi por alguns anos no Parque Nacional do Araguaia, na Ilha do Bananal, que tem uma sobreposi\u00e7\u00e3o com o Territ\u00f3rio Ind\u00edgena In\u00e3w\u00e9bohona, do povo Java\u00e9s. +"
        },
        {
            "author_id": "3227288812",
            "created_at": "2021-11-24T19:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463593580568748038"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "771557850866786305",
                        "start": 0,
                        "username": "Claudiojrocha1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463593580568748038",
            "in_reply_to_user_id": "771557850866786305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Claudiojrocha1 Falar nisso, vc tem alguma not\u00edcia se um dia eles ir\u00e3o ressuscitar a Biblioteca Parque Estadual? Sei que est\u00e1 aberta, mas est\u00e1 caindo aos peda\u00e7os,mesmo sendo nova..."
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2021-11-24T19:40:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463593410707824643"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1463593410707824643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83c\udf42\ud83c\udf41Que as folhas do Outono desenhem novos caminhos \ud83c\udf41\ud83c\udf42 \ud83d\ude0d em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/lKVHsjMR7c"
        },
        {
            "author_id": "948021428",
            "created_at": "2021-11-24T19:03:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463584155795698059"
            ],
            "id": "1463584155795698059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alt mg honrando sua hist\u00f3ria, quando fecharam o parque municipal pra pobre n\u00e3o entrar, fundiram com o hygiemicos kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-11-24T18:51:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463581152388825093"
            ],
            "id": "1463581152388825093",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "plano de manejo, tais visita\u00e7\u00f5es acarretam, sem sombra de d\u00favidas, preju\u00edzo \u00e0 fauna e \u00e0 flora locais. Em determinado momento, havia apenas um guarda-parque para a cobertura dos mais de 17 mil hectares da unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u201d, conta https://t.co/c2aAX06MG6 o promotor Miguel"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-11-24T18:51:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463581149817712660"
            ],
            "id": "1463581149817712660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o do MPE/RS desta semana pede suspen\u00e7\u00e3o do turismo no Parque Estadual do Turvo at\u00e9 que o governo ga\u00facho consolide a zona de amortecimento, fiscaliza\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o ambiental e outros pontos de seu plano de manejo. \u201cDiante de quadro funcional deficit\u00e1rio e de descumprimento do https://t.co/ICj3otYGvM"
        },
        {
            "author_id": "24241923",
            "created_at": "2021-11-24T18:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463576399592177671"
            ],
            "id": "1463576399592177671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O governo paulista planeja repassar \u00e0 iniciativa privada nos pr\u00f3ximos meses a responsabilidade sobre a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, uma das mais antigas e bem preservadas unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Estado de S\u00e3o Paulo https://t.co/k3iMKG1b8E"
        },
        {
            "author_id": "1278475545806848006",
            "created_at": "2021-11-24T17:47:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463564911703998467"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "61843152",
                        "start": 34,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463564911703998467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe ao vivo a audi\u00eancia nas @camaradeputados  sobre o desrespeito aos quilombos do Jalap\u00e3o no processo de concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o\n\nhttps://t.co/OR9ywFnrxP"
        },
        {
            "author_id": "158878315",
            "created_at": "2021-11-24T17:33:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463561350492442634"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463561350492442634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/WsFoE2v5EV via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "210428662",
            "created_at": "2021-11-24T17:17:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463557404092768264"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "214570761",
                        "start": 21,
                        "username": "jornalnacional"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "3368011889",
                        "start": 85,
                        "username": "RondoniaTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463557404092768264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela aparica\u00e7\u00e3o no @jornalnacional que a gente nem espera...\n\nMeu agradecimentos a @RondoniaTV pela oportunidade de estar sempre comentando assuntos t\u00e3o relevantes para #rond\u00f4nia e #amaz\u00f4nia \n\nhttps://t.co/EeouShlIAR"
        },
        {
            "author_id": "95178309",
            "created_at": "2021-11-24T17:16:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463557206880755716"
            ],
            "id": "1463557206880755716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doa\u00e7\u00e3o de terreno, originada por loteamento, ser\u00e1 transformada em Parque Municipal Lalo Falavigna, em Flores da Cunha, na Serra Ga\u00facha https://t.co/t1R6k9FJMG https://t.co/7sJ9xSOJ0F"
        },
        {
            "author_id": "1245063763923009538",
            "created_at": "2021-11-24T17:08:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463555092511088649"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "50711276",
                        "start": 31,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463555092511088649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem cumprir a Conven\u00e7\u00e3o 169, o @governoTO conduz o processo de concess\u00e3o do Jalap\u00e3o sem di\u00e1logo com os quilombolas como fizeram no in\u00edcio dos anos 2000, ao implantar o Parque Estadual na Regi\u00e3o. \nDemarca\u00e7\u00e3o e titula\u00e7\u00e3o dos quilombos do Jalap\u00e3o, J\u00e1! https://t.co/tlE0bNqBrP"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-11-24T16:48:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463550094859550727"
            ],
            "id": "1463550094859550727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comitiva do Tocantins formada por representantes do Naturatins que atuam no Monumento Natural de \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins (Monaf), da UFT e da UFNT avalia mais de 80 toneladas de madeiras fossilizadas apreendidas pela Pol\u00edcia Federal + https://t.co/4hyc7Dk4i6"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2021-11-24T16:43:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463548868960956423"
            ],
            "id": "1463548868960956423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tr\u00e1ficodeF\u00f3sseis: Comitiva da UFT, UFNT e Naturatins analisam 80 toneladas de f\u00f3sseis extra\u00eddos da regi\u00e3o do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas que ser\u00e3o usados para pesquisas e projetos https://t.co/Car5bUNK8W"
        },
        {
            "author_id": "135746263",
            "created_at": "2021-11-24T16:43:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463548808982323203"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1142924388448251905",
                        "start": 0,
                        "username": "ngeloLima8"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "141951577",
                        "start": 12,
                        "username": "Jumaestri"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "1463548808982323203",
            "in_reply_to_user_id": "1142924388448251905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ngeloLima8 @Jumaestri Parei de ir ao meu grupo religioso inclusive por ser eu e mais dois de m\u00e1scara, caminhando no parque municipal, eu e mais tr\u00eas usamos algum EPI... T\u00e1 foda"
        },
        {
            "author_id": "989854043370606592",
            "created_at": "2021-11-24T16:41:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463548362674909189"
            ],
            "id": "1463548362674909189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CCJ aprovou projeto, do qual sou coautora, que desafeta \u00e1reas da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Nosso objetivo \u00e9 garantir seguran\u00e7a jur\u00eddica e dignidade aos moradores de 26 de Setembro."
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2021-11-24T16:28:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463545100504637443"
            ],
            "id": "1463545100504637443",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2021 ele foi realizado na Reserva Extrativista (Resex) do M\u00e9dio Juru\u00e1, em Carauari.\n\nAs modalidades da edi\u00e7\u00e3o inclu\u00edram: futebol, v\u00f4lei, queimada, cabo de guerra, corrida de 100 metros, arco e flecha, arremesso de dardo e entre outras atividades. https://t.co/oLsEatkH17"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-11-24T16:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463537965213360128"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "11160692",
                        "start": 223,
                        "username": "wwfbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463537965213360128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "RO | Ap\u00f3s lei que reduziu \u00e1rea das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, foram desmatados 127 km\u00b2 de floresta entre janeiro e outubro deste ano. Somente na Resex Jaci-Paran\u00e1, o crescimento no desmatamento foi de 2700%, segundo dados da @wwfbrasil. https://t.co/p0uuzgz230"
        },
        {
            "author_id": "1975633735",
            "created_at": "2021-11-24T15:39:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463532767795458054"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "829542602",
                        "start": 0,
                        "username": "lavisgirl_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463532767795458054",
            "in_reply_to_user_id": "829542602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lavisgirl_ natiruts tinha q ter mensalmente no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "323198221",
            "created_at": "2021-11-24T15:38:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463532473283928068"
            ],
            "id": "1463532473283928068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP pede a suspens\u00e3o das visita\u00e7\u00f5es ao Parque Estadual do Turvo https://t.co/ffzf4awHki"
        },
        {
            "author_id": "67404843",
            "created_at": "2021-11-24T15:34:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463531351852961800"
            ],
            "id": "1463531351852961800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura dos envelopes ser\u00e1 no dia 18 de janeiro de 2022. Podem participar empresas ou cons\u00f3rcios de empresas. A concession\u00e1ria vencedora poder\u00e1 explorar o turismo sustent\u00e1vel mediante retorno com melhorias dos espa\u00e7os p\u00fablicos.\n\nhttps://t.co/iERzui9ifs"
        },
        {
            "author_id": "1547100236",
            "created_at": "2021-11-24T15:27:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463529675540639750"
            ],
            "id": "1463529675540639750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem se fosse de gra\u00e7a no parque municipal https://t.co/g199wHZLel"
        },
        {
            "author_id": "1244579199186350081",
            "created_at": "2021-11-24T15:22:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463528485893419014"
            ],
            "id": "1463528485893419014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara. Piau\u00ed lindo! https://t.co/EK7TnYFmr7"
        },
        {
            "author_id": "20813524",
            "created_at": "2021-11-24T14:46:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463519435206152198"
            ],
            "id": "1463519435206152198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A pedido dos movimentos sociais, em especial os Quilombolas, vamos realizar audi\u00eancia p\u00fablica na CINDRA para discutir a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o. https://t.co/XD1arI7Val"
        },
        {
            "author_id": "1408083780951326720",
            "created_at": "2021-11-24T14:17:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463511991256027148"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1362903564830601219",
                        "start": 0,
                        "username": "reimalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463511991256027148",
            "in_reply_to_user_id": "1362903564830601219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reimalho Temos de explorar o parque municipal de sermonde \ud83d\udc40"
        },
        {
            "author_id": "89787624",
            "created_at": "2021-11-24T14:13:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463510972589617155"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1587172871297798145",
                        "start": 122,
                        "username": "brigadamilitar_"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "241061639",
                        "start": 148,
                        "username": "mp_rs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1463510972589617155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo Leite coloca a fauna e a flora em perigo ao \u00f1 dar as m\u00ednimas condi\u00e7\u00f5es de trabalho aos Guarda Parques, bem como \u00e0 @brigadamilitar_\nParab\u00e9ns @mp_rs pela A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica. \nhttps://t.co/EZXo9vNcsY"
        },
        {
            "author_id": "1292952946918010880",
            "created_at": "2021-11-24T14:11:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463510660013301764"
            ],
            "id": "1463510660013301764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que dia perfeito pra ir no parque nacional :( :( :("
        },
        {
            "author_id": "797160185148166144",
            "created_at": "2021-11-24T14:00:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463507738865061900"
            ],
            "id": "1463507738865061900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00f4, morador! A vacina\u00e7\u00e3o dos animais est\u00e1 chegando! Em 4 de dezembro, teremos o Dia D da vacina\u00e7\u00e3o antirr\u00e1bica. A imuniza\u00e7\u00e3o ir\u00e1 ocorrer de 9h as 16h em todos os nossos postos, al\u00e9m do Parque Natural Municipal do Gericin\u00f3 e na Pra\u00e7a Miguel Abra\u00e3o.\n\n#compromissodeamorpelacidade https://t.co/ZcZeH0n1NT"
        },
        {
            "author_id": "1408154875041615872",
            "created_at": "2021-11-24T13:57:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463507168972390406"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "1316852136236462081",
                        "start": 55,
                        "username": "DiscoveryPlusBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463507168972390406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Parque Nacional de Yellowstone' j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no @DiscoveryPlusBR. https://t.co/2cdunag8lm"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2021-11-24T13:49:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463505068024496129"
            ],
            "id": "1463505068024496129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo abre concorr\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/7Gw0FJBxSJ"
        },
        {
            "author_id": "1935063536",
            "created_at": "2021-11-24T13:47:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463504653757394948"
            ],
            "id": "1463504653757394948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doa\u00e7\u00e3o de terreno, originada por loteamento, ser\u00e1 transformada em Parque Municipal Lalo Falavigna, em Flores da Cunha, na Serra Ga\u00facha https://t.co/V49zGXVj93 https://t.co/tNkoWpadsN"
        },
        {
            "author_id": "1407750146243321861",
            "created_at": "2021-11-24T13:45:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463504044652208134"
            ],
            "id": "1463504044652208134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura dos envelopes ser\u00e1 no dia 18 de janeiro de 2022. Podem participar empresas ou cons\u00f3rcios de empresas. A concession\u00e1ria vencedora poder\u00e1 explorar o turismo sustent\u00e1vel mediante retorno com melhorias dos espa\u00e7os p\u00fablicos.\n\nhttps://t.co/78lupGFmqe"
        },
        {
            "author_id": "1201354779001311232",
            "created_at": "2021-11-24T13:36:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463501767673589760"
            ],
            "id": "1463501767673589760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a ponto de passar mal enquanto vejo os status do meu irm\u00e3o mais novo. ele foi conhecer o parque municipal ontem e tava todo impressionado com os bichin. eu morro de amor \u2764\ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-11-24T13:34:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463501289145393157"
            ],
            "id": "1463501289145393157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/2K7COSdtxT"
        },
        {
            "author_id": "837318863863885824",
            "created_at": "2021-11-24T13:26:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463499303033442308"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "24241923",
                        "start": 264,
                        "username": "usponline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463499303033442308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de concess\u00e3o do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira amea\u00e7a o turismo de base comunit\u00e1ria constru\u00eddo na regi\u00e3o e preocupa as comunidades locais, que possuem fortes v\u00ednculos culturais, sociais e econ\u00f4micos com o parque. \n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/RcmUlasfFX via @usponline"
        },
        {
            "author_id": "101102438",
            "created_at": "2021-11-24T13:24:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463498664190648327"
            ],
            "id": "1463498664190648327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Representantes da UFT, UFNT e Naturatins come\u00e7aram a vistoriar, nesta ter\u00e7a, 23, 80 toneladas de \u00e1rvores fossilizadas extra\u00eddas ilegalmente do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do TO, em Filad\u00e9lfia. Finalizado o trabalho, o material, que est\u00e1 no DF, retornar\u00e1 ao TO. https://t.co/VLYp2Ht95E"
        },
        {
            "author_id": "1097124757751902208",
            "created_at": "2021-11-24T13:22:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463498310610833420"
            ],
            "id": "1463498310610833420",
            "in_reply_to_user_id": "1097124757751902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Projeto de Lei (PL) 3.300/21, de autoria do deputado Thiago Cota (MDB), que altera os limites do Monumento Natural Estadual da Serra da Moeda, pode ser votado em breve no Plen\u00e1rio da Assembleia Legislativa de Minas Gerais (ALMG). O PL atende aos interesses da mineradora Gerdau."
        },
        {
            "author_id": "1232774962089426944",
            "created_at": "2021-11-24T13:13:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463495922499866626"
            ],
            "id": "1463495922499866626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 24 de novembro de 1980 Proclamado o Parque Nacional do Lago Malawi em Malawi-\u00c1frica.\nhttps://t.co/ryZ6v5alTJ"
        },
        {
            "author_id": "97464423",
            "created_at": "2021-11-24T13:01:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463493034365136900"
            ],
            "id": "1463493034365136900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARQUITETA DOA PROJETO DO ECOPOSTO PARA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL PIQUIRI-UNA\n#BlogTulioLemos https://t.co/6M30R9oZ8h"
        },
        {
            "author_id": "460290359",
            "created_at": "2021-11-24T12:52:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463490808938647557"
            ],
            "id": "1463490808938647557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com essa palestra de ontem j\u00e1 mudei minha ideia de EA e age quero fazer sobre unidades de conserva\u00e7\u00e3o sobre o parque nacional do Igua\u00e7u \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "56772960",
            "created_at": "2021-11-24T12:29:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463485029967966210"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "246985981",
                        "start": 132,
                        "username": "vivireispsol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463485029967966210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje (24) \u00e0s 14h, vai acontecer audi\u00eancia p\u00fablica na Comiss\u00e3o de Integra\u00e7\u00e3o Nacional, Desenvolvimento Regional e da Amaz\u00f4nia, com a @vivireispsol , para discutir a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Bora participar e pra quem n\u00e3o puder, compartilhem! https://t.co/LxLbZtkZ9G"
        },
        {
            "author_id": "1140569039217025024",
            "created_at": "2021-11-24T12:28:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463484703181348875"
            ],
            "id": "1463484703181348875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o tanto de elogio que eu recebo aqui nesse Parque Nacional n\u00e3o t\u00e1 escrito. \ne detalhe, s\u00f3 de coroa kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "10424632",
            "created_at": "2021-11-24T12:18:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463482110371581952"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "64257256",
                        "start": 193,
                        "username": "brasildefato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463482110371581952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Exclusivo: a estatal Ind\u00fastrias Nucleares do Brasil (INB) mant\u00e9m em um s\u00edtio no interior de SP rejeitos radioativos sem licenciamento ambiental. O local tamb\u00e9m \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. No @brasildefato:\n\nhttps://t.co/uOyL3zkNQu"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-11-24T12:14:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463481105357717508"
            ],
            "id": "1463481105357717508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a hoje o 2\u00b0 Webinar Ci\u00eancia no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/JUXpcp3ejJ"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2021-11-24T12:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463477749675343881"
            ],
            "id": "1463477749675343881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para planejar\u2757\n\nVoc\u00ea conhece o Parque Nacional do Itatiaia? Ele fica na regi\u00e3o tur\u00edstica Agulhas Negras e recebe, em m\u00e9dia, 100 mil turistas por ano. O Parque conta com diversos atrativos naturais como trilhas, rios, cachoeiras e piscinas naturais. \n\n\ud83d\udcf8: @micaelle_silvah https://t.co/5ElIy95IWK"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2021-11-24T11:59:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463477446896934915"
            ],
            "id": "1463477446896934915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital cont\u00e9m as regras para contrata\u00e7\u00e3o, explora\u00e7\u00e3o  do turismo sustent\u00e1vel e \u00e0 recrea\u00e7\u00e3o em contato com a natureza no Guartel\u00e1. https://t.co/kMfYksIOnD"
        },
        {
            "author_id": "237870066",
            "created_at": "2021-11-24T11:09:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463464854736547841"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "9cd4b2380b86cf2e"
            },
            "id": "1463464854736547841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora que caiu a ficha\n\nFiz essas fotos em 2019 no Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador e jamais iria imaginar que em 2021 estaria trabalhando nele, nesse mesmo n\u00facleo\n\nO mundo n\u00e3o gira mesmo, ele capota pra caralho hahahahha https://t.co/5zxS75MfiO"
        },
        {
            "author_id": "1442935644985171968",
            "created_at": "2021-11-24T11:01:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463462671571988481"
            ],
            "id": "1463462671571988481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \u00c9 conhecido pela sua vasta paisagem des\u00e9rtica de grandes dunas de areia branca e pelas lagoas sazonais de \u00e1gua da chuva. A Lagoa Azul e a Lagoa Bonita s\u00e3o duas das maiores lagoas. https://t.co/gXYCvEd7k5"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-11-24T09:54:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463445792664875012"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "36683668",
                        "start": 32,
                        "username": "USAID"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "36683668",
                        "start": 87,
                        "username": "USAID"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "213730462",
                        "start": 94,
                        "username": "USAIDMozambique"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "1382337056412733443",
                        "start": 111,
                        "username": "PowerUSAID"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463445792664875012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da #Gorongosa + @USAID = Paz e prosperidade - https://t.co/859S09uYiA\n\n@USAID @USAIDMozambique @PowerUSAID https://t.co/994JHA4fNH"
        },
        {
            "author_id": "1376319276857094146",
            "created_at": "2021-11-24T09:50:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463444805523066887"
            ],
            "id": "1463444805523066887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/XVFf6F9Zgy"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-11-24T08:18:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463421809420910597"
            ],
            "id": "1463421809420910597",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em estilo neocl\u00e1ssico. Situada pr\u00f3xima do litoral, Bragan\u00e7a conta com belas praias de areia branca e com a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Ilha da Canela, maior viveiro natural dos guar\u00e1s, p\u00e1ssaros de cor vermelha t\u00edpicos da fauna da Amaz\u00f4nia. (3/3) https://t.co/Im6M0HX45A"
        },
        {
            "author_id": "69671704",
            "created_at": "2021-11-24T05:52:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463384985969340418"
            ],
            "id": "1463384985969340418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo publica edital de concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1 - https://t.co/HTXFZUwtQK"
        },
        {
            "author_id": "1578098006",
            "created_at": "2021-11-24T04:15:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463360723610963970"
            ],
            "id": "1463360723610963970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Desmatamento aumenta ap\u00f3s altera\u00e7\u00e3o das \u00e1reas de reserva extrativista e parque estadual em RO, aponta WWF | Rond\u00f4nia | G1 https://t.co/ean7ehQyEs"
        },
        {
            "author_id": "1250248981357170688",
            "created_at": "2021-11-24T04:15:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463360490206334977"
            ],
            "id": "1463360490206334977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/EBU4qj7PLB"
        },
        {
            "author_id": "1150957382031302660",
            "created_at": "2021-11-24T03:12:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463344710756585477"
            ],
            "id": "1463344710756585477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como age um grupo mafioso usando a lei para burlar a lei?\n\nhttps://t.co/1mY4amTYu8"
        },
        {
            "author_id": "1450002913",
            "created_at": "2021-11-24T03:08:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463343758217465861"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "40235224",
                        "start": 78,
                        "username": "sacunga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463343758217465861",
            "in_reply_to_user_id": "1450002913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83d\udc46\ud83c\udffb\nCamino al parque Nacional de Chapada Dos Guimar\u00e3es, parte del Cerrado. @sacunga https://t.co/fRRWnodFL6"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2021-11-24T02:45:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463337833452687362"
            ],
            "id": "1463337833452687362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF entra com a\u00e7\u00e3o para recuperar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental desmatada em Meruoca.\n\nhttps://t.co/uzFthdGJHX"
        },
        {
            "author_id": "1449833466254839808",
            "created_at": "2021-11-24T02:13:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463329940171112453"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1430172383571238921",
                        "start": 0,
                        "username": "etomnivanitas"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "16632084",
                        "start": 15,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463329940171112453",
            "in_reply_to_user_id": "1430172383571238921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@etomnivanitas @cartacapital A Globo sempre foi de extrema direita com verniz liberal, apoiou de ditadura at\u00e9 o golpe de 2016, tem persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, invas\u00e3o de \u00e1rea protegida, corrup\u00e7\u00e3o na transmiss\u00e3o jogos da Copa, etc.. Tem uma ficha corrida de dar gosto no Fernandinho Beira Mar, beb\u00ea! rs Lula 2022 \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "2882672657",
            "created_at": "2021-11-24T02:01:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463326911602515971"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463326911602515971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/6FYtvfHGDU via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-24T01:23:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463317396077395973"
            ],
            "id": "1463317396077395973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1150221352651120640",
            "created_at": "2021-11-24T01:22:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463317000952840193"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1959765930",
                        "start": 8,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463317000952840193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed @Michelotto8legs. Essa foto foi tirada no parque estadual do ibitipoca. Da hora n\u00e3o \u00e9? https://t.co/ltubxaud1I"
        },
        {
            "author_id": "58798987",
            "created_at": "2021-11-23T23:53:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463294679978553353"
            ],
            "id": "1463294679978553353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins, de onde saiu o material contrabandeado e agora repatriado, \u00e9 uma das unidades que o governo do Tocantins quer repassar para a inciativa privada, conforme lei estadual que autorizou a concess\u00e3o dos parques. https://t.co/hwqNGmMcES"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2021-11-23T23:45:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463292574148354049"
            ],
            "id": "1463292574148354049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento aumenta ap\u00f3s altera\u00e7\u00e3o das \u00e1reas de reserva extrativista e parque estadual em RO, aponta WWF https://t.co/3iN64qk7Cg"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2021-11-23T23:39:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463291071946010629"
            ],
            "id": "1463291071946010629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento aumenta ap\u00f3s altera\u00e7\u00e3o das \u00e1reas de reserva extrativista e parque estadual em RO, aponta WWF ==&gt; https://t.co/q36221pCeM #g1RO"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2021-11-23T23:29:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463288598938234883"
            ],
            "id": "1463288598938234883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os arque\u00f3logos est\u00e3o chamando esse s\u00edtio de \"a Capela Sistina dos antigos\".\nUm mundo perdido no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia colombiana. Assim \u00e9 a Serra de Chiribiquete, o parque nacional que guarda uma joia arqueol\u00f3gica e antropol\u00f3gica: cavernas com pinturas rupestres que serviram de https://t.co/zHr40wbcjD"
        },
        {
            "author_id": "1277091732245622786",
            "created_at": "2021-11-23T23:17:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463285618784493568"
            ],
            "id": "1463285618784493568",
            "in_reply_to_user_id": "1277091732245622786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje foi um dos dias mais felizes que tive na minha vida! Dia de mar perfeito, vi tartaruga, vi golfinho, nadei na Laje de Santos! Lugar paradis\u00edaco no nosso Brasil, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. S\u00e9rio, a nossa biodiversidade, se fuderrrrrr pa\u00eds do caralho. https://t.co/RRkIV7EP3L"
        },
        {
            "author_id": "62141246",
            "created_at": "2021-11-23T23:02:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463281732896149507"
            ],
            "id": "1463281732896149507",
            "in_reply_to_user_id": "62141246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentei corrigir e falar \"n\u00e3o mo\u00e7o, o parque municipal \u00e9 no centro\" \u00e9 ele continuou falando \"\u00e9, mas \u00e9 t\u00e3o grande, eu qdo fui no Mineir\u00e3o vi a parte de tr\u00e1s dele\" ent\u00e3o eu apenas concordei"
        },
        {
            "author_id": "62141246",
            "created_at": "2021-11-23T23:02:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463281730736070665"
            ],
            "id": "1463281730736070665",
            "in_reply_to_user_id": "62141246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falei que era de BH, a\u00ed ele falou que conhece e foi v\u00e1rias vezes. E come\u00e7ou a citar lugares que conhece, falou do parque municipal, da Pampulha... At\u00e9 a\u00ed tudo bem. A\u00ed ele come\u00e7ou a falar que o parque municipal \u00e9 t\u00e3o grande que do Mineir\u00e3o d\u00e1 pra ver o fundo dele e eu assim \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc44\ud83d\udc41\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-11-23T22:51:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463279103650451467"
            ],
            "id": "1463279103650451467",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2)um drama de mist\u00e9rio estrelado por Jun Ji Hyun e Joo Ji Hoon como guardas florestais no Parque Nacional Monte Jiri que descobrem a verdade por tr\u00e1s de acidentes misteriosos na montanha.\nSpoilers\nO v\u00eddeo come\u00e7a com Oh Jung Se e Jun Ji Hyun filmando a cena em que seu personagem,+"
        },
        {
            "author_id": "1372697430286798853",
            "created_at": "2021-11-23T22:49:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463278518826119169"
            ],
            "id": "1463278518826119169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei N\u00b0 9.985\nProposta unidade de conserva\u00e7\u00e3o \"Lucas\"\nRaz\u00e3o: \"Sou foda demais pra n\u00e3o ser conservado e mostrado pra gera\u00e7\u00f5es futuras\""
        },
        {
            "author_id": "832291218960838658",
            "created_at": "2021-11-23T22:39:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463276031280922626"
            ],
            "id": "1463276031280922626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Nossa porq voc\u00ea tem medo de atravessar na frente do parque municipal\"???? \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc44\ud83d\udc41\ufe0f https://t.co/nILKlAfl4G"
        },
        {
            "author_id": "1233389319877951489",
            "created_at": "2021-11-23T22:24:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463272144108982293"
            ],
            "id": "1463272144108982293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo publica edital de concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1\n\nhttps://t.co/979V9gE7hn"
        },
        {
            "author_id": "1285634337090797570",
            "created_at": "2021-11-23T22:12:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463269348240506881"
            ],
            "id": "1463269348240506881",
            "in_reply_to_user_id": "1318389933682401280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aieFODAcnc Copa do nordeste: Floresta \nEstadual do seu estado: Flamengo \nBrasileiro: Atl\u00e9tico Mineiro \nLibertadores: Atl\u00e9tico Mineiro \nCopa do Brasil: Bragantino\nCopa verde: Vila Nova\nChampions: Manchester United \nCopa do mundo: Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1228400410563620867",
            "created_at": "2021-11-23T22:10:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463268657262440458"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "3042673331",
                        "start": 101,
                        "username": "Sandventure"
                    },
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "1116050430067396608",
                        "start": 233,
                        "username": "sukalinsss"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "185859548",
                        "start": 245,
                        "username": "PietroJunkes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463268657262440458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe aquelas experi\u00eancias que tu TEM QUE viver? Pois\u00e9! Essa \u00e9 uma delas!\n\nQuem oferece o passeio \u00e9 a @sandventure.san \ud83e\udde1 quando forem em Novo Air\u00e3o, n\u00e3o percam essa oportunidade! \ud83e\udd70\n\n\ud83d\udccdParque Nacional de Anavilhanas - Novo Air\u00e3o (AM)\n\n\ud83d\udcf7@sukalinsss @pietrojunkes https://t.co/sSsHSWPw0z"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2021-11-23T22:05:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463267426989080576"
            ],
            "id": "1463267426989080576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo publica edital de concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/5dP3hfbPyC"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-11-23T22:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463266176629456901"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "22914738",
                        "start": 248,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463266176629456901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "STJ publicou ac\u00f3rd\u00e3o que confirma o impedimento de licenciamento de qualquer empreendimento no interior e entorno da unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual. Pescadores artesanais da Vila Zacarias protestam contra constru\u00e7\u00e3o do resort em \u00e1rea de restinga. @o_eco\nhttps://t.co/6Bf0OS4ZtA"
        },
        {
            "author_id": "907577965449498624",
            "created_at": "2021-11-23T21:45:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463262558635413511"
            ],
            "id": "1463262558635413511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N sei se vou no parque nacional amn ou n. Que indecis\u00e3o mds"
        },
        {
            "author_id": "1453099066284548099",
            "created_at": "2021-11-23T21:41:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463261521195286528"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1338244949029117953",
                        "start": 81,
                        "username": "RotaMoc"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1392684952391725063",
                        "start": 90,
                        "username": "ativo_man"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "1459369244299345929",
                        "start": 101,
                        "username": "putariamocmg"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "1441989708951605256",
                        "start": 115,
                        "username": "PUTARIAemMoc"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "1422227057195556864",
                        "start": 129,
                        "username": "Lucas1997007"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "1358119387182608391",
                        "start": 143,
                        "username": "Sigilo12718780"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "1418720672742887425",
                        "start": 159,
                        "username": "Gustavosfdim"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "1368693162202501121",
                        "start": 173,
                        "username": "disfarcehetero"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463261521195286528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou estar no parque municipal hoje, fumar um ch\u00e1 e curtir um pouco...brota l\u00e1 .. @RotaMoc @ativo_man @putariamocmg @PUTARIAemMoc @Lucas1997007 @Sigilo12718780 @Gustavosfdim @disfarcehetero"
        },
        {
            "author_id": "752636262620639232",
            "created_at": "2021-11-23T21:19:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463255887636840459"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60717229,
                        -22.45902748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1463255887636840459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Mirante Do \u00daltimo Adeus, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/dCcGcpjKAk"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2021-11-23T21:10:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463253582648684545"
            ],
            "id": "1463253582648684545",
            "in_reply_to_user_id": "48751718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados consideraram que esses podem ser avan\u00e7os positivos, mas manifestaram preocupa\u00e7\u00e3o c/ a localiza\u00e7\u00e3o do empreendimento (pr\u00f3ximo ao Parque Nacional da Serra do Gandarela) e c/ impactos sobre as comunidades, a mobilidade e o tr\u00e1fego na regi\u00e3o. https://t.co/LGJMsQNXLC"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2021-11-23T20:58:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463250630223486992"
            ],
            "id": "1463250630223486992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "DEN\u00daNCIA!\nA equipe do OJC esteve no Monumento Natural Salto S\u00e3o Jo\u00e3o, em Prudent\u00f3polis (PR), para identificar os impactos de uma PCH. Milhares de \u00e1rvores derrubadas, incluindo arauc\u00e1rias, esp\u00e9cie amea\u00e7ada.\nA obra foi autorizada por licenciamento ambiental do Governo do Paran\u00e1. https://t.co/ocMDUz4qGN"
        },
        {
            "author_id": "1072174237",
            "created_at": "2021-11-23T20:45:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463247297555406852"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -25.50040885,
                        37.78217886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33deabb4940037b8"
            },
            "id": "1463247297555406852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b em Monumento Natural da Caldeira Velha https://t.co/BKRpckVEV3"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2021-11-23T20:44:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463247130018164739"
            ],
            "id": "1463247130018164739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura dos envelopes ser\u00e1 no dia 18 de janeiro de 2022. https://t.co/cKUaizI1zn"
        },
        {
            "author_id": "3227638534",
            "created_at": "2021-11-23T20:41:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463246401639383041"
            ],
            "id": "1463246401639383041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Cachoeira das Cariocas em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/R7IHO0h6zO"
        },
        {
            "author_id": "886665090803564544",
            "created_at": "2021-11-23T20:41:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463246245728862214"
            ],
            "id": "1463246245728862214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/0QjnsGzI38"
        },
        {
            "author_id": "280748468",
            "created_at": "2021-11-23T20:35:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463244868281581569"
            ],
            "id": "1463244868281581569",
            "in_reply_to_user_id": "280748468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\"Durante mais de uma d\u00e9cada (1997 a 2008), uma empresa de minera\u00e7\u00e3o extraiu e exportou ilegalmente cerca de 100 toneladas de material fossilizado da regi\u00e3o do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins (Monaf). \""
        },
        {
            "author_id": "1324859016695181313",
            "created_at": "2021-11-23T20:34:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463244596251668486"
            ],
            "id": "1463244596251668486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os caras do parque estadual t\u00e3o aqui tentando pegar uma maritaca que t\u00e1 com a asa machucada aqui"
        },
        {
            "author_id": "1399810068556746756",
            "created_at": "2021-11-23T20:32:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463244019333574656"
            ],
            "id": "1463244019333574656",
            "in_reply_to_user_id": "1238386052546678785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PaolaPrecinotto q isso unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2021-11-23T20:27:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463242818453975047"
            ],
            "id": "1463242818453975047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo publica edital de concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1\n\n#Not\u00edcia #CGN #Paran\u00e1 https://t.co/6iKk78HNAf"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2021-11-23T20:13:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463239201244299264"
            ],
            "id": "1463239201244299264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Paran\u00e1 publica edital de concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/SPhceQsy5d"
        },
        {
            "author_id": "719031644087324672",
            "created_at": "2021-11-23T19:44:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463232078682730504"
            ],
            "id": "1463232078682730504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VER MO\u00c7AMBIQUE EM MO\u00c7AMBIQUE REAL.\n\nAssim foram nossos almo\u00e7os de ontem e hoje, ontem na localidade de Chintholo e hoje no povoado de  Cangudze no distrito de Cahora Bassa.\n\nAmanh\u00e3 iremos jantar e pernoitar no Parque Nacional de M\u00e1go\u00e8 https://t.co/s0xR14bT8s"
        },
        {
            "author_id": "169114070",
            "created_at": "2021-11-23T19:02:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463221506536783880"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "459491875",
                        "start": 0,
                        "username": "Uber_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463221506536783880",
            "in_reply_to_user_id": "459491875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Uber_Brasil Como pode vc estar num dos maiores cart\u00f5es postais do mundo, Parque Nacional do Igua\u00e7u,  em Foz do Igua\u00e7u,  e n\u00e3o conseguir um Uber?"
        },
        {
            "author_id": "1360095680182820864",
            "created_at": "2021-11-23T18:52:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463218809788112897"
            ],
            "id": "1463218809788112897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto 'biodigestor' avan\u00e7a no Porto de Paranagu\u00e1 \nA biodigest\u00e3o resultar\u00e1 no 'digestato' que ser\u00e1 aplicado como fertilizante em processo de recupera\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guaraque\u00e7aba.\nhttps://t.co/MMBiwlxMIn\n#meioambiente #portos #Paran\u00e1 #Noticias #mar\u00e9 https://t.co/9QEkAiyv1J"
        },
        {
            "author_id": "210577280",
            "created_at": "2021-11-23T18:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463215774902931460"
            ],
            "id": "1463215774902931460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 2a. Audi\u00eancia P\u00fablica do Rodoanel interrompida pelo governo Zema. As audi\u00eancias garantem ao cidad\u00e3o questionar. Entre as principais revindica\u00e7\u00f5es est\u00e1 a remo\u00e7\u00e3o do tra\u00e7ado da \u00e1rea do Parque Estadual do\u00a0Rola-Mo\u00e7a\u00a0e da Serra da Cal\u00e7ada.\n#forazema\nhttps://t.co/8IIAxKBAHq"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2021-11-23T18:37:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463215249943838726"
            ],
            "id": "1463215249943838726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Justi\u00e7a de Rond\u00f4nia declarou inconstitucional a lei que retirou a prote\u00e7\u00e3o ambiental de 219 mil hectares da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim, o equivalente \u00e0s \u00e1reas das cidades de S\u00e3o Paulo e Salvador somadas: https://t.co/YaSOrDz0pM"
        },
        {
            "author_id": "1330752958276005888",
            "created_at": "2021-11-23T18:28:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463212828656033800"
            ],
            "id": "1463212828656033800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhazinha no parque nacional? Nem queria"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2021-11-23T18:17:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463210002085150720"
            ],
            "id": "1463210002085150720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a declara inconstitucional lei que altera limites de reserva extrativista e parque estadual em Rond\u00f4nia https://t.co/MEsSvksvTq https://t.co/6eXS06CFVf"
        },
        {
            "author_id": "274590714",
            "created_at": "2021-11-23T18:12:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463208855366688770"
            ],
            "id": "1463208855366688770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83d\udce2\ud83d\udce2Boas noticias! O Tribunal de Justi\u00e7a de Rond\u00f4nia(TJ-RO) declarou inconstitucional  a lei complementar estadual n\u00b0 1089, que reduziu em mais de 220 mil hectares os limites da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim. + https://t.co/2W7bhpBG0M"
        },
        {
            "author_id": "1354528760545079296",
            "created_at": "2021-11-23T17:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463198158159187972"
            ],
            "id": "1463198158159187972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chamado de \u00c1gua Mineral, local pode receber 1,5 mil visitantes por dia \ud83d\ude09 #parques \n\nhttps://t.co/H4yCF6bU9H"
        },
        {
            "author_id": "1400041939836227586",
            "created_at": "2021-11-23T16:49:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463187858831859720"
            ],
            "id": "1463187858831859720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude20 O Governo do Estado de SP est\u00e1 prestes a entregar o Parque Estadual Tur\u00edstico Alto Ribeira e o futuro de comunidades tradicionais \u00e0 iniciativa privada, para por 30 anos, gerando impactos irrevers\u00edveis! PRESSIONE pela suspens\u00e3o da privatiza\u00e7\u00e3o: https://t.co/y2RcGHqao5"
        },
        {
            "author_id": "1445059574378205207",
            "created_at": "2021-11-23T16:37:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463184880758665223"
            ],
            "id": "1463184880758665223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/IIBArLY6eP"
        },
        {
            "author_id": "63158278",
            "created_at": "2021-11-23T16:26:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463182111469412354"
            ],
            "id": "1463182111469412354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tenho uma preocupa\u00e7\u00e3o com a preserva\u00e7\u00e3o ambiental no que se refere \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Vargem das Flores, entre Contagem e Betim. https://t.co/U4kJ6hlUzj"
        },
        {
            "author_id": "60571569",
            "created_at": "2021-11-23T16:19:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463180403058094085"
            ],
            "id": "1463180403058094085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/9vO8Be6R1D"
        },
        {
            "author_id": "134467677",
            "created_at": "2021-11-23T15:39:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463170349739163661"
            ],
            "id": "1463170349739163661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea tem vontade de conhecer as belezas da regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara? \n\n\ud83d\udcf8 Bela foto do @ahoradeir https://t.co/Z05UQWNEQV"
        },
        {
            "author_id": "1290490595106893824",
            "created_at": "2021-11-23T15:06:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463162167050571776"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1463162167050571776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/odxJKMWAqE"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-11-23T15:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463160496794882066"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "22914738",
                        "start": 130,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463160496794882066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Jaci-Paran\u00e1 e Parque Estadual Guaraj\u00e1-Mirim foram reduzidos em quase 220 mil hectares ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o de lei estadual. Via @o_eco\nhttps://t.co/yLDBYRu39z"
        },
        {
            "author_id": "1265791267746852864",
            "created_at": "2021-11-23T14:44:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463156630141480970"
            ],
            "id": "1463156630141480970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria do meio ambiente!\n\nO TJRO declarou inconstitucional a Lei que alterou os limites da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual de Guaraj\u00e1-Mirim, reduzindo em quase 220 mil hectares as unidades.\u00a0\n\nhttps://t.co/z5AKH081Ey"
        },
        {
            "author_id": "1254817947878658055",
            "created_at": "2021-11-23T14:44:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463156407893729291"
            ],
            "id": "1463156407893729291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O meio ambiente de Criciuma corre grandes riscos. H\u00e1 meses estamos debatendo as quest\u00f5es referentes ao Parque Municipal do Morro do C\u00e9u, que foi extinto e as terras devem ser devolvidas aos antigos propriet\u00e1rios.\nAgora, surge a decis\u00e3o do Prefeito Cl\u00e9sio Salvaro de extinguir + https://t.co/Boldft0nIp"
        },
        {
            "author_id": "819970601750265856",
            "created_at": "2021-11-23T14:39:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463155349435953165"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "64697482",
                        "start": 0,
                        "username": "batistela04"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463155349435953165",
            "in_reply_to_user_id": "64697482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@batistela04 Estive l\u00e1 no feriado, o parque nacional est\u00e1 recompondo diversas plantas que estavam em perigo, tinham v\u00e1rias que eu nunca havia visto l\u00e1, essa ficou linda, parab\u00e9ns para ele."
        },
        {
            "author_id": "1306394513825562624",
            "created_at": "2021-11-23T14:34:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463154109247365120"
            ],
            "id": "1463154109247365120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udcb5\u274c Em uma r\u00e1pida pesquisa em sites de compra e venda na internet voc\u00ea pode encontrar an\u00fancios de VENDAS ILEGAIS de terras dentro do Parque Estadual Mirador, a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental do Maranh\u00e3o. \ud83e\uddf6\ud83d\udc47\ud83c\udffe"
        },
        {
            "author_id": "55726175",
            "created_at": "2021-11-23T14:29:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463152728818036736"
            ],
            "id": "1463152728818036736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por sinal, preciso de dicas de local pra estudar tudo sobre meio ambiente. Licenciamento, impacto ambiental, recursos h\u00eddricos, saneamento, recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea degradada, gest\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, essas coisas."
        },
        {
            "author_id": "1389589919883055110",
            "created_at": "2021-11-23T14:26:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463152013978525701"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5763,
                        -22.47734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1463152013978525701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se tu quer ser algo tem que estar pronto pra assumir o risco, quer ter o pic do bonde sem sujar as m\u00e3os pra ta envolvido... em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/YSk7lIRlFt"
        },
        {
            "author_id": "39277845",
            "created_at": "2021-11-23T14:24:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463151411097649155"
            ],
            "id": "1463151411097649155",
            "in_reply_to_user_id": "39277845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Henrique \u00e9 uma jovem lideran\u00e7a ind\u00edgena da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns que mobiliza toda uma rede de comunidades locais. \n\nSeu trabalho segue crescendo e impactando cada vez mais jovens da regi\u00e3o.\n\nhttps://t.co/GtIajxlbIE"
        },
        {
            "author_id": "1093874263650693120",
            "created_at": "2021-11-23T14:19:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463150195173117952"
            ],
            "id": "1463150195173117952",
            "in_reply_to_user_id": "1093874263650693120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinamos a ordem de servi\u00e7o para a pavimenta\u00e7\u00e3o e sinaliza\u00e7\u00e3o da rodovia PB-107, no acesso ao Parque Estadual da Pedra da Boca, em Araruna, com o trecho que liga a PB-125. Um investimento de R$ 10,1 milh\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "1156749903978270720",
            "created_at": "2021-11-23T14:14:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463148875540307973"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "149991703",
                        "start": 1,
                        "username": "alferdez"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "225145116",
                        "start": 11,
                        "username": "SabinaFrederic"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1483041949",
                        "start": 27,
                        "username": "MinSeg"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "3408708345",
                        "start": 35,
                        "username": "CeRodriguezarg"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "1019812561",
                        "start": 193,
                        "username": "ChangeorgAR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463148875540307973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@alferdez @SabinaFrederic @MinSeg @CeRodriguezarg: Sr Presidente: Reconoce la soberan\u00eda de la Rep\u00fablica Argentina en Parque Nacional N\u200b.\u200bHuapi? - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Fe79c0HKzQ via @ChangeorgAR"
        },
        {
            "author_id": "1429961117716123648",
            "created_at": "2021-11-23T14:14:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463148859396431872"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "60048052",
                        "start": 0,
                        "username": "hfloret"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463148859396431872",
            "in_reply_to_user_id": "60048052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hfloret Exatamente por isso estarei acampando no parque nacional de itatiaia, a 2500m de altitude, com chuva e  incomunic\u00e1vel no pr\u00f3ximo s\u00e1bado."
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2021-11-23T14:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463145385053016066"
            ],
            "id": "1463145385053016066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reabre acesso a piscinas\nhttps://t.co/mZArLLxP12"
        },
        {
            "author_id": "1376186824603922434",
            "created_at": "2021-11-23T13:09:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463132696331362308"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463132696331362308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/8riWr2hQeo via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "84948746",
            "created_at": "2021-11-23T13:07:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463132011728678916"
            ],
            "id": "1463132011728678916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caras eu vo no parque nacional do vesuvio e subir ate a cratera e depois visitar pompeia...... um dos meus sonhos de viagem desde nova \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2021-11-23T13:06:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463131740151500804"
            ],
            "id": "1463131740151500804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP obt\u00e9m inconstitucionalidade de lei que reduziu a Resex Jaci-Paran\u00e1 e o Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim: O Minist\u00e9rio P\u00fablico de Rond\u00f4nia obteve no Tribunal de Justi\u00e7a a inconstitucionalidade da Lei Complementar\u2026 https://t.co/FxpuTY3WXI #emrondonia #rondonia #portovelho https://t.co/M41HEfb16g"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2021-11-23T13:02:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463130850338512903"
            ],
            "id": "1463130850338512903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Justi\u00e7a de Rond\u00f4nia julga inconstitucional lei que reduziu duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o no Estado.\n\nReserva Jaci-Paran\u00e1 e Parque Estadual Guaraj\u00e1-Mirim foram reduzidos em quase 220 mil hectares ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o de lei estadual.\n\nhttps://t.co/3WS4OZxinn"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2021-11-23T13:02:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463130729362067456"
            ],
            "id": "1463130729362067456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP obt\u00e9m inconstitucionalidade de lei que reduziu a Resex Jaci-Paran\u00e1 e o Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim: O Minist\u00e9rio P\u00fablico de Rond\u00f4nia obteve no Tribunal de Justi\u00e7a a inconstitucionalidade da Lei Complementar Estadual n\u00ba 1.089/21, no trecho [\u2026] O\u2026 https://t.co/uSmKDZvsM2 https://t.co/aMQdy77vaP"
        },
        {
            "author_id": "1295695418282708992",
            "created_at": "2021-11-23T13:00:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463130335366074374"
            ],
            "id": "1463130335366074374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a hoje o 2\u00b0 Webinar Ci\u00eancia no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/UwyWvUFxS7"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2021-11-23T12:57:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463129541317218306"
            ],
            "id": "1463129541317218306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NA MT-251 \n\nNovo parque estadual ter\u00e1 aut\u00f3dromo, lago e museu \n\nO governador Mauro Mendes vai lan\u00e7ar nesta sexta-feira (26.11), \u00e0s 8h30, o Parque Novo Mato Grosso. \n\nhttps://t.co/55acsQj9nt \n\n#Caldeir\u00e3oPol\u00edtico #PNBonline"
        },
        {
            "author_id": "1536471277",
            "created_at": "2021-11-23T12:54:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463128745099907081"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "1536471277",
                        "start": 140,
                        "username": "planetafolha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463128745099907081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei que alterava a Reserva Extrativista e Parque Estadual \u00e9 declarada inconstitucional pela justi\u00e7a em Rond\u00f4nia https://t.co/L9O0iHBio8 via @planetafolha"
        },
        {
            "author_id": "788339250521571328",
            "created_at": "2021-11-23T12:53:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463128487997452288"
            ],
            "id": "1463128487997452288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reabre acesso a piscinas\n\nOs brasilienses poder\u00e3o voltar a frequentar as piscinas da \u00c1gua Mineral, fechadas desde o 1\u00ba lockdown no DF, em mar\u00e7o de 2020. As trilhas abertas desde no ano passado com capacidade de 1,5 mil visitantes por dia. https://t.co/3qa3vkEgsT"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2021-11-23T12:47:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463127039146352642"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1463127039146352642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Rond\u00f4nia, Justi\u00e7a considera ilegal lei aprovada pela Assembleia Legislativa que desafetou \u00e1reas da Resex Jacy Paran\u00e1 e do P\u00c9 de Guajar\u00e1-Mirim\n\nhttps://t.co/ZnB6lFr9ZF"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2021-11-23T12:21:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463120437773283332"
            ],
            "id": "1463120437773283332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O jovem identificado como Pedro Fernando, que havia desaparecido durante um banho no rio Guam\u00e1, nos arredores do Parque Estadual do Utinga, foi localizado na madrugada desta ter\u00e7a-feira (23). Ele possivelmente morreu afogado.  #afogamento\n\nhttps://t.co/2K6YvlfwAZ https://t.co/4D6074iGhO"
        },
        {
            "author_id": "1313749843",
            "created_at": "2021-11-23T12:18:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463119708677447691"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "24687059",
                        "start": 0,
                        "username": "g1paraiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463119708677447691",
            "in_reply_to_user_id": "1313749843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1paraiba ... barracos das invas\u00f5es. Mais da metade dos loteamentos irregulares (54,2%) est\u00e1 situada em \u00e1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). Santu\u00e1rios ecol\u00f3gicos como \u00c1guas Emendadas, em Planaltina, Parque Nacional de Bras\u00edlia e Jardim Bot\u00e2nico est\u00e3o perdendo riquezas da fauna e da flora"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2021-11-23T12:07:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463116873374044160"
            ],
            "id": "1463116873374044160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver MP obt\u00e9m inconstitucionalidade de lei que reduziu a Resex Jaci-Paran\u00e1 e o Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/H51ggk59xr"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-11-23T12:02:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463115770993520651"
            ],
            "id": "1463115770993520651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00edtimas da Covid-19 s\u00e3o homenageadas em Jacarepagu\u00e1, em a\u00e7\u00e3o da Cedae. 50 mudas de ip\u00ea-roxo tamb\u00e9m s\u00e3o plantadas no Parque Estadual da Pedra Branca. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/dwpQg4OOvD"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-11-23T12:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463115183820320772"
            ],
            "id": "1463115183820320772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ci\u00eancia no Parque \u00e9 um evento virtual de divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica que acontece nas redes sociais, Facebook e YouTube, do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nO evento ser\u00e1 realizado entre os dias 23 e 25 de novembro.  #NaterradasCataratasedaItaipu\n\nhttps://t.co/46Ow1xtfO1 https://t.co/Cd1c1G7tIo"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2021-11-23T12:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463115119504740358"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "22914738",
                        "start": 96,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463115119504740358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ap\u00f3s o inc\u00eandio que que atingiu o Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha (SP), infos de @o_eco mostram que resta s\u00f3 1% da cobertura original do Cerrado no estado de S\u00e3o Paulo.\n\n#D\u00e1UmReload #Juquery #Inc\u00eandios https://t.co/oEBssFmUcS"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-11-23T11:55:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463114048933871620"
            ],
            "id": "1463114048933871620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Andorinha-serradora\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/AUhKII7Rhr"
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2021-11-23T11:43:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463111048156921856"
            ],
            "id": "1463111048156921856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP obt\u00e9m inconstitucionalidade de lei que reduziu a Resex Jaci-Paran\u00e1 e o Parque Estadual de\u00a0Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/8Smt6UETAZ"
        },
        {
            "author_id": "1394380015274536960",
            "created_at": "2021-11-23T11:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463110079004172292"
            ],
            "id": "1463110079004172292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP obt\u00e9m inconstitucionalidade de lei que reduziu a Resex Jaci-Paran\u00e1 e o Parque Estadual de\u00a0Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/08opGpoGCx"
        },
        {
            "author_id": "147213379",
            "created_at": "2021-11-23T11:15:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463103948911489029"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463103948911489029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/6FhRIRybb1 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2021-11-23T11:15:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463103943047892993"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "92068834",
                        "start": 0,
                        "username": "ivanruela"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "22914738",
                        "start": 11,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "1463103943047892993",
            "in_reply_to_user_id": "92068834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ivanruela @o_eco Aqui houve a desafeta\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Uma das justificativas foi que estava degradada por falta de fiscaliza\u00e7\u00e3o que deveria ser provida pela estado."
        },
        {
            "author_id": "155771607",
            "created_at": "2021-11-23T11:14:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463103632354775043"
            ],
            "id": "1463103632354775043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a declara inconstitucional lei que altera limites de reserva extrativista e parque estadual em Rond\u00f4nia | Rond\u00f4nia | G1 https://t.co/6jEGRnxupf"
        },
        {
            "author_id": "29301927",
            "created_at": "2021-11-23T11:13:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463103322144100355"
            ],
            "id": "1463103322144100355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Publicada portaria que \u00edntegra o poeta Ant\u00f4nio Francisco \u00e0 Secretaria de Cultura, onde vai trabalhar com poesias nas escolas, na biblioteca e no Parque Municipal. https://t.co/pDd4Qlztse"
        },
        {
            "author_id": "785506349996183552",
            "created_at": "2021-11-23T11:08:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463102187337392130"
            ],
            "id": "1463102187337392130",
            "in_reply_to_user_id": "1052454411409219584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Queen_Tassy1 Dia que fui VIP no parque nacional de Gorongosa \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2021-11-23T11:02:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463100559070740489"
            ],
            "id": "1463100559070740489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJ-RO declara inconstitucional lei que altera limites de reserva extrativista e parque\u00a0estadual https://t.co/deaFZr2GKw"
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2021-11-23T11:01:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463100358662799360"
            ],
            "id": "1463100358662799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a declara inconstitucional lei que altera limites de reserva extrativista e parque estadual em\u00a0Rond\u00f4nia https://t.co/OyG0fOiIN1"
        },
        {
            "author_id": "945033479363944451",
            "created_at": "2021-11-23T10:54:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463098624703975429"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1463098624703975429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/tr1x37Zxc0 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "66814653",
            "created_at": "2021-11-23T10:50:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463097528866516995"
            ],
            "id": "1463097528866516995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Realizei audi\u00eancia p\u00fablica na Alesp contra a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, o Petar, declarado Patrim\u00f4nio da Humanidade.\n\nParticiparam da audi\u00eancia especialistas e moradores da regi\u00e3o, para debater formas de impedir esse processo de privatiza\u00e7\u00e3o. https://t.co/jMACszIxeg"
        },
        {
            "author_id": "1201492386037276673",
            "created_at": "2021-11-23T10:23:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463090916969881602"
            ],
            "id": "1463090916969881602",
            "in_reply_to_user_id": "1201492386037276673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado Thiago Cota -MDB/MG - tenta passar o PL de desafeta\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Serra da Moeda, importante \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o aqu\u00edfera da regi\u00e3o metropolitana de BH.\nVote contra os a\u00e7ambarcadores do meio ambiente!"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2021-11-23T09:51:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463082695911788551"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "22914738",
                        "start": 140,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "1463082695911788551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a de Rond\u00f4nia julga inconstitucional lei que reduziu duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o no estado #MeioAmbiente #Unidade De Conserva\u00e7\u00e3o via @o_eco\n\nhttps://t.co/09orpMNjs1"
        },
        {
            "author_id": "901845866851467266",
            "created_at": "2021-11-23T08:49:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1463067187250450434"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95941424,
                        -20.43096132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1463067187250450434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boooom Diaaaa\n@robertinhodojeep \n#tranquilidade em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/wGDD6ohAk9"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2021-11-23T03:47:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462991256922075142"
            ],
            "id": "1462991256922075142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema: Melipon\u00e1rio Parque Escola \u00e9 inaugurado no Parque Estadual do Coc\u00f3 - https://t.co/GcgJdgF3vf https://t.co/5yDl3T6cTC"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2021-11-23T03:04:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462980450209644545"
            ],
            "id": "1462980450209644545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema: Melipon\u00e1rio Parque Escola \u00e9 inaugurado no Parque Estadual do Coc\u00f3 - https://t.co/GcgJdgF3vf"
        },
        {
            "author_id": "1377835216534929409",
            "created_at": "2021-11-23T02:21:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462969401595109376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "5480072",
                        "start": 81,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462969401595109376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reabre acesso a piscinas https://t.co/bI2jIMIVcf via @Portal \u00c9 di Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "1335706877729103873",
            "created_at": "2021-11-23T01:39:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462958918850818053"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "93383829",
                        "start": 266,
                        "username": "tusk_org"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462958918850818053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o Duque de Cambridge participou do Pr\u00eamio de Conserva\u00e7\u00e3o do Tusk.\n\nSuleiman Saidu, da Nig\u00e9ria, guarda florestal s\u00eanior do Parque Nacional Yankari.\n\nSimon Uri-Khob, da Nam\u00edbia, CEO da Save the Rhino Trust.\n\nJulie Razafimanahaka, de\nMadagascar.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es @tusk_org. https://t.co/Z7rBIxXMvG"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-11-23T00:59:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462948800998350848"
            ],
            "id": "1462948800998350848",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Reserva Jaci-Paran\u00e1 e Parque Estadual Guaraj\u00e1-Mirim foram reduzidos em quase 220 mil hectares ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o de lei estadual"
        },
        {
            "author_id": "90439631",
            "created_at": "2021-11-23T00:09:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462936282464722948"
            ],
            "id": "1462936282464722948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele parece com os caras que faziam encontro no parque Municipal https://t.co/yiLfmMZwSp"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2021-11-22T23:41:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462929186092376065"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1462929186092376065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/aHQuOObzqU"
        },
        {
            "author_id": "195511322",
            "created_at": "2021-11-22T23:25:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462925128090759172"
            ],
            "id": "1462925128090759172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senadores debatem PEC dos Precat\u00f3rios. Vota\u00e7\u00e3o na CCJ est\u00e1 prevista para quarta-feira; Senado aprova mudan\u00e7as na \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia; projeto que criou o Vale-g\u00e1s vira lei. #TuneinBrasil https://t.co/YelacKfo9U"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2021-11-22T23:15:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462922630487592964"
            ],
            "id": "1462922630487592964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senadores debatem PEC dos Precat\u00f3rios. Vota\u00e7\u00e3o na CCJ est\u00e1 prevista para quarta-feira; Senado aprova mudan\u00e7as na \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia; projeto que criou o Vale-g\u00e1s vira lei. #Aprizion https://t.co/yax3VkH2Tk"
        },
        {
            "author_id": "2930616947",
            "created_at": "2021-11-22T23:03:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462919713357447176"
            ],
            "id": "1462919713357447176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/Y8shL7lEyc"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2021-11-22T23:03:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462919606486683648"
            ],
            "id": "1462919606486683648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senadores debatem PEC dos Precat\u00f3rios. Vota\u00e7\u00e3o na CCJ est\u00e1 prevista para quarta-feira; Senado aprova mudan\u00e7as na \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia; projeto que criou o Vale-g\u00e1s vira lei. https://t.co/zayA9jVkCo https://t.co/GUAXlsFrI8"
        },
        {
            "author_id": "1066020703739277312",
            "created_at": "2021-11-22T22:49:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462916173629173761"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "831612800170602496",
                        "start": 0,
                        "username": "fk4twig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462916173629173761",
            "in_reply_to_user_id": "831612800170602496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fk4twig amiga\u2026parque estadual da pedra branca\u2026uma das maiores florestas urbanas\u2026nada?"
        },
        {
            "author_id": "1265444241007939592",
            "created_at": "2021-11-22T22:44:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462914990441177092"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "275555877",
                        "start": 0,
                        "username": "cegadede"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462914990441177092",
            "in_reply_to_user_id": "275555877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cegadede Um dos melhores gestores de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, super qualificado e que vinha fazendo um trabalho exemplar, com uma equipe tamb\u00e9m muito qualificada. Essas feridas ainda sangram em n\u00f3s, pq as consequ\u00eancias s\u00e3o daquelas q exigem anosssss pra reconstru\u00e7\u00e3o, ppalmente numa APA."
        },
        {
            "author_id": "1286678422144659462",
            "created_at": "2021-11-22T22:38:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462913380344291334"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462913380344291334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/NPf6BRrtjZ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "42052316",
            "created_at": "2021-11-22T22:08:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462905965225951236"
            ],
            "id": "1462905965225951236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que not\u00edcia boa!!! Grande dia!\n\nhttps://t.co/sKfVUYpWe1"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2021-11-22T22:06:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462905435724341250"
            ],
            "id": "1462905435724341250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a declara inconstitucional lei que altera limites de reserva extrativista e parque estadual em Rond\u00f4nia ==&gt; https://t.co/Sh7B26XA52 #g1RO"
        },
        {
            "author_id": "42279275",
            "created_at": "2021-11-22T21:33:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462897004254748685"
            ],
            "id": "1462897004254748685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque - Pela segunda vez se tentar encolher o Parque Nacional de Bras\u00edlia para se tentar regularizar invas\u00f5es. Se continuar neste ritmo v\u00e3o terminar extinguindo a \u00e1rea do parque."
        },
        {
            "author_id": "269973107",
            "created_at": "2021-11-22T20:57:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462888029312503819"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1462888029312503819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/4aO12Sz0Jr"
        },
        {
            "author_id": "241061639",
            "created_at": "2021-11-22T20:36:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462882619557830658"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "241061639",
                        "start": 111,
                        "username": "mp_rs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462882619557830658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPRS aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para implementa\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Estadual do Turvo https://t.co/92Owi1udLu via @mp_rs"
        },
        {
            "author_id": "1374459126781079562",
            "created_at": "2021-11-22T20:25:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462879969974145029"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1164055594422218752",
                        "start": 0,
                        "username": "paulo_stoker"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1232809376261517313",
                        "start": 14,
                        "username": "hicetnunc2000"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "745758443324080128",
                        "start": 29,
                        "username": "tezos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462879969974145029",
            "in_reply_to_user_id": "1164055594422218752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulo_stoker @hicetnunc2000 @tezos Se gostas de natureza, recomendo vivamente todo o Parque Natural da Serra da Estrela e o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas!"
        },
        {
            "author_id": "15126050",
            "created_at": "2021-11-22T20:17:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462877873010880518"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96194444,
                        -19.83111111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1462877873010880518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Fazenda Lagoa do Nado https://t.co/cbyH29Gano"
        },
        {
            "author_id": "1091899073408495617",
            "created_at": "2021-11-22T20:08:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462875582526636041"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1245941315008897025",
                        "start": 0,
                        "username": "wwmfa0627"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 11,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1442169507452051461",
                        "start": 24,
                        "username": "V13lula"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "76362370",
                        "start": 33,
                        "username": "CleuzaTur"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1348368602236395520",
                        "start": 44,
                        "username": "RogriaFranca1"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1041662740933165057",
                        "start": 59,
                        "username": "PatriciaHelenaq"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "213748858",
                        "start": 76,
                        "username": "Bia_EuAvisei"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1398654278617776128",
                        "start": 104,
                        "username": "gadofobica1"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "1047980621686099968",
                        "start": 117,
                        "username": "ValdiviaLiette"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "1096905206565097472",
                        "start": 133,
                        "username": "FlorbelaEspanc5"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "1711695048",
                        "start": 150,
                        "username": "Isabo41Melgar"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "1394154699352330242",
                        "start": 165,
                        "username": "TurandotPathy"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "2256976228",
                        "start": 180,
                        "username": "borgescm"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "1408100216226603012",
                        "start": 190,
                        "username": "Souza1449394"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "1250531941075554311",
                        "start": 204,
                        "username": "AndreaRBriones"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462875582526636041",
            "in_reply_to_user_id": "1245941315008897025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wwmfa0627 @LulaOficial @V13lula @CleuzaTur @RogriaFranca1 @PatriciaHelenaq @Bia_EuAvisei @Andymendes9o @gadofobica1 @ValdiviaLiette @FlorbelaEspanc5 @Isabo41Melgar @TurandotPathy @borgescm @Souza1449394 @AndreaRBriones Amo a \u00c1frica, visitei o Gongo e o Parque Nacional de Virunga, no leste do pa\u00eds, habitat dos gorilas da montanha. Amiga esse terr\u00e1queo lindo quase foi instinto, ca\u00e7avam p tirar patas, cabe\u00e7as e vendiam a pre\u00e7o d ouro pra colecionadores milion\u00e1rios. A ONU e ONGs tiveram q intervir"
        },
        {
            "author_id": "987674083100889088",
            "created_at": "2021-11-22T19:33:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462866945414516739"
            ],
            "id": "1462866945414516739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reabre acesso a piscinas - tsite https://t.co/Sf8s0Ui03o"
        },
        {
            "author_id": "1367537445529657353",
            "created_at": "2021-11-22T19:33:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462866831916638209"
            ],
            "id": "1462866831916638209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com o ICMBio, a trilha Cristal \u00c1gua fica aberta diariamente, at\u00e9 as 16h, para caminhada e ciclismo, com percursos de 5, 10 e 15 quil\u00f4metros\n\nhttps://t.co/8nPq8fUzXT"
        },
        {
            "author_id": "537378266",
            "created_at": "2021-11-22T19:07:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462860378145116163"
            ],
            "id": "1462860378145116163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reabre acesso a piscinas - Isto\u00e9 Dinheiro https://t.co/i8fzgQTUof https://t.co/yNs9wicGH2"
        },
        {
            "author_id": "83847768",
            "created_at": "2021-11-22T19:05:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462859884236578817"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462859884236578817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/vEKlriluPj via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "84704689",
            "created_at": "2021-11-22T18:48:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462855451058573314"
            ],
            "id": "1462855451058573314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reabre acesso a piscinas https://t.co/gNqbDQTKy8"
        },
        {
            "author_id": "66814653",
            "created_at": "2021-11-22T18:47:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462855245797761025"
            ],
            "id": "1462855245797761025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PETAR SEM CONCESS\u00c3O!\n\nO Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, o Petar, declarado Patrim\u00f4nio da Humanidade est\u00e1 correndo o risco de ser privatizado. \n\nAjude a impedir a destrui\u00e7\u00e3o do parque! \nAssine o abaixo-assinado: https://t.co/WS2OfGHLOd"
        },
        {
            "author_id": "365660929",
            "created_at": "2021-11-22T18:33:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462851689413853185"
            ],
            "id": "1462851689413853185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u ser\u00e1 sede de grava\u00e7\u00e3o de\u00a0novela https://t.co/x4EJ1VVeFU https://t.co/vFDWAuvFS0"
        },
        {
            "author_id": "1253378998413000706",
            "created_at": "2021-11-22T18:08:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462845581165056000"
            ],
            "id": "1462845581165056000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Alto Para\u00edso trabalha pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal dos Couros h\u00e1 mais de 20 anos. Lament\u00e1vel a s\u00fabita mudan\u00e7a de rumos de 2020. Que a atual gest\u00e3o tenha coragem de defender o Munic\u00edpio e trabalhar pela municipaliza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea, como fez o ex-Prefeito Divaldo. https://t.co/fWy4rXhI02"
        },
        {
            "author_id": "722995253775601664",
            "created_at": "2021-11-22T17:55:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462842064949891083"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462842064949891083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/KWiKWYbLVw via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1162192144527953921",
            "created_at": "2021-11-22T17:53:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462841615957966848"
            ],
            "id": "1462841615957966848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reabre acesso a piscinas https://t.co/YroQQesptn https://t.co/kG8cpuaF6H"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2021-11-22T17:53:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462841607049420810"
            ],
            "id": "1462841607049420810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Em alguns pontos, os funcion\u00e1rios de um parque nacional se prepararam com meses de anteced\u00eancia para que os animais pudessem atravessar as estradas por pontes constru\u00eddas especialmente para eles: https://t.co/NLoyMokYZC #JH https://t.co/OsCkH7bfeA"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2021-11-22T17:47:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462840292776763400"
            ],
            "id": "1462840292776763400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reabre acesso a piscinas https://t.co/sIc3lFZnWz"
        },
        {
            "author_id": "107124119",
            "created_at": "2021-11-22T17:38:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462837823225094157"
            ],
            "id": "1462837823225094157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s um ano e oito meses, piscinas reabrem no Parque Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/rUNUST4qyz"
        },
        {
            "author_id": "986978033159626754",
            "created_at": "2021-11-22T17:37:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462837563597762564"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "36369892",
                        "start": 0,
                        "username": "EdvanDias"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "82144764",
                        "start": 11,
                        "username": "IzalciLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462837563597762564",
            "in_reply_to_user_id": "986978033159626754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EdvanDias @IzalciLucas Transforma\u00e7\u00e3o da Rebio de Contagem, que hoje tem 3.494 hectares em Parque Nacional. (Vide a foto)\nIncorpora\u00e7\u00e3o de 4.185 hectares (em verde na foto) n\u00e3o protegidos atualmente ao Parque Nacional de Contagem, que ap\u00f3s essas mudan\u00e7as ter\u00e1 7.679 hectares \n\nUm abra\u00e7o, #EquipeLeila https://t.co/6gTYHgWst3"
        },
        {
            "author_id": "518476845",
            "created_at": "2021-11-22T17:33:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462836660396347402"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "15679930",
                        "start": 81,
                        "username": "wcruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462836660396347402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento da abordagem dos guardas dentro do parque estadual da serra do mar, 2019 @wcruz https://t.co/JvmZsFRGLh"
        },
        {
            "author_id": "62074994",
            "created_at": "2021-11-22T17:32:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462836394234109961"
            ],
            "id": "1462836394234109961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doente de saudades do \u00c1gua Mineral: https://t.co/CbTiIBuSXU"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2021-11-22T17:25:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462834521850761225"
            ],
            "id": "1462834521850761225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reabre acesso a piscinas\nhttps://t.co/6jRWI6nuHa"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2021-11-22T17:23:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462834251343306754"
            ],
            "id": "1462834251343306754",
            "in_reply_to_user_id": "153040666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "...#AltoMinho e do #PNPG Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, inserido na #RBTGX, Reserva da Biosfera Transfronteiri\u00e7a Ger\u00eas-Xur\u00e9s, sendo uma ra\u00e7a comum no sul da Galiza. A paisagem de landes, com predom\u00ednio da urze, fetais e de outras esp\u00e9cies arbustivas de escasso porte (6/8) https://t.co/2qkS9iXbnk"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-11-22T16:57:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462827501684547588"
            ],
            "id": "1462827501684547588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reabre acesso a piscinas https://t.co/xAasOEnNmT"
        },
        {
            "author_id": "883324293945446401",
            "created_at": "2021-11-22T16:47:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462825122440663044"
            ],
            "id": "1462825122440663044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reabre acesso a\u00a0piscinas https://t.co/5e8q29trEL"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2021-11-22T16:44:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462824398616989701"
            ],
            "id": "1462824398616989701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reabre acesso a piscinas\n\n#Not\u00edcia #CGN #Brasil https://t.co/vfEB6XHUii"
        },
        {
            "author_id": "1147196116074717184",
            "created_at": "2021-11-22T15:48:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462810268149370886"
            ],
            "id": "1462810268149370886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confer\u00eancia da Juventude Ind\u00edgena. \nMomento de muito aprendizado e aclama\u00e7\u00e3o de uma natureza \u00fanica.\n\n\ud83d\udccd Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns. https://t.co/THozQsbtqQ"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-11-22T15:40:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462808277960515589"
            ],
            "id": "1462808277960515589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1098,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 228
            },
            "text": "Mais uma da s\u00e9rie MALDITOS MILICOS!\n\nOs caras usam uma UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O pra fazer TREINO DE TIRO! \n\nMEU AMIGO?!?!\n\nLembrando q esse Pessoal das FOR\u00c7AS ARMADAS estavam \"cuidando\" da amazonia  no ano passado. https://t.co/DG9GbaeRaV"
        },
        {
            "author_id": "1240076201307373569",
            "created_at": "2021-11-22T15:30:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462805818684977153"
            ],
            "id": "1462805818684977153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e9voa e o sol da manh\u00e3 no Parque Nacional de Redwood, criando magia \ud83d\udc96\ud83e\udd29\n\nFoto de Nate Berg \ud83d\udcf8 https://t.co/BBKrlzVSip"
        },
        {
            "author_id": "53172896",
            "created_at": "2021-11-22T15:25:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462804330763935758"
            ],
            "id": "1462804330763935758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9, o Tatuzinho n\u00e3o resistiu e caiu na \u00e1gua. As piscinas naturais do Parque Nacional de Bras\u00edlia foram reabertas ao p\u00fablico. #SBTBras\u00edlia https://t.co/pJtp7QqYHx"
        },
        {
            "author_id": "51440861",
            "created_at": "2021-11-22T15:22:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462803758115606531"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17937117",
                        "start": 0,
                        "username": "brunomotta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462803758115606531",
            "in_reply_to_user_id": "17937117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunomotta Eldorado- SP, e  Iporanga - SP. L\u00e1 ficam a Caverna do diabo e o PETAR- Parque Estadual Tur\u00edstico Alto Ribeira."
        },
        {
            "author_id": "1413939079155179525",
            "created_at": "2021-11-22T15:18:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462802768385789957"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9f39410082000"
            },
            "id": "1462802768385789957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo show de bola no parque estadual da cantareira https://t.co/KQGbwc7Ft6"
        },
        {
            "author_id": "1068751189",
            "created_at": "2021-11-22T15:15:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462801888047509506"
            ],
            "id": "1462801888047509506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses livros est\u00e3o dispon\u00edveis pra consulta na Biblioteca Parque Estadual no Centro da cidade do Rio de Janeiro. https://t.co/R4OSNJYkEM"
        },
        {
            "author_id": "924767047833317378",
            "created_at": "2021-11-22T15:12:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462801271182798857"
            ],
            "id": "1462801271182798857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se um dia ele fizer um filme aqui em BH v\u00e3o gravar ou na Serra do Curral ou no Parque Municipal https://t.co/Z9Q3QfHLMR"
        },
        {
            "author_id": "1278475557362192384",
            "created_at": "2021-11-22T14:48:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462795102355664907"
            ],
            "id": "1462795102355664907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#noticiasdecampo\nEste ano fizemos mais duas etapas do campo! Fomos para o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o localizada no norte de Minas Gerais, com mais de 56 mil hectares e dezenas de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos!\n\n\ud83d\udcf8 Lapa do Boquete - Daniela Ortega\n\ud83e\uddf51/6 https://t.co/aznJk3R1YI"
        },
        {
            "author_id": "1240076201307373569",
            "created_at": "2021-11-22T14:40:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462792993673555973"
            ],
            "id": "1462792993673555973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolhas congeladas num lago, situado no Parque Nacional Banff, no Canad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6 \nO fot\u00f3grafo Paul Zizka teve a chance de capturar esse impressionante fen\u00f4meno \ud83d\udcf8 https://t.co/oJqaepguaI"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2021-11-22T14:21:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462788364185313287"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3111601744",
                        "start": 0,
                        "username": "scaratibia"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "3111601744",
                        "start": 16,
                        "username": "scaratibia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462788364185313287",
            "in_reply_to_user_id": "3111601744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@scaratibia Ei! @scaratibia pode sim. Leve o amiguinho para conhecer o Parque Municipal! \ud83c\udf31\ud83d\udc3e \ud83d\udc36"
        },
        {
            "author_id": "848484451",
            "created_at": "2021-11-22T14:15:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462786923341225991"
            ],
            "id": "1462786923341225991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo s\u00e1bado, 20 de novembro, a Secretaria de Sa\u00fade realizou mais uma a\u00e7\u00e3o especial de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. A imuniza\u00e7\u00e3o ocorreu na Central instalada no Parque Municipal Jorge Hardt, com atendimento nas cabines das 8h \u00e0s 16h30.\n\nhttps://t.co/PARxVPMOiU https://t.co/klw5igSdWw"
        },
        {
            "author_id": "146896840",
            "created_at": "2021-11-22T14:12:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462785960744157191"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3002374094",
                        "start": 0,
                        "username": "dapples78"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1357081562",
                        "start": 11,
                        "username": "UniversoPic"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "730745725",
                        "start": 24,
                        "username": "winston_675"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462785960744157191",
            "in_reply_to_user_id": "3002374094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dapples78 @UniversoPic @winston_675 parque nacional de los len\u00e7\u00f3is maranhenses barreirinhas - maranh\u00e3o brasil"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-11-22T13:52:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462781023184474115"
            ],
            "id": "1462781023184474115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 285,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "\u00c9 muuuita \u00e1gua \ud83d\udca6\ud83d\ude32\n\nA chuva do fim de semana aumentou o n\u00edvel os rios na regi\u00e3o do Capara\u00f3 e proporcionou um visual deslumbrante no Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a, em Alegre https://t.co/KwybEVpzHo"
        },
        {
            "author_id": "54891550",
            "created_at": "2021-11-22T13:32:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462776024253485063"
            ],
            "id": "1462776024253485063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/1GmtcORCEY\n\nSegundo o BPFron, os barcos estavam navegando em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2021-11-22T13:07:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462769773553537024"
            ],
            "id": "1462769773553537024",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ProtejaAmaz\u00f4nia A redu\u00e7\u00e3o, aprovada pela Assembleia Legislativa, vai a julgamento. A decis\u00e3o tem o potencial de devolver 219 mil hectares de florestas \u00e0 prote\u00e7\u00e3o ambiental, revertendo o maior retrocesso ambiental do estado.\nhttps://t.co/yqtL8wSTz4"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2021-11-22T13:07:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462769771490025473"
            ],
            "id": "1462769771490025473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#ProtejaAmaz\u00f4nia Acontece na manh\u00e3 desta segunda-feira o julgamento que pode reverter a diminui\u00e7\u00e3o da Resex Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim. Sociedade civil tenta barrar o retrocesso. Segue o \ud83e\uddf6\nhttps://t.co/yqtL8wSTz4"
        },
        {
            "author_id": "3430458988",
            "created_at": "2021-11-22T12:22:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462758458009260033"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "104975219",
                        "start": 0,
                        "username": "vickywriter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462758458009260033",
            "in_reply_to_user_id": "3430458988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vickywriter Um dos pontos que eu mais amo na cidade \u00e9 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra da Bocaina. N\u00e3o sei bem como est\u00e1 sendo a recep\u00e7\u00e3o de turistas, se precisa ou n\u00e3o marcar hor\u00e1rio, mas \u00e9 um lugar super cheio de conhecimento sobre a flora e a fauna da mata atl\u00e2ntica que passa por aqui."
        },
        {
            "author_id": "1230492055635451904",
            "created_at": "2021-11-22T12:14:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462756257362755584"
            ],
            "id": "1462756257362755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrado em Ecologia da URI realiza pesquisas no Parque Estadual das Arauc\u00e1rias, Santa Catarina ( https://t.co/F5eLBFMIJA) - Ao longo dos cinco dias de atividades, que... https://t.co/HcebNNOwid"
        },
        {
            "author_id": "1230492055635451904",
            "created_at": "2021-11-22T12:13:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462756240065499144"
            ],
            "id": "1462756240065499144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrado em Ecologia da URI realiza pesquisas no Parque Estadual das Arauc\u00e1rias, Santa Catarina ( https://t.co/F5eLBFMIJA) - Ao longo dos cinco dias de atividades, que... https://t.co/u4yN2hjaaG"
        },
        {
            "author_id": "1230492055635451904",
            "created_at": "2021-11-22T12:11:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462755739919949826"
            ],
            "id": "1462755739919949826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrado em Ecologia da URI realiza pesquisas no Parque Estadual das Arauc\u00e1rias, Santa Catarina ( https://t.co/F5eLBFMIJA) - Ao longo dos cinco dias de atividades, que... https://t.co/vzYPwZH2XX"
        },
        {
            "author_id": "1230492055635451904",
            "created_at": "2021-11-22T12:11:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462755682189561862"
            ],
            "id": "1462755682189561862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrado em Ecologia da URI realiza pesquisas no Parque Estadual das Arauc\u00e1rias, Santa Catarina ( https://t.co/F5eLBFMIJA) - Ao longo dos cinco dias de atividades, que... https://t.co/yPMLWSc9R0"
        },
        {
            "author_id": "1110956565044121601",
            "created_at": "2021-11-22T12:11:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462755554506465282"
            ],
            "id": "1462755554506465282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerim\u00f4nia de entrega foi realizada ontem (19) no Parque Estadual Vila Velha, em Ponta Grossa\nhttps://t.co/HMx7tuav4T"
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2021-11-22T12:10:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462755305767460868"
            ],
            "id": "1462755305767460868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agama-de-cabe\u00e7a-vermelha ou agama arco-\u00edris (Agama agama), Parque Nacional de Nakuru, Qu\u00eania. https://t.co/g5EC68NaQI"
        },
        {
            "author_id": "1260971819403825152",
            "created_at": "2021-11-22T11:56:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462751737601736706"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "174487013",
                        "start": 0,
                        "username": "mvfidelis_"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1523149892",
                        "start": 12,
                        "username": "biaklimeck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462751737601736706",
            "in_reply_to_user_id": "174487013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mvfidelis_ @biaklimeck Sim, qnd fiz uma trilha pelo Parque Nacional da Tijuca o Guia me falou sobre a a\u00e7\u00e3o do ICMBio nisso (acho que \u00e9 ICMBio mesmo). Mas \u00e9 algo feito p controlar o crescimento das Jaqueiras na regi\u00e3o, \u00e1rvore q n \u00e9 t\u00edpica da Mata Atl\u00e2ntica e acaba matando e tomando espa\u00e7o de outras."
        },
        {
            "author_id": "1113945965659078658",
            "created_at": "2021-11-22T11:55:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462751507888193543"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "40095953",
                        "start": 159,
                        "username": "SenadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "133008925",
                        "start": 203,
                        "username": "gcamarotti"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "74213890",
                        "start": 215,
                        "username": "josemtrindade"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "142393421",
                        "start": 230,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462751507888193543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 como a pol\u00edtica eleitoreira \u00e9 vergonhosa, alterando demarca\u00e7\u00e3o da floresta nacional p/ assim aumentar as invas\u00f5es q crescem silenciosamente no DF, e o @SenadoFederal  em sil\u00eancio com essa pauta! @gcamarotti @josemtrindade @GloboNews \n\nhttps://t.co/ZEzQwa2Ttb?"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-11-22T11:21:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462742977139429376"
            ],
            "id": "1462742977139429376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Andorinha-serradora\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/rKbsFCdNOF"
        },
        {
            "author_id": "938825074974568449",
            "created_at": "2021-11-22T11:11:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462740418223816706"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1462740418223816706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDiaDF. N\u00c3O QUEREMOS REDU\u00c7\u00c3O DA FLORESTA NACIONAL ."
        },
        {
            "author_id": "815624802069266432",
            "created_at": "2021-11-22T10:24:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462728706510700544"
            ],
            "id": "1462728706510700544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os agentes de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o geralmente respons\u00e1veis por atividades relacionadas com a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n#agentedeprotecaoambiental\n#meioambiente \n#professorwalteralencar \n#cursosprofissionalizantes \n#cursoonline \n#certificadodigital\nhttps://t.co/slfrUQCZ9V"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2021-11-22T10:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462722592352215044"
            ],
            "id": "1462722592352215044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nFoto: Parque Nacional das Emas. https://t.co/hqlkkUfEk3"
        },
        {
            "author_id": "948178512187453441",
            "created_at": "2021-11-22T09:54:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462721161217904640"
            ],
            "id": "1462721161217904640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chuva n\u00e3o permitiu um hasteamento oficial na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e de frente para o mar, mas Niter\u00f3i j\u00e1 tem a sua bandeira Azul. Pr\u00f3ximo ao dia em que a cidade comemora 448 anos, um dos principais para\u00edsos ecol\u00f3gicos da cidade, a Praia do\n\nhttps://t.co/Jmdjzl0qKi https://t.co/pOXUg5gA5V"
        },
        {
            "author_id": "1436750773166223361",
            "created_at": "2021-11-22T08:49:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462704749137047555"
            ],
            "id": "1462704749137047555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico\nhttps://t.co/ATiA5DybwG\nQueremos chegar a 29 assinaturas ainda hoje. Voc\u00ea pode assinar agora?"
        },
        {
            "author_id": "398383989",
            "created_at": "2021-11-22T07:40:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462687384731070465"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2668201951",
                        "start": 13,
                        "username": "PauloHartungES"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "14594813",
                        "start": 29,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462687384731070465",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @PauloHartungES @folha Pois \u00e9, n\u00e3o deu!\nAquela constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, chancelada pelo presidi\u00e1rio Cabral tirou nossas chances.\n\nQue merda, n\u00e3o \u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "56034253",
            "created_at": "2021-11-22T05:52:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462660359865655301"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1462660359865655301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/67AOk7BWk1"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2021-11-22T03:39:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462626889131077641"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "2391264384",
                        "start": 74,
                        "username": "graomogolmg"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "351122212",
                        "start": 88,
                        "username": "nortedeminasmg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "99054933022c35ee"
            },
            "id": "1462626889131077641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva, Parque Estadual de  Gr\u00e3o Mogol - MG\nRetweet\nSIGA\ud83d\udc49 @graomogolmg \n@nortedeminasmg\n\n#graomogol #graomogolminas #nortedeminasgerais #nortedeminas #mg #cachoeirav\u00e9udenoiva #cachoeira #turismo #turismomg #wmcmidia https://t.co/jhoTtrTcZh"
        },
        {
            "author_id": "897493521845936129",
            "created_at": "2021-11-22T03:08:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462618914794389508"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462618914794389508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/MSZZkngh8j via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1406683576775684096",
            "created_at": "2021-11-22T02:29:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462609257468104704"
            ],
            "id": "1462609257468104704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reintegra Maric\u00e1 realiza demoli\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de\u00a0Itaipua\u00e7u https://t.co/7danZ4qdNv"
        },
        {
            "author_id": "36369892",
            "created_at": "2021-11-22T02:24:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462607769496956933"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "986978033159626754",
                        "start": 12,
                        "username": "leiladovolei"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "82144764",
                        "start": 150,
                        "username": "IzalciLucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462607769496956933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu votei na @leiladovolei e estou revoltado pelo apoio dela, como relatora, na diminui\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Vergonha Senadora! Vergonha @IzalciLucas A ind\u00fastria imobili\u00e1ria pagaram quanto por isso??? #vergonha #salveoparquenacional #flona"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-22T01:53:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462600181136990212"
            ],
            "id": "1462600181136990212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "54288462",
            "created_at": "2021-11-22T01:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462587893587795973"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "787714178635227136",
                        "start": 0,
                        "username": "bibipistolinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462587893587795973",
            "in_reply_to_user_id": "787714178635227136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bibipistolinha @karenwelcy Tem muitos passeios legais. Dependem do que gostam e do tempo dispon\u00edvel. \n\nMas aqui pela cidade: Ponta das Lages (melhor lugar para ver o encontro das \u00c1guas), MUSA, Museus do Centro hist\u00f3rico, Praias da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "1457077860414406660",
            "created_at": "2021-11-22T01:03:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462587434886209538"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1462587434886209538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3c\n\n#viral #viralvideos #viralpost em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Yv5icHKMc5"
        },
        {
            "author_id": "1143712598472515584",
            "created_at": "2021-11-22T00:55:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462585492806025226"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "50446887",
                        "start": 0,
                        "username": "diguh1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1462585492806025226",
            "in_reply_to_user_id": "50446887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diguh1 Kkkkkkkkkkk tem uma trilha \u00f3tima pra gente fazer ent\u00e3o, ela da num cemit\u00e9rio dentro da floresta nacional e cheio de exvoto espalhado pelo cemit\u00e9rio"
        },
        {
            "author_id": "1143712598472515584",
            "created_at": "2021-11-22T00:44:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462582840583933956"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "50446887",
                        "start": 0,
                        "username": "diguh1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1462582840583933956",
            "in_reply_to_user_id": "50446887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diguh1 As trilhas da floresta nacional do araripe-apodi s\u00e3o preparadas pro ciclismo, mas realmente precisa se ter cuidado e bom sempre ir com outra pessoa no m\u00ednimo"
        },
        {
            "author_id": "774469015",
            "created_at": "2021-11-22T00:23:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462577490954797094"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1462577490954797094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/KPMGybuKWd"
        },
        {
            "author_id": "282357175",
            "created_at": "2021-11-22T00:21:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462576989504692227"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "68270062",
                        "start": 0,
                        "username": "CesarFavacho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462576989504692227",
            "in_reply_to_user_id": "68270062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CesarFavacho Moro grudado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos. Sempre recebo visitas ilustres e muitas delas adoram a tela do notebook."
        },
        {
            "author_id": "70860524",
            "created_at": "2021-11-21T23:48:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462568624108056584"
            ],
            "id": "1462568624108056584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea no parque \ud83c\udf33 em Parque Municipal Prefeito Altair Guidi https://t.co/QBfCpCMFTl"
        },
        {
            "author_id": "1454067949862629377",
            "created_at": "2021-11-21T23:14:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462560122522279936"
            ],
            "id": "1462560122522279936",
            "in_reply_to_user_id": "1454067949862629377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal de n\u00edvel 4/2000 ou superior estacionado no local n\u00e3o est\u00e1 autorizado a deixar o Parque Nacional de Yellowstone durante o curso de sua atribui\u00e7\u00e3o. No caso de transfer\u00eancia (eletiva ou obrigat\u00f3ria), amnesticos Classe A devem ser administrados e falsas mem\u00f3rias implantadas"
        },
        {
            "author_id": "3369279532",
            "created_at": "2021-11-21T23:14:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462560074656894979"
            ],
            "id": "1462560074656894979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede do Parque de Teres\u00f3polis ganha sistema de energia solar\n\nExpectativa \u00e9 que todo o gasto com energia no local seja revertido dentro de 2 anos\nA sede de Santa Rita do Parque Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis, recebeu sistema solar. S\u00e3o 18 pain\u00e9is de energia com 900 kWh/m. https://t.co/yS02Tf5Vnl"
        },
        {
            "author_id": "1454067949862629377",
            "created_at": "2021-11-21T23:13:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462559818313572352"
            ],
            "id": "1462559818313572352",
            "in_reply_to_user_id": "1454067949862629377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procedimentos Especiais de Conten\u00e7\u00e3o: A entrada do SCP-2000 est\u00e1 disfar\u00e7ada como uma esta\u00e7\u00e3o desativada do Park Ranger no Parque Nacional de Yellowstone. Apesar de v\u00e1rias tentativas de invas\u00e3o de civis, a entrada ainda n\u00e3o foi violada na hist\u00f3ria registrada da instala\u00e7\u00e3o e"
        },
        {
            "author_id": "964276963559997440",
            "created_at": "2021-11-21T23:02:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462556987703635971"
            ],
            "id": "1462556987703635971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desgra\u00e7a que quero conectar o YouTube na TV e o Luciano me inventa de fazer mat\u00e9ria em uma reserva biol\u00f3gica na Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-11-21T21:45:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462537618277773313"
            ],
            "id": "1462537618277773313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 337,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 67
            },
            "text": "Participamos dos mutir\u00f5es de reflorestamento desde a gest\u00e3o do saudoso Alfredo Sirkis. Protegem fauna e flora, seguram encostas e reduzem chances de desmatamento. Com Andr\u00e9 Ilha, usamos compensa\u00e7\u00f5es da Petrobr\u00e1s, plantando 1,5 milh\u00e3o de \u00e1rvores no Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/NhGz0F9oMc"
        },
        {
            "author_id": "59295391",
            "created_at": "2021-11-21T21:42:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462537049014247433"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1462537049014247433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/I36laT5tfQ"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-11-21T21:36:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462535477219704853"
            ],
            "id": "1462535477219704853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Prefeitura do Rio cria bosque em homenagem \u00e0s v\u00edtimas da Covid-19. O espa\u00e7o tem extens\u00e3o de mais de um quil\u00f4metro e faz conex\u00e3o com o Parque Municipal Chico Mendes. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/OlOfpBHnkb"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-11-21T21:21:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462531752279347212"
            ],
            "id": "1462531752279347212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Juruena\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Tv6ovdiqRE\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/R62QpEdiNF"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2021-11-21T20:56:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462525422961311749"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1462525422961311749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f \ud83d\ude4f Montanhas s\u00e3o liberdade. Trate-as com respeito \ud83d\ude4f \u26f0\ufe0f em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/0fUM0Uyscw"
        },
        {
            "author_id": "436206346",
            "created_at": "2021-11-21T19:53:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462509379551334402"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1067334,
                        -15.56020553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1462509379551334402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/BytR5bhBvl"
        },
        {
            "author_id": "901845866851467266",
            "created_at": "2021-11-21T19:40:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462506346918653952"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95941424,
                        -20.43096132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1462506346918653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geral sumindo no nevoeiro...\n@amigoseaventuras\n@robertinhodojeep\n#picodabandeira \n#altocaparao \n#tranquilidade em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/MqmwRt4GOl"
        },
        {
            "author_id": "901845866851467266",
            "created_at": "2021-11-21T19:25:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462502392172359685"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95941424,
                        -20.43096132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1462502392172359685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trip do fim de semana\nBom fim de Domingo\n@amigoseaventuras\n#tranquilidade em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/mt9a1b0K3G"
        },
        {
            "author_id": "1357158375075815424",
            "created_at": "2021-11-21T18:55:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462494773051277315"
            ],
            "id": "1462494773051277315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo registrou 61 pontos de desmatamento dentro da reserva!\n\nDesde 2005, quando a Serra do Cachimbo ganhou t\u00edtulo de Reserva Biol\u00f3gica do governo federal, mais de 35 mil hectares de floresta j\u00e1 foram transformados em pasto. Dedo indicador apontando para baixo (costas da m\u00e3o)"
        },
        {
            "author_id": "1390348705933533191",
            "created_at": "2021-11-21T18:51:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462493783384338452"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "59963901",
                        "start": 0,
                        "username": "DimitriSales"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462493783384338452",
            "in_reply_to_user_id": "59963901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DimitriSales Morei alguns anos no Acre e minha esposa jornalista era amiga dela. Com a ascens\u00e3o dos evang\u00e9licos e da extrema direita no Acre ela entrou p pol\u00edtica. Ficou com a miss\u00e3o de extinguir o Parque Nacional da Serra do Divisor e reduzir os limites da Reserva Extrativista Chico Mendes."
        },
        {
            "author_id": "895979276260040705",
            "created_at": "2021-11-21T18:47:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462492823329153029"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2217271",
                        "start": 0,
                        "username": "souljacker"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462492823329153029",
            "in_reply_to_user_id": "2217271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@souljacker Sdd da gaymada no parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "465759937",
            "created_at": "2021-11-21T18:46:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462492589047758851"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "33832302",
                        "start": 0,
                        "username": "rootsracing"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462492589047758851",
            "in_reply_to_user_id": "33832302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rootsracing em Parque Estadual Itaberaba https://t.co/cIvDR65Hy3"
        },
        {
            "author_id": "1069658841481166848",
            "created_at": "2021-11-21T18:42:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462491569219686400"
            ],
            "id": "1462491569219686400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria fazer uma trilha no Parque Nacional da Tijuca \u2618\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1267872165875126278",
            "created_at": "2021-11-21T18:17:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462485239234760709"
            ],
            "id": "1462485239234760709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a segunda a\u00e7\u00e3o do programa, que busca recuperar \u00e1reas p\u00fablicas da cidade \n\nhttps://t.co/jdPypvzdGy https://t.co/WsYuX4H4I4"
        },
        {
            "author_id": "1251890957169156098",
            "created_at": "2021-11-21T18:15:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462484927056912392"
            ],
            "id": "1462484927056912392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Jo\u00e3o D\u00f3ria est\u00e1 prestes a destruir o Parque Estadual Alto Ribeira (PETAR), que abriga a maior por\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica no Brasil, acabei de colaborar com PETAR Sem Concess\u00e3o! Participe voc\u00ea tamb\u00e9m:  https://t.co/Es95qO6VlZ"
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2021-11-21T18:12:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462484111889772547"
            ],
            "id": "1462484111889772547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria de Estado de Meio Ambiente e Sustentabilidade do Par\u00e1 (Semas) recebeu 10 animais silvestres entregues de forma volunt\u00e1ria na Diretoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o (Difisc) da secretaria, que funciona no Parque Estadual do Utinga (PEUT). #CulturadaHora https://t.co/ww3noLE432"
        },
        {
            "author_id": "723184663838126081",
            "created_at": "2021-11-21T17:50:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462478580693274624"
            ],
            "id": "1462478580693274624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em pleno mar Adri\u00e1tico, encontram-se dezenas de ilhas que constituem o Parque Nacional Kornati. \n\nE este parque \u00e9 t\u00e3o protegido, que n\u00e3o tem grandes infraestruturas para embarca\u00e7\u00f5es de maiores dimens\u00f5es pararem sempre que querem. N\u00f3s, s\u00f3 vimos as famosas ilhas \u00e0 dist\u00e2ncia... https://t.co/pTOgmMGpbG"
        },
        {
            "author_id": "1041139561496104960",
            "created_at": "2021-11-21T17:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462477156404109316"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63494587,
                        -23.45347313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1462477156404109316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd\n.\n[3/3] em Parque Estadual Cantareira https://t.co/PV81OkypAS"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2021-11-21T17:38:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462475626074578944"
            ],
            "id": "1462475626074578944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urgente: PJC cumpre 04 mandados de pris\u00e3o e 06 de busca e apreens\u00e3o contra grileiros que invadiram o Parque Estadual Igarap\u00e9s do\u00a0Juruena. https://t.co/2nN0BQDQ2k"
        },
        {
            "author_id": "1311370839489761280",
            "created_at": "2021-11-21T17:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462465832303284226"
            ],
            "id": "1462465832303284226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maric\u00e1: Constru\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o demolidas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #errejotanot\u00edcias\n\nhttps://t.co/ULZhT4aw4F"
        },
        {
            "author_id": "723459030329495552",
            "created_at": "2021-11-21T16:56:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462464949041733633"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "29191062",
                        "start": 0,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "900348469",
                        "start": 157,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462464949041733633",
            "in_reply_to_user_id": "29191062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Fxf9hFFsHF via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2021-11-21T16:41:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462461069142761484"
            ],
            "id": "1462461069142761484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque da Mem\u00f3ria Alameda Sandra Alvim, no Recreio. Mais uma \u00e1rea protegida da Secretaria Municipal de Meio Ambiente \ud83d\udc9a https://t.co/HN0XUbCbXd"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [ppinvestimentos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ppinvestimentos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ppinvestimentos"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [ppinvestimentos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ppinvestimentos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ppinvestimentos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [gadofobica1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gadofobica1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gadofobica1"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Turvo, Brasil",
                "id": "faabf3b7c2622ea9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Seguro, Brasil",
                "id": "52ec9754e3206a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil",
                "id": "9cd4b2380b86cf2e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Ribeira Grande, Portugal",
                "id": "33deabb4940037b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u",
                "id": "07d9f39410082000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gr\u00e3o Mogol, Brasil",
                "id": "99054933022c35ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366257278",
                "name": "Acr\u00e9scimo",
                "username": "acrescimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43089906",
                "name": "Tertuliano Xavier",
                "username": "txlneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306633006182957056",
                "name": "prefeituraserra",
                "username": "prefeituraserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112272483",
                "name": "Reginaldo Alexandre",
                "username": "regisapis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164451758",
                "name": "Televisual",
                "username": "TelevisualFilms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56393360",
                "name": "Luciana",
                "username": "vindademacondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64697482",
                "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6JOAO BATISTELA\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "batistela04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104783146",
                "name": "hnrq",
                "username": "h_n_r_q",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54863229",
                "name": ".",
                "username": "EstouPersefone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127479360",
                "name": "Conkiw\u00e9",
                "username": "Imbelogik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423154463",
                "name": "Blog T\u00e9cAgro/MS",
                "username": "BlogTecAgroMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33198708",
                "name": "Futuro eh VEGANO \ud83c\udf33",
                "username": "ErikaBB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229167378623234050",
                "name": "AAF Wallace Lopes",
                "username": "wallacerrlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344480762180022272",
                "name": "Eduardo Ricatto",
                "username": "RicattoEduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559999654",
                "name": "cristenio gazolla",
                "username": "cristenio1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44601386",
                "name": "fabi",
                "username": "sigaafabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271064798",
                "name": "TecMundo",
                "username": "Tec_Mundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47261757",
                "name": "Rog\u00e9rio Marciano",
                "username": "rogeriomarciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162153908",
                "name": "Joelison da Silva parente do Lula",
                "username": "JoelisonFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163831970775932928",
                "name": "Mazony Costa",
                "username": "MazonyCosta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1448030492431945737",
                "name": "Marcio P. Spinetti",
                "username": "MarcioSpinetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321911550890987520",
                "name": "Duna Press Brasil",
                "username": "duna_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394866325030416386",
                "name": "fafa",
                "username": "kookhogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921426439848759296",
                "name": "martchela .\uff61.:*\u2727",
                "username": "cowopp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637189881",
                "name": "marco",
                "username": "marcofrtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452919610320248833",
                "name": "Izabel Barretof",
                "username": "IBarretof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274262523",
                "name": "Novas Frequ\u00eancias",
                "username": "nfrequencias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253518581435949062",
                "name": "SapodePapo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sapodepapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742396458599604224",
                "name": "Colecci\u00f3n La Lupa",
                "username": "coleccionlalupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375182209",
                "name": "coluna torta da taylor swift",
                "username": "mizugab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381037362633920513",
                "name": "Fake, claramente",
                "username": "Hammer84375550",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399712471808679936",
                "name": "Ascema Nacional",
                "username": "AscemaNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138107352",
                "name": "Lucas Guimar\u00e3es",
                "username": "guimarlu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "911346001616793600",
                "name": "Arena MRV",
                "username": "ArenaMRV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3293397041",
                "name": ".",
                "username": "GaloNaVeia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1433588274740797452",
                "name": "Portal Lana Del Rey\ud83c\udf0a",
                "username": "PortalLDelRey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215479525997457415",
                "name": "Cristiano Rafael De Oliveira",
                "username": "CristianoRafa89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097232705048231937",
                "name": "Rosele Sarmento Costa",
                "username": "rosele_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2972902252",
                "name": "Monteiro\ud83d\udd30",
                "username": "MonteiroliraP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948699455343222784",
                "name": "AzimutMoro2022\u24c2\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30",
                "username": "azimutluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191165083",
                "name": "Saturnus\ud83e\ude90",
                "username": "CarlViolett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016522638804570112",
                "name": "yanca",
                "username": "yancaac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296987173867200512",
                "name": "John Uribe",
                "username": "JohnUribePhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108109523754074113",
                "name": "King Seokjin Br - THE ASTRONAUT \ud83d\ude80\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80 \ud83c\udfae\ud83d\uddfa",
                "username": "KingSeokjinBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911682655829274626",
                "name": "Cabril Eco Rural",
                "username": "CabrilR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452277301",
                "name": "gilmarcorrea",
                "username": "gilmarcorrea3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727226855615545345",
                "name": "Misto Bras\u00edlia",
                "username": "Mistobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92527636",
                "name": "Prefeitura de Florian\u00f3polis",
                "username": "scflorianopolis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16035787",
                "name": "flora\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b",
                "username": "FloraM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770190738",
                "name": "Ga\u00facha Serra",
                "username": "GauchaSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49477957",
                "name": "Cl\u00e1udio Humberto",
                "username": "ColunaCH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784839787",
                "name": "restakilovatios.com",
                "username": "restakilovatios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444031197873680391",
                "name": "Leitura Certa",
                "username": "ALeituraCerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348330934433689600",
                "name": "Futurologia e Promessas na M\u00eddia",
                "username": "PFuturologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994303120376303616",
                "name": "Jornal da Cidade Online",
                "username": "JornalDaCidadeO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193441509",
                "name": "Senador Kajuru",
                "username": "SenadorKajuru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1464417626441068544",
                "name": "@oliverbeth",
                "username": "oliverbethmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123950883",
                "name": "Que tistreza \ud83e\udd72\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "meldecaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101102438",
                "name": "Daniel L\u00e9lis \u26a1",
                "username": "dannlelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445090393423482895",
                "name": "Tiago Fraz\u00e3o",
                "username": "Thyfrazao10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228400410563620867",
                "name": "Sou Amazonia\u00ae",
                "username": "SouAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429921947064971265",
                "name": "Sigrid Farias",
                "username": "sigridfariass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215982436",
                "name": "Vasco Rocha",
                "username": "vasch10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288211597677277187",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus, P\u00e1tria, Fam\u00edlia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CanoasEdson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237499229",
                "name": "Silas Lima",
                "username": "srlima1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1200957150262169600",
                "name": "Belen Amparo P\u00e9rez",
                "username": "belenamparoper1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222357481",
                "name": "Roberto Trobajo Hern\u00e1ndez \u00ae \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddff",
                "username": "Roberto_Trobajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135746263",
                "name": "edmar lopes caianinho",
                "username": "mezengalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1492276642722594819",
                "name": "Lula Dilma",
                "username": "LulaDilma5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904774230012813314",
                "name": "Denise Crioula",
                "username": "Negade1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069523594",
                "name": "conquistasocial.org",
                "username": "Denisekrioula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "803743798740348928",
                "name": "Andr\u00e8",
                "username": "AndreGBorges1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941661872",
                "name": "Marcelo",
                "username": "lanna_marcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254527841133375495",
                "name": "Guhan Laoshi - \u53e4\u6c49\u8001\u5e08",
                "username": "GuhanMandarim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103122301439098881",
                "name": "Nat\u00e1lia",
                "username": "santosnd4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740327020593348608",
                "name": "Fabio Affonso",
                "username": "By_VoyageVip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18847959",
                "name": "Camilla \ud83c\udf3b",
                "username": "gatoentrepombos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892770747734794240",
                "name": "felina \ud83d\udc2f",
                "username": "mffelina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "998278421863194626",
                "name": "caipiracarioca \ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\udf35\ud83d\ude0e\u270c\ufe0f",
                "username": "caipiracarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268190706495107074",
                "name": "MastoCaf\u00e9 \ud83d\udc35",
                "username": "MastoCafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306051183",
                "name": "felputo",
                "username": "felpolho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159801375",
                "name": "thamis",
                "username": "thamicbg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4780876936",
                "name": "Acabada\ud83d\udc7b\ud83c\udf83",
                "username": "SrtaG_G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376252451683246081",
                "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc52\ud835\udc66 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 n\u00e3o tem hexa",
                "username": "mozzeti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489832041",
                "name": "POR DENTRO DE TUDO",
                "username": "pordentrodetdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57174880",
                "name": "marcos pedlowski",
                "username": "pedlowma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39394082",
                "name": "Juristas",
                "username": "Juristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36680538",
                "name": "Pioneiro",
                "username": "_pioneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126750296",
                "name": "Jornalismo TV Cultura",
                "username": "jornal_cultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329078411",
                "name": "Laura 13 \u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Laurbnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156719729",
                "name": "O Globo Pol\u00edtica",
                "username": "OGloboPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1162192144527953921",
                "name": "Bahia Jornal",
                "username": "bahiajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636344468",
                "name": "Fonoaudiologia pro Bolsonaro",
                "username": "SeuPessanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321146704",
                "name": "Maurizio Billo",
                "username": "ingeobillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888771245902368768",
                "name": "Milka Marc\u00edlia #1",
                "username": "milka_marcilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22823579",
                "name": "Claudio Silva",
                "username": "etyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855569928",
                "name": "Brasil",
                "username": "kistrose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762714550",
                "name": "Guia do Estrangeiro",
                "username": "guiaestrangeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186656229",
                "name": "DJ EDINHO DK",
                "username": "djedinhodk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544239531",
                "name": "Ag\u00eancia Preview",
                "username": "agenciapreview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532366468",
                "name": "Josecarlosapereira",
                "username": "zecarlosapere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1325274491774177280",
                "name": "Tunico",
                "username": "acvalle62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221140157195345921",
                "name": "Ildeu Pereira",
                "username": "pereira_ildeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916900524519297025",
                "name": "Eliel Viana Luiz",
                "username": "Elielvianaluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280535231",
                "name": "L.A +",
                "username": "Luzealegriamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392845603416252420",
                "name": "el turco augusto\u1d9c\u1d43\u1d50 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u2b50\u2b50\u2b50",
                "username": "leaaugustopqd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429741260345053184",
                "name": "Tinder Do SuperCampe\u00e3o \ud83c\udfc6\ud83d\udda4",
                "username": "GaloTinder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127667889",
                "name": "C. Vicente\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CleberVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14679798",
                "name": "Rock in Rio \ud83c\udfb8",
                "username": "rockinrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1312232255595712512",
                "name": "Liniker \ud83e\udd8b",
                "username": "Liniker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148608130",
                "name": "Mart'n\u00e1lia",
                "username": "Martnalia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71108717",
                "name": "CRIOLO",
                "username": "criolomc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "904188595",
                "name": "Tropkillaz",
                "username": "tropkillaz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2891228690",
                "name": "Alok",
                "username": "alokoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201549385827532800",
                "name": "Douglas Andrade",
                "username": "DouglasAnd07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52511001",
                "name": "Luis Costa Pinto",
                "username": "LulaCostaPinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945033479363944451",
                "name": "Armando Diego Martins Farias",
                "username": "armandodiego36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88647065",
                "name": "Martin Kowalewski",
                "username": "Clash70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124737071468433409",
                "name": "eu vou voltar",
                "username": "AlbyCaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48054850",
                "name": "Kernel Linux",
                "username": "Wesley_Mouraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061609673143541761",
                "name": "maria",
                "username": "isabelsilvva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701107389970456576",
                "name": "Iariqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bitterweseet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25523991",
                "name": "mulher q tem utero porem n menstrua \u2b50\ufe0f",
                "username": "carolinacosfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756858253376647169",
                "name": "HugoPacheco",
                "username": "drhugopacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "255148404",
                "name": "Quel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "raquelmarcelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52539213",
                "name": "Maria Jos\u00e9",
                "username": "mjascencao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183530878401683456",
                "name": "netin fa numero 1 do caneta azul",
                "username": "Netindeitaborai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118724265",
                "name": "Guaran\u00e1 Antarctica",
                "username": "guarana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253971211",
                "name": "Jornal Ponto Inicial",
                "username": "JornalPontoInic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1251783323308916736",
                "name": "Ysani",
                "username": "ysaniOf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91825423",
                "name": "Willian Tirapelli",
                "username": "wtirapelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148910393",
                "name": "Welliton Marks",
                "username": "wellitonmarks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408538896154169348",
                "name": "Joaquim Leite",
                "username": "joaquimleitemma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045146206157107203",
                "name": "Miranda na Viagem",
                "username": "Mirandanaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214526472460947456",
                "name": "RadioCidade99.7",
                "username": "Radiocidade997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110153240",
                "name": "Lucas Pires Rom\u00e2ntico",
                "username": "LucasPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2930616947",
                "name": "Jeorge W Braz Farias",
                "username": "JeorgeFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3860762597",
                "name": "Paula Miranda",
                "username": "paulafcmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89172609",
                "name": "Maur\u00edcio Dezordi",
                "username": "MauricioDezordi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1362890839",
                "name": "Localiza",
                "username": "localizabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369638399649456132",
                "name": "Gabinete do Secret\u00e1rio de Estado de Inhambane",
                "username": "GSE_INHAMBANE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328433099076743173",
                "name": "Prefeitura de Londrina \ud83d\ude37",
                "username": "prefalondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302884506228207616",
                "name": "Leonardo Correa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6",
                "username": "leobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004511711251099653",
                "name": "Duda Salabert",
                "username": "DudaSalabert",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1290490595106893824",
                "name": "Village do Cap\u00e3o",
                "username": "Villagedocapao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15564079",
                "name": "Zine Cultural",
                "username": "zinecultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977645424432635905",
                "name": "Cadela da Carly Rae jepsen \ud83d\udc8c",
                "username": "bad_pika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69486885",
                "name": "cabritchy",
                "username": "eitahfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2520059111",
                "name": "Lucas_unico",
                "username": "lucas_seraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252652438571683840",
                "name": "IBES- Instituto Brasileiro de Estudos Subterr\u00e2neos",
                "username": "IBESubterraneos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485812868",
                "name": "Prefeitura de Uberl\u00e2ndia",
                "username": "PrefeituraUdia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339774797",
                "name": "Herbert Nascimento",
                "username": "ppherbert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216943505",
                "name": "Igor Pedroza",
                "username": "pdrza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278511724845563906",
                "name": "Alagoasagora",
                "username": "Alagoasagora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996075131821846530",
                "name": "Malle",
                "username": "truemalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430304920142598145",
                "name": "\u00e1gata\ud83c\udf84",
                "username": "REALiTi__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939985100",
                "name": "QUARINA",
                "username": "KMariaWe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278037167097491457",
                "name": "GLOW",
                "username": "diskadri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245741393689149440",
                "name": "Juaum do Livrai-nos do Malam\u00e9im",
                "username": "JooHenr34086850",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212439180",
                "name": "Aprizion Brasil News 1",
                "username": "aprizion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82144764",
                "name": "Izalci \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "IzalciLucas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51935259",
                "name": "Celina Le\u00e3o",
                "username": "celinaleao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195511322",
                "name": "TuneIn Brasil",
                "username": "tuneinbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56591821",
                "name": "\u0628\u0627\u0628\u0644\u0648\ud83c\udf84\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "wait4itpinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3373013344",
                "name": "Ana Beatriz Omuro \u2022 \u5927\u5ba4 \u30d3\u30a2 \ud83d\udcd6",
                "username": "biaomuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723502351630360576",
                "name": "Beb\u00ea de Rosemary \ud83c\udf17",
                "username": "babyderosemary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219442492",
                "name": "The \ud835\udd71\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd9e \ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd99 Chapter \u2718\u2075 \uea00",
                "username": "bruh_amoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602915012",
                "name": "Wagner Coe",
                "username": "Wagner_Coe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1350821569208201216",
                "name": "Blog Novo Contexto",
                "username": "NovoContexto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353295234826981376",
                "name": "Subprefeitura da Grande Tijuca",
                "username": "subgtj_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989085721859371008",
                "name": "Evandro Regis Eckel",
                "username": "EckelRegis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366573924708999173",
                "name": "Gabinete dos Bichos \u200b\u200b\ud83c\udf33\u200b\u200b",
                "username": "GabineteBichos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4119587434",
                "name": "Roberta  M. Faustino",
                "username": "RobertaMFaustin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1463837926173954048",
                "name": "marcus correa",
                "username": "marcuscorrea144",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387511823600062471",
                "name": "Trem do Corcovado \ud83d\ude87",
                "username": "trem_corcovado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384159556473815054",
                "name": "Bras\u00edlia Ambiental",
                "username": "bsb_ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79265134",
                "name": "msonohara",
                "username": "msonohara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218166458548654081",
                "name": "Mai \u00e9 100% POMBO \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marinhosmai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747821704974589952",
                "name": "Paulo Monteiro Jr.",
                "username": "paulomonteirojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414895938003423237",
                "name": "Will rod",
                "username": "Willrod11179911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318944410181263363",
                "name": "Caminheiro Gastron\u00f3mico",
                "username": "CaminheiroG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145419497039380481",
                "name": "Revertere Ad Locum Tuum\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\udea3\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "MilioneSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087259768",
                "name": "TeAtualizei 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u2764\ufe0f",
                "username": "taoquei1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "880188974",
                "name": "Richard Pearshouse",
                "username": "RPearshouse",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18213483",
                "name": "Amnesty International",
                "username": "amnesty",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762845431",
                "name": "menino j\u00e3o",
                "username": "bluesdodjavan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460428075636822016",
                "name": "Anon Taylor",
                "username": "anon_taylor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385816861514862592",
                "name": "\ud835\udc03\ud835\udc32\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udc01. \ud835\udc01\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc24\ud835\udc1e\ud835\udc2b",
                "username": "PrinceOfHellDB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208038804466159618",
                "name": "contexto.ctxt",
                "username": "contexto_ctxt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183333447",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a",
                "username": "ILuBst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920405766",
                "name": "priscila \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "priscilxbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338586967",
                "name": "Guilherme Lima",
                "username": "limagalolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65030423",
                "name": "Jo\u00e3o Felipe Medrado",
                "username": "felipemedrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15675149",
                "name": "apoia.se/leandrodemori",
                "username": "demori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39371051",
                "name": "Andr\u00e9 Barbosa",
                "username": "cidadao_green",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92597881",
                "name": "Gabriel Amorim",
                "username": "gabrilamorim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1023944417445638144",
                "name": "GIL EVERMOND",
                "username": "EvermondSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823297185064386560",
                "name": "gabriela",
                "username": "gabvmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulofwild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39796363",
                "name": "Foucalringado",
                "username": "Mateussf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1182118684086751232",
                "name": "lucy",
                "username": "lucyexz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002908599079841795",
                "name": "le\u00f8",
                "username": "geolomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104452876",
                "name": "TV Anhanguera - TO",
                "username": "TvAnhangueraTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331893207",
                "name": "Cleber Barreto",
                "username": "clebermb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397275649883127811",
                "name": "Mandy",
                "username": "bearesen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14499351",
                "name": "Cec\u00edlia Olliveira",
                "username": "Cecillia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1264336255480999936",
                "name": "LULA13 - VamosJuntosPeloBrasil \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf0e\ud83d\udc0a\ud83d\udc9e",
                "username": "GenariSandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227288812",
                "name": "\ud83d\udc9aOlhar da Central\ud83c\udf3f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83e\udd5b",
                "username": "OlhardaCentral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771557850866786305",
                "name": "Claudio R. \ud83c\udf43",
                "username": "Claudiojrocha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948021428",
                "name": "GABRIEL",
                "username": "Gabrielgrsl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24241923",
                "name": "USP",
                "username": "usponline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1278475545806848006",
                "name": "COEQTO",
                "username": "CoeqTo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158878315",
                "name": "Temos um ser humano no governo!!!\u270a\ud83c\udffe",
                "username": "pnagyidai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210428662",
                "name": "Marcelo Ferronato",
                "username": "ml_ferronato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3368011889",
                "name": "Rond\u00f4nia TV",
                "username": "RondoniaTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95178309",
                "name": "Vale Mais RS",
                "username": "vale_mais_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245063763923009538",
                "name": "Conaq",
                "username": "conaquilombos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142924388448251905",
                "name": "\u00c2ngelo Lima",
                "username": "ngeloLima8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141951577",
                "name": "Juliana \ud83e\udd8b",
                "username": "Jumaestri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989854043370606592",
                "name": "Paula Belmonte",
                "username": "paulambelmonte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "wwfbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1975633735",
                "name": "\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd94",
                "username": "brttlm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829542602",
                "name": "lavis",
                "username": "lavisgirl_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323198221",
                "name": "R\u00e1dio Onda Positiva FM 87.5",
                "username": "OndaPositivaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67404843",
                "name": "Antena Sul FM",
                "username": "radioantenasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1547100236",
                "name": "cu de espremer lingui\u00e7a",
                "username": "filibicha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244579199186350081",
                "name": "Paulo Henrique Chaves\ud83c\udf35",
                "username": "PauloHe66957112",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20813524",
                "name": "Paulo Andr\u00e9 \u00e9 Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "PauloNassar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408083780951326720",
                "name": "Jo\u00e3o Alves",
                "username": "joao_luis_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362903564830601219",
                "name": "Diogo",
                "username": "reimalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89787624",
                "name": "Jeferson Fernandes",
                "username": "DepJeferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1587172871297798145",
                "name": "@brigadamilitar_oficial",
                "username": "brigadamilitar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241061639",
                "name": "Minist\u00e9rioP\u00fablicoRS",
                "username": "mp_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1292952946918010880",
                "name": "maryna \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "mwrynav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797160185148166144",
                "name": "Prefeitura de Nil\u00f3polis \ud83c\udfe2",
                "username": "prefnilopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408154875041615872",
                "name": "Portal Discovery+ \ud83c\udf84",
                "username": "DiscoveryPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316852136236462081",
                "name": "discovery+ brasil",
                "username": "DiscoveryPlusBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Gazeta do Povo - Paran\u00e1",
                "username": "gazetadopovopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935063536",
                "name": "Sabe Caxias",
                "username": "sabecaxias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407750146243321861",
                "name": "Radar Paran\u00e1",
                "username": "RadarParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201354779001311232",
                "name": "\u2077elis",
                "username": "ellathmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837318863863885824",
                "name": "CPC-USP",
                "username": "cpcusp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097124757751902208",
                "name": "Observat\u00f3rio da Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "obsmineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232774962089426944",
                "name": "Rosemary Sampaio",
                "username": "RosemaryGomesS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97464423",
                "name": "T\u00falio Lemos",
                "username": "tuliolemosrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460290359",
                "name": "carboni's",
                "username": "liis_carboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56772960",
                "name": "SameSam",
                "username": "_samesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246985981",
                "name": "Vivi Reis",
                "username": "vivireispsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1140569039217025024",
                "name": "that\u2019s all folks",
                "username": "brevilarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10424632",
                "name": "Thales Schmidt",
                "username": "tschmidtb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita | Pol\u00edtica do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "DCmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237870066",
                "name": "Since 88",
                "username": "MoabeRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442935644985171968",
                "name": "Kate Viagens",
                "username": "KateViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36683668",
                "name": "USAID",
                "username": "USAID",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382337056412733443",
                "name": "Samantha Power",
                "username": "PowerUSAID",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1376319276857094146",
                "name": "Pangas Bikers",
                "username": "Pangasbikers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69671704",
                "name": "blogdojohnny.com.br",
                "username": "blogdojohnny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578098006",
                "name": "Nivaldo TM",
                "username": "AdsumP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250248981357170688",
                "name": "N.C.A Piercing",
                "username": "QCatorze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150957382031302660",
                "name": "Et999",
                "username": "Et9992",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450002913",
                "name": "StaLuziaEsteio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "StaLuziaEsteio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40235224",
                "name": "Sacunga",
                "username": "sacunga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1449833466254839808",
                "name": "\ud83d\udea9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 DiegoDoPT - MG- \ud83d\udea9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "EdsonOl13Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430172383571238921",
                "name": "Dorvillier",
                "username": "etomnivanitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2882672657",
                "name": "alex \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "acwallows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150221352651120640",
                "name": "Renato Rodrigues",
                "username": "RenatoRod78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto 8legs \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58798987",
                "name": "lailtoncosta",
                "username": "LailtonCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "g1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati @EX",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277091732245622786",
                "name": "Ari \u2600\ufe0f",
                "username": "ibr4h1movic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62141246",
                "name": "Sisyphus",
                "username": "isis_invicta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175880385051463681",
                "name": "@minhavidaeumdorama",
                "username": "minhavidaeumdo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372697430286798853",
                "name": "Lucas'\u1d48\u1d49\u1d43\u1d48\u1d47\u02b8\u1d48\u1d52\u02b3\u1da6\u1d57\u1d52\u02e2'",
                "username": "Luko_elho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832291218960838658",
                "name": "Tubar\u00e3o,",
                "username": "camitheend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233389319877951489",
                "name": "D'Ponta News",
                "username": "DPontaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285634337090797570",
                "name": "Beni",
                "username": "ApenasBenitez50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3042673331",
                "name": "Brian Wigglesworth",
                "username": "Sandventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116050430067396608",
                "name": "sukalinsss",
                "username": "sukalinsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185859548",
                "name": "Pietro",
                "username": "PietroJunkes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "907577965449498624",
                "name": "lucas",
                "username": "luccassazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453099066284548099",
                "name": "boydiscrto",
                "username": "boydiscrto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338244949029117953",
                "name": "Rota_da_Gay_Moc",
                "username": "RotaMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392684952391725063",
                "name": "ManAtivo",
                "username": "ativo_man",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1459369244299345929",
                "name": "NudesdeMontesClaros",
                "username": "putariamocmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441989708951605256",
                "name": "Putaria em Moc",
                "username": "PUTARIAemMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422227057195556864",
                "name": "Lucas Moc",
                "username": "Lucas1997007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358119387182608391",
                "name": "Sigilo",
                "username": "Sigilo12718780",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "ID"
                    ]
                }
            },
            {
                "id": "1418720672742887425",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Gustavosfdim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368693162202501121",
                "name": "Moc pega\u00e7\u00e3o\ud83c\udf46\ud83c\udf51",
                "username": "disfarcehetero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752636262620639232",
                "name": "\ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc60 \ud83e\udd8b\u2728",
                "username": "camilatpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "justica_eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072174237",
                "name": "SJ \u2728",
                "username": "sarajoofreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227638534",
                "name": "Elton Moreira",
                "username": "eltonhmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886665090803564544",
                "name": "OgazeteirO",
                "username": "ogazeteiroblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280748468",
                "name": "Aline Ghilardi",
                "username": "alinemghilardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1324859016695181313",
                "name": "France\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "ahmariy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399810068556746756",
                "name": "matheus",
                "username": "matheusdalberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "CGN_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Portal Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719031644087324672",
                "name": "Fungai Caetano",
                "username": "fungaicaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169114070",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7A paz \u00e9 fruto da justi\u00e7a \u2696",
                "username": "Iaramax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459491875",
                "name": "Uber Brasil",
                "username": "Uber_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1360095680182820864",
                "name": "MARENEWS",
                "username": "twMareNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210577280",
                "name": "Elisa\ud83d\udcabverso\ud83d\udea9\ud83c\udf31",
                "username": "elisaverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1330752958276005888",
                "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd86\ud835\udd94 \ud835\udd72\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd8a",
                "username": "odeioloI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274590714",
                "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f",
                "username": "anistiabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354528760545079296",
                "name": "Um S\u00f3 Planeta",
                "username": "umsoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400041939836227586",
                "name": "Luciana Gatti agora com esperan\u00e7a pela Amaz\u00f4nia",
                "username": "LucianaGatti5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445059574378205207",
                "name": "T\u00e1xi Luis correia",
                "username": "taxiluiscorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63158278",
                "name": "Mauro Tramonte",
                "username": "maurotramonte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60571569",
                "name": "Glaucy Santos",
                "username": "glaucylayde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134467677",
                "name": "blogamobrasiloficial",
                "username": "michelekarinarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265791267746852864",
                "name": "lumiranda # 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "lumiran71147984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254817947878658055",
                "name": "UJS Crici\u00fama \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "ujscriciuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819970601750265856",
                "name": "ronaldo lao",
                "username": "ronaldo_lao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306394513825562624",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o de Advogados de Trabalhadores Rurais",
                "username": "aatrbahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55726175",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "jdcayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389589919883055110",
                "name": "doze",
                "username": "12dozee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39277845",
                "name": "mi",
                "username": "mi_cayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093874263650693120",
                "name": "DER-PB",
                "username": "derpbgov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156749903978270720",
                "name": "Giselle Jacobs",
                "username": "Giselle55712231",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149991703",
                "name": "Alberto Fern\u00e1ndez",
                "username": "alferdez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "225145116",
                "name": "Sabina Frederic",
                "username": "SabinaFrederic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1483041949",
                "name": "Ministerio Seguridad",
                "username": "MinSeg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3408708345",
                "name": "Cecilia Rodriguez",
                "username": "CeRodriguezarg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019812561",
                "name": "Change.org Argentina",
                "username": "ChangeorgAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429961117716123648",
                "name": "Meu Pend\u00e3o, Meu Retorno",
                "username": "MeuPendao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60048052",
                "name": "Helder Floret \u2720",
                "username": "hfloret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376186824603922434",
                "name": "F\u00e1bio C\u00e9sar Ferreira",
                "username": "fabiof_escritor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84948746",
                "name": "julha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "juwlwia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295695418282708992",
                "name": "Bus\u00e3o Foz",
                "username": "BusaoFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536471277",
                "name": "Planeta Folha\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u0f1d",
                "username": "planetafolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788339250521571328",
                "name": "Bras\u00edlia Agora",
                "username": "brasilia_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313749843",
                "name": "Haroldo Gloor",
                "username": "haroldogloor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24687059",
                "name": "g1 Para\u00edba",
                "username": "g1paraiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "Ro13erto Kuppe",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615401658",
                "name": "Correio de Not\u00edcia",
                "username": "correiodenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394380015274536960",
                "name": "Povo em Alerta",
                "username": "em_povo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147213379",
                "name": "Melanie",
                "username": "mel_sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92068834",
                "name": "ivan",
                "username": "ivanruela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155771607",
                "name": "Vini em \ud83c\udfe0",
                "username": "vinibanshee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29301927",
                "name": "William Robson",
                "username": "William_robson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785506349996183552",
                "name": "Mwarusi\ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "kanhy19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66814653",
                "name": "Prof Carlos Giannazi",
                "username": "carlosgiannazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201492386037276673",
                "name": "Rodrigo \ud83c\udff4",
                "username": "KRupestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901845866851467266",
                "name": "Ralf Couto",
                "username": "ralf_couto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "Jornal O Estado",
                "username": "jornaloestadoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377835216534929409",
                "name": "Milton Gon\u00e7alves \ud83c\udfa5\ud83d\udcf8",
                "username": "EdiBrasili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335706877729103873",
                "name": "The Wales Brasil",
                "username": "thewalesbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93383829",
                "name": "Tusk",
                "username": "tusk_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90439631",
                "name": "Flamengata\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f",
                "username": "dudadu12345",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066020703739277312",
                "name": "lu\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f",
                "username": "costliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831612800170602496",
                "name": "peituda metida",
                "username": "fk4twig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265444241007939592",
                "name": "Heleninha Roitman",
                "username": "setureis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275555877",
                "name": "Ouri\u00e7o de cartola",
                "username": "cegadede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286678422144659462",
                "name": "rafa\u2077",
                "username": "iam134340_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42052316",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8#PL191N\u00e3o #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "augustocsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42279275",
                "name": "Carlos Honorato",
                "username": "BlogdoHonorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269973107",
                "name": "MLemos Fotograf\u00eda",
                "username": "manololemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374459126781079562",
                "name": "koldan",
                "username": "tiago_dop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164055594422218752",
                "name": "( \u24db \ufecc \u24db )",
                "username": "paulo_stoker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232809376261517313",
                "name": "hicetnunc2000",
                "username": "hicetnunc2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745758443324080128",
                "name": "Tezos",
                "username": "tezos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15126050",
                "name": "germano.br",
                "username": "germanobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091899073408495617",
                "name": "Esther Theodoro de Carvalho\ud83c\udf31",
                "username": "EstherThedoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245941315008897025",
                "name": "FatiNa \u2764\ufe0f\ud83d\udea9Lula l\u00e1!",
                "username": "wwmfa0627",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1442169507452051461",
                "name": "PULGUINHA DE LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf35\ud83c\udd93\ud83e\udd87",
                "username": "V13lula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76362370",
                "name": "@CleuzaTur",
                "username": "CleuzaTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348368602236395520",
                "name": "Rog\u00e9ria Franca",
                "username": "RogriaFranca1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041662740933165057",
                "name": "Patr\u00edcia Helena Azevedo Lima",
                "username": "PatriciaHelenaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213748858",
                "name": "Bia \u2605\u2606\u029f\u1d1c\u029f\u1d00 13\u2606\u2605",
                "username": "Bia_EuAvisei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047980621686099968",
                "name": "Val \ud83d\udea9\u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udc37\ud83c\udfbc",
                "username": "ValdiviaLiette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096905206565097472",
                "name": "Florbela Espanca 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83c\udf35Par\u00f3dia",
                "username": "FlorbelaEspanc5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711695048",
                "name": "Aut\u00eantica 13 Encarna\u00e7\u00e3o Melgar Lula \u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "Isabo41Melgar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394154699352330242",
                "name": "NessunDorma\ud83d\udc9e\ud83c\udf08\ud83c\udf3c\ud83d\udea9",
                "username": "TurandotPathy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2256976228",
                "name": "Celia de Moura",
                "username": "borgescm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408100216226603012",
                "name": "\ud83c\udf1fAdam Souza #LulaEoPTmeuBrasilDeVolta\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "Souza1449394",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250531941075554311",
                "name": "Andrea Briones",
                "username": "AndreaRBriones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987674083100889088",
                "name": "AB NOTICIA NEWS",
                "username": "abnoticianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367537445529657353",
                "name": "Perfil.com Brasil",
                "username": "perfilcombrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537378266",
                "name": "Economize \u00c1gua",
                "username": "Economize_Agua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83847768",
                "name": "Claudia Nascimento",
                "username": "caunascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84704689",
                "name": "tanosite",
                "username": "tanosite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365660929",
                "name": "R\u00e1dio Alternativa FM",
                "username": "alternativajanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253378998413000706",
                "name": "Jo\u00e3o Yuji",
                "username": "JoaoYujiMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722995253775601664",
                "name": "helena",
                "username": "lenahelenao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107124119",
                "name": "Brazil Urgente",
                "username": "BrazilUrgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986978033159626754",
                "name": "Leila Barros (Leila do V\u00f4lei)",
                "username": "leiladovolei",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36369892",
                "name": "Ed Moura \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "EdvanDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518476845",
                "name": "Binotti",
                "username": "CiclistaBinotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15679930",
                "name": "V\u00e1 de Bike",
                "username": "wcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62074994",
                "name": "Capivara Jorge",
                "username": "rvilelaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883324293945446401",
                "name": "NBO - Nova Bahia Online",
                "username": "PortalNBO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147196116074717184",
                "name": "Igor Maximiano \u2696\ufe0f\ud83c\udf33",
                "username": "igorgabriel_mx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240076201307373569",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udc52 \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee \ud83c\udf31",
                "username": "sens_anne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53172896",
                "name": "SBT Bras\u00edlia",
                "username": "sbtbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51440861",
                "name": "Ronaldo K",
                "username": "ronaldokoiti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17937117",
                "name": "Bruno Motta",
                "username": "brunomotta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1413939079155179525",
                "name": "Josimar",
                "username": "Josimar49432538",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068751189",
                "name": "carolinna",
                "username": "carolnnaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924767047833317378",
                "name": "\u062c\u0628\u0631\u0627\u0626\u064a\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0632\u0644",
                "username": "Gvvb1319",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278475557362192384",
                "name": "LAAAE USP",
                "username": "LaaaeUsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3111601744",
                "name": "Exausta",
                "username": "scaratibia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848484451",
                "name": "VALE DO ITAJAI NEWS",
                "username": "portaldomediova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146896840",
                "name": "Santiago",
                "username": "santiagocampis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3002374094",
                "name": "DSA\ud83d\udc2c\ud83d\udc22\ud83d\udc79\u2600\ufe0f",
                "username": "dapples78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357081562",
                "name": "Im\u00e1genes Universales",
                "username": "UniversoPic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730745725",
                "name": "Winston",
                "username": "winston_675",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54891550",
                "name": "Paiquer\u00ea Fm 98.9",
                "username": "radiopaiquerefm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430458988",
                "name": "leleco de boina",
                "username": "mafepicchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104975219",
                "name": "Viviane Schinetski",
                "username": "vickywriter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230492055635451904",
                "name": "sigaatmosfera",
                "username": "siga_atmosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110956565044121601",
                "name": "Millena Sartori",
                "username": "millenasartori4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180011089",
                "name": "Easypix Brasil",
                "username": "easypixbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260971819403825152",
                "name": "Tay \ud83d\udc0a\ud83e\udd91",
                "username": "Tayanarya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174487013",
                "name": "cafe\u00edna&cerveja\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "mvfidelis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523149892",
                "name": "beatriz",
                "username": "biaklimeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113945965659078658",
                "name": "Silvana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Sil90785453",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133008925",
                "name": "Gerson Camarotti",
                "username": "gcamarotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74213890",
                "name": "Jose Maria Trindade",
                "username": "josemtrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "938825074974568449",
                "name": "Pokoto da Quebrada",
                "username": "Olgaarrumaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815624802069266432",
                "name": "Walter Alencar",
                "username": "pwacursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948178512187453441",
                "name": "SOS NOT\u00cdCIAS RJ",
                "username": "SosmaricaN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436750773166223361",
                "name": "Jadilson Rodrigues",
                "username": "Jadilson_Rodrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398383989",
                "name": "Vitor Santiago",
                "username": "VitorASantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2668201951",
                "name": "Paulo Hartung",
                "username": "PauloHartungES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56034253",
                "name": "Lucas Moreno",
                "username": "LucasMMoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391264384",
                "name": "Gr\u00e3o Mogol MG",
                "username": "graomogolmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897493521845936129",
                "name": "Valzinha expulsa gado",
                "username": "bruxasabrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406683576775684096",
                "name": "TVCE",
                "username": "TVCE12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54288462",
                "name": "Marcia Rebeca",
                "username": "marciarebeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787714178635227136",
                "name": "ja sinto o gosto do peru na boca",
                "username": "bibipistolinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457077860414406660",
                "name": "Lana Cardoso",
                "username": "lanacardooso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143712598472515584",
                "name": "Hip\u00f3lito Denizard (soldadin-da-cara-suja)",
                "username": "carasuja2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50446887",
                "name": "diguh",
                "username": "diguh1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774469015",
                "name": "ColMick Bike",
                "username": "colmickbike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282357175",
                "name": "Luiz Le\u00e3o \ud83d\udd2d\ud83c\udf0e",
                "username": "LutzLeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68270062",
                "name": "C\u00e9sar Favacho \ud83e\udd97\ud83d\udc1c\ud83e\udeb2\ud83e\udd9f\ud83e\udeb3",
                "username": "CesarFavacho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70860524",
                "name": "Guilherme Peruchi",
                "username": "guiperuchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454067949862629377",
                "name": "funda\u00e7\u00e3o post",
                "username": "fundacaopagina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3369279532",
                "name": "Noticias Renov\u00e1veis",
                "username": "Energia_SolarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964276963559997440",
                "name": "My Name is Sune\u2077",
                "username": "S__Kive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59295391",
                "name": "Ferraz",
                "username": "BrunoFerrazBFR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436206346",
                "name": "FRONTEIRA SUB",
                "username": "fronteirasub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357158375075815424",
                "name": "NegroMarxista13",
                "username": "NMarxista13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390348705933533191",
                "name": "Felipe Jaguaribe",
                "username": "FelipeJaguarib2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59963901",
                "name": "Dimitri Sales",
                "username": "DimitriSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895979276260040705",
                "name": "Malik Barros",
                "username": "Greenmalik7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217271",
                "name": "Barra pesada online",
                "username": "souljacker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465759937",
                "name": "Luiz Diniz #PazAmorLuz",
                "username": "luizgtdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33832302",
                "name": "Roots Racing",
                "username": "rootsracing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069658841481166848",
                "name": "Wallace",
                "username": "_ttwallace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267872165875126278",
                "name": "Portal da Cidade Maric\u00e1 / RJ",
                "username": "pdcMarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251890957169156098",
                "name": "LadySampa \ud83e\udd91 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "sampafight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723184663838126081",
                "name": "Explorandar",
                "username": "explorandar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041139561496104960",
                "name": "Gabs",
                "username": "1SerPacato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88242747",
                "name": "O Pantanal OnLine - Jornalista Renato Pantanal",
                "username": "OPANTANALONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311370839489761280",
                "name": "Errejota Not\u00edcias",
                "username": "JornalErrejota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723459030329495552",
                "name": "Marco Vidal (Marc\u00e3o)",
                "username": "ladivocram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29191062",
                "name": "Heineken",
                "username": "Heineken",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1464942465945944064",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdy6epq4w0hshzsagbzl0p5mq09z1",
        "oldest_id": "1462461069142761484",
        "result_count": 495
    }
}