{
    "data": [
        {
            "author_id": "53897840",
            "created_at": "2021-03-24T04:05:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374572966646800384"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1374572966646800384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa ir dormir e acordar com uma not\u00edcia de vacina\u00e7\u00e3o em massa \ud83d\udc89 vou chorar com toda certeza!!!! Aquele parque municipal vai dar fila at\u00e9 na malwee, Deuses que seja da sua vontade, estamos prontos pra recome\u00e7ar \ud83d\ude4f\u26a1\ufe0f\ud83d\udc89"
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2021-03-24T03:25:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374563114222501895"
            ],
            "id": "1374563114222501895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito triste pela not\u00edcia da passagem do amigo Neucy Sadeck. Uma refer\u00eancia para conhecer o fascinante Parque Estadual de Monte Alegre.  Uma das melhores experi\u00eancias da vida. Siga em paz"
        },
        {
            "author_id": "1361337613697835015",
            "created_at": "2021-03-24T02:53:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374554885526589444"
            ],
            "id": "1374554885526589444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que voc\u00ea tem todo mundo pode ter, mas o que voc\u00ea \u00e9 ningu\u00e9m pode ser!!! #longbeach #praiaregencia #esp\u00edritosanto em Reserva Biol\u00f3gica De Comboios - Praia De Reg\u00eancia https://t.co/AzslgLVp7I"
        },
        {
            "author_id": "1103334217436577794",
            "created_at": "2021-03-24T02:24:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374547713241591810"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "526384998",
                        "start": 0,
                        "username": "Naifcriativoo"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "790707482515628033",
                        "start": 15,
                        "username": "realpfigueiredo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374547713241591810",
            "in_reply_to_user_id": "526384998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Naifcriativoo @realpfigueiredo Na areia n\u00e3o pode nada,  s\u00f3  se for no meio da rua, do outro lado ja ta lotado d mega pr\u00e9dios , e ja existe uma area protegida pra manter jacares kkkkk\n\u00c9 serio isso dos jacar\u00e9s  nas ruas, lagoas e rios, acho q n\u00e3o tem espa\u00e7o pra \u00edndio n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2021-03-24T02:03:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374542382306328584"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1103725819275472896",
                        "start": 0,
                        "username": "BetniaLuizFern1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374542382306328584",
            "in_reply_to_user_id": "1103725819275472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetniaLuizFern1 Moro dentro da Floresta Nacional do Araripe - Crato - CE"
        },
        {
            "author_id": "1127303550051262464",
            "created_at": "2021-03-24T00:42:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374521971015225344"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1494658207",
                        "start": 0,
                        "username": "KimKataguiri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374521971015225344",
            "in_reply_to_user_id": "1494658207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KimKataguiri E seus seguidores ainda est\u00e3o dizendo que o minist\u00e9rio da sa\u00fade Construiu um parque nacional da Fiocruz s\u00f3 para produzir a vacina da CoVid sendo que esse parque est\u00e1 sendo constru\u00eddo desde 2019, antes da Pandemia. Esse governo \u00e9 mesmo um fanfarr\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1366161643273662472",
            "created_at": "2021-03-24T00:24:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374517348812550144"
            ],
            "id": "1374517348812550144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Terra Ronca https://t.co/0HgnBCpIEe"
        },
        {
            "author_id": "934414832731934720",
            "created_at": "2021-03-23T23:38:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374505813700583426"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1072208406914699269",
                        "start": 0,
                        "username": "_renaum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374505813700583426",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_renaum QUE PERFEITOOOOOOOO. Eu moro perto de um parque estadual e sou completamente apaixonado pela MA. \u00c9 meu bioma preferido kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2021-03-23T23:21:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374501555307569155"
            ],
            "id": "1374501555307569155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 36,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Jovem posta ensaio seminu em parque estadual durante lockdown em Bel\u00e9m https://t.co/B1oDbONcH1"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2021-03-23T23:21:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374501489427681290"
            ],
            "id": "1374501489427681290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 110,
                "quote_count": 55,
                "reply_count": 58,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Jovem posta ensaio seminu em parque estadual durante lockdown em Bel\u00e9m https://t.co/9mmD2CiRUk"
        },
        {
            "author_id": "47603635",
            "created_at": "2021-03-23T22:35:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374489940038316033"
            ],
            "id": "1374489940038316033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/NN7kLH1Qwx"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-03-23T21:15:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374469803088306185"
            ],
            "id": "1374469803088306185",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ cultural focado na valoriza\u00e7\u00e3o da biodiversidade capixaba.\n_\nDesta vez, a ONG levou a equipe em uma desafiadora jornada de dez dias no Parque Estadual da Pedra Azul para os \u00faltimos registros da fauna e flora local. A miss\u00e3o era encontrar esp\u00e9cies em \u00e1reas + https://t.co/NeA2Qsvr5x"
        },
        {
            "author_id": "16507186",
            "created_at": "2021-03-23T21:09:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374468366983782411"
            ],
            "id": "1374468366983782411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lind\u00edssimo Trem do Fim do Mundo, no Parque Nacional Tierra del Fuego, em Ushuaia, Argentina. 23 de mar\u00e7o de 2019. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/BhB9wP3NfV"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-03-23T21:03:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374466900948750339"
            ],
            "id": "1374466900948750339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 \ud83d\udca7 Semana da \u00c1gua\n\nEm parceria com o munic\u00edpio de Mateiros e Instituto P\u00e9 de Copa\u00edba, equipes do Naturatins que atuam no Parque Estadual e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jalap\u00e3o, realizaram uma a\u00e7\u00e3o simb\u00f3lica, com o plantio de mais de 40 mudas de Ip\u00ea. https://t.co/o5zYzC7cJG"
        },
        {
            "author_id": "1321424872048906241",
            "created_at": "2021-03-23T20:57:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374465426218872839"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 58,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374465426218872839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tivemos hoje uma importante reuni\u00e3o com representantes do @icmbio - Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, autarquia vinculada ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, para tratar do Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/7yrRZIhyuo"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2021-03-23T20:45:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374462234579984393"
            ],
            "id": "1374462234579984393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kitty Lima pede inclus\u00e3o da Lagoa Doce ao Parque Municipal do Poxim https://t.co/aIXr7opINB https://t.co/YZL293VQCO"
        },
        {
            "author_id": "68873249",
            "created_at": "2021-03-23T20:34:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374459644664418309"
            ],
            "id": "1374459644664418309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tartaruga encontrada na Enseada de Palmas, no Parque Estadual de Ilha Grande, que em parceria com a Econservation,\u00a0 resgatou o animal e encaminhou vivo para o Centro de Tratamento de Angra dos Reis,\u00a0 para reabilita\u00e7\u00e3o.\nTorcendo para uma r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o! https://t.co/EVjFUAJdVA"
        },
        {
            "author_id": "523844567",
            "created_at": "2021-03-23T20:33:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374459302308581389"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1374459302308581389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2032\u2032N\u00f3s estamos bem, mas n\u00e3o somos mais como antes.\" em Parque Estadual do Utinga https://t.co/fBbrkXCP7b"
        },
        {
            "author_id": "703036442705051648",
            "created_at": "2021-03-23T20:15:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374454793247158277"
            ],
            "id": "1374454793247158277",
            "in_reply_to_user_id": "703036442705051648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O artigo discute que n\u00e3o h\u00e1 maneira de saber precisamente o que motiva um indiv\u00edduo a procurar informa\u00e7\u00e3o sobre um Parque Nacional. Podem ser uma consequ\u00eancia do planejamento de uma visita, de informa\u00e7\u00e3o para um projeto escolar, interesse casual ou prop\u00f3sitos acad\u00eamicos...\n\n(6)"
        },
        {
            "author_id": "20351509",
            "created_at": "2021-03-23T20:13:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374454359900049415"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.79538254,
                        10.30261662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "1374454359900049415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Family time \ud83c\udf33 @ Reserva Biol\u00f3gica Monteverde https://t.co/sO2iKa8Exp"
        },
        {
            "author_id": "145470506",
            "created_at": "2021-03-23T20:01:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374451242072641542"
            ],
            "id": "1374451242072641542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tikal, na Guatemala, foi uma das mais importantes cidades da civiliza\u00e7\u00e3o Maia.\nHoje funciona como um parque nacional aberto a visita\u00e7\u00e3o, com pir\u00e2mides, natureza e muita hist\u00f3ria.\nV\u00eddeo de @gledviajante\n. \n\n\ud83d\udeeb #passaportepreto  #cpnmidiassociais https://t.co/myeT3M92XY"
        },
        {
            "author_id": "3507905836",
            "created_at": "2021-03-23T19:38:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374445525089480717"
            ],
            "id": "1374445525089480717",
            "in_reply_to_user_id": "90780491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@imarcossousa N\u00e3o \u00e9 diferente e \u00e9 uma das regras do parque do utinga. O parque utinga \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual que \u00e9 regido por lei https://t.co/MsXpeR77Q9"
        },
        {
            "author_id": "1316950067568365568",
            "created_at": "2021-03-23T19:34:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374444556792438790"
            ],
            "id": "1374444556792438790",
            "in_reply_to_user_id": "1353567843468644352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@0nionW0bs_ @Killua_Ceo \u00c1rea protegida por pol\u00edcia disk kkkk"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2021-03-23T19:33:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374444168974540805"
            ],
            "id": "1374444168974540805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga \"Camilo Viana\"....um para\u00edso no entorno de Bel\u00e9m do Par\u00e1.\nUm patrim\u00f4nio inestim\u00e1vel de flora, fauna e cultura. https://t.co/hXEWOSUYRf"
        },
        {
            "author_id": "1316950067568365568",
            "created_at": "2021-03-23T19:22:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374441448150495233"
            ],
            "id": "1374441448150495233",
            "in_reply_to_user_id": "1222246362907140096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Killua_Ceo Saudade de quando eu morava em \u00e1rea protegida por traficante, nunca fui roubada ou assediada (J\u00e1 fui mas o cara tinha assediado um monte de mina e deram cabo dele) j\u00e1 agora q moro em condom\u00ednio j\u00e1 fui duas vezes \u00e9 mole?"
        },
        {
            "author_id": "984854742428979205",
            "created_at": "2021-03-23T19:07:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374437626401357829"
            ],
            "id": "1374437626401357829",
            "in_reply_to_user_id": "984854742428979205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu sempre defendi que aquela \u00e1rea precisava se tornar um Parque Municipal interligado com a Vila Ol\u00edmpica, formando uma grande \u00e1rea de lazer e assim impedindo que o lugar se torne exatamente o que vem se tornando: um lix\u00e3o clandestino."
        },
        {
            "author_id": "1942800014",
            "created_at": "2021-03-23T18:51:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374433565023236101"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3540048796",
                        "start": 0,
                        "username": "camarotedoandre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374433565023236101",
            "in_reply_to_user_id": "3540048796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camarotedoandre A princ\u00edpio, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros permanecer\u00e1 fechado \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica entre os dias 19 e 30/03/2021."
        },
        {
            "author_id": "391593719",
            "created_at": "2021-03-23T18:42:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374431287688065024"
            ],
            "id": "1374431287688065024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Os restos mortais de seis le\u00f5es foram encontrados no Parque Nacional Queen Elizabeth, no sudoeste ugand\u00eas, onde \u00e9 comum um conflito entre pastores e animais selvagens\"\n\nLeia mais em:\nhttps://t.co/SHqVEeheBr"
        },
        {
            "author_id": "1242106794098544648",
            "created_at": "2021-03-23T18:38:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374430435292246022"
            ],
            "id": "1374430435292246022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso n\u00e3o tenha tido a oportunidade de ver em directo o debate sobre a Floresta nacional, pode assistir no facebook ou no canal da CNA no youtube. https://t.co/8VtRR3kOb8 \n\n#43AnosCNA #SempreComOsAgricultores #CNA #AgriculturaFamiliar #SoberaniaAlimentar #AumentaraProducaoNacional"
        },
        {
            "author_id": "1241811348041981953",
            "created_at": "2021-03-23T18:38:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374430293424140296"
            ],
            "id": "1374430293424140296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vamos combinar que o Mariano \u00e9 muito gato , mas ele ganhou na mega acumulada casando com a Jakelyne ( quem falou que ela \u00e9 casada n\u00e3o fui eu \ud83d\ude2c) Afff a mulher \u00e9 um monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "169988607",
            "created_at": "2021-03-23T17:55:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374419607969173510"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "890659581013176321",
                        "start": 0,
                        "username": "JocaRocha18"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1021045460570726402",
                        "start": 13,
                        "username": "JamesGBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374419607969173510",
            "in_reply_to_user_id": "890659581013176321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JocaRocha18 @JamesGBrasil S\u00e3o Paulo/RJ subida de Paraty Cunha. S\u00f3 RJ, subida para o parque nacional de Itatiaia, a mais longa do pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "1216866511",
            "created_at": "2021-03-23T17:45:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374416932212895749"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "106155538",
                        "start": 136,
                        "username": "ANPgovbr"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 146,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "108988113",
                        "start": 154,
                        "username": "HugoMottaPB"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "900348469",
                        "start": 255,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374416932212895749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo Federal autorizou a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s natural em \u00e1reas pr\u00f3ximas ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. @ANPgovbr @govbr @@HugoMottaPB SALVE FERNANDO DE NORONHA! #N\u00e3oAoLeil\u00e3o - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ddtgeyy1MF via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2021-03-23T17:32:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374413733338906629"
            ],
            "id": "1374413733338906629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No s\u00e1bado (20), seis le\u00f5es haviam sido encontrados mortos no Parque Nacional Rainha Elizabeth https://t.co/kSsZQhjWAe",
            "withheld": {
                "copyright": false,
                "country_codes": [
                    "AT",
                    "BE",
                    "BG",
                    "CY",
                    "CZ",
                    "DE",
                    "DK",
                    "EE",
                    "ES",
                    "FI",
                    "FR",
                    "GB",
                    "GR",
                    "HR",
                    "HU",
                    "IE",
                    "IT",
                    "LT",
                    "LU",
                    "LV",
                    "MT",
                    "NL",
                    "PL",
                    "PT",
                    "RO",
                    "SE",
                    "SI",
                    "SK"
                ]
            }
        },
        {
            "author_id": "77858714",
            "created_at": "2021-03-23T17:04:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374406778448793600"
            ],
            "id": "1374406778448793600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Cutinga"
        },
        {
            "author_id": "79246468",
            "created_at": "2021-03-23T16:43:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374401355788414983"
            ],
            "id": "1374401355788414983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual influencer do Acre que j\u00e1 foi no Parque Nacional da Serra do Divisor e te despertou vontade de ir tamb\u00e9m?"
        },
        {
            "author_id": "50403418",
            "created_at": "2021-03-23T16:33:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374398873960026121"
            ],
            "id": "1374398873960026121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais um anivers\u00e1rio com elas, minhas nenemzinha \ud83e\udd73\ud83c\udf89 em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/v1Z82wLaYe"
        },
        {
            "author_id": "1009852987034959877",
            "created_at": "2021-03-23T16:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374398033434120192"
            ],
            "id": "1374398033434120192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Tgjp7cUyoj\nRenan Filho autoriza constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Murici"
        },
        {
            "author_id": "1374369393484865540",
            "created_at": "2021-03-23T16:23:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374396334770298888"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "879000944872214529",
                        "start": 0,
                        "username": "lianee_g"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374396334770298888",
            "in_reply_to_user_id": "879000944872214529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lianee_g Vc tambem ama trilha \ud83d\udd4a\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc? Ja foi no parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2021-03-23T16:23:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374396328776634384"
            ],
            "id": "1374396328776634384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xi Jinping chegou \u00e0 cidade de Nanping, Fu Jian, e visitou o centro de administra\u00e7\u00e3o inteligente do Parque Nacional de Wuyishan, o jardim ecol\u00f3gico de ch\u00e1 para conhecer os progressos da civiliza\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, o desenvolvimento da ind\u00fastria e a divulga\u00e7\u00e3o da cultural tradicional.\ud83c\udf75 https://t.co/fYItedRWr4"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2021-03-23T15:26:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374382000497303553"
            ],
            "id": "1374382000497303553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador autoriza constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Murici https://t.co/BZ11Dpznsm"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2021-03-23T15:26:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374381989797629956"
            ],
            "id": "1374381989797629956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador autoriza constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Murici https://t.co/BXePay8icv"
        },
        {
            "author_id": "257625339",
            "created_at": "2021-03-23T15:01:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374375819833843729"
            ],
            "id": "1374375819833843729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Infraestrutura\n\nGovernador autoriza constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Murici https://t.co/wyKCZfSiwT"
        },
        {
            "author_id": "1018461827833978881",
            "created_at": "2021-03-23T14:47:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374372187029733385"
            ],
            "id": "1374372187029733385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o Parlamento brasileiro n\u00e3o tem o direito de aprovar uma mudan\u00e7a m\u00ednima na \u00e1rea de um parque nacional, teria direito a fazer o que, ent\u00e3o? O fato \u00e9 que o ministro Moraes disse que a lei aprovada dentro de todos os tr\u00e2mites legais pela C\u00e2mara n\u00e3o \u00e9 \u201cconstitucional\u201d\n#STFVergonha https://t.co/04TlBDCDpT"
        },
        {
            "author_id": "2752267456",
            "created_at": "2021-03-23T14:09:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374362631730040836"
            ],
            "id": "1374362631730040836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fico chocado com o que as pessoas s\u00e3o capazes de fazer por um biscoito em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "53543416",
            "created_at": "2021-03-23T14:08:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374362496446959616"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "738509402785914881",
                        "start": 0,
                        "username": "oliviajardelofc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374362496446959616",
            "in_reply_to_user_id": "738509402785914881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oliviajardelofc Amiga, tem a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s natural aprovada pelo governo federal, semana passada, em uma regi\u00e3o muito pr\u00f3xima ao parque nacional de Fernando de noronha. Pode falar sobre os impactos."
        },
        {
            "author_id": "722143438037233666",
            "created_at": "2021-03-23T14:05:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374361562845175810"
            ],
            "id": "1374361562845175810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Aparados da Serra National Park (Portuguese: Parque Nacional de Aparados da Serra) is a national...\n https://t.co/lweCQ2nuKy\n\n#bonplacat #travel https://t.co/BN8DgY4e3b"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-23T13:37:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374354537570574343"
            ],
            "id": "1374354537570574343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arapa\u00e7u-do-cerrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/XCC3hV0n1I"
        },
        {
            "author_id": "3399447772",
            "created_at": "2021-03-23T13:30:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374352752625790982"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1374352752625790982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alguma alma desse site sabe me informar se o parque municipal t\u00e1 aberto??"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-03-23T13:01:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374345609696657411"
            ],
            "id": "1374345609696657411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador autoriza constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Murici\nhttps://t.co/o2ARz1pVSt"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2021-03-23T12:51:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374343019265204225"
            ],
            "id": "1374343019265204225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fam\u00edlia faz entrega volunt\u00e1ria de macaco capturado pr\u00f3ximo a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  https://t.co/WEFekAZDRV #G1AP https://t.co/7lISW7E3Nv"
        },
        {
            "author_id": "1302587535034658816",
            "created_at": "2021-03-23T12:45:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374341599023542273"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "35708801",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoRezende"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374341599023542273",
            "in_reply_to_user_id": "35708801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoRezende Pena que quando vc ainda era prefeito n\u00e3o renovou o convenio das pesquisas de qualidade da \u00e1gua das nascentes do parque natural municipal gruta da on\u00e7a.\ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "257675246",
            "created_at": "2021-03-23T12:45:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374341486565810179"
            ],
            "id": "1374341486565810179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o governador, a constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal vai valorizar a entrada da cidade e gerar empregos em Murici. #NoArNaCBN #not\u00edcias #CBNMacei\u00f3 #Alagoas #ParqueMunicipalMurici #espa\u00e7odeconviv\u00eancia https://t.co/tO30WuQwD2"
        },
        {
            "author_id": "900085705807888384",
            "created_at": "2021-03-23T12:41:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374340551043117058"
            ],
            "id": "1374340551043117058",
            "in_reply_to_user_id": "352682867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eucarloscaetano o viado que postou foto pelado no parque estadual l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "291733217",
            "created_at": "2021-03-23T12:33:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374338510677753860"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "23619589",
                        "start": 0,
                        "username": "vidadegustavo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374338510677753860",
            "in_reply_to_user_id": "23619589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vidadegustavo \u00c9 um parque estadual da cidade, que um gay tirou foto mostrando o cu bem qualquer coisa cringe https://t.co/5pG8gbgvHw"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2021-03-23T12:26:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374336640911470594"
            ],
            "id": "1374336640911470594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador autoriza constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Murici https://t.co/mGZyi2cJVX #alagoas #maceio #noticias https://t.co/hWNfNE1ilp"
        },
        {
            "author_id": "722143438037233666",
            "created_at": "2021-03-23T12:05:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374331374744834048"
            ],
            "id": "1374331374744834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Aparados da Serra National Park (Portuguese: Parque Nacional de Aparados da Serra) is a national...\n https://t.co/lweCQ2nuKy\n\n#bonplacat #travel https://t.co/3BsrAUXMU4"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2021-03-23T11:39:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374324992926683137"
            ],
            "id": "1374324992926683137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Murici ganhar\u00e1 Parque Municipal com or\u00e7amento de R$ 1,2 milh\u00e3o | Jornal de Alagoas\nhttps://t.co/7nQLgexKqP https://t.co/z5CqGxMjeJ"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-03-23T10:44:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374311150041530370"
            ],
            "id": "1374311150041530370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 a \u00e9poca verde no Parque Nacional da #Gorongosa e Lee Bennett diz-nos que as lagoas est\u00e3o cheias, o que significa grandes congrega\u00e7\u00f5es de gar\u00e7as-grandes, cegonhas-marabu, cegonhas-de-bico-amarelo.\n\nS\u00f3 \u00e9 preciso uma \u00c1guia-pesqueira-Africana sobrevoar  e todos eles levantam voo! https://t.co/F5WM2TC9Xa"
        },
        {
            "author_id": "2270991115",
            "created_at": "2021-03-23T10:10:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374302570697654273"
            ],
            "id": "1374302570697654273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei que tinha aparecido um filhote de Lince aqui em casa, s\u00f3 que grande, pronto pra me matar. A\u00ed enrolei ele no cobertor pra levar pro Parque Estadual, cheguei l\u00e1 e fui mostrar pros bi\u00f3logo e tinha uma coxinha de 3kg dentro do cobertor \n??!?!!??????!?? https://t.co/UJotlZF0ol"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2021-03-23T08:39:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374279563677679616"
            ],
            "id": "1374279563677679616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Murici \u00e9 autorizada pelo Governo do Estado https://t.co/3PHC9L4rXr"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2021-03-23T08:36:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374278766894182401"
            ],
            "id": "1374278766894182401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador autoriza constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Murici. Veja mais em: Tribuna do Sert\u00e3o - https://t.co/haZ3cW73Df https://t.co/Z3Yyf8Eke2"
        },
        {
            "author_id": "1111718347396337664",
            "created_at": "2021-03-23T06:52:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374252708597760004"
            ],
            "id": "1374252708597760004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade de quando meus pais compravam paozim de queijo com caf\u00e9 com leite pelando antes da gente ir pro centro s\u00f3 pra eu brincar no parque municipal  \n\nter eles cuidando juntos de mim era t\u00e3o legal"
        },
        {
            "author_id": "69141491",
            "created_at": "2021-03-23T03:27:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374201198866096138"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "253061062",
                        "start": 4,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "339974922",
                        "start": 13,
                        "username": "GMRio"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "601021429",
                        "start": 20,
                        "username": "PatrulhaA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374201198866096138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 @rj_inea @GMRio @PatrulhaA vai sobrar pr\u00e1 #vargemgrande tamb\u00e9m! Aqui no #quilombo \u00e9 \u00e1rea de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL! Fechem a subida da cachoeira pela estrada Mucuiba, s\u00f3 sobe moradores com comprovante de resid\u00eancia! #pandemia #COVID\u30fc19 https://t.co/MYFEbNnG3o"
        },
        {
            "author_id": "2976551656",
            "created_at": "2021-03-23T01:58:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374178681879429122"
            ],
            "id": "1374178681879429122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nao quero competir, mas Aqui em foz do iguacu, esta havendo decreto restritivo aos finais de semana, mas o parque nacional (cataratas do iguacu) ficam abertos para turistas......para turistas aos finais de semana. https://t.co/zwrAMoaZ6G"
        },
        {
            "author_id": "616197981",
            "created_at": "2021-03-23T01:09:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374166339426861057"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "142281158",
                        "start": 0,
                        "username": "MateusFreire"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374166339426861057",
            "in_reply_to_user_id": "142281158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MateusFreire Mandei. Utinga \u00e9 o nome do parque estadual da cidade"
        },
        {
            "author_id": "1278511724845563906",
            "created_at": "2021-03-23T00:49:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374161327518797824"
            ],
            "id": "1374161327518797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador autoriza constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Murici https://t.co/sAuDtlIPQC"
        },
        {
            "author_id": "1380693800",
            "created_at": "2021-03-23T00:47:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374160947892355072"
            ],
            "id": "1374160947892355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tudo tem limite, e ficar pelado na unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Bel\u00e9m \u00e9 crime hein!"
        },
        {
            "author_id": "1210697023139274753",
            "created_at": "2021-03-22T23:51:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374146852451463174"
            ],
            "id": "1374146852451463174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e a Rafaela do meu trampo , a gnt acaba de sair da loja, desce juntos at\u00e9 o parque Municipal,  subo pra \u00e1rea hospitalar e ela chega no ponto dela e j\u00e1 me manda msg kkk , e isso \u00e9 todo dia,  intimidade dms j\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "41806211",
            "created_at": "2021-03-22T22:53:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374132039138603014"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "698129524106653697",
                        "start": 0,
                        "username": "joaoazevedolins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374132039138603014",
            "in_reply_to_user_id": "698129524106653697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaoazevedolins AMIG\u00c3O, T\u00c1 DESTRUINDO O PARQUE ESTADUAL DO POETA PQ?"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2021-03-22T22:46:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374130500210679811"
            ],
            "id": "1374130500210679811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Hoje, 22 de mar\u00e7o, comemoramos o #DiaMundialDa\u00c1gua com o intuito de ampliar a discuss\u00e3o sobre preserva\u00e7\u00e3o dos recursos h\u00eddricos em todo o mundo. Evite o desperd\u00edcio e promova um consumo consciente.\n\ud83d\udcf8 Jonathan Irish\n\ud83d\udccd Salto La Leona, Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, Neltume, Chile https://t.co/2uaGaMP6HJ"
        },
        {
            "author_id": "73273093",
            "created_at": "2021-03-22T22:41:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374129250190700544"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74253130",
                        "start": 0,
                        "username": "KAMBAOBRUNO"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1374129250190700544",
            "in_reply_to_user_id": "74253130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KAMBAOBRUNO Tipo um epis\u00f3dio de todo mundo odeia o Cris, 02hs depois, o porteiro, o dono da zona \u00e9 atleticano, o tomador de conta do carro \u00e9 atleticano, at\u00e9 o Parque Municipal \u00e9 Atleticano....."
        },
        {
            "author_id": "1257436544207650817",
            "created_at": "2021-03-22T22:20:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374123763218911233"
            ],
            "id": "1374123763218911233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9rebro para de pensar em morar numa invas\u00e3o de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/PGYFbHgMEA"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-03-22T22:18:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374123381738643456"
            ],
            "id": "1374123381738643456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/2uhO1PWMe6"
        },
        {
            "author_id": "47603635",
            "created_at": "2021-03-22T22:03:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374119488979836932"
            ],
            "id": "1374119488979836932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/5c4FapabKf"
        },
        {
            "author_id": "2494719248",
            "created_at": "2021-03-22T21:34:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374112295043883011"
            ],
            "id": "1374112295043883011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na moral??? Eu s\u00f3 queria passar a tarde no parque municipal com vc comendo amora e tomando catuaba \u2014 que lindo :')  https://t.co/RX5m8HWTaI"
        },
        {
            "author_id": "857326662509309954",
            "created_at": "2021-03-22T21:20:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374108668573143041"
            ],
            "id": "1374108668573143041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O promotor de Justi\u00e7a Joelson de Campos Maciel fez um apelo ao deputado estadual Prof. Allan Kardec e aos demais integrantes da Assembleia Legislativa para que fa\u00e7am uma lei para proteger essa regi\u00e3o do Pantanal Mato-grossense.  https://t.co/meNOmOViql #Ba\u00edadeChacoror\u00e9 #MPMT https://t.co/MUUBxFKMrw"
        },
        {
            "author_id": "22904901",
            "created_at": "2021-03-22T21:19:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374108505850925062"
            ],
            "id": "1374108505850925062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimento de 7 mil ME para a defesa e valoriza\u00e7\u00e3o da floresta nacional https://t.co/ggYA193qox"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2021-03-22T21:15:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374107459309166594"
            ],
            "id": "1374107459309166594",
            "in_reply_to_user_id": "88900203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao adotar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), os interessados ser\u00e3o reconhecidos como parceiros do meio ambiente e celebrar\u00e3o o Termo de Doa\u00e7\u00e3o com o Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio)."
        },
        {
            "author_id": "1367080889763721218",
            "created_at": "2021-03-22T21:14:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374107342560706568"
            ],
            "id": "1374107342560706568",
            "in_reply_to_user_id": "1367080889763721218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O plantio foi no entorno de nascentes do S\u00edtio do F\u00edsico - Parque Estadual do Bacanga, em S\u00e3o Lu\u00eds-MA.\n\nA atividade faz parte do Projeto da UFMA \"Lagoa Nova: sustentabilidade socioambiental e cultural do Rio Bacanga\", que busca melhorar a qualidade ambiental desse ecossistema. https://t.co/IOIxVPP2aH"
        },
        {
            "author_id": "237870066",
            "created_at": "2021-03-22T21:14:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374107294670192652"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "620470774",
                        "start": 0,
                        "username": "eivandru"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374107294670192652",
            "in_reply_to_user_id": "620470774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eivandru Meu parque nacional preferido kkkk\n\nCom uma das paisagens de montanha mais lindas do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "985886453669552132",
            "created_at": "2021-03-22T20:59:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374103362065534979"
            ],
            "id": "1374103362065534979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A \u00e1gua que chega \u00e0s torneiras da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 advinda do Parque, raz\u00e3o pela qual quase todo cidad\u00e3o da grande Bel\u00e9m, mesmo que nunca tenha visitado esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, \u00e9 um benefici\u00e1rio indireto dos servi\u00e7os ecossist\u00eamicos prestados pelo parque. https://t.co/xPqIwuaViw"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-03-22T20:54:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374102293331709953"
            ],
            "id": "1374102293331709953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tentando ler a legisla\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc08 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/psxj0P3anv"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-03-22T20:52:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374101812664487940"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1374101812664487940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/VB8V1HQAPG"
        },
        {
            "author_id": "1176342400882683904",
            "created_at": "2021-03-22T19:55:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374087232584364043"
            ],
            "id": "1374087232584364043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Sarah vai sair do programa e na semana seguinte vai estar fazendo fotinho com o Carluxo pescando em alguma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nMe parece ser bem o tipo de amizade que ela costuma cultivar.\n\nhttps://t.co/Qmurxg8F5i"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2021-03-22T19:46:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374085198430793728"
            ],
            "id": "1374085198430793728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial da \u00c1gua, FAS, Petrobras e Cetam realizam curso em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/9ZHiizN4Ro"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2021-03-22T19:04:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374074537541656576"
            ],
            "id": "1374074537541656576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial da \u00c1gua, FAS, Petrobras e Cetam realizam curso em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/56q1SVHFWK"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-03-22T19:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374073393742422016"
            ],
            "id": "1374073393742422016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fique ligado nos pr\u00f3ximos destinos do #BrasilVistoDeCima:\nSeg (22): Rio Solim\u00f5es\nTer (23): Ba\u00eda de Sepetiba\nQua (24): Parque Estadual da Serra do Brigadeiro\nQui (25): Parque Estadual do Ibitipoca\nSex (26): Zona da Mata - Terra de Bar\u00f5es\nNo ar \u00e0s 20h. https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/IMTjT6XwQI"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2021-03-22T18:26:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374065069764513794"
            ],
            "id": "1374065069764513794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/dDizJE1IrN"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2021-03-22T18:24:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374064578053672972"
            ],
            "id": "1374064578053672972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os por Henio\u00a0Aventura https://t.co/oHDc05Fbbs"
        },
        {
            "author_id": "70349639",
            "created_at": "2021-03-22T18:20:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374063415916965892"
            ],
            "id": "1374063415916965892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Leia na integra aqui: https://t.co/c17YBziFg8\n\n#RecuperarPortugal\n#Florestas\n#investimento https://t.co/7GUFLVoOTr"
        },
        {
            "author_id": "2602305206",
            "created_at": "2021-03-22T18:05:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374059566518964228"
            ],
            "id": "1374059566518964228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me lembrei dos quatis do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u; https://t.co/flUtciN9lA"
        },
        {
            "author_id": "1125844588969721856",
            "created_at": "2021-03-22T17:56:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374057423091204096"
            ],
            "id": "1374057423091204096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso T\u00e9cnico em Gest\u00e3o do Desenvolvimento Sustent\u00e1vel ter\u00e1 carga hor\u00e1ria de 1200 horas. Seis melhores projetos v\u00e3o receber 25 mil reais cada para serem implementados.\u00a0\n\nA  #CETAM #FAS #Petrobras\n\nhttps://t.co/46vO6XFTQP https://t.co/QeDT5SUpFS"
        },
        {
            "author_id": "1179818624485396481",
            "created_at": "2021-03-22T17:46:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374054986573877260"
            ],
            "id": "1374054986573877260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CIDADES | Curso T\u00e9cnico em Gest\u00e3o do Desenvolvimento Sustent\u00e1vel ter\u00e1 carga hor\u00e1ria de 1200 horas. Seis melhores projetos v\u00e3o receber 25 mil reais cada para serem implementados.  \n\nhttps://t.co/ZgizTMFgw6"
        },
        {
            "author_id": "1488098558",
            "created_at": "2021-03-22T17:43:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374054110916395008"
            ],
            "id": "1374054110916395008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAS, Petrobras e Cetam realizam curso em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0 https://t.co/BueuQgVCec"
        },
        {
            "author_id": "1333443631101988864",
            "created_at": "2021-03-22T17:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374048862663540739"
            ],
            "id": "1374048862663540739",
            "in_reply_to_user_id": "1333443631101988864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, nossa atua\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m busca conservar as \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, como a regi\u00e3o de Capivari-Monos, no extremo sul da capital paulista. O local \u00e9 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel criada e gerida pelo Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "1092571073852440576",
            "created_at": "2021-03-22T17:18:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374047847809699846"
            ],
            "id": "1374047847809699846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da Pedra Furada - PE.\nDia 06 de Setembro de 2020. https://t.co/lieHJbHiRr"
        },
        {
            "author_id": "56926019",
            "created_at": "2021-03-22T17:17:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374047552958562312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "10228272",
                        "start": 138,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374047552958562312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone sensibilizando os Bis\u00f5es?\nOS BISONTES EST\u00c3O FUGINDO DO PARQUE NACIONAL DE YELLOWSTONE\u2063! https://t.co/Yuyh9eXHlQ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1301284879225757696",
            "created_at": "2021-03-22T17:06:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374044831551471626"
            ],
            "id": "1374044831551471626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da tijuca me seguiu na conta de divulga\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "256256652",
            "created_at": "2021-03-22T17:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374043194376134657"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "2290162525",
                        "start": 204,
                        "username": "BabakTafreshi"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "17471979",
                        "start": 219,
                        "username": "NatGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374043194376134657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia de longa exposi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Yosemite, Estados Unidos. As estrelas parecem circular em torno do polo celeste norte (marcado pela estrela do norte, Polaris) nessa exposi\u00e7\u00e3o de 45min @BabakTafreshi @NatGeo https://t.co/ksSRgru7EP"
        },
        {
            "author_id": "823538965596819456",
            "created_at": "2021-03-22T16:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374035644863897602"
            ],
            "id": "1374035644863897602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dupla caminhava no Parque Nacional de Acadia quando se envolveu em um acidente fatal.\n\nhttps://t.co/Bw1fBbuuvg"
        },
        {
            "author_id": "265732398",
            "created_at": "2021-03-22T16:25:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374034589224685569"
            ],
            "id": "1374034589224685569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rede, armada no interior da zona de amortecimento do Parque Estadual Xixov\u00e1 Japu\u00ed, n\u00e3o possu\u00eda plaquetas de identifica\u00e7\u00e3o, tornando-o petrecho n\u00e3o permitido. https://t.co/pfwvM8yS1m"
        },
        {
            "author_id": "378719967",
            "created_at": "2021-03-22T15:43:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374024054450049026"
            ],
            "id": "1374024054450049026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canalha invasor de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Safado. https://t.co/bvIdFBElNk"
        },
        {
            "author_id": "1361610871982743552",
            "created_at": "2021-03-22T15:34:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374021587008098304"
            ],
            "id": "1374021587008098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o alimente animais silvestres!\n\nD\u00ea uma olhada na thread do parque nacional da tijuca pra saber o por qu\u00ea https://t.co/14BebRDRQb"
        },
        {
            "author_id": "109677791",
            "created_at": "2021-03-22T15:25:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374019419811295236"
            ],
            "id": "1374019419811295236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/OM2D45msFf\n\nParque Estadual Mata do Limoeiro completa dez anos\n\nDetalhes no site de not\u00edcias: https://t.co/4vQGpBviCM https://t.co/W72Y7ydovG"
        },
        {
            "author_id": "966839686718263297",
            "created_at": "2021-03-22T15:22:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374018550093000706"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "3240114729",
                        "start": 11,
                        "username": "FabulousWeird"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374018550093000706",
            "in_reply_to_user_id": "872635831395258368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizougui @FabulousWeird Coisas pra fazer antes de morrer: visitar o parque nacional d\u00e1s sequoias"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2021-03-22T15:19:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374017782942212098"
            ],
            "id": "1374017782942212098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o nosso territ\u00f3rio, em pleno Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\n\nDesconfine em seguran\u00e7a com uma das nossas experi\u00eancias. Descubra-as em https://t.co/8ja2oDiVCA https://t.co/3gcxf9etym"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2021-03-22T14:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374005447246573570"
            ],
            "id": "1374005447246573570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TRF3 permite a migra\u00e7\u00e3o do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade #ICMBio do polo passivo para o ativo de uma A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica que pleiteia a repara\u00e7\u00e3o de danos ambientais causados \u00e0 Floresta Nacional de Ipanema (SP) por ind\u00fastrias de fertilizantes."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-03-22T14:27:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374004931095629825"
            ],
            "id": "1374004931095629825",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 379,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 78
            },
            "text": "O recado \u00e9 simples e claro: NUNCA alimentem os animais silvestres quando cruzarem com eles. Nem aqui no Parque e nem em nenhuma outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o. N\u00e3o deem de beber tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "2349158034",
            "created_at": "2021-03-22T14:26:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374004482833592320"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 0,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374004482833592320",
            "in_reply_to_user_id": "1050121324436307970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ContaratoSenado https://t.co/BX2OjkTPLM\n\nApresenta\u00e7\u00e3o sobre a import\u00e2ncia de regi\u00e3o do Parque Nacional das Emas na produ\u00e7\u00e3o de \u00e1gua."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-03-22T14:21:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1374003368285372417"
            ],
            "id": "1374003368285372417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Salada Verde | Depois de 10 anos \u00e0 frente do parque nacional e h\u00e1 quase um na frente do NGI Teres\u00f3polis, Leandro Goulart sai da chefia. Coronel da reserva dos bombeiros assume o cargo\n\nhttps://t.co/0mEc8NwJVv"
        },
        {
            "author_id": "208517467",
            "created_at": "2021-03-22T13:37:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373992201345191937"
            ],
            "id": "1373992201345191937",
            "in_reply_to_user_id": "208517467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um exemplo \u00e9 o Programa de a\u00e7\u00f5es socioambientais no Monumento Natural Estadual Pico da Ibituruna, em Governador Valadares (MG), realizado por pesquisadores do IFMG, que envolve a\u00e7\u00f5es nas \u00e1reas de caracteriza\u00e7\u00e3o ambiental e diagn\u00f3stico, educa\u00e7\u00e3o ambiental e mobiliza\u00e7\u00e3o social."
        },
        {
            "author_id": "60107518",
            "created_at": "2021-03-22T13:31:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373990661863641088"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "495051378",
                        "start": 0,
                        "username": "fontes_mariana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373990661863641088",
            "in_reply_to_user_id": "60107518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fontes_mariana Inclusive j\u00e1 foi vista no Parque Nacional de Boca\u00edna que fica a\u00ed pela regi\u00e3o amiga, ou seja \u00e9 poss\u00edvel sim! sai da\u00ed garota, que se for filhote a m\u00e3e dele j\u00e1 aparece kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "984456644003233792",
            "created_at": "2021-03-22T12:55:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373981563625558018"
            ],
            "id": "1373981563625558018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 os que se arriscam a ir longe demais s\u00e3o capazes de descobrir o qu\u00e3o longe se pode ir. \ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83e\uddd7\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\n\n#riodejaneiro #florestadatijuca #floresta #cachoeira #aventura em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/cTMJAVD6zG"
        },
        {
            "author_id": "1373855047612764160",
            "created_at": "2021-03-22T12:34:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373976261597478918"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1373976261597478918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse diaa foi muito incr\u00edvel demais \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/Hiriu2xEaF"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-03-22T12:00:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373967799417253892"
            ],
            "id": "1373967799417253892",
            "in_reply_to_user_id": "138492825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 mais de 4 d\u00e9cadas a bauxita \u00e9 extra\u00edda no interior da Floresta Nacional Sacar\u00e1-Taquera. O empreendimento da Minera\u00e7\u00e3o Rio Norte \u00e9 considerado o maior de bauxita do Brasil, e inclui transporte, embarque de navios e armazenamento de rejeitos, entre outras atividades (+) https://t.co/9SHHMoCQGa"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-22T11:26:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373959307818110978"
            ],
            "id": "1373959307818110978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Peitica\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/KKBVAL3CuU"
        },
        {
            "author_id": "3384525081",
            "created_at": "2021-03-22T11:20:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373957870778208256"
            ],
            "id": "1373957870778208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Minha c\u00e3ominhada de hoje (em Parque Municipal do Cristo) https://t.co/oWajC2ILq6 https://t.co/2QDnSBKdo6"
        },
        {
            "author_id": "3384525081",
            "created_at": "2021-03-22T11:20:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373957860929994752"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.96666499,
                        -21.15248145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d67b1398533ab6"
            },
            "id": "1373957860929994752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha c\u00e3ominhada de hoje em Parque Municipal do Cristo https://t.co/0VilxkNp2I"
        },
        {
            "author_id": "2866732853",
            "created_at": "2021-03-22T11:11:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373955613596717063"
            ],
            "id": "1373955613596717063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O povo nos coment\u00e1rios defendendo o agroneg\u00f3cio. \u00c9 o fim.\nAgroneg\u00f3cio, nesse caso, n\u00e3o \u00e9 o pequeno s\u00edtio do seu Z\u00e9 que leva comida pro CEASA n\u00e3o, viu? Agroneg\u00f3cio \u00e9 o latifundi\u00e1rio que desmata \u00e1rea protegida pra plantar soja pra exporta\u00e7\u00e3o! https://t.co/a48S8Dyk8O"
        },
        {
            "author_id": "969596675495989256",
            "created_at": "2021-03-22T09:47:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373934430079832064"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373934430079832064",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Constr\u00f3i uma casa em Angra, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, protegido por decreto estadual irregular. Trabalha para para uma emissora que explora o medo da popula\u00e7\u00e3o. Quem \u00e9 negacionista??!!"
        },
        {
            "author_id": "275840793",
            "created_at": "2021-03-22T05:38:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373871786572517376"
            ],
            "id": "1373871786572517376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pqp vi um stories aq de uma pessoa gravando andando de carro e no fundo a lagoa do parque Municipal, tava t\u00e3o sem filtro que a lagoa tava mais azul e cristalina que as maldivas kakakaka q isso"
        },
        {
            "author_id": "1373855047612764160",
            "created_at": "2021-03-22T05:22:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373867644340690952"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1373867644340690952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse diaa foi muito incr\u00edvel demais \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/BYpLi4il6a"
        },
        {
            "author_id": "32903789",
            "created_at": "2021-03-22T00:47:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373798540502241282"
            ],
            "id": "1373798540502241282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda de campo hoje na Lagoa da Ibiraquera, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca. https://t.co/pLxbUziLno"
        },
        {
            "author_id": "1296637740583395331",
            "created_at": "2021-03-21T23:53:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373784762314276876"
            ],
            "id": "1373784762314276876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Floresta Nacional De Ipanema https://t.co/mr5qjAdAnX"
        },
        {
            "author_id": "1169321088",
            "created_at": "2021-03-21T23:47:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373783318873915392"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1591795453",
                        "start": 0,
                        "username": "iradissima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373783318873915392",
            "in_reply_to_user_id": "1591795453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iradissima Amiga quero! Look perfeito fazer piquenique no parque municipal \ud83d\udde3"
        },
        {
            "author_id": "237870066",
            "created_at": "2021-03-21T23:42:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373782199833669637"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373782199833669637",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 A ultima foi a Mata Atl\u00e2ntica na Floresta da Tijuca subindo a trilha para a Pedra da G\u00e1vea, e acredito que a pr\u00f3xima tamb\u00e9m ser\u00e1 uma Mata Atl\u00e2ntica, subindo a Pedra do Ba\u00fa em S.B. do Sapuca\u00ed.\nMas talvez tenhamos um Cerrado logo na sequencia no Parque Nacional da Gandarela em MG"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-03-21T23:05:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373772881973411840"
            ],
            "id": "1373772881973411840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca predat\u00f3ria na APA Paytuna e no Parque Estadual https://t.co/QRGaBd5Vh1"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-03-21T22:45:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373767663458091016"
            ],
            "id": "1373767663458091016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Xs5kO1RTMX"
        },
        {
            "author_id": "2230000459",
            "created_at": "2021-03-21T22:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373763976794931202"
            ],
            "id": "1373763976794931202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udf3fNupem/UFRJ estuda plantas nativas do Parque Atalaia de Maca\u00e9\n\nAs esp\u00e9cies de plantas nativas do Parque Municipal Atalaia, na regi\u00e3o serrana de Maca\u00e9, est\u00e3o sendo catalogadas.\nLeia mais: https://t.co/MPr0Rr7pMh\n#natureza #meioambiente https://t.co/VcTeNvIKA0"
        },
        {
            "author_id": "895979276260040705",
            "created_at": "2021-03-21T22:03:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373757233415217152"
            ],
            "id": "1373757233415217152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que j\u00e1 fique avisado que irei organizar uma (gay)queimada no parque municipal quando isso melhorar. https://t.co/odYAUpirAZ"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2021-03-21T22:01:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373756580114665474"
            ],
            "id": "1373756580114665474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo real\u00e7a import\u00e2ncia da floresta no Dia Mundial da \u00c1rvore O Presidente da Rep\u00fablica defendeu este domingo, Dia Mundial da \u00c1rvore, a import\u00e2ncia ecol\u00f3gica de uma \"floresta nacional multifuncional e circular\", que \u00e9 \"fundamental para a recupera\u00e7\u00e3o ... https://t.co/Aejo5t9qXa"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-03-21T21:57:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373755717933531140"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1373755717933531140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/mnES6BV8le"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2021-03-21T21:49:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373753630071873541"
            ],
            "id": "1373753630071873541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo real\u00e7a import\u00e2ncia da floresta no Dia Mundial da \u00c1rvore Presidente da Rep\u00fablica defendeu a import\u00e2ncia ecol\u00f3gica de uma \"floresta nacional multifuncional e circular\". https://t.co/nHRPU91GiV #CM https://t.co/yCBhfzFwPP"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-03-21T21:45:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373752710609170446"
            ],
            "id": "1373752710609170446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/9R2mA2zg5D"
        },
        {
            "author_id": "540226937",
            "created_at": "2021-03-21T21:22:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373746941042036739"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1966770523",
                        "start": 0,
                        "username": "re_scav"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373746941042036739",
            "in_reply_to_user_id": "1966770523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@re_scav Estava \u00f3tima! Soltei na parque estadual justo atr\u00e1s de casa, longe da rua!"
        },
        {
            "author_id": "1289880920",
            "created_at": "2021-03-21T21:10:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373743840746631169"
            ],
            "id": "1373743840746631169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Parque Nacional Desierto De Los Leones https://t.co/Es6usxxh3I"
        },
        {
            "author_id": "1328879242692714498",
            "created_at": "2021-03-21T21:08:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373743338688499714"
            ],
            "id": "1373743338688499714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela t\u00e1 chegando \ud83d\udc4a\ud83c\udfff aguardem \ud83c\udf38\ud83c\udf3a em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/XuzUpvXBFy"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-03-21T20:44:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373737204774809600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "106837463",
                        "start": 80,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373737204774809600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais (MG) https://t.co/6IuwjqTUXR via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "721426250095587329",
            "created_at": "2021-03-21T20:01:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373726559522189318"
            ],
            "id": "1373726559522189318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "We\u00b4re living on the edge! Majestic Araucaria forest in southern Brazil to celebrate the #WorldForestDay \n\n\ud83d\udcf7MBMartins\n\n\ud83c\udf0e Parque Nacional dos Aparados da Serra, C\u00e2nion do Itaimbezinho, Rio Grande do Sul, Brazil\n#WorldForestDay2021 https://t.co/BbF5LelaRf"
        },
        {
            "author_id": "895415399424163841",
            "created_at": "2021-03-21T19:25:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373717472927420421"
            ],
            "id": "1373717472927420421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Terra Ronca https://t.co/V3g2iZukYl"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2021-03-21T19:05:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373712446196695040"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1373712446196695040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ftwDMQTXzS"
        },
        {
            "author_id": "880738658671882240",
            "created_at": "2021-03-21T19:02:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373711605435875328"
            ],
            "id": "1373711605435875328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista desde Pico L'Oubiu (Monumento Natural Puertos de Marabio)\n#Asturies\n#Astur https://t.co/IWZVoLOqIo"
        },
        {
            "author_id": "760534037060517888",
            "created_at": "2021-03-21T18:54:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373709609551212549"
            ],
            "id": "1373709609551212549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros localizam homem que ficou perdido no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a\n\nhttps://t.co/TT5k021k5X"
        },
        {
            "author_id": "1327719467502227458",
            "created_at": "2021-03-21T18:52:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373709002098548738"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1337599427092115456",
                        "start": 0,
                        "username": "nicowinds"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373709002098548738",
            "in_reply_to_user_id": "1106369041843802112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nicowinds quando eu vi a capa do v\u00eddeo eu achei que era uma mans\u00e3o rosa aue tem no parque nacional da cataratas do Igua\u00e7u \ud83d\udc80"
        },
        {
            "author_id": "132586217",
            "created_at": "2021-03-21T18:46:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373707639297822728"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1373707639297822728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/gchF35RG4c"
        },
        {
            "author_id": "73883357",
            "created_at": "2021-03-21T18:35:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373704778803470336"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373704778803470336",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Mara Atl\u00e2ntica no Parque Estadual Morro do Diabo SP, pretendo visitar a Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "1164115086077771776",
            "created_at": "2021-03-21T18:29:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373703308070821893"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1012738102660599810",
                        "start": 0,
                        "username": "heinze_fabio"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "39931528",
                        "start": 14,
                        "username": "PSDBoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373703308070821893",
            "in_reply_to_user_id": "1012738102660599810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinze_fabio @PSDBoficial Que economia?\nTudo travado\nSe o cara queria roubar se deu mal pq nem mineirar no parque nacional p\u00f4de.\n\nSe lhe tiram o RENCA ele est\u00e1 fodido."
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2021-03-21T18:13:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373699389827473408"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1373699389827473408",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 A \u00faltima: Floresta Nacional do Amap\u00e1. \nA pr\u00f3xima: n\u00e3o tenho ideia. \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "89704009",
            "created_at": "2021-03-21T17:42:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373691464966885378"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373691464966885378",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Floresta Nacional de Ipanema - Iper\u00f3/SP.\nPr\u00f3xima: Serra do cip\u00f3/MG \ud83c\udfd5\u26fa"
        },
        {
            "author_id": "2730207463",
            "created_at": "2021-03-21T17:07:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373682724138012673"
            ],
            "id": "1373682724138012673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A piauiense Ravena \u00e9 nascida e criada no assentamento Novo Zabel\u00ea, em S\u00e3o Raimundo Nonato.\nO assentamento \u00e9 fruto da ocupa\u00e7\u00e3o dos moradores do antigo povoado Zabel\u00ea, que ficava nos limites do que viria a ser o Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/PyRXZsKgVu"
        },
        {
            "author_id": "1157020404",
            "created_at": "2021-03-21T17:03:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373681696470675459"
            ],
            "id": "1373681696470675459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cThank God Ledge\u201d no Parque Nacional de Yosemite\n\n10 milh\u00f5es de euros para ires at\u00e9 ali, sem cordas!!\n\nQuem \u00e9 que se chegava \u00e0 frente? https://t.co/VioJTnluvO"
        },
        {
            "author_id": "585282162",
            "created_at": "2021-03-21T16:41:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373676112652464129"
            ],
            "id": "1373676112652464129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...parque nacional...rally dakar pr\u00f3xima semana...! https://t.co/ZcvbeUQFrw"
        },
        {
            "author_id": "389038271",
            "created_at": "2021-03-21T16:31:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373673717407096839"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373673717407096839",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@vanecosta10 Parque Natural Municipal Gruta da On\u00e7a Centro Hist\u00f3rico de Vit\u00f3ria ES meu quintal 7 hectares de Mata Atl\u00e2ntica nativa no centro da capital da Regi\u00e3o Metropolitana de Vit\u00f3ria. Pretendo assim que vacinado retornar ao Parque Nacional do Capara\u00f3 e subir at\u00e9 o Pico da Bandeira."
        },
        {
            "author_id": "897151227976396800",
            "created_at": "2021-03-21T16:05:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373667035381698565"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373667035381698565",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@vanecosta10 A \u00faltima foi a Floresta Nacional de Bras\u00edlia.\nBom, a pr\u00f3xima tem que ser qualquer uma, porque eu amo e sinto falta \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "757716027874635776",
            "created_at": "2021-03-21T15:50:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373663286194024458"
            ],
            "id": "1373663286194024458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento aconteceu de 02 a 05 de mar\u00e7o de 2021, foi gravado na Biblioteca-Parque Estadual no Rio de Janeiro, comandado pela jornalista e apresentadora, Aurora Bello e o ator e diretor, Andr\u00e9 Segatti."
        },
        {
            "author_id": "606837535",
            "created_at": "2021-03-21T15:39:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373660538077597703"
            ],
            "id": "1373660538077597703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero saber o que t\u00e1 rolando que geral do meu insta t\u00e1 fazendo trilha no parque nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "1167074222008614912",
            "created_at": "2021-03-21T15:34:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373659278700113923"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373659278700113923",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Parque Estadual de Ibitip\u00f3ca. A pr\u00f3xima, s\u00f3 Deus sabe."
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-03-21T14:48:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373647767357296652"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "441889096",
                        "start": 47,
                        "username": "TVAmbiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373647767357296652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na nova edi\u00e7\u00e3o do Programa \u00daltimos Ref\u00fagios na @tvambiental, conhe\u00e7a a inspiradora hist\u00f3ria de Toninho Mateiro, ca\u00e7ador que se tornou forte aliado em pesquisas sobre a regi\u00e3o do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha. https://t.co/Da9pWBvjGL"
        },
        {
            "author_id": "992177466998476800",
            "created_at": "2021-03-21T14:46:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373647140908589060"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "184762182",
                        "start": 205,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373647140908589060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "No Dia Mundia da Floresta, assista a mat\u00e9ria sobre a conserva\u00e7\u00e3o ambiental do Campo de Instru\u00e7\u00e3o Marechal Hermes (Tr\u00eas Barras/SC) e a rela\u00e7\u00e3o com a Floresta Nacional (FLONA) vizinha ao campo de instru\u00e7\u00e3o. @exercitooficial #DiaMundialdaFloresta\n\nAcesse:\u00a0https://t.co/3n8JN1jgrQ https://t.co/1ELdnSOL2e"
        },
        {
            "author_id": "1176883441922711552",
            "created_at": "2021-03-21T14:42:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373646090319323142"
            ],
            "id": "1373646090319323142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMPE\u00d5ES NACIONAIS!!! \ud83c\udfc6\n\nAs equipes do Sporting CP #Atletismo  masculina e feminina conquistaram o Campeonato Nacional de corta-mato, no Parque Municipal do Serrado. \ud83e\udd47\n\nParab\u00e9ns le\u00f5es \u00e9 leoas \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n#AtletismoSCP \ud83d\udcaa\ud83d\udc9a\ud83e\udd81 https://t.co/9fSoD3Bdh5"
        },
        {
            "author_id": "21389998",
            "created_at": "2021-03-21T14:00:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373635665246707721"
            ],
            "id": "1373635665246707721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1266,
                "quote_count": 23,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 183
            },
            "text": "CAMPE\u00d5ES NACIONAIS!!! \ud83c\udfc6\n\nAs equipas feminina e masculina conquistaram o Campeonato Nacional de corta-mato, no Parque Municipal do Serrado \ud83e\udd47\n\nBravo, Le\u00f5es!!! \ud83e\udd81 #AtletismoSCP https://t.co/PAhYoFxzKw"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-03-21T13:52:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373633685560381444"
            ],
            "id": "1373633685560381444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ViajeDeCasa pelo Parque Nacional da Serra de Itabaiana. Considerado a maior e\u2026 Leia Mais! #Turismo https://t.co/5imHIprKwR\n#sergipe"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-03-21T13:42:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373631195146289153"
            ],
            "id": "1373631195146289153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra h\u00e1 mais de quatro horas em Soajo, no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/WZtNPBvFhb #Acidentes #ArcosDeValdevez #GNR"
        },
        {
            "author_id": "1216174749937807365",
            "created_at": "2021-03-21T13:37:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373629926461607936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "1959765930",
                        "start": 216,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373629926461607936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase pisei nessa fofinha porque n\u00e3o vi de longe \ud83d\udc41\ud83d\udc44\ud83d\udc41 tava viva mas sem uma das patinhas :c \n\nMoro ao lado do Parque Nacional aqui de Bras\u00edlia ent\u00e3o \u00e9 comum aparecer bichinhos por aqui rsrs\n\nAjuda n\u00f3is a identificar? @Michelotto8legs https://t.co/2iaYCF6Azw"
        },
        {
            "author_id": "2577396841",
            "created_at": "2021-03-21T13:07:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373622407697723395"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5266089,
                        -22.6426677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1373622407697723395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/XfabyrjBru"
        },
        {
            "author_id": "115666306",
            "created_at": "2021-03-21T12:11:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373608140005052420"
            ],
            "id": "1373608140005052420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Oeste: Governo do RN estuda instalar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Martins https://t.co/INIxq1bmDH"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-21T11:42:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373600837612748801"
            ],
            "id": "1373600837612748801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sanha\u00e7u-cinzento\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/SV6BTbRSrc"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2021-03-21T02:24:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373460358027968518"
            ],
            "id": "1373460358027968518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/x04RNBTOGD"
        },
        {
            "author_id": "2395465525",
            "created_at": "2021-03-21T01:01:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373439659238391808"
            ],
            "id": "1373439659238391808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem jararaca no parque nacional da tijuca \ud83e\udd21 ficou com deus nunca mais fa\u00e7o trilha espero q essa piranha n\u00e3o chegue perto de humanos"
        },
        {
            "author_id": "198638578",
            "created_at": "2021-03-21T00:22:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373429830566445056"
            ],
            "id": "1373429830566445056",
            "in_reply_to_user_id": "198638578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I. concolor \u00e9 conhecida apenas para as \u00e1reas altas do Parque Nacional do Itatiaia. Seu nome, \u201cconcolor\u201d, significa \u201cde colora\u00e7\u00e3o uniforme\u201d, uma vez que os esp\u00e9cimes tendem a n\u00e3o apresentar fortes padr\u00f5es de colora\u00e7\u00e3o dorsais em vida e, principalmente, ap\u00f3s fixados. https://t.co/pEOjLo3Gnx"
        },
        {
            "author_id": "3368785594",
            "created_at": "2021-03-21T00:12:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373427358896635907"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "930841048707993601",
                        "start": 0,
                        "username": "DeyaaVieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373427358896635907",
            "in_reply_to_user_id": "3368785594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeyaaVieira E dentro do parque estadual, \u00e9 proibido entrar pra pegar... la tem pinh\u00e3o dos grandes, mas a policia ambiental nao deixa"
        },
        {
            "author_id": "211264111",
            "created_at": "2021-03-21T00:08:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373426233392959498"
            ],
            "id": "1373426233392959498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paz\n#amor\n#natureza\n#trilha\n#amigos\n#energizar\n#diadafelicidade em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/MdFhkL4eIB"
        },
        {
            "author_id": "52896287",
            "created_at": "2021-03-20T23:35:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373418026402451462"
            ],
            "id": "1373418026402451462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O piloto se perdeu em uma regi\u00e3o especialmente valiosa da Amaz\u00f4nia, por causa da Reserva Biol\u00f3gica Maicuru. Sua biodiversidade \u00e9 uma joia t\u00e3o preciosa que tem a prote\u00e7\u00e3o m\u00e1xima da legisla\u00e7\u00e3o brasileira, explica a engenheira florestal Jakeline Pereira, de 40 anos, por telefone + https://t.co/A4P7seyoWR"
        },
        {
            "author_id": "53235964",
            "created_at": "2021-03-20T22:30:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373401693581365248"
            ],
            "id": "1373401693581365248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE  NACIONAL SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS! \n\nPodem pesquisar a\u00ed. \n\nN\u00e3o \u00e9 fake!!!\n\n#DitaduraNuncaMais \n#PARNASO https://t.co/iXzSG4Y37y"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-03-20T22:01:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373394195986124800"
            ],
            "id": "1373394195986124800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro refor\u00e7a apoio a deputado que quer reabertura de estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SCr0DWyIOY PL do deputado paranaense Vermelho quer reabrir estrada fechada h\u00e1 mais de 20 anos. Impacto sobre a biodiversidade e o turismo da regi\u00e3o pode ser enorme https://t.co/eZAs7qAa9D"
        },
        {
            "author_id": "202791115",
            "created_at": "2021-03-20T21:48:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373391030888857604"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2465904383",
                        "start": 0,
                        "username": "LuchoRencoret"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1189323825936293888",
                        "start": 31,
                        "username": "InvestigaColina"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "165853613",
                        "start": 48,
                        "username": "MuniColina"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1361906625171365888",
                        "start": 60,
                        "username": "overkill2021"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1273078417953521665",
                        "start": 74,
                        "username": "BonaRuz"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "238204028",
                        "start": 83,
                        "username": "LHL12"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373391030888857604",
            "in_reply_to_user_id": "202791115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuchoRencoret @RolandosantosO @InvestigaColina @MuniColina @overkill2021 @BonaRuz @LHL12 \u00a1\u00a1\u00a1Queremos Santuario!!! O Reserva Natural o Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "213856314",
            "created_at": "2021-03-20T20:33:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373372061826093057"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "83512464",
                        "start": 0,
                        "username": "euandremarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373372061826093057",
            "in_reply_to_user_id": "83512464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@euandremarques Que vergonha, que horror! Vc deveria estar preso por depredar o patrim\u00f4nio p\u00fablico, Parque Nacional da Serra da Canastra n\u00e3o merece um \"humano\" como vc. Decep\u00e7\u00e3o! Apagou os posts de vergonha? Deveria pedir desculpas na TV pra todo pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "715237847394041856",
            "created_at": "2021-03-20T20:23:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373369563748962305"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "938508277343801345",
                        "start": 0,
                        "username": "larikaliane"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "227504431",
                        "start": 13,
                        "username": "mairarmc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373369563748962305",
            "in_reply_to_user_id": "938508277343801345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larikaliane @mairarmc Eu tenho uma hist\u00f3ria sobre matar aula no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "54481387",
            "created_at": "2021-03-20T20:12:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373366781855862791"
            ],
            "id": "1373366781855862791",
            "in_reply_to_user_id": "54481387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Alterar os limites do Parque Nacional do Itaja\u00ed (SC);\n- Reduzir o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC);\n- Regularizar a minera\u00e7\u00e3o em terras ind\u00edgenas; \n- Fexibilizar os crit\u00e9rios para a privatiza\u00e7\u00e3o de \u00e1reas p\u00fablicas desmatadas ilegalmente;"
        },
        {
            "author_id": "1134932830490898439",
            "created_at": "2021-03-20T19:54:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373362212308418561"
            ],
            "id": "1373362212308418561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerro Largo:\nRevitalizada a Gruta Nossa Senhora de Lourdes, junto ao Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/liYoXyvqiE"
        },
        {
            "author_id": "423043155",
            "created_at": "2021-03-20T19:48:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373360932961796098"
            ],
            "id": "1373360932961796098",
            "in_reply_to_user_id": "423043155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luteostriata pseudoceciliae \u00e9 uma esp\u00e9cie rar\u00edssima. At\u00e9 hoje s\u00f3 encontramos uns 5 indiv\u00edduos na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, RS.\n\ud83d\udcf8Instituto de Pesquisas de Plan\u00e1rias, Unisinos https://t.co/m2qCCkT6Jd"
        },
        {
            "author_id": "52527759",
            "created_at": "2021-03-20T19:28:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373355737280315398"
            ],
            "id": "1373355737280315398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DA S\u00c9RIE:\u00a0 ENTREVISTAS\nCom o Administrador da Reserva Florestal do Grajau.\n\n- Nesta entrevista o Dr.\u00a0Marcio Rocha\u00a0Carazza\u00a0fala da import\u00e2ncia de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental para o Bairro. Importante para a Cidade e para todas as pessoas que buscam uma \u00e1rea de lazer verde https://t.co/iMsG2CXf54"
        },
        {
            "author_id": "79273597",
            "created_at": "2021-03-20T19:06:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373350157316726788"
            ],
            "id": "1373350157316726788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teria caminhado no Parque Municipal, almo\u00e7o na Sapuca\u00ed. Um cochilo a tarde. Depois uma cervejinha na Baiana do Acaraj\u00e9 at\u00e9 fechar. Ou um cineminha de bobeira no Belas Artes. Quem sabe at\u00e9 ir ao Horto, ver um jogo do Galo. https://t.co/4bjWOaetm1"
        },
        {
            "author_id": "2415222487",
            "created_at": "2021-03-20T18:07:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373335288341262336"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "913021200791719936",
                        "start": 0,
                        "username": "biologo_curioso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373335288341262336",
            "in_reply_to_user_id": "913021200791719936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biologo_curioso Ser\u00e1 que daria para fazer uma s\u00e9rie ? Cada unidade de conserva\u00e7\u00e3o dando 2 ou 3 epis\u00f3dios entre 10 e 20 min? Se n\u00e3o, a meta desse tipo de trabalho continua sendo sensacional."
        },
        {
            "author_id": "1025163284717232128",
            "created_at": "2021-03-20T17:58:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373333225322508288"
            ],
            "id": "1373333225322508288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha maior sdd \u00e9 sair da faculdade e ir deitar na grama do parque municipal kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "57516532",
            "created_at": "2021-03-20T17:21:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373323836947632130"
            ],
            "id": "1373323836947632130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Evaristo de Miranda, o grande criador das teses do boi bombeiro (2020) e de que o Brasil tem \u00e1rea protegida demais (2008) e outras p\u00e9rolas. https://t.co/GGO3STOcbE https://t.co/2BoEygoCz0"
        },
        {
            "author_id": "1580512110",
            "created_at": "2021-03-20T17:20:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373323659121659911"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1087611846",
                        "start": 0,
                        "username": "sadrockwell"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373323659121659911",
            "in_reply_to_user_id": "1087611846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sadrockwell \u00c9 um parque nacional da california"
        },
        {
            "author_id": "1366230342680645636",
            "created_at": "2021-03-20T17:19:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373323427784880128"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1087611846",
                        "start": 0,
                        "username": "sadrockwell"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373323427784880128",
            "in_reply_to_user_id": "1087611846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sadrockwell eh um parque nacional nos eua"
        },
        {
            "author_id": "3047312326",
            "created_at": "2021-03-20T15:32:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373296285428686848"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1459514456778678277",
                        "start": 0,
                        "username": "mechamadeluan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373296285428686848",
            "in_reply_to_user_id": "3357734055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mechamadeluan Duas viaturas em troca de uma \u00e1rea protegida e de uma esp\u00e9cie \ud83e\udd70\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "86186916",
            "created_at": "2021-03-20T15:23:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373294031732609028"
            ],
            "id": "1373294031732609028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu pro Gustavo: n\u00e3o pq eu n\u00e3o vou mais ser cadelinha de homem, vou parar de ser otaria\nEu tamb\u00e9m: amigo descobri que na unidade de conserva\u00e7\u00e3o da barra da Tijuca aceita voluntario, e se eu fizer o voluntariado l\u00e1 enquanto ele faz o mestrado?"
        },
        {
            "author_id": "63764637",
            "created_at": "2021-03-20T15:13:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373291489610985472"
            ],
            "id": "1373291489610985472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luanda Ged\u00e9sia, a mulher nascida no Parque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia.\nLuana cresceu nutrida por sopa de frade."
        },
        {
            "author_id": "54927763",
            "created_at": "2021-03-20T15:08:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373290261137211393"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1155951519595978752",
                        "start": 4,
                        "username": "CedaeRJ"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "1020005046560444419",
                        "start": 220,
                        "username": "CavaliereRJ"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "48298703",
                        "start": 234,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "74792468",
                        "start": 248,
                        "username": "claudiocastroRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373290261137211393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 @CedaeRJ quando vai resolver esse problema de esgoto irregular no Parque Municipal Pinto Teles?\nTemos que ter uma solu\u00e7\u00e3o, o parque precisa rotineiramente limpeza por causa de esgoto descartado de maneira irregular!\n@CavaliereRJ \n@eduardopaes \n@claudiocastroRJ https://t.co/ygF7im7PF0"
        },
        {
            "author_id": "113088821",
            "created_at": "2021-03-20T14:51:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373286088433934337"
            ],
            "id": "1373286088433934337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me inspirando no Tarundu pra criar esse parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1310665512930742273",
            "created_at": "2021-03-20T14:44:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373284283541032968"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "99021090",
                        "start": 0,
                        "username": "JoaoeFerraz"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1231071727175831553",
                        "start": 13,
                        "username": "matheuseler_"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1410242724104523778",
                        "start": 27,
                        "username": "TammarP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373284283541032968",
            "in_reply_to_user_id": "1310665512930742273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaoeFerraz @matheuseler_ @tammarp Temos o Morro do Moreno (lado direito da terceira ponte), que tem uma trilha de m\u00e9dia dificuldade e, do lado esquerdo, o Convento da Penha - \u00e9 lindo DEMAIS. \n\nTemos o Parque Estadual Paulo Cesar Vinha - eu n\u00e3o sei se \u00e9 VV ou Guarapari, mas \u00e9 perto."
        },
        {
            "author_id": "93072362",
            "created_at": "2021-03-20T14:32:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373281392935772160"
            ],
            "id": "1373281392935772160",
            "in_reply_to_user_id": "140224006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Champz_12 O que n\u00e3o falta \u00e9 posicionamento e a\u00e7\u00f5es pol\u00edticas merdas dele. Tipo condecorar grupo de exterm\u00ednio da Bahia, querer legalizar mil\u00edcias, funcion\u00e1rios fantasmas, pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "1390505808",
            "created_at": "2021-03-20T13:24:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373264252077805568"
            ],
            "id": "1373264252077805568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lous\u00e3: Governo anuncia investimento de sete mil milh\u00f5es de euros na floresta nacional | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/pr4tbL4Osv  #NoticiasdeCoimbra \n O Governo prev\u00ea um investimento de sete mil milh\u00f5es de euros na floresta at\u00e9 2030, de acordo com um documento coordenado... https://t.co/ssJi2k0rUQ"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-20T12:22:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373248460586160128"
            ],
            "id": "1373248460586160128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sanha\u00e7u-cinzento\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/B8WHe2BJBe"
        },
        {
            "author_id": "447053150",
            "created_at": "2021-03-20T11:54:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373241423064145920"
            ],
            "id": "1373241423064145920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Montanhas Rochosas https://t.co/hPLyZaENBD"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-03-20T11:07:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373229701674590217"
            ],
            "id": "1373229701674590217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa \u00e9 o lar de 100.000 animais, em parte devido ao regresso de b\u00fafalos, zebras, mabecos, mas a restaura\u00e7\u00e3o n\u00e3o se trata apenas do regresso da fauna bravia. Tem tamb\u00e9m a ver com restaurar as economias locais: https://t.co/shYm7dKEbA #RewildingDay #Africa https://t.co/32DydfXdIn"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-03-20T09:38:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373207183853256706"
            ],
            "id": "1373207183853256706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bem-vindo, outono! Ele come\u00e7ou agora, \u00e0s 6h38 deste s\u00e1bado, 20 de mar\u00e7o de 2021\n\nSe voc\u00ea planeja, neste primeiro dia de outono, passear aqui no Parque, clique em https://t.co/zbaR1YUg5l e informe-se, ANTES de sair de casa, sobre a visita\u00e7\u00e3o! \n\n#outono #outono2021 #OutonoCOR2021 https://t.co/WoEwYy8Ua7"
        },
        {
            "author_id": "1103370044250173440",
            "created_at": "2021-03-20T09:05:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373198911582650371"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "380555838",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboReporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373198911582650371",
            "in_reply_to_user_id": "380555838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboReporter Esse GR foi a coisa mais linda desse mundo, eu trabalho pr\u00f3ximo do Tiquatira aqui na zona leste de SP. Fiquei muito encantada com o Parque Estadual da Serra do Mar e com certeza irei um dia."
        },
        {
            "author_id": "1195495200606449664",
            "created_at": "2021-03-20T08:28:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373189768880607238"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "872847624",
                        "start": 153,
                        "username": "change_jp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373189768880607238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gobernador Magdalena Carlos Caicedo Parque Nacionales : No m\u00e1s caballos en el Parque Nacional El Tayrona - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/J5sJphOGXa via @change_jp"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2021-03-20T07:36:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373176594358022145"
            ],
            "id": "1373176594358022145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuizDeFora [TVDiversa] TERRA BRASIL VISITA O PARQUE ESTADUAL DA LAPA GRANDE EM MONTES CLAROS https://t.co/vADSfH3ZpZ"
        },
        {
            "author_id": "708036065345605632",
            "created_at": "2021-03-20T07:25:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373173883893846016"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "140301695",
                        "start": 0,
                        "username": "thiguilherme"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "243009503",
                        "start": 14,
                        "username": "madeiradez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373173883893846016",
            "in_reply_to_user_id": "140301695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiguilherme @madeiradez Caminhando o ideal \u00e9 sair do horto e subir a estrada da vista chinesa, passar pelas cachoeiras, mesa do imperador e solar da imperatriz. Bike tem que estar em forma, pois a subida \u00e9 bem inclinada(9.1%). Essa parte do Rio \u00e9 a mais bonita que existe(parque Nacional da Tijuca)."
        },
        {
            "author_id": "824705718209183747",
            "created_at": "2021-03-20T03:02:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373107532764479489"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1152007635866202112",
                        "start": 0,
                        "username": "MIAMONTEC"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1186340935124291586",
                        "start": 11,
                        "username": "salimmattarbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373107532764479489",
            "in_reply_to_user_id": "1152007635866202112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MIAMONTEC @salimmattarBR E voc\u00ea? Leu o projeto? Pode me esclarecer se corta ou n\u00e3o uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Porque isso est\u00e1 na reportagem."
        },
        {
            "author_id": "104660268",
            "created_at": "2021-03-20T02:50:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373104530938851331"
            ],
            "id": "1373104530938851331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um gloob rep\u00f3rter todinho para paulisters diminu\u00edrem a inveja da maior floresta urbana do mundo, ela mesmo, the one and only Parque Nacional da Floresta da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "139213398",
            "created_at": "2021-03-20T02:45:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373103481612070923"
            ],
            "id": "1373103481612070923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que saudades do Parque Estadual da Serra da Tiririca \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "43155019",
            "created_at": "2021-03-20T02:26:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373098624612196355"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1373098624612196355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Mar \u00e9 lindo demais"
        },
        {
            "author_id": "193018446",
            "created_at": "2021-03-20T00:07:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373063596356292608"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60717229,
                        -22.45902748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1373063596356292608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Mirante Do \u00daltimo Adeus, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/MVLsuOL2gu"
        },
        {
            "author_id": "119887863",
            "created_at": "2021-03-19T23:10:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373049292152246273"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21485909,
                        -22.96985744
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1373049292152246273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Cachoeira dos Primatas https://t.co/C4W6tLlCiQ"
        },
        {
            "author_id": "44903404",
            "created_at": "2021-03-19T22:45:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373042901127680004"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.69258871,
                        -23.51127495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1373042901127680004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luz no fim do tunel em Parque Estadual Intervales https://t.co/ZXuspe2quf"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-03-19T21:31:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373024363839127552"
            ],
            "id": "1373024363839127552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Parque Nacional suspende visita\u00e7\u00e3o neste final de semana por conta do decreto estadual contra a covid https://t.co/DJL9mzL4ol"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-03-19T21:30:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373024086885085184"
            ],
            "id": "1373024086885085184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Parque Nacional suspende visita\u00e7\u00e3o neste final de semana por conta do decreto estadual contra a covid https://t.co/77ToFM2Meh"
        },
        {
            "author_id": "60026862",
            "created_at": "2021-03-19T21:30:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373024078534209537"
            ],
            "id": "1373024078534209537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 132,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O Campeonato Nacional de Corta-Mato \u00e9 j\u00e1 este Domingo, no Parque Municipal do Serrado, Amora \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f #AtletismoSCP https://t.co/kNoqPeNdBn"
        },
        {
            "author_id": "2634663505",
            "created_at": "2021-03-19T20:52:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373014618323435520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "51064768",
                        "start": 104,
                        "username": "fatimabezerra"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "420788725",
                        "start": 119,
                        "username": "P_Eduardo_Silva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373014618323435520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo do RN estuda instalar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na cidade de Martins no RN\nhttps://t.co/gjwcRTFEX3 @fatimabezerra @P_Eduardo_Silva"
        },
        {
            "author_id": "1254077274657304578",
            "created_at": "2021-03-19T20:32:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373009434906140676"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "1267818199615078402",
                        "start": 209,
                        "username": "AngelaKaxuyana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373009434906140676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 222,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 66
            },
            "text": "\u201cEle sobrevoava uma regi\u00e3o pr\u00f3xima a territ\u00f3rios ind\u00edgenas, onde h\u00e1 presen\u00e7a de povos isolados. Qual era o objetivo da presen\u00e7a dele? Ao inv\u00e9s de ser celebrado como her\u00f3i, ele precisa ser investigado\u201d, aponta @AngelaKaxuyana, coord. tesoureira da COIAB. \n\nhttps://t.co/zgKsYHst2a"
        },
        {
            "author_id": "57481732",
            "created_at": "2021-03-19T20:30:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373009113358213120"
            ],
            "id": "1373009113358213120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Oeste: Governo estuda instalar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o; projeto prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o do primeiro Monumento Natural no Bioma\u00a0Caatinga https://t.co/U6sJn8A8Px"
        },
        {
            "author_id": "1291454031211171842",
            "created_at": "2021-03-19T19:58:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1373000908221640708"
            ],
            "id": "1373000908221640708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7ador preso dentro do parque estadual da Serra do Mar em Caraguatatuba. https://t.co/OjLlPxKb8E https://t.co/7Gqik0z2vR"
        },
        {
            "author_id": "1372674714943029248",
            "created_at": "2021-03-19T19:42:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372996938111549446"
            ],
            "id": "1372996938111549446",
            "in_reply_to_user_id": "1372674714943029248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "decis\u00e3o de retirar a faixa do \u00e1lbum, que seria lan\u00e7ado em oito dias.\n\nPara a surpresa dos f\u00e3s, ao anunciar a tracklist de seu oitavo \u00e1lbum de est\u00fadio, Yosemite apareceu como a oitava faixa do mesmo. Vale lembrar que Yosemite \u00e9 o nome de um famoso Parque Nacional estadunidense..."
        },
        {
            "author_id": "117475826",
            "created_at": "2021-03-19T19:40:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372996502826668040"
            ],
            "id": "1372996502826668040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaragu\u00e1 do Sul recebeu nesta quinta-feira (18), 1.630 doses da vacina Coronavac, al\u00e9m de outras 660 doses para a segunda aplica\u00e7\u00e3o do imunizante: https://t.co/QMjHHYAbJR"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2021-03-19T19:07:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372988082744668170"
            ],
            "id": "1372988082744668170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Bancada do PV cobra informa\u00e7\u00f5es do ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, sobre o posicionamento, quanto a concess\u00e3o de blocos para a explora\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo, perto do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha e Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas. #pvnecess\u00e1rio https://t.co/17oML5AeR1"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2021-03-19T19:01:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372986544030638084"
            ],
            "id": "1372986544030638084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns, Cunha! \ud83c\udf89\n  \nLocalizada a 230 km da capital, a est\u00e2ncia tur\u00edstica Cunha est\u00e1 no Alto Vale do Para\u00edba e \u00e9 rodeada por serras e parques de reserva ambiental como Parque Estadual da Serra do Mar e Serra da Bocaina.\n  \nhttps://t.co/taOQyzLJfC  \n#Cunha #Turismo https://t.co/G2nGvMx2Su"
        },
        {
            "author_id": "1227218860455137280",
            "created_at": "2021-03-19T18:52:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372984317320781824"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1267818199615078402",
                        "start": 17,
                        "username": "AngelaKaxuyana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372984317320781824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c2ngela Kaxuyana (@AngelaKaxuyana),COIAB e Opi:\"Ele sobrevoava uma regi\u00e3o pr\u00f3xima a terras ind\u00edgenas, onde h\u00e1 a presen\u00e7a de povos isolados.\" \nhttps://t.co/lHR9KaadJ0"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-03-19T18:47:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372983088700137476"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2964606814",
                        "start": 0,
                        "username": "StormHour"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "25509893",
                        "start": 11,
                        "username": "StormHourAdele"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "27845072",
                        "start": 27,
                        "username": "StormHourMark"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "853970573537443841",
                        "start": 42,
                        "username": "HamptonsDrone"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "302183983",
                        "start": 57,
                        "username": "jonnylwriter"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "868190292792545280",
                        "start": 71,
                        "username": "ManuelaMravlak"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372983088700137476",
            "in_reply_to_user_id": "2964606814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@StormHour @StormHourAdele @StormHourMark @HamptonsDrone @jonnylwriter @ManuelaMravlak \ud83d\udcccPorto Alegre , Brasil\n\ud83d\udcccCancun , Mexico\n\ud83d\udcccParque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares , Brasil\n\ud83d\udcccBarra da Lagoa do Peixe, Tavares Brasil https://t.co/SGK3zOlXse"
        },
        {
            "author_id": "1017488433441361920",
            "created_at": "2021-03-19T18:43:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372982165701545984"
            ],
            "id": "1372982165701545984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viu?\n\nO livro \u201cBiodiversidade, invas\u00f5es biol\u00f3gicas, educa\u00e7\u00e3o cient\u00edfica e rela\u00e7\u00f5es com o entorno do Parque Estadual Suma\u00fama, Manaus/AM\u201d j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no Reposit\u00f3rio institucional para download gratuito: https://t.co/XvlFh0pjI5 https://t.co/2ev8GT2Nuo"
        },
        {
            "author_id": "494539258",
            "created_at": "2021-03-19T18:20:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372976409577189379"
            ],
            "id": "1372976409577189379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blumenau vai ganhar um novo Parque Municipal Natural na Vila Itoupava\n\nSaiba mais: https://t.co/32bwTCO1Xo\n\n#informeblumenau #turismo #blumenau https://t.co/ox4GAUX3DK"
        },
        {
            "author_id": "1942800014",
            "created_at": "2021-03-19T16:04:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372942145183711233"
            ],
            "id": "1372942145183711233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais pontos tur\u00edsticos de Bonito ser\u00e1 reaberto hoje: o Monumento Natural da Gruta do Lago Azul. \nA prefeitura da cidade enviou um of\u00edcio para as ag\u00eancias de turismo, com novas regras de comercializa\u00e7\u00e3o do atrativo e novo tarif\u00e1rio. Saiba mais: https://t.co/Y1kvv83mRT https://t.co/KslJjfyZGv"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-03-19T15:41:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372936221933015042"
            ],
            "id": "1372936221933015042",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DO IQUIRI foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-03-19T15:41:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372936221459054594"
            ],
            "id": "1372936221459054594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 8 de mar\u00e7o de 2021, o desmatamento de 0,03 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO IQUIRI / Amazonas."
        },
        {
            "author_id": "145470506",
            "created_at": "2021-03-19T15:02:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372926403138703364"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "228411745",
                        "start": 228,
                        "username": "Gbr_jesus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372926403138703364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mau\u00e1 est\u00e1 localizada entre as cidades do Rio de Janeiro e de S\u00e3o Paulo em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental entre a Serra da Mantiqueira e o Parque Nacional de Itatiaia, com muitas cachoeiras, rios e piscinas naturais. \n\nViajante: @gbr_jesus\n\ud83e\udd70\ud83d\udc97\ud83e\udd42\n\n\ud83d\udeeb #passaportepreto https://t.co/lYGAqrr0AN"
        },
        {
            "author_id": "965722266871967744",
            "created_at": "2021-03-19T14:50:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372923559971028999"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "269854164",
                        "start": 0,
                        "username": "GabrieulVivace"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372923559971028999",
            "in_reply_to_user_id": "269854164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GabrieulVivace santa efig\u00eania perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "45730066",
            "created_at": "2021-03-19T14:31:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372918600688930816"
            ],
            "id": "1372918600688930816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bicho-pregui\u00e7a \u00e9 resgatado por programa de #FURNAS e liberado no Parque Estadual Serra do Mar (SP).\nAnimal foi encontrado por seguran\u00e7as e entregue \u00e0 equipe que atua nas obras da LT Itaber\u00e1-Tijuco Preto II.\nConfira: https://t.co/7OpBKCPRmB https://t.co/RSQ5uYVUyq"
        },
        {
            "author_id": "1251612184431538176",
            "created_at": "2021-03-19T14:28:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372917803573989376"
            ],
            "id": "1372917803573989376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade \u00e9 vontade daquilo que j\u00e1 se sabe que gosta.\n\nNos \u00faltimos anos, criei uma tradi\u00e7\u00e3o de fazer trilhas aqui pelo Sudeste uma vez por ano. 2020 n\u00e3o deu e 2021 provavelmente tamb\u00e9m n\u00e3o vai dar \ud83d\ude25\n\n\ud83d\udcf8 Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3 (MG/ES) https://t.co/IHH1tCLovz https://t.co/9emBfCZiao"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-03-19T13:39:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372905550405627931"
            ],
            "id": "1372905550405627931",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Masai s\u00e3o o nome tamb\u00e9m ao parque nacional mais famoso do pa\u00eds, o Masaai Mara. https://t.co/gMABDttdaP"
        },
        {
            "author_id": "865021468178092034",
            "created_at": "2021-03-19T13:12:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372898726705004544"
            ],
            "id": "1372898726705004544",
            "in_reply_to_user_id": "865021468178092034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele \u00e9 uma esp\u00e9cie de gib\u00e3o nativo do Sudeste Asi\u00e1tico, O est\u00e1 recuperando da sa\u00fade h\u00e1 mais de um m\u00eas, sob a supervis\u00e3o da equipe do Parque Nacional Pu'er. Como o beb\u00ea n\u00e3o consegue sobreviver sozinho na natureza, a equipe do parque est\u00e1 constantemente monitorando sua sa\u00fade https://t.co/en62dGau5T"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2021-03-19T13:01:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372895908074033158"
            ],
            "id": "1372895908074033158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es ganha equipamento de acessibilidade para ecoturismo - https://t.co/r3hQYYJJV7 https://t.co/VWXaGeS5KD"
        },
        {
            "author_id": "317176675",
            "created_at": "2021-03-19T12:46:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372892249340657667"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "158426909",
                        "start": 122,
                        "username": "Lawrence"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372892249340657667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Budi\u00e3o-azul (*Scarus trispinosus*) foi uma das esp\u00e9cies que esteve no foco de nossas lentes nos \u00faltimos dias. Junto com @lawrence.wahba , passamos uma semana no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos (@abrolhosparquenacional), na Bahia, para produzir um document\u00e1rio para o https://t.co/lDbHTkfO0L"
        },
        {
            "author_id": "4878307797",
            "created_at": "2021-03-19T12:39:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372890355469852672"
            ],
            "id": "1372890355469852672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje duas cidades fazem anivers\u00e1rio!\nIntegrante do complexo tur\u00edstico do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, Guia Lopes da Laguna completa hoje 83 anos de funda\u00e7\u00e3o. E grande polo agropecu\u00e1rio do Estado, Ribas do Rio Pardo comemora 77 anos de hist\u00f3ria! https://t.co/Wr67MMEUMe"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2021-03-19T12:08:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372882560955596801"
            ],
            "id": "1372882560955596801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arcos de Valdevez preside a comiss\u00e3o de cogest\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\nVer not\u00edcia completa \u27a1\ufe0f: https://t.co/rkFAo04vA9 https://t.co/XZIFt3XvJg"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-19T11:59:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372880337282469892"
            ],
            "id": "1372880337282469892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pica-pau-do-campo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/CHwAlEmRrL"
        },
        {
            "author_id": "1336700136874008576",
            "created_at": "2021-03-19T11:40:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372875669533757442"
            ],
            "id": "1372875669533757442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arcos de Valdevez preside a comiss\u00e3o de cogest\u00e3o do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\nhttps://t.co/38SdJEFTx0"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-03-19T11:23:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372871225958092800"
            ],
            "id": "1372871225958092800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arcos de Valdevez lidera comiss\u00e3o de cogest\u00e3o do Parque Nacional P https://t.co/dGNZFQbZEN #ArcosDeValdevez #ManuelTibo #TerrasDeBouro"
        },
        {
            "author_id": "82489998",
            "created_at": "2021-03-19T09:47:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372847096911560705"
            ],
            "id": "1372847096911560705",
            "in_reply_to_user_id": "82489998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha vontade de organizar, s\u00f3 cresce, ainda mais sabendo que a praia de nudismo est\u00e1 correndo risco de acabar devido a constru\u00e7\u00e3o de um resort, por uma empresa portuguesa,que afirma que comprou a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "75825943",
            "created_at": "2021-03-19T09:39:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372845079082192897"
            ],
            "id": "1372845079082192897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade do A.P.i na Reserva Extrativista de Porto de Moz...Bom dia Par\u00e1 #vcnobdp https://t.co/pY9bodZ9H0"
        },
        {
            "author_id": "1166733949223297024",
            "created_at": "2021-03-19T06:55:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372803963364331520"
            ],
            "id": "1372803963364331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SALVE FERNANDO DE NORONHA! #N\u00e3oAoLeil\u00e3o https://t.co/tZEeUxMZ96 #salvenoronha #fernandodenoronha #sosnoronha #bardomeionoronha O Governo Federal autorizou a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s natural em \u00e1reas pr\u00f3ximas ao Parque Nacional Marinho de Noronha."
        },
        {
            "author_id": "1117646871462338561",
            "created_at": "2021-03-19T06:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372800320359653385"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1370542497202630656",
                        "start": 0,
                        "username": "portokkkk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372800320359653385",
            "in_reply_to_user_id": "1370542497202630656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portokkkk ta bom ele patenteou um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1298451131421655046",
            "created_at": "2021-03-19T05:14:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372778360305111042"
            ],
            "id": "1372778360305111042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muitas hist\u00f3rias de p\u00e2nico por conta de r\u00e3/sapo pq eu moro cercada de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, literalmente dentro de um bioma de mata atl\u00e2ntica kkkkkkk me lasquei demais, n\u00e3o pode chover um pouco que eu j\u00e1 fico imaginando as ruas lotadas de anf\u00edbios"
        },
        {
            "author_id": "1210630870161334272",
            "created_at": "2021-03-19T04:58:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372774478283821059"
            ],
            "id": "1372774478283821059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoafriq Eshop -Issue #6 Africa\u2019s Gem. Qui\u00e7AMA National Park https://t.co/U5dRJksu4z"
        },
        {
            "author_id": "4624311801",
            "created_at": "2021-03-19T04:39:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372769568368717833"
            ],
            "id": "1372769568368717833",
            "in_reply_to_user_id": "4624311801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Yosemite eu me sinto quase como se estivesse mesmo no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1098879453235740673",
            "created_at": "2021-03-19T04:10:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372762272049729542"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "1098879453235740673",
                        "start": 105,
                        "username": "ecoafriq"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "1539642572729196544",
                        "start": 144,
                        "username": "Revue"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372762272049729542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd25 #langlevedeliefde #fridayfeeling\nEcoafriq eshop -Issue #6  Africa\u2019s Gem. Parque Nacional do Qui\u00e7ama by @ecoafriq  https://t.co/Hy3FkCtb4c via @revue #s\u00f8ren #safari"
        },
        {
            "author_id": "1261018239997542401",
            "created_at": "2021-03-19T03:02:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372745268777472003"
            ],
            "id": "1372745268777472003",
            "in_reply_to_user_id": "2955669921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@R0MAGNOLI Fala n\u00e3o, queria ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "39150596",
            "created_at": "2021-03-19T02:43:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372740504224432128"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1696400882",
                        "start": 0,
                        "username": "olivrodoeli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372740504224432128",
            "in_reply_to_user_id": "1696400882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@olivrodoeli Aqui chama minhoc\u00e3o hahahaha e essa foto parece com a do parque municipal de BH haha"
        },
        {
            "author_id": "951999355",
            "created_at": "2021-03-19T02:42:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372740170768916480"
            ],
            "id": "1372740170768916480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda prova do l\u00edder inspirada no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1968858386",
            "created_at": "2021-03-19T02:40:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372739773752864772"
            ],
            "id": "1372739773752864772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prova do l\u00edder t\u00e1 igual aqueles carrinhos que tem no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "1184271057106194434",
            "created_at": "2021-03-19T02:38:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372739266070077443"
            ],
            "id": "1372739266070077443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem carrossel do parque municipal gira t\u00e3o devagar!!! #BBB21 #REDEBBB21\n#RedeBBB https://t.co/CgGV4LiCi1"
        },
        {
            "author_id": "785204276498931712",
            "created_at": "2021-03-19T02:31:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372737399747444736"
            ],
            "id": "1372737399747444736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa prova de hoje \u00e9 inspirada nos brinquedos do Parque Municipal de BH #BBB21 https://t.co/1eeK57sqFD"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2021-03-19T02:11:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372732509008625667"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 170,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372732509008625667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais uma r\u00e9s da boiada gadejando -- Bolsonaro refor\u00e7a apoio a deputado que quer reabertura de estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ls2RXdHBZW via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "55018694",
            "created_at": "2021-03-19T01:53:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372727805734174723"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372727805734174723",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes Pico do Papagaio 13/03 prefeito ! Sei que gosta de nossa Parque Nacional da Tijuca. Triste por , lamentavelmente (e previsivelmente), em breve talvez ter que fechar novamente...Turismo chora e se resigna novamente...Que venha logo a vacina ,pois ganhar a vida ta duro https://t.co/aUeKWcHoab"
        },
        {
            "author_id": "824705718209183747",
            "created_at": "2021-03-19T01:24:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372720518479163397"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1186340935124291586",
                        "start": 0,
                        "username": "salimmattarbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372720518479163397",
            "in_reply_to_user_id": "1186340935124291586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@salimmattarBR \u00c9 porque corta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Acho que \u00e9 prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente e n\u00e3o as necessidades do agroneg\u00f3cio... https://t.co/zqk4OkbfQK"
        },
        {
            "author_id": "2163470682",
            "created_at": "2021-03-19T01:20:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372719510873124873"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "782594226483757056",
                        "start": 0,
                        "username": "yuta__lc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372719510873124873",
            "in_reply_to_user_id": "782594226483757056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yuta__lc Depende, no parque municipal tem"
        },
        {
            "author_id": "79889315",
            "created_at": "2021-03-19T00:48:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372711651762434048"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1372711651762434048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/AJQFQAfPJ3"
        },
        {
            "author_id": "1306948184460099586",
            "created_at": "2021-03-19T00:48:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372711476457275394"
            ],
            "id": "1372711476457275394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "poss\u00edvel registro da \u00faltima gera\u00e7\u00e3o de alunos do instituto de biociencias da usp a viajar ao parque estadual intervales em 2019. reza a lenda que em um passado distante era poss\u00edvel fazer viagem de campo na faculdade https://t.co/SyjmaJT6ea"
        },
        {
            "author_id": "1231389420785459201",
            "created_at": "2021-03-18T23:59:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372699115675656195"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "544645111",
                        "start": 0,
                        "username": "lucpesca"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1080178221122048000",
                        "start": 10,
                        "username": "Pires_lucaix"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372699115675656195",
            "in_reply_to_user_id": "544645111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucpesca @Pires_lucaix Ent\u00e3o, at\u00e9 onde eu sei, isso a\u00ed \u00e9 lenda de que ele morreu com veneno de sapo, pelo menos foi o que eu fiquei sabendo quando visitei a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "1126085619783032832",
            "created_at": "2021-03-18T23:42:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372694967689314304"
            ],
            "id": "1372694967689314304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt do lugar que eu queria estar nesse momento. Parque Nacional do Catimbau. https://t.co/Ip7cvnuxT6"
        },
        {
            "author_id": "1018885977316708352",
            "created_at": "2021-03-18T23:38:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372693834572967936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "921395508",
                        "start": 153,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372693834572967936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gobernador Magdalena Carlos Caicedo Parque Nacionales : No m\u00e1s caballos en el Parque Nacional El Tayrona - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/mulCO2amJh via @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "144690673",
            "created_at": "2021-03-18T23:12:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372687464343744518"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1372687464343744518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/gbHWbisszj"
        },
        {
            "author_id": "1561611883",
            "created_at": "2021-03-18T23:12:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372687273540603907"
            ],
            "id": "1372687273540603907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lady gaga e adam driver no parque municipal de belo horizonte https://t.co/wt6UXgZFhI"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-03-18T23:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372684243600572416"
            ],
            "id": "1372684243600572416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf43\ud83c\udf33\nCadeiras de rodas especiais para trilhas de ecoturismo est\u00e3o sendo distribu\u00eddas em #ParquesNacionais de todo o pa\u00eds. O objetivo da a\u00e7\u00e3o \u00e9 garantir #acessibilidade e oportunidades iguais a todas as pessoas com defici\u00eancia. \n\nSaiba mais \u27a1\ufe0f https://t.co/QsCdLRqwOl https://t.co/YE4YHslodH"
        },
        {
            "author_id": "52595759",
            "created_at": "2021-03-18T22:30:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372676921008480261"
            ],
            "id": "1372676921008480261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed \u00e9 #TBT ein \ud83c\udf43\ud83c\udf32 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/wxu6d4ua6A"
        },
        {
            "author_id": "57354917",
            "created_at": "2021-03-18T21:57:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372668449810419718"
            ],
            "id": "1372668449810419718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Maravilhado com o trabalho do Rossy Amoedo em Boa Vista - RR, o parque municipal \"Selvinha Parque\" com mais de 160 esculturas real\u00edsticas dos bichos da floresta amaz\u00f4nica. https://t.co/IKXVmNjS9Y"
        },
        {
            "author_id": "3366768897",
            "created_at": "2021-03-18T21:48:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372666129303343106"
            ],
            "id": "1372666129303343106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "4107304834",
            "created_at": "2021-03-18T21:47:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372666041835339776"
            ],
            "id": "1372666041835339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "736346756305309697",
            "created_at": "2021-03-18T21:45:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372665488044593162"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2733829251",
                        "start": 0,
                        "username": "neocolombina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372665488044593162",
            "in_reply_to_user_id": "2733829251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@neocolombina Mas garimpo ilegal em reserva biol\u00f3gica? Pq \u00e9 esse o  papo n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "864654056723275777",
            "created_at": "2021-03-18T21:19:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372658920234303488"
            ],
            "id": "1372658920234303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio https://t.co/b61RVdZCLN"
        },
        {
            "author_id": "4107304834",
            "created_at": "2021-03-18T21:18:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372658779058278405"
            ],
            "id": "1372658779058278405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio https://t.co/JAinQQhh3Z"
        },
        {
            "author_id": "1000979388907819008",
            "created_at": "2021-03-18T21:18:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372658704785534983"
            ],
            "id": "1372658704785534983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "347315965",
            "created_at": "2021-03-18T21:16:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372658087711105027"
            ],
            "id": "1372658087711105027",
            "in_reply_to_user_id": "347315965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 At\u00e9 o momento, j\u00e1 foram 05 academias revitalizadas \ud83d\udc47\n\n\u25ab\ufe0f Parque Municipal Get\u00falio Vargas\n\u25ab\ufe0f Pra\u00e7a da Cidade Nova\n\u25ab\ufe0f Pra\u00e7a Bar\u00e3o do Rio Branco\n\u25ab\ufe0f Escola Thiago Wurth\n\u25ab\ufe0f Centro de Esporte e Lazer do bairro S\u00e3o Lu\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "1185563584824303617",
            "created_at": "2021-03-18T21:14:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372657636940865548"
            ],
            "id": "1372657636940865548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em liminar, o STF suspendeu o projeto Ferrogr\u00e3o, pois seu tra\u00e7ado \u201ccortaria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, provocando danos ao meio ambiente\u201d. O MINFRA pretende financiar o mesmo projeto atrav\u00e9s de t\u00edtulos verdes. https://t.co/JvngmHnQnW"
        },
        {
            "author_id": "1150814911368503297",
            "created_at": "2021-03-18T21:11:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372657005098319874"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1186340935124291586",
                        "start": 0,
                        "username": "salimmattarbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372657005098319874",
            "in_reply_to_user_id": "1186340935124291586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@salimmattarBR Ser\u00e1 que \u00e9 pq existe uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental bem no meio do projeto? \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e"
        },
        {
            "author_id": "1265632636334153728",
            "created_at": "2021-03-18T21:02:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372654586562015235"
            ],
            "id": "1372654586562015235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Itaim. \n\nParque indicado para um piquenique em fam\u00edlia ou se reunir com os amigos. J\u00e1 pensou dar um volta na Maria Fuma\u00e7a do Parque?\n\n#aparthotel #flat #olavobilac #taubate #taubat\u00e9 #parquedoitaim #itaim https://t.co/nl5g3LLWkF"
        },
        {
            "author_id": "14792689",
            "created_at": "2021-03-18T20:39:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372648976231530496"
            ],
            "id": "1372648976231530496",
            "in_reply_to_user_id": "14792689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "d\u00e1 feriado, tira feriado, faz toque de recolher de madrugada, rod\u00edzio de madrugada, fecha super mercado, secciona super mercado, fecha parque municipal, abre academia e igreja..."
        },
        {
            "author_id": "16920986",
            "created_at": "2021-03-18T20:36:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372648188876840961"
            ],
            "id": "1372648188876840961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DINIRA https://t.co/JP73DArsIC"
        },
        {
            "author_id": "1301590387547611137",
            "created_at": "2021-03-18T20:35:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372647840720293893"
            ],
            "id": "1372647840720293893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#18Mar\n#DaleUnParaoALaCovid19 \n#FANB\n1960 se declara Monumento Natural al Cerro Maria Lionza https://t.co/1O16tZoAkZ"
        },
        {
            "author_id": "1337587296",
            "created_at": "2021-03-18T20:00:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372638964495097860"
            ],
            "id": "1372638964495097860",
            "in_reply_to_user_id": "1337587296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Profile \u00e9 uma empresa #BCorp4Climate comprometida com #NetZero at\u00e9 2030. Somos certificados pelo Idesam e anualmente compensamos nossas emiss\u00f5es por meio do plantio de \u00e1rvores na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3 (AM)."
        },
        {
            "author_id": "164385525",
            "created_at": "2021-03-18T19:09:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372626133234155522"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "58076522",
                        "start": 0,
                        "username": "Ronaldrootz"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "36714942",
                        "start": 13,
                        "username": "PauloMartins10"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "3875797341",
                        "start": 29,
                        "username": "renovamidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372626133234155522",
            "in_reply_to_user_id": "58076522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ronaldrootz @PauloMartins10 @RenovaMidia \"A interpreta\u00e7\u00e3o do ministro do STF \u00e9 que o tra\u00e7ado da ferrovia cortaria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, provocando danos ao meio ambiente.\"\n\nFIM DO ASSUNTO"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2021-03-18T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372623843316088838"
            ],
            "id": "1372623843316088838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O concelho do Seixal recebe o Campeonato Nacional de Corta-Mato Longo, no Parque Municipal do Serrado, em Amora, no pr\u00f3ximo dia 21 de mar\u00e7o, domingo, pelas 10.30 horas.\n\n\ud83d\udc47 Saiba mais no site da autarquia\nhttps://t.co/m4nrLwOlPT\n\n#seixal #fpatletismo https://t.co/accFHIMFbk"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2021-03-18T18:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372616290943127552"
            ],
            "id": "1372616290943127552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Mais uma empresa aderiu ao programa #AdoteUmParque. A \u00e1rea beneficiada ser\u00e1 a Reserva Extrativista de S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta (PA). Ou\u00e7a: \u2b07 https://t.co/ZWi84MAt5g"
        },
        {
            "author_id": "1253870660964810755",
            "created_at": "2021-03-18T18:24:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372614816377008129"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17013645",
                        "start": 0,
                        "username": "exjogador_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372614816377008129",
            "in_reply_to_user_id": "17013645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exjogador_ Mirante da Cachoeira do gavi\u00e3o no parque nacional de Ubajara \ud83e\udd29 PERFEITA!!"
        },
        {
            "author_id": "14462769",
            "created_at": "2021-03-18T18:13:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372612169876013058"
            ],
            "id": "1372612169876013058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Toninho Sena trabalhava para dono de garimpo ilegal dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/97h7FXJpyY"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2021-03-18T18:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372608746833145857"
            ],
            "id": "1372608746833145857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\ud83c\udf32Mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 atendida pelo programa #AdoteUmParque. Desta vez, S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta, no estado do Par\u00e1. Saiba mais: \u2b07 https://t.co/JIHwaU25IF"
        },
        {
            "author_id": "54224160",
            "created_at": "2021-03-18T17:24:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372599729096433667"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "50320818",
                        "start": 0,
                        "username": "socratesfb"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "36714942",
                        "start": 12,
                        "username": "PauloMartins10"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "3875797341",
                        "start": 28,
                        "username": "renovamidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372599729096433667",
            "in_reply_to_user_id": "50320818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@socratesfb @PauloMartins10 @RenovaMidia Tranforma em Parque Nacional igual acontece em v\u00e1rios p\u00e1ises.A  \u00e9, Obrigado a replantar o dobro no minimo do que foi retirado , al\u00e9m de manter espa\u00e7o para os animias passar (por baixo ou por passagens \"trincheiras\") \nproibido qualquer coisa Fisica no meio (desenv.cidades )"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-03-18T17:18:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372598341670952966"
            ],
            "id": "1372598341670952966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AR\u00c9A DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL: duas fazendas s\u00e3o autuadas por queimadas em Murici\nhttps://t.co/LKYz9QLgCX"
        },
        {
            "author_id": "1068892743018131458",
            "created_at": "2021-03-18T16:54:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372592365802782722"
            ],
            "id": "1372592365802782722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Al\u00e9m de comemorar o atraso para o pa\u00eds, que poderia gerar milhares de emprego e desenvolvimento, o Partido  parece n\u00e3o conhecer o assunto pois a foto da postagem \u00e9 do Parque Nacional da Serra do Pardo, longe do Parque Nacional do Jamanxim fruto da a\u00e7\u00e3o. Mas essa foto diz muito!\ud83e\udd10 https://t.co/zVFlLLVKYE"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2021-03-18T16:49:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372591029350764561"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "1290083317",
                        "start": 181,
                        "username": "oestadonet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372591029350764561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COIAB\u00a0 pede investiga\u00e7\u00e3o sobre acesso de piloto, que sobreviveu por 36 dias na selva, \u00e0 reserva biol\u00f3gica e terras ind\u00edgenas no Par\u00e1 | Portal OESTADONET https://t.co/JEXXiAWGdR via @oestadonet"
        },
        {
            "author_id": "1369065537209253889",
            "created_at": "2021-03-18T16:17:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372582852592869384"
            ],
            "id": "1372582852592869384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A interpreta\u00e7\u00e3o monocr\u00e1tica de Moraes \u00e9 que o tra\u00e7ado da ferrovia cortaria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, provocando danos ao meio ambiente. https://t.co/2rG115Be3q"
        },
        {
            "author_id": "1316815080307281921",
            "created_at": "2021-03-18T15:55:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372577464564789255"
            ],
            "id": "1372577464564789255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd1e \ud83d\udd1e Filme adulto gravado nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses repercute nas redes sociais \ud83d\udd1e \ud83d\udd1e Repercutiu nas redes sociais nesta quarta-feira (17) um v\u00eddeo adulto feito no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Apesar da repercuss\u00e3o de agora, a cena foi gravada em dezembro de 2020 + https://t.co/Ipxp2WNAVR"
        },
        {
            "author_id": "697122090999291905",
            "created_at": "2021-03-18T15:54:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372577150742716420"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1339691149020307459",
                        "start": 13,
                        "username": "goldenrudyy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372577150742716420",
            "in_reply_to_user_id": "1372152667003355144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monnystarkx @goldenrudyy Eu tbm moro na msm rua que meus primos KSNDNSNNS na vdd eles s\u00e3o da casa do lado, mas eu me mudo daqui 1 semana pro lado do parque municipal, ou seja, vou morar h\u00e1 menos de 2km de vcs"
        },
        {
            "author_id": "1227036389553909761",
            "created_at": "2021-03-18T14:15:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372552331573743616"
            ],
            "id": "1372552331573743616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5899 reais para ir no parque nacional hwange (zimbabue)\nAlgu\u00e9m pode me ajudar na vaquinha?"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2021-03-18T14:05:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372549796637065223"
            ],
            "id": "1372549796637065223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha fecha\u00a0temporariamente https://t.co/P4ILmzaPt5"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-03-18T14:00:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372548450294886400"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1297498308957569024",
                        "start": 0,
                        "username": "SosSomos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372548450294886400",
            "in_reply_to_user_id": "1297498308957569024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SosSomos Achei aqui, tem as coordenadas no artigo. Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici https://t.co/pj5a1qShzy"
        },
        {
            "author_id": "1120270274866438144",
            "created_at": "2021-03-18T13:42:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372544026000375810"
            ],
            "id": "1372544026000375810",
            "in_reply_to_user_id": "1120270274866438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o ministro, a \u00e1rea do projeto ferrovi\u00e1rio segue ao lado do eixo da rodovia BR-163, e j\u00e1 foi exclu\u00eddo do Parque Nacional Jamanxim, motivo pelo qual pedir\u00e1 a reavalia\u00e7\u00e3o:\n\n\u201cN\u00f3s vamos apresentar argumentos com a Advocacia-Geral da Uni\u00e3o. \u23ec"
        },
        {
            "author_id": "195612112",
            "created_at": "2021-03-18T13:41:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372543766993715203"
            ],
            "id": "1372543766993715203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltava uma parte da hist\u00f3ria...agora n\u00e3o falta mais.\n\nPiloto que ficou 36 dias perdido na selva trabalhava para garimpo (ilegal) dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/7CXvoGjVV5"
        },
        {
            "author_id": "327392645",
            "created_at": "2021-03-18T13:40:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372543404761083912"
            ],
            "id": "1372543404761083912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EFEM\u00c9RIDE | 1960: Cerro Mar\u00eda Lionza, localizado no estado de Yaracuy, \u00e9 declarado Monumento Natural. Possui uma \u00e1rea de 40.000 hectares de montanhas cobertas por matas virgens. O local \u00e9 sede de lendas, cultos folcl\u00f3ricos m\u00e1gico-religiosos. https://t.co/1wJO4mCcLm"
        },
        {
            "author_id": "1128379148337074177",
            "created_at": "2021-03-18T13:28:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372540309134045188"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "391593719",
                        "start": 0,
                        "username": "RENCTAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372540309134045188",
            "in_reply_to_user_id": "391593719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RENCTAS 30 anos de agonia privados de tudo de bom que a vida livre lhes poderia  oferecer!  Espero que sejam reabilitados e sejam soltos em \u00e1rea protegida!"
        },
        {
            "author_id": "1141356259637178368",
            "created_at": "2021-03-18T13:06:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372534998796996610"
            ],
            "id": "1372534998796996610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual do jalap\u00e3o: anotando aqui pra nao esquecer desse destino"
        },
        {
            "author_id": "723281634506760193",
            "created_at": "2021-03-18T13:04:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372534354350604297"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33520195",
                        "start": 0,
                        "username": "Rconstantino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372534354350604297",
            "in_reply_to_user_id": "33520195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rconstantino GUARDAS MUNICIPAIS foi em porto alegre rs parque marinha do Brasil.. parque municipal...a gurada municipal at\u00e9 bem pouco tempo atr\u00e1s n\u00e3o portava armamento..agora t\u00e3o m\u00e9todos.. antes eram guardinhas de porta de pr\u00e9dio p\u00fablico...e s\u00f3 ficavam passeando nas pra\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "59926470",
            "created_at": "2021-03-18T13:04:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372534330849947653"
            ],
            "id": "1372534330849947653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[VilaturOnLine] - Inea libera retomada de obras em Vilatur, no parque estadual de Saquarema - https://t.co/uJLHbtpOfy"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2021-03-18T13:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372533248467759111"
            ],
            "id": "1372533248467759111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os visitantes que desejam consultar o acervo e acompanhar as quatro exposi\u00e7\u00f5es disponibilizadas devem fazer o agendamento on-line\nhttps://t.co/W0Uc2JLn0K"
        },
        {
            "author_id": "1068892743018131458",
            "created_at": "2021-03-18T12:39:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372528075062272001"
            ],
            "id": "1372528075062272001",
            "in_reply_to_user_id": "1068892743018131458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional do Jamanxim possui  862.895,27 hectares. A LEI retirou 862 hectares para passar a ferrovia. Eu disse 862 hectares de quase 1 milh\u00e3o de hectares. \nParte a decis\u00e3o \ud83d\udc47\nObs: Medida Provis\u00f3ria que se fala, elaborada pelo ex-presidente Michel Temer. https://t.co/WbXip4ONHU"
        },
        {
            "author_id": "43895037",
            "created_at": "2021-03-18T12:35:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372527168937467909"
            ],
            "id": "1372527168937467909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! #Fotos majestosas de Michael Shainblum emolduram o Parque Nacional de Yosemite (EUA) em um arco-\u00edris em meio \u00e0 n\u00e9voa \ud83d\udcf8 https://t.co/cq0jg02oPl https://t.co/D16yjnX8Fs"
        },
        {
            "author_id": "1683688886",
            "created_at": "2021-03-18T12:28:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372525331630985220"
            ],
            "id": "1372525331630985220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Li que o rapaz que sobreviveu na mata por mais de um m\u00eas depois da queda do seu avi\u00e3o trabalhava pra garimpo ilegal dentro de reserva biol\u00f3gica \n\nQue ele j\u00e1 tenha tido pleno reestabelecimento \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\n\nPra poder ser investigado e responder junto aos seus patr\u00f5es pelo crime ambiental"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-03-18T12:19:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372522931415318533"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2964606814",
                        "start": 0,
                        "username": "StormHour"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "25509893",
                        "start": 11,
                        "username": "StormHourAdele"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "27845072",
                        "start": 27,
                        "username": "StormHourMark"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "28223842",
                        "start": 42,
                        "username": "TrishMinogPhoto"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1439508630",
                        "start": 59,
                        "username": "GSBImagesMBusch"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1175961430186586112",
                        "start": 76,
                        "username": "SLovelessPhoto"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "28766346",
                        "start": 92,
                        "username": "TomGreenough"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372522931415318533",
            "in_reply_to_user_id": "2964606814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@StormHour @StormHourAdele @StormHourMark @TrishMinogPhoto @GSBImagesMBusch @SLovelessPhoto @TomGreenough Miami\nCancun\nMykonos \nParque Nacional da Lagoa do Peixe , Tavares https://t.co/FaXKQz1ATB"
        },
        {
            "author_id": "69281681",
            "created_at": "2021-03-18T12:02:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372518869978525701"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "479728595",
                        "start": 0,
                        "username": "Cepedretti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1372518869978525701",
            "in_reply_to_user_id": "479728595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cepedretti O pr\u00f3prio ministro disse q o tra\u00e7ado ferrovi\u00e1rio segue ao lado do eixo da BR-163, a qual j\u00e1 foi exclu\u00edda da \u00e1rea protegida. A\u00ed parasse um processo inteiro q prev\u00ea 933km d trilhos, com invest estimado em R$ 12 bi, p/ fazer com q passe via congresso p/ discuss\u00e3o. Faz favor neh."
        },
        {
            "author_id": "3344950672",
            "created_at": "2021-03-18T12:02:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372518741662138370"
            ],
            "id": "1372518741662138370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na aula de gest\u00e3o ambiental aprendi que em 2012 nosso querido presidente j\u00e1 fazia atitudes question\u00e1veis, pescando em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica (que \u00e9 o mais alto n\u00edvel de unidade de conserva\u00e7\u00e3o) \n\nO funcion\u00e1rio que multou ele pela atitude foi exonerado em 2020..."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-18T11:54:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372516698314702855"
            ],
            "id": "1372516698314702855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/RU6O7RYb5g"
        },
        {
            "author_id": "1626579506",
            "created_at": "2021-03-18T11:47:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372515117926076416"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372515117926076416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS BISONTES EST\u00c3O FUGINDO DO PARQUE NACIONAL DE YELLOWSTONE\u2063! https://t.co/YHZIxHx1c5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "339745934",
            "created_at": "2021-03-18T11:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372511347959869448"
            ],
            "id": "1372511347959869448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Where do you press to go back? #Acampamento #Trilha #Amigos #Diversao #Resenha #TBT em Parque Nacional das Nascentes do Rio Parnaiba - PNNRP https://t.co/ID7PKkpHfI"
        },
        {
            "author_id": "193018446",
            "created_at": "2021-03-18T11:18:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372507620754526210"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60717229,
                        -22.45902748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1372507620754526210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Mirante Do \u00daltimo Adeus, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/nOmxJISijI"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-03-18T10:30:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372495703340105730"
            ],
            "id": "1372495703340105730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/k8tuyQROGT - Ilha Comprida est\u00e1 amea\u00e7ada pela especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. Reconhecida pela Unesco como reserva da biosfera do planeta, a ilha tamb\u00e9m \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/4MaIEWq6BI"
        },
        {
            "author_id": "191297409",
            "created_at": "2021-03-18T10:10:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372490640613900288"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1372490640613900288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/1oLQr12trC"
        },
        {
            "author_id": "979824394343206912",
            "created_at": "2021-03-18T09:56:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372487000415145986"
            ],
            "id": "1372487000415145986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma a\u00e7\u00e3o movida pelo PSOL, o ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), \nsuspendeu a lei que altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, e os processos relacionados \u00e0 concess\u00e3o da ferrovia EF-170, a Ferrogr\u00e3o, +"
        },
        {
            "author_id": "1324438402058592258",
            "created_at": "2021-03-18T08:56:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372472025772666881"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372472025772666881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS BISONTES EST\u00c3O FUGINDO DO PARQUE NACIONAL DE YELLOWSTONE\u2063! https://t.co/8Et4UsbRnS via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "179332267",
            "created_at": "2021-03-18T07:20:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372447928120442881"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1462632883",
                        "start": 0,
                        "username": "AjeJolie"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "01ef644b49cd7f40"
            },
            "id": "1372447928120442881",
            "in_reply_to_user_id": "1462632883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AjeJolie Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\nBrazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
        },
        {
            "author_id": "1176664532720205826",
            "created_at": "2021-03-18T04:45:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372408752926822401"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372408752926822401",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 o governo federal pretende liberar a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s em parque Nacional em Fernando de Noronha,ajude assinando essa peti\u00e7\u00e3o e proteja a biodiversidade !!!\n\nhttps://t.co/DGBz43gRyH"
        },
        {
            "author_id": "1176664532720205826",
            "created_at": "2021-03-18T04:44:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372408567626620929"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "70577513",
                        "start": 0,
                        "username": "camilladelucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372408567626620929",
            "in_reply_to_user_id": "70577513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camilladelucas o governo federal pretende liberar a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s em parque Nacional em Fernando de Noronha,ajude assinando essa peti\u00e7\u00e3o e proteja a biodiversidade !!!\n\nhttps://t.co/DGBz43gRyH"
        },
        {
            "author_id": "1176664532720205826",
            "created_at": "2021-03-18T04:44:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372408497757900801"
            ],
            "id": "1372408497757900801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o governo federal pretende liberar a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s em parque Nacional em Fernando de Noronha,ajude assinando essa peti\u00e7\u00e3o e proteja a biodiversidade !!!\n\nhttps://t.co/DGBz43gRyH"
        },
        {
            "author_id": "225515800",
            "created_at": "2021-03-18T03:25:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372388572444164098"
            ],
            "id": "1372388572444164098",
            "in_reply_to_user_id": "225515800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A reserva Biol\u00f3gica \u00e9 a categoria mais restritiva de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que pro\u00edbe qualquer interfer\u00eancia humana. Ant\u00f3nio Sena operava em garimpo ilegal dentro dessa reserva. Ele disse na reportagem que foi pelo dinheiro. \n\ud83d\udc47\nhttps://t.co/bQN9zIf4Pz"
        },
        {
            "author_id": "225515800",
            "created_at": "2021-03-18T03:18:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372386793350434816"
            ],
            "id": "1372386793350434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 166,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "O piloto q ficou 36 dias perdido na selva trabalhava pra garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica. Ele foi contratado pra ir at\u00e9 o garimpo Treze de Maio, localizado dentro da Rebio Maicuru no norte do PA. Foi p levar mantimentos e \u00f3leo diesel p dono de garimpo baseado em Alenquer-PA"
        },
        {
            "author_id": "47121222",
            "created_at": "2021-03-18T02:45:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372378490729807874"
            ],
            "id": "1372378490729807874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tem uma comunidade aqui perto de casa que \u00e9 bem carente. \u00c9 uma ocupa\u00e7\u00e3o que h\u00e1 anos existe na divisa entre S\u00e3o Bernardo e Santo Andr\u00e9. Nenhuma das suas prefeituras se responsabiliza porque a \u00e1rea \u00e9 um parque estadual chamado ch\u00e1cara da baronesa."
        },
        {
            "author_id": "927707402715193346",
            "created_at": "2021-03-18T02:40:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372377363401560064"
            ],
            "id": "1372377363401560064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu sonho conhecer o parque nacional do capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "812009618566238210",
            "created_at": "2021-03-18T02:35:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372375978954133506"
            ],
            "id": "1372375978954133506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o de Alexandre de Moraes interrompe Ferrogr\u00e3o https://t.co/c9OAZ7fPtp via @Not\u00edcias IGNEWS \nAlexandre de Moraes atende a\u00e7\u00e3o do PSOL e suspende Lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. Assim, n\u00e3o h\u00e1 como continuar com a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "81777053",
            "created_at": "2021-03-18T01:50:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372364659836215298"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "781149663273574400",
                        "start": 0,
                        "username": "claudincheeks"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372364659836215298",
            "in_reply_to_user_id": "781149663273574400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudincheeks essa \u00e9 no parque nacional, chama cachoeira das cariocas \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "457830497",
            "created_at": "2021-03-18T01:46:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372363754403430405"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "987060336124710913",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaFosforo"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1309635403293614080",
                        "start": 15,
                        "username": "zzfurtivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372363754403430405",
            "in_reply_to_user_id": "987060336124710913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaFosforo @zzfurtivo Se eu tivesse uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ela seria linda msm"
        },
        {
            "author_id": "1245168259655221248",
            "created_at": "2021-03-18T01:30:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372359669092585475"
            ],
            "id": "1372359669092585475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos ASSINAR! \nO Desgoverno Federal autorizou a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s natural em \u00e1reas pr\u00f3ximas ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. Existe o risco de que danos IRREVERS\u00cdVEIS. N\u00e3o podemos permitir que esse desastre aconte\u00e7a! \nhttps://t.co/avQanrlVIv"
        },
        {
            "author_id": "929345333318037504",
            "created_at": "2021-03-18T00:38:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372346518859042819"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "577541995",
                        "start": 0,
                        "username": "leticiatotaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372346518859042819",
            "in_reply_to_user_id": "577541995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leticiatotaro Eu lembro ate hj, q um dia, nessa epoca, eu estava dentro do parque municipal, fui atravessar uma das ruas, parou um carro preto do meu lado, olhei pra dentro e era o Gil num carro ofical, e ele acenou pra mim \u2764\nO show dele foi o ultimo q fui antes da pandemia. Saudades."
        },
        {
            "author_id": "2317418594",
            "created_at": "2021-03-18T00:09:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372339377645436930"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1178515707555991552",
                        "start": 0,
                        "username": "opropriofaka"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372339377645436930",
            "in_reply_to_user_id": "1178515707555991552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@opropriofaka @analucost04 .\nE o Projaquist\u00e3o, construido em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. \n."
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-03-18T00:09:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372339255293399045"
            ],
            "id": "1372339255293399045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha fecha temporariamente a partir de quinta-feira (18)\nhttps://t.co/mrAafYd3Vz #G1 #G1PR https://t.co/kJ2s1WKrXv"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-03-18T00:02:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372337537814003714"
            ],
            "id": "1372337537814003714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/HqKZe47XDL"
        },
        {
            "author_id": "1170702068098707456",
            "created_at": "2021-03-17T23:36:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372331132256157696"
            ],
            "id": "1372331132256157696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na era Bolsonaro, nem o her\u00f3i presta! Que fase, Brasil!\n\nhttps://t.co/Js78EhMgAW"
        },
        {
            "author_id": "394008996",
            "created_at": "2021-03-17T23:35:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372330663752392705"
            ],
            "id": "1372330663752392705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra volta a ser fechado devido \u00e0 pandemia da Covid-19 https://t.co/HuvomAKOBR #G1Tri\u00e2nguloMG"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2021-03-17T23:34:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372330449448665088"
            ],
            "id": "1372330449448665088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00cdndia - A oficial florestal Sneha Dhal dan\u00e7a na chuva e comemora a chegada da chuva depois que inc\u00eandios florestais destru\u00edram partes do Parque Nacional Simlipal.\ud83e\udd70\ud83c\udf27 https://t.co/HhfppfA8rQ"
        },
        {
            "author_id": "74487751",
            "created_at": "2021-03-17T23:26:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372328495863451648"
            ],
            "id": "1372328495863451648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminando a s\u00e9rie sobre a Chapada dos Veadeiros, t\u00e1 no ar o \u00faltimo v\u00eddeo: bora conhecer o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e a trilha dos c\u00e2nions e da Cachoeira Cariocas!\n\nAproveita e d\u00e1 aquela for\u00e7a se inscrevendo no canal! \ud83d\ude4f\n\nhttps://t.co/XzAnZ6Fq5z"
        },
        {
            "author_id": "730198961991131136",
            "created_at": "2021-03-17T23:12:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372324946513424385"
            ],
            "id": "1372324946513424385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piloto que ficou 36 dias perdido na selva trabalhava para garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/Y2dOQsPctB"
        },
        {
            "author_id": "37688903",
            "created_at": "2021-03-17T22:47:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372318612120289281"
            ],
            "id": "1372318612120289281",
            "in_reply_to_user_id": "37688903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre seus principais projetos, destacam-se o Parque da Resid\u00eancia, a Esta\u00e7\u00e3o das Docas, o Espa\u00e7o Jo\u00e3o Jos\u00e9 Liberto, o complexo Feliz Lusit\u00e2nia (Igreja Santo Alexandre, Forte do Pres\u00e9pio e a Casa das Onze Janelas), Mangal das gar\u00e7as, Hangar e o Parque Estadual do Utinga."
        },
        {
            "author_id": "721790136053284865",
            "created_at": "2021-03-17T22:45:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372318090806099968"
            ],
            "id": "1372318090806099968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A interpreta\u00e7\u00e3o monocr\u00e1tica de Moraes \u00e9 que o tra\u00e7ado da ferrovia cortaria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, provocando danos ao meio ambiente. https://t.co/AfiW5XSgJY"
        },
        {
            "author_id": "25817888",
            "created_at": "2021-03-17T22:33:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372315190180638721"
            ],
            "id": "1372315190180638721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor fazer hotel de luxo no espa\u00e7o do que em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ;) https://t.co/2ovkkJXt1K"
        },
        {
            "author_id": "1161336705082888192",
            "created_at": "2021-03-17T22:10:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372309448874725377"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "159214427",
                        "start": 0,
                        "username": "vinisu_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372309448874725377",
            "in_reply_to_user_id": "159214427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinisu_ que irado mano!! eu j\u00e1 fui passear por l\u00e1, tem o parque nacional das 7 cidades que \u00e9 FODIDO. piaui \u00e9 o melhor lugar do Brasil, meu SONHO \u00e9 conhecer serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "1000979388907819008",
            "created_at": "2021-03-17T21:58:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372306437301547014"
            ],
            "id": "1372306437301547014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "1271554438562529282",
            "created_at": "2021-03-17T21:49:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372304011878141953"
            ],
            "id": "1372304011878141953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio https://t.co/L54dGu9Tbq"
        },
        {
            "author_id": "4107304834",
            "created_at": "2021-03-17T21:48:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372303894521466886"
            ],
            "id": "1372303894521466886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio https://t.co/PTyFY4QTZN"
        },
        {
            "author_id": "1304831033070833672",
            "created_at": "2021-03-17T21:48:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372303852268093447"
            ],
            "id": "1372303852268093447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio https://t.co/ANY7rAPfuo"
        },
        {
            "author_id": "864654056723275777",
            "created_at": "2021-03-17T21:48:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372303790100070401"
            ],
            "id": "1372303790100070401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco.  A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes.  A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas quentes das Termas de https://t.co/DYgt0jiGNS"
        },
        {
            "author_id": "1000979388907819008",
            "created_at": "2021-03-17T21:48:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372303763566903305"
            ],
            "id": "1372303763566903305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago del Estero \u00e9 uma prov\u00edncia do norte da Argentina, localizada nas plan\u00edcies semi-\u00e1ridas do Gran Chaco. A nordeste, fica o Parque Nacional Copo, uma \u00e1rea florestal com on\u00e7as e tatus gigantes. A prov\u00edncia \u00e9 conhecida pelas \u00e1guas mornas das Termas de R\u00edo Hondo, um balne\u00e1rio https://t.co/g9Lz7Q6kvW"
        },
        {
            "author_id": "34942571",
            "created_at": "2021-03-17T21:39:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372301573007761408"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2307363164",
                        "start": 0,
                        "username": "cordeuva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372301573007761408",
            "in_reply_to_user_id": "2307363164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cordeuva Aqui do lado da cl\u00ednica, e o pior \u00e9 o ex\u00e9rcito isolando os acessos para esse bando de alienado ficar em uma \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "8573382",
            "created_at": "2021-03-17T21:28:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372298883162836993"
            ],
            "id": "1372298883162836993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*finge surpresa*\n\nhttps://t.co/yyHALMCCZn"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-03-17T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372291658214109188"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "193003734",
                        "start": 257,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 272,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372291658214109188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#Acessibilidade \u267f\n\nMais cadeiras de rodas adaptadas para trilhas de ecoturismo est\u00e3o dispon\u00edveis! As \u201cJuliettis\u201d, como s\u00e3o chamadas, agora podem ser encontradas no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, em Mato Grosso. Acesse \u27a1\ufe0f https://t.co/QsCdLRI7FT\n\n@mmeioambiente @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2021-03-17T20:54:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372290323649531905"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "968821067044343809",
                        "start": 0,
                        "username": "flavioamendola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372290323649531905",
            "in_reply_to_user_id": "968821067044343809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flavioamendola Vou para o Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo engordador, fazer observa\u00e7\u00e3o de aves."
        },
        {
            "author_id": "16572559",
            "created_at": "2021-03-17T20:50:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372289215275352067"
            ],
            "id": "1372289215275352067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Her\u00f3i pra Bandido!!! Esse \u00e9 o Brasil.\n\nhttps://t.co/SvOCrQC57V"
        },
        {
            "author_id": "475254995",
            "created_at": "2021-03-17T20:46:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372288290984976385"
            ],
            "id": "1372288290984976385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gustavo Gayer\ud83d\udc49\"Decis\u00e3o de Alexandre de Moraes interrompe Ferrogr\u00e3o - Em a\u00e7\u00e3o do PSOL, o Min. STF Alexandre de Moraes decidiu suspender lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. Assim, n\u00e3o h\u00e1 como continuar com a constru\u00e7\u00e3o da F...\"\nhttps://t.co/gl89U8nmb4"
        },
        {
            "author_id": "1027496948",
            "created_at": "2021-03-17T20:46:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372288217270128640"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1372288217270128640",
            "in_reply_to_user_id": "1027496948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... o Forte do Pres\u00e9pio e a Casa das Onze Janelas; al\u00e9m Mangal das gar\u00e7as, do Hangar Centro de Conven\u00e7\u00f5es e, por \u00faltimo, o Parque Estadual do Utinga."
        },
        {
            "author_id": "712765898793295872",
            "created_at": "2021-03-17T20:24:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372282783482138631"
            ],
            "id": "1372282783482138631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a feira de domingo no parque municipal de bh \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a https://t.co/xOSav1AaiG"
        },
        {
            "author_id": "777265629506273280",
            "created_at": "2021-03-17T20:17:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372280890852839430"
            ],
            "id": "1372280890852839430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro da reserva biol\u00f3gica ? https://t.co/l9xWm2Wj33"
        },
        {
            "author_id": "1327762463169929216",
            "created_at": "2021-03-17T20:14:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372280150289702913"
            ],
            "id": "1372280150289702913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o passeio foi no \"Parque Nacional Watarrka\".\nConhecido pelo canyon, foi uma caminhada complicada subindo pedras e mais pedras, por\u00e9m, no final tudo vale a pena. https://t.co/EJbmWyvtv1"
        },
        {
            "author_id": "61405082",
            "created_at": "2021-03-17T20:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372276590877552644"
            ],
            "id": "1372276590877552644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSem d\u00favida, a sobreviv\u00eancia do piloto nos alegra. Mas ningu\u00e9m est\u00e1 investigando o que ele estava fazendo. Ele sobrevoava uma regi\u00e3o pr\u00f3xima a territ\u00f3rios ind\u00edgenas, onde h\u00e1 presen\u00e7a de povos isolados. Qual era o objetivo da presen\u00e7a dele?\"\n\nDe fato\n\nhttps://t.co/fttzVGnoDN https://t.co/57ikVGQAoU"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2021-03-17T19:46:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372273276806950928"
            ],
            "id": "1372273276806950928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Piloto que ficou 36 dias perdido na selva trabalhava para garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/lrM4ESAOIM"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-03-17T19:46:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372273203960221696"
            ],
            "id": "1372273203960221696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas cristalinas do Parque Nacional do Capara\u00f3 -ES/MG\n#water #conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/VFbUvYAQQM"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-03-17T19:41:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372271783026495489"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1297498308957569024",
                        "start": 0,
                        "username": "SosSomos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372271783026495489",
            "in_reply_to_user_id": "1297498308957569024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SosSomos Foi avistada em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2021-03-17T19:38:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372271051124641802"
            ],
            "id": "1372271051124641802",
            "in_reply_to_user_id": "1345140327611555845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erika_morais_ https://t.co/Cx3VADBuQI\n\nConsidere assinar a Folha: https://t.co/EsqkNk2T8X"
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2021-03-17T19:37:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372270935588401153"
            ],
            "id": "1372270935588401153",
            "in_reply_to_user_id": "1345140327611555845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erika_morais_ https://t.co/Cx3VADBuQI\n\nConsidere assinar a Folha: https://t.co/EsqkNk2T8X"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2021-03-17T19:34:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372270237773627396"
            ],
            "id": "1372270237773627396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 159,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 29,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Piloto que ficou 36 dias perdido na selva trabalhava para garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/XKYl6WpvAd"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2021-03-17T19:34:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372270020257054720"
            ],
            "id": "1372270020257054720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piloto que ficou 36 dias perdido na selva trabalhava para garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/j6vvKzKdmo"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2021-03-17T19:34:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372270018356989960"
            ],
            "id": "1372270018356989960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 196,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 34,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Piloto que ficou 36 dias perdido na selva trabalhava para garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/nZ3UIK8iqT"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-03-17T19:33:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372269901214146561"
            ],
            "id": "1372269901214146561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piloto que ficou 36 dias perdido na selva trabalhava para garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica https://t.co/J8dSSrARLL https://t.co/StsvRSlyyq"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2021-03-17T19:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372269003415060482"
            ],
            "id": "1372269003415060482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descoberta na \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica do estado de Alagoas, a nova esp\u00e9cie de surucu\u00e1 ocorre em uma \u00e1rea restrita na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici e conta com poucos indiv\u00edduos, por isso, foi considerada pelos cientistas como \"criticamente amea\u00e7ada\". https://t.co/d3nIumKL0Q"
        },
        {
            "author_id": "43221104",
            "created_at": "2021-03-17T19:04:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372262657768759299"
            ],
            "id": "1372262657768759299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah bicho n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que o cara foi em \u00e1rea protegida e enfiou uma caralha de uma churrasqueira na \u00e1gua vai tomar no cu sinceramente https://t.co/ITNyjsGpAe"
        },
        {
            "author_id": "292664294",
            "created_at": "2021-03-17T18:47:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372258272112181250"
            ],
            "id": "1372258272112181250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cozinhar para as amigas, ir \u00e0 feira hippie e parque municipal no domingo de manh\u00e3, cheirar e beijar meus afilhados, tomar cerveja e comer batata frita na varanda do Maletta, poder viajar e ver minha fam\u00edlia sem culpa. Era s\u00f3 isso que eu queria. Mesmo. https://t.co/gajoeI3Ftp"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2021-03-17T18:44:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372257468802338824"
            ],
            "id": "1372257468802338824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "NACREDIT\u00c1VEL! DECIS\u00c3O DE ALEXANDRE DE MORAES INTERROMPE O FERROGR\u00c3O\n Em a\u00e7\u00e3o do PSOL, como sempre, o Min. STF Alexandre de Moraes (sempre o mesmo) decidiu suspender lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. \nhttps://t.co/OWgPDbDleh https://t.co/rQ1dwOBGBS"
        },
        {
            "author_id": "1147187869238353920",
            "created_at": "2021-03-17T17:52:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372244555672735747"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "83512464",
                        "start": 0,
                        "username": "euandremarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372244555672735747",
            "in_reply_to_user_id": "83512464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@euandremarques Lament\u00e1vel fazer churrasco em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!!!\nIsso \u00e9 crime"
        },
        {
            "author_id": "2944980603",
            "created_at": "2021-03-17T17:44:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372242378501844992"
            ],
            "id": "1372242378501844992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A interpreta\u00e7\u00e3o monocr\u00e1tica de Moraes \u00e9 que o tra\u00e7ado da ferrovia cortaria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, provocando danos ao meio ambiente. https://t.co/xnJpXfFkqm"
        },
        {
            "author_id": "24973427",
            "created_at": "2021-03-17T17:02:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372231757106397185"
            ],
            "id": "1372231757106397185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ministro Alexandre de Moraes acatou pedido feito pelo Psol em rela\u00e7\u00e3o aos limites do Parque Nacional do Jamanxim\nhttps://t.co/gvCHzv3AAj"
        },
        {
            "author_id": "996033038273404929",
            "created_at": "2021-03-17T17:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372231257929654272"
            ],
            "id": "1372231257929654272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o do prefeito de Caxias por crime ambiental. Em mandato anterior, Washington Reis cometeu danos ambientais em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e fez parcelamento irregular do solo. #Eurio \nhttps://t.co/zZ5fkbIHM3"
        },
        {
            "author_id": "70423944",
            "created_at": "2021-03-17T16:44:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372227284598415360"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "62606094",
                        "start": 42,
                        "username": "GovRJ"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1372227284598415360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura da biblioteca parque da cidade @govrj \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fbem seguro e #tranquilo  #ler  #paz  #sil\u00eancio  #vidanormal em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/j7MVuE18Nl"
        },
        {
            "author_id": "250209823",
            "created_at": "2021-03-17T16:09:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372218592557686784"
            ],
            "id": "1372218592557686784",
            "in_reply_to_user_id": "250209823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores de Cafe avan\u00e7am pra dentro da Area do Parque nacional do Capara\u00f3 bem em frente ao port\u00e3o de entrada do parque. https://t.co/tTkQwUr7PH"
        },
        {
            "author_id": "1042107848",
            "created_at": "2021-03-17T15:37:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372210604161830924"
            ],
            "id": "1372210604161830924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou com saudades do brasil, parque municipal, ccbb, exposi\u00e7\u00f5es do sebasti\u00e3o salgado e do saramago..."
        },
        {
            "author_id": "896181428",
            "created_at": "2021-03-17T15:37:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372210440852365326"
            ],
            "id": "1372210440852365326",
            "in_reply_to_user_id": "42511635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zeperrone eles e lucas penteado com dor nas costas de tanto levar esse programa pra frente\npelo menos d\u00e1 um movimento, jaja sobra eles e a \u00e1rea protegida da mata atl\u00e2ntica la"
        },
        {
            "author_id": "43973191",
            "created_at": "2021-03-17T15:27:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372207867185479680"
            ],
            "id": "1372207867185479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Segunda Turma do STF que manteve a condena\u00e7\u00e3o do prefeito de Caxias, Washington Reis, por danos ambientais em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e parcelamento irregular do solo, ocorridos no mandato anterior. \" \ud83d\ude43 https://t.co/LXBpg90X0G"
        },
        {
            "author_id": "831696979",
            "created_at": "2021-03-17T15:22:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372206597083123715"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "53691067",
                        "start": 0,
                        "username": "anathaismatos"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "33591596",
                        "start": 15,
                        "username": "Ale_Lozetti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372206597083123715",
            "in_reply_to_user_id": "53691067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anathaismatos @Ale_Lozetti Exato. Parar com o futebol seria uma mensagem muito forte. E, talvez, a coragem para que se d\u00ea passos mais firmes rumo a um isolamento de verdade.\n Futebol n\u00e3o pode ser pensado s\u00f3 como \"mercado\" ou \" \u00e1rea protegida\" e sim como um agente propagador de mensagens sociais..."
        },
        {
            "author_id": "1336802209443541003",
            "created_at": "2021-03-17T15:06:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372202651874701316"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1223320184775237637",
                        "start": 13,
                        "username": "garcia_nabhan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372202651874701316",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP @garcia_nabhan Parque nacional num pode n\u00e9 amigo, deveria te visto isso antes!!"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-03-17T14:57:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372200490243612675"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "43347078",
                        "start": 127,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372200490243612675",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece algum parque nacional perto da onde voc\u00ea mora? Comente aqui e indique tamb\u00e9m! \ud83d\udc47\n\nVeja outros e entenda o apoio da @sosma aos Parques e Reservas: https://t.co/Bw7H5mp9AZ https://t.co/iSGv1nfnm4"
        },
        {
            "author_id": "1366573924708999173",
            "created_at": "2021-03-17T14:00:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372186197045444609"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "139783346",
                        "start": 72,
                        "username": "RogerioRocco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372186197045444609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Sabe a Floresta do Camboat\u00e1? Uma que ia virar aut\u00f3dromo de F1 no RJ?\n\nO @RogerioRocco, baita advogado ambiental, escreveu sobre a longa batalha da sociedade civil que salvou a floresta. \ud83c\udf33\ud83d\udc1f\ud83c\udfc6\n\nA nova luta \u00e9 pra que a \u00e1rea vire uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/7GDzvb4UT6"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-03-17T13:32:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372178960457555972"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372178960457555972",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Esse parque a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de toda a Mata Atl\u00e2ntica. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
        },
        {
            "author_id": "194384061",
            "created_at": "2021-03-17T12:05:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372157252849840129"
            ],
            "id": "1372157252849840129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"A interpreta\u00e7\u00e3o do ministro do STF \u00e9 que o tra\u00e7ado da ferrovia cortaria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal\u00a0Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, provocando danos ao meio ambiente\"\n\nN\u00e3o d\u00e1 pra acreditar! https://t.co/Tugmj43TMK"
        },
        {
            "author_id": "1280560971912806403",
            "created_at": "2021-03-17T12:01:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372156231360643076"
            ],
            "id": "1372156231360643076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vantagem de estar no meio da Floresta Nacional da Tijuca \ud83e\udd8b\ud83d\udc9a\nPlaneje seu passeio! https://t.co/PmKX5zFsbR https://t.co/U8dCK45D8h"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-03-17T12:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372155765805314054"
            ],
            "id": "1372155765805314054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Pico das Agulhas Negras \u00e9 pr\u00f3ximo destino do #Expedi\u00e7\u00f5es. Nosso time de aventureiros segue viagem para o Parque Nacional de Itatiaia com a miss\u00e3o de chegar ao ponto mais alto do estado do Rio de Janeiro. Acompanhe esta jornada! Quarta (17), \u00e0s 16h. https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/RUR0qidHkj"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-03-17T11:10:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372143414612004864"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "9317502",
                        "start": 79,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372143414612004864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alexandre suspende lei que excluiu 862 hectares do Parque Nacional do Jamanxim @estadao:  https://t.co/S9nG27h293"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-17T11:09:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372143042593968131"
            ],
            "id": "1372143042593968131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza f\u00eamea\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/krgMVkCsPX"
        },
        {
            "author_id": "1345749335468871680",
            "created_at": "2021-03-17T06:03:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372066144488718338"
            ],
            "id": "1372066144488718338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PERAAAAAI A TERRA \u00c9 UMA RESERVA BIOL\u00d3GICA PROTEGIDA"
        },
        {
            "author_id": "128940620",
            "created_at": "2021-03-17T04:50:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372047621230059520"
            ],
            "id": "1372047621230059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iria transformar um espa\u00e7o numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e plantaria v\u00e1rias \u00e1rvores e plantinhas. Muito eco friendly sim"
        },
        {
            "author_id": "3360895420",
            "created_at": "2021-03-17T04:32:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372043156808683521"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3395040682",
                        "start": 0,
                        "username": "Felipeheyheyhey"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "83512464",
                        "start": 17,
                        "username": "euandremarques"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "275063302",
                        "start": 33,
                        "username": "nacaomitsubishi"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "275063302",
                        "start": 109,
                        "username": "nacaomitsubishi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372043156808683521",
            "in_reply_to_user_id": "3395040682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Felipeheyheyhey @euandremarques @nacaomitsubishi Vergonha hein!?! Que imagem pra vcs: ator patrocinado pela @nacaomitsubishi destr\u00f3i nascente e polui rio em parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-03-17T03:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372019860901818378"
            ],
            "id": "1372019860901818378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 104,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Estadual Serra do Mar? \u00c9 o maior corredor biol\u00f3gico da Mata Atl\u00e2ntica no Brasil. \ud83c\udf33\ud83c\udf43\n\n\ud83d\udcccParque Estadual da Serra do Mar\n\ud83d\udcf8 JP drone\nPara mais fotos, segue a gente \u27a1\ufe0f https://t.co/FvQr01aK51 https://t.co/Gxt3tzOzu0"
        },
        {
            "author_id": "76937089",
            "created_at": "2021-03-17T02:51:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372017754983837700"
            ],
            "id": "1372017754983837700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do Supremo Tribunal Federal (STF) Alexandre de Moraes suspendeu, nesta segunda-feira (15/3), a efic\u00e1cia da Lei 13.452/2017, que altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim e cria a \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio Bra\u2026https://t.co/cYpJttPbLf https://t.co/UIzWxcaEYc"
        },
        {
            "author_id": "143960468",
            "created_at": "2021-03-17T01:42:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372000375109255171"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "767762435709239296",
                        "start": 0,
                        "username": "rafinhars18"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372000375109255171",
            "in_reply_to_user_id": "767762435709239296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafinhars18 J\u00e1 estive nesse lugar, e \u00e9 muito bonito. Al\u00e9m desse atrativo tur\u00edstico no Parque Nacional do Capara\u00f3, tem tamb\u00e9m o Pico da Bandeira. Vale muito a pena conhecer. Baita experi\u00eancia!"
        },
        {
            "author_id": "1337934983978250240",
            "created_at": "2021-03-17T01:42:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1372000296604434441"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "17871562",
                        "start": 162,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1372000296604434441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles pretende conceder \u00e0 iniciativa privada a Reserva Biol\u00f3gica REBIO do Guapor\u00e9, em Rond\u00f4nia, por meio do programa Adote Um Parque. \nDe acordo com o Instituto @socioambiental, essa \u00e1rea possui quase 410 mil hectares sobrepostos \u00e0 Terra Ind\u00edgena TI Massaco,territ\u00f3rio homologado"
        },
        {
            "author_id": "1187181399037665280",
            "created_at": "2021-03-17T01:39:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371999721062084609"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "576426202",
                        "start": 0,
                        "username": "TheVoiceBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371999721062084609",
            "in_reply_to_user_id": "576426202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheVoiceBrasil E a\u00ed, v\u00e3o continuar com um apresentador que se faz de \"gente boa\", mas invade uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na Serra da Canastra, com caminhonetes dentro da \u00e1gua \n(\ud83d\ude44\ud83d\ude12!!) para fazer churrasco??!!!"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-03-17T01:21:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371995121777057793"
            ],
            "id": "1371995121777057793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dr5bxherlD\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/3eTMEUMEsF"
        },
        {
            "author_id": "15926745",
            "created_at": "2021-03-17T01:14:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371993417769750528"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1111338492062253056",
                        "start": 21,
                        "username": "xjuliaferreirax"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371993417769750528",
            "in_reply_to_user_id": "15926745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00fanica foto boa que @xjuliaferreirax e eu temos juntas. No glamour do baile direto pro parquinho do Parque Municipal, depois de um pastel com cerveja na Feira Hippie. https://t.co/d06w9VCjv3"
        },
        {
            "author_id": "143510889",
            "created_at": "2021-03-17T00:54:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371988371279642628"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.50660908,
                        -28.29359746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09c71075c26f3ce8"
            },
            "id": "1371988371279642628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Rufolfo Arno Goldhardt https://t.co/LZrJJF0aMr"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-03-17T00:31:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371982572830523396"
            ],
            "id": "1371982572830523396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dr5bxherlD\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/ncpJvmG9dk"
        },
        {
            "author_id": "78774644",
            "created_at": "2021-03-17T00:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371982111423479810"
            ],
            "id": "1371982111423479810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Interpreta\u00e7\u00e3o do ministro do STF \u00e9 que o tra\u00e7ado da ferrovia cortaria a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, provocando danos ao meio ambiente. Decis\u00e3o dever\u00e1 ser levada ao plen\u00e1rio do Supremo. Leia aqui: https://t.co/G94ZjN4e91 https://t.co/H0Xr38slBG"
        },
        {
            "author_id": "34629513",
            "created_at": "2021-03-17T00:10:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371977277521682433"
            ],
            "id": "1371977277521682433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o de Alexandre de Moraes interrompe Ferrogr\u00e3o\n\nA Ferrogr\u00e3o n\u00e3o pode parar. Em a\u00e7\u00e3o do PSOL, o Ministro Alexandre de Moraes decidiu suspender lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1....\nhttps://t.co/jiwe1CaYMR https://t.co/CyOLJEKHn1"
        },
        {
            "author_id": "747382222559272960",
            "created_at": "2021-03-17T00:03:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371975439720312843"
            ],
            "id": "1371975439720312843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\u2795 ECOTURISMO\n4\u00aa entrega de acessibilidade do programa Parque+! \u00c9 o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es equipado com cadeiras de rodas adaptadas para trilhas! +acessibilidade +ecoturismo +prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente! Saiba mais: https://t.co/DDkn9fJaB9"
        },
        {
            "author_id": "232695523",
            "created_at": "2021-03-16T23:30:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371967187037130755"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1267065992112492545",
                        "start": 0,
                        "username": "SimoneVissotto"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "9317502",
                        "start": 16,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "78774644",
                        "start": 25,
                        "username": "EstadaoEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371967187037130755",
            "in_reply_to_user_id": "1267065992112492545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SimoneVissotto @Estadao @EstadaoEconomia \"a \u00e1rea do projeto ferrovi\u00e1rio segue ao lado do eixo da rodovia BR-163, a qual j\u00e1 foi exclu\u00edda da \u00e1rea protegida\""
        },
        {
            "author_id": "1053003526052474881",
            "created_at": "2021-03-16T23:27:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371966449951117317"
            ],
            "id": "1371966449951117317",
            "in_reply_to_user_id": "1053003526052474881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A FERROGR\u00c3O N\u00c3O PODE PARAR\n\nEm a\u00e7\u00e3o do PSOL, o Min. STF Alexandre de Moraes decidiu suspender lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. Assim, n\u00e3o h\u00e1 como continuar com a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\udce52/2\n\n#impeachmentAlexandreDeMoraes https://t.co/tgD6qojPWQ"
        },
        {
            "author_id": "1053003526052474881",
            "created_at": "2021-03-16T23:23:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371965387215093761"
            ],
            "id": "1371965387215093761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "A FERROGR\u00c3O N\u00c3O PODE PARAR\n\nEm a\u00e7\u00e3o do PSOL, o Min. STF Alexandre de Moraes decidiu suspender lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. Assim, n\u00e3o h\u00e1 como continuar com a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\udce51/2\n\n#impeachmentAlexandreDeMoraes https://t.co/jOFkpZOSto"
        },
        {
            "author_id": "734817906408718336",
            "created_at": "2021-03-16T23:20:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371964729862856704"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "912815044219555841",
                        "start": 0,
                        "username": "SauloZ"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1353538521659801600",
                        "start": 8,
                        "username": "nandx_rejected"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371964729862856704",
            "in_reply_to_user_id": "912815044219555841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SauloZ @nandx_rejected Praia particular, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, cuja licen\u00e7a foi obtida pela esposa (hoje presa) do ent\u00e3o governador (tamb\u00e9m preso) sob justificativa falsa\n\nE mesmo assim O CARA N\u00c3O #FicaEmCasa https://t.co/rP5705ggGZ"
        },
        {
            "author_id": "74756085",
            "created_at": "2021-03-16T23:10:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371962219173449730"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "1223320184775237637",
                        "start": 236,
                        "username": "garcia_nabhan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371962219173449730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3264,
                "quote_count": 133,
                "reply_count": 596,
                "retweet_count": 961
            },
            "text": "A FERROGR\u00c3O N\u00c3O PODE PARAR\n\nEm a\u00e7\u00e3o do PSOL, o Min. STF Alexandre de Moraes decidiu suspender lei que remarcou limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. Assim, n\u00e3o h\u00e1 como continuar com a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nV\u00eddeo com Sec. @garcia_nabhan :\n\nhttps://t.co/mVfi0mIdpq"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2021-03-16T23:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371959468313866243"
            ],
            "id": "1371959468313866243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf99 Ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal, suspende efic\u00e1cia de lei que reduz \u00e1rea em Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1.\n\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/lNHUEQ7IGy\n\n#RadioJustica https://t.co/la6WqB1TgJ"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-03-16T22:58:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371959132971020292"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371959132971020292",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente Receba o pessoal do decreto da expans\u00e3o da do parque nacional da chapada da Chapada dos veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "763210056892645376",
            "created_at": "2021-03-16T22:57:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371958807144898562"
            ],
            "id": "1371958807144898562",
            "in_reply_to_user_id": "763210056892645376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por volta das 14:30, finalmente chegamos na Chapada dos Veadeiros.\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 localizado no nordeste do Estado de Goi\u00e1s, protegendo uma \u00e1rea de 240.611ha de cerrado, e foi declarado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO em 2001. https://t.co/ZbGrP5CAYc"
        },
        {
            "author_id": "67043763",
            "created_at": "2021-03-16T22:37:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371953824697626629"
            ],
            "id": "1371953824697626629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o!\nVou prejudicar a conserva\u00e7\u00e3o \ud83e\udd21 https://t.co/Y5Wrs4zKoB"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-03-16T22:36:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371953564554256388"
            ],
            "id": "1371953564554256388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 106,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "\ud83c\udfde\u2795 ECOTURISMO\n4\u00aa entrega de acessibilidade do programa Parque+! \u00c9 o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es contemplado com cadeiras de rodas adaptadas para trilhas! +acessibilidade +ecoturismo +prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente! #AmbientalismoDeResultado https://t.co/jyvRq67ciO"
        },
        {
            "author_id": "1302385569956274176",
            "created_at": "2021-03-16T22:12:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371947552803856388"
            ],
            "id": "1371947552803856388",
            "in_reply_to_user_id": "1302385569956274176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguido pelo Parque Nacional de Mont-Tremblant\u00a0 em 1894. https://t.co/zxwJvbRw3w"
        },
        {
            "author_id": "1302385569956274176",
            "created_at": "2021-03-16T22:12:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371947543748354048"
            ],
            "id": "1371947543748354048",
            "in_reply_to_user_id": "1302385569956274176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9tablissements de plein air du Qu\u00e9bec (SEPAQ) \u00e9 a ag\u00eancia l\u00edder para a gest\u00e3o de parques nacionais e reservas de vida selvagem. O Quebec protege atualmente cerca de 8,12% (135.326km 2 ) do seu territ\u00f3rio. A primeira \u00e1rea protegida foi a cria\u00e7\u00e3o do Parque Monte Royal em 1876, (+)"
        },
        {
            "author_id": "1252976463189606401",
            "created_at": "2021-03-16T21:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371940588023595010"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1153407162036756484",
                        "start": 0,
                        "username": "Salsaparrilha4"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "22904901",
                        "start": 16,
                        "username": "editeestrela"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371940588023595010",
            "in_reply_to_user_id": "1153407162036756484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Salsaparrilha4 @editeestrela Perguntem lhe l\u00e1, porque \u00e9 que em Sintra s\u00f3 a zona a volta da casa dela (constru\u00edda em \u00e1rea protegida), estava alcatroada? Eu morava metros atr\u00e1s e para o povo, s\u00f3 terra batida"
        },
        {
            "author_id": "1295131516230664194",
            "created_at": "2021-03-16T21:31:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371937303111798786"
            ],
            "id": "1371937303111798786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo l\u00e1... parque Nacional \u00e9 \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o integral. \nSo para entrar... \u00e9 preciso autoriza\u00e7\u00e3o. \nPrint... pq \u00e9 assunto interessante. https://t.co/772QJoAZ4n"
        },
        {
            "author_id": "1323065509181595648",
            "created_at": "2021-03-16T20:59:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371929158989795331"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1295902968982786048",
                        "start": 0,
                        "username": "gasparimivanise"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371929158989795331",
            "in_reply_to_user_id": "1295902968982786048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gasparimivanise Bora arrumar o Parque Municipal em frente ao Gr\u00e3o Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "3901369762",
            "created_at": "2021-03-16T20:30:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371921955885027328"
            ],
            "id": "1371921955885027328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor desaparecida h\u00e1 quase 40 anos \u00e9 reencontrada no Parque Estadual da Costa do Sol, no RJ.\nDesde 1982 n\u00e3o havia registro da pleroma hirsutissimum. \nAgora o desafio \u00e9 multiplicar a planta. \n\n#cabofrio #meioambiente #preserva\u00e7\u00e3o #natureza #costadosolfm #regiaodoslagos https://t.co/ab5RnG7uEz"
        },
        {
            "author_id": "1271393840461725700",
            "created_at": "2021-03-16T20:26:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371920933187940353"
            ],
            "id": "1371920933187940353",
            "in_reply_to_user_id": "1271393840461725700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A boa not\u00edcia \u00e9 que o maci\u00e7o de Sorata (regi\u00e3o em que foram encontrados) foi recentemente inclu\u00eddo como nova \u00e1rea protegida de Madagascar!"
        },
        {
            "author_id": "1235203421239758855",
            "created_at": "2021-03-16T20:26:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371920854448226313"
            ],
            "id": "1371920854448226313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol atingindo Mesa Arch no Parque Nacional de Canyonlands https://t.co/vZW20tM2Qz"
        },
        {
            "author_id": "67465266",
            "created_at": "2021-03-16T20:12:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371917239704772610"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1371917239704772610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorriso sincero, sem filtros. \ud83d\ude43\n.\n.\n.\n#smile #sun #sorriso #felicidade #happiness #beach #beard #bearded #gaybeard #moustache #summer #verao #gayman #sunglasses #bigode em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/FDeRfWeydv"
        },
        {
            "author_id": "2792370876",
            "created_at": "2021-03-16T20:11:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371917050185125891"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "150287352",
                        "start": 71,
                        "username": "AdaMazurek"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371917050185125891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udca0Hotel Costa Rica, Parque Nacional Manuel Ant\u00f4nio - Costa Rica\n\nphoto: @adamazurek\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 https://t.co/0HvRO8lfDl"
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2021-03-16T20:02:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371914825178222598"
            ],
            "id": "1371914825178222598",
            "in_reply_to_user_id": "1350886302804307976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coreanosantista https://t.co/xHWNNUfKiY\n\nConsidere assinar o Estad\u00e3o: https://t.co/RhYP9h2mfW"
        },
        {
            "author_id": "1281241654440218625",
            "created_at": "2021-03-16T19:57:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371913505163644935"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1301186713071636481",
                        "start": 0,
                        "username": "sonhadoralibre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371913505163644935",
            "in_reply_to_user_id": "1301186713071636481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sonhadoralibre Aqui n\u00e3o \u00e9 o Ger\u00eas. \ud83d\ude01\nPertence ao Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas mas \u00e9 a zona das serras do Soajo e Peneda (mais concretamente, Arcos de Valdevez.)\u263a\ufe0f\ud83d\udc96"
        },
        {
            "author_id": "336104350",
            "created_at": "2021-03-16T19:30:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371906838002814986"
            ],
            "id": "1371906838002814986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A decis\u00e3o do ministro Alexandre de Moraes atende a a\u00e7\u00e3o do Psol relacionada \u00e0 altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1\nhttps://t.co/SiLX7KHSDX"
        },
        {
            "author_id": "1291439184",
            "created_at": "2021-03-16T19:09:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371901445604319232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "4572804581",
                        "start": 139,
                        "username": "SatankMKR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371901445604319232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha interligar\u00e1 o Parque Nacional de Ilha Grande, em Gua\u00edra, ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u https://t.co/uRjvVrVxTW via @SatankMKR"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2021-03-16T18:47:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371895895659323392"
            ],
            "id": "1371895895659323392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1\n\nCruzeiro do Oeste cancela licita\u00e7\u00e3o para revitalizar parque municipal https://t.co/UeKU540u52"
        },
        {
            "author_id": "393995428",
            "created_at": "2021-03-16T18:18:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371888533615616004"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "284420270",
                        "start": 9,
                        "username": "impurefunction"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371888533615616004",
            "in_reply_to_user_id": "393995428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MlZZ___ @impurefunction ...com solu\u00e7\u00f5es para muitos \u00e1reas dentro daquele sector, ja bati a porta da dire\u00e7\u00e3o de turismo e Cultura, parque nacional das quirimbas e ate ONGs. O que recebi depois de submeter a carta acompanho com o plano do projecto foram sil\u00eancios."
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2021-03-16T18:00:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371884169568133120"
            ],
            "id": "1371884169568133120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa maravilhosa cachoeira se chama (Cachoeira do Fund\u00e3o), fica no Parque Nacional Serra da Canastra em S\u00e3o Roque de Minas/MG.\ud83d\ude31\n\nFoto: @samucasaintss https://t.co/FoYtjzX3oQ"
        },
        {
            "author_id": "1255163199084802048",
            "created_at": "2021-03-16T17:31:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371876754080563207"
            ],
            "id": "1371876754080563207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "que not\u00edcia boa!!!\nesp\u00e9cie end\u00eamica da Regi\u00e3o dos Lagos do RJ foi reencontrada quase 40 anos depois \ud83d\udc9c n\u00e3o havia registro dela desde 1982!\nhttps://t.co/Hqilo96FVo"
        },
        {
            "author_id": "1187474218927054848",
            "created_at": "2021-03-16T17:25:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371875193082286082"
            ],
            "id": "1371875193082286082",
            "in_reply_to_user_id": "1187474218927054848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A for\u00e7a das \u00e1guas moldou as vistas espetaculares das terras \u00e1ridas de Zabriskie Point no Parque Nacional do Vale da Morte. Olhando para al\u00e9m do deserto, \u00e9 poss\u00edvel ver as salinas deste vale."
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2021-03-16T17:10:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371871473091149828"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "3623816603",
                        "start": 4,
                        "username": "fausto_macedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371871473091149828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "&gt;@fausto_macedo Alexandre suspende lei que excluiu 862 hectares do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/Vp8zoVWSiH"
        },
        {
            "author_id": "90444787",
            "created_at": "2021-03-16T16:30:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371861523476443136"
            ],
            "id": "1371861523476443136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Vit\u00f3ria I Na \u00faltima segunda-feira (15), o  ministro Alexandre de Moraes, do Supremo Tribunal Federal (STF), suspendeu a Lei n\u00ba 13.452/2017, que muda os limites do Parque Nacional do Jamanxim e cria a \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio Branco, no Par\u00e1.  \n\nhttps://t.co/Vje1jpA59Q"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-03-16T16:06:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371855418843103235"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "41204567",
                        "start": 226,
                        "username": "sececrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371855418843103235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Voc\u00eas n\u00e3o sabem o prazer que \u00e9 estar de volta!\n\nO imponente pr\u00e9dio da Biblioteca Parque Estadual, na Av. Presidente Vargas, 1261, est\u00e1 com as portas abertas ao p\u00fablico, seguindo os protocolos de seguran\u00e7a contra a Covid-19. \n\n@sececrj #GovRJ https://t.co/Iqe5N9BcAO"
        },
        {
            "author_id": "1366346391744823298",
            "created_at": "2021-03-16T16:01:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371854180147679236"
            ],
            "id": "1371854180147679236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce #nature #naturephotography #landscape #naturaleza #extremadura #picoftheday #photooftheday #photoshop https://t.co/695fLf3YDg"
        },
        {
            "author_id": "3007737429",
            "created_at": "2021-03-16T15:53:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371852044101881860"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "996450494196404229",
                        "start": 72,
                        "username": "depkittylima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371852044101881860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foi aprovada nesta ter\u00e7a, 16, indica\u00e7\u00e3o de autoria da deputada estadual @DepKittyLima solicitando que a Lagoa Doce, do bairro Jabotiana, seja inclu\u00edda no Parque Natural Municipal do Poxim, de Aracaju. Leia mais: https://t.co/YaQrg2SaJR https://t.co/oCpjDomUUP"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-03-16T15:50:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371851275441209345"
            ],
            "id": "1371851275441209345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O STF suspendeu a efic\u00e1cia de lei que altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim, por onde a #Ferrogr\u00e3o atravessaria. Com a decis\u00e3o, todos os processos relacionados \u00e0 ferrovia ficam paralisados. A Ferrogr\u00e3o tem potencial impacto sobre 16 TIs. https://t.co/Yq1RRVhU5N"
        },
        {
            "author_id": "1367244115168153603",
            "created_at": "2021-03-16T14:41:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371834084494807041"
            ],
            "id": "1371834084494807041",
            "in_reply_to_user_id": "1367244115168153603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das 131 \u00e1reas \u201cdispon\u00edveis para ado\u00e7\u00e3o\u201d pela iniciativa privadas \u00e9 a Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) do Guapor\u00e9, que tem 615.776 hectares e fica em Rond\u00f4nia, e faz parte do Territ\u00f3rio ind\u00edgena (TI) Massaco."
        },
        {
            "author_id": "42399225",
            "created_at": "2021-03-16T14:37:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371832987914997763"
            ],
            "id": "1371832987914997763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pesquisa identifica \u00e1rea de ref\u00fagio clim\u00e1tico em regi\u00e3o de mata seca. O estudo, conduzido no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (\ud83d\udcf7 Luciano Fioroto), envolveu an\u00e1lise dos an\u00e9is de crescimento de \u00e1rvores de cerejeira e compara\u00e7\u00e3o de imagens de sat\u00e9lite. https://t.co/2qAYMBQysq https://t.co/rVhxr4nAcM"
        },
        {
            "author_id": "1291439184",
            "created_at": "2021-03-16T13:52:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371821667756953602"
            ],
            "id": "1371821667756953602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha interligar\u00e1 o Parque Nacional de Ilha Grande, em Gua\u00edra, ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u https://t.co/t0pDnHinwa"
        },
        {
            "author_id": "69950583",
            "created_at": "2021-03-16T13:46:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371820137343508482"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "86390214",
                        "start": 131,
                        "username": "Wikipedia"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "285907780",
                        "start": 142,
                        "username": "WikiCommons"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "17925320",
                        "start": 155,
                        "username": "openstreetmap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371820137343508482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a import\u00e2ncia dos dados abertos: \n\nDados abertos do Parque Estadual do Itacolomi by TopoMapeamento https://t.co/avB20fOlgf \n\n@Wikipedia @WikiCommons @openstreetmap"
        },
        {
            "author_id": "1118529656800653313",
            "created_at": "2021-03-16T13:46:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371820102459482113"
            ],
            "id": "1371820102459482113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim (PA)\nhttps://t.co/juDz6yD9n4"
        },
        {
            "author_id": "793747370",
            "created_at": "2021-03-16T13:46:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371820081127247875"
            ],
            "id": "1371820081127247875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim (PA)\nhttps://t.co/aSP6qJcenA"
        },
        {
            "author_id": "24973427",
            "created_at": "2021-03-16T13:02:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371808971279933442"
            ],
            "id": "1371808971279933442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ministro Alexandre de Moraes acatou a\u00e7\u00e3o do Psol relacionada \u00e0 altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1\nhttps://t.co/GI4X7gnAZa"
        },
        {
            "author_id": "870099269780426753",
            "created_at": "2021-03-16T13:01:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371808763552862209"
            ],
            "id": "1371808763552862209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea libera retomada de obras em parque estadual de Saquarema https://t.co/tkUmQkXcKf #inea #saquarema #parquecostasol"
        },
        {
            "author_id": "345131245",
            "created_at": "2021-03-16T12:48:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371805499746889729"
            ],
            "id": "1371805499746889729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nesta segunda-feira (15), o ministro do Supremo Tribunal Federal (STF) Alexandre de Moraes suspendeu a efic\u00e1cia da Lei n\u00ba 13.452/2017, que altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim e cria a \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio Branco, no Par\u00e1. \nhttps://t.co/szofDiAAPP"
        },
        {
            "author_id": "62168545",
            "created_at": "2021-03-16T12:42:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371803991651270662"
            ],
            "id": "1371803991651270662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c SONHA\nO QUE TE ATREVAS A SONHAR\nV\u00c1\nAONDE QUEIRAS IR\nS\u00ca\nO QUE QUEIRAS SER\nVIVE! \u201c\nFern\u00e3o Capelo Gaivota\nFotografia tirada no Parque Nacional Etosha, Namibia, Africa https://t.co/RhaO9l5fKm"
        },
        {
            "author_id": "3623816603",
            "created_at": "2021-03-16T12:31:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371801418953338889"
            ],
            "id": "1371801418953338889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Medida cautelar deferida pelo ministro do STF tamb\u00e9m suspendeu processos relacionados \u00e0 Estrada de Ferro Ferrog\u00e3o, cujas faixas tomariam a \u00e1rea suprimida da unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada nos munic\u00edpios de Itaituba e Trair\u00e3o, no Par\u00e1\n\nhttps://t.co/BRqPHxYhaw"
        },
        {
            "author_id": "3278921074",
            "created_at": "2021-03-16T12:14:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371796999402573828"
            ],
            "id": "1371796999402573828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu fui dormir cedo e perdi o tema que queria p apresentar queria o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, agora vou ter que falar do PROECOTUR"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-16T12:09:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371795717359071233"
            ],
            "id": "1371795717359071233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arara-canind\u00e9\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/gD6uPLxFDI"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-03-16T12:04:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371794405280079878"
            ],
            "id": "1371794405280079878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nCUBA / \u00c1REAS PROTEGIDAS\n\nPARQUE NACIONAL CAYOS DE SAN FELIPE\n\n(link nos coment\u00e1rios) \n\nhttps://t.co/NUqIefkwzZ"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-03-16T11:30:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371785900737363971"
            ],
            "id": "1371785900737363971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vigilantes s\u00e3o amarrados e assaltados em parque municipal de Vit\u00f3ria\n\nhttps://t.co/znSlwyO186"
        },
        {
            "author_id": "1371459040472088577",
            "created_at": "2021-03-16T10:49:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371775622763134981"
            ],
            "id": "1371775622763134981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Santa Catarina instala\u00e7\u00e3o de sistema fotovoltaico em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o vai gerar economia ao estado https://t.co/S8U5Rkx68u"
        },
        {
            "author_id": "70514117",
            "created_at": "2021-03-16T10:46:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371774871261286402"
            ],
            "id": "1371774871261286402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Santa Catarina instala\u00e7\u00e3o de sistema fotovoltaico em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o vai gerar economia ao estado https://t.co/h2oNXIcBse"
        },
        {
            "author_id": "911757376285442048",
            "created_at": "2021-03-16T10:38:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371772812743049221"
            ],
            "id": "1371772812743049221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca mais esquecerei a m\u00e1 sorte do carro furar o pneu 4 vezes dentro do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba em meio as on\u00e7as."
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2021-03-16T10:32:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371771225173811203"
            ],
            "id": "1371771225173811203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigilantes s\u00e3o assaltados em parque municipal de Vit\u00f3ria\nhttps://t.co/dy3Okyi9XD"
        },
        {
            "author_id": "82204777",
            "created_at": "2021-03-16T09:37:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371757627122843648"
            ],
            "id": "1371757627122843648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou paulistana e estou morando atualmente na Vila Pre\u00e1 ao lado do Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/u9YW98UyDo"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-03-16T06:45:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371714330723487747"
            ],
            "id": "1371714330723487747",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Buraco das Araras \u00e9 uma propriedade privada, havendo obtido a classifica\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural.(4/4) https://t.co/phH1uQUnLu"
        },
        {
            "author_id": "976231221641601026",
            "created_at": "2021-03-16T05:37:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371697094772322308"
            ],
            "id": "1371697094772322308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF3 CONFIRMA\u00a0MIGRA\u00c7\u00c3O DO ICMBIO PARA POLO ATIVO DE\u00a0A\u00c7\u00c3O\u00a0SOBRE\u00a0DANOS AMBIENTAIS NA\u00a0FLORESTA\u00a0NACIONAL DE IPANEMA/SP\u00a0 - https://t.co/L1xXgD5dLs https://t.co/ICDit2D8HA"
        },
        {
            "author_id": "973046214202667013",
            "created_at": "2021-03-16T05:01:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371687999788974082"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "905645256078639104",
                        "start": 0,
                        "username": "matheusm581"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371687999788974082",
            "in_reply_to_user_id": "905645256078639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheusm581 Eu moro no centro perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "11062162",
            "created_at": "2021-03-16T02:28:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371649669294661636"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1371649669294661636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Voc\u00ea pode viver para chegar aos 100 se voc\u00ea abrir m\u00e3o de todas as coisas que te fazem querer chegar aos 100.\"\n#capara\u00f3 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/CX19rE2o7A"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-03-16T01:56:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371641588905050115"
            ],
            "id": "1371641588905050115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim\u00a0(PA) https://t.co/KT4Iwqr2S2"
        },
        {
            "author_id": "182018950",
            "created_at": "2021-03-16T01:10:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371629944753823748"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "68313718",
                        "start": 0,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371629944753823748",
            "in_reply_to_user_id": "68313718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@STF_oficial problemas, problemas e problemas - O Q ESSE DELINQUENTE DO ALEXANDRE ENTENDE DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O - nessa fala parece q t\u00e1 preocupado com o pa\u00eds, QDO FAZ PARTE DE UM GRUPO DE GENOCIDAS Q CORROMPEM A CONSTITUI\u00c7\u00c3O E INTERFERE NOS PODERES REPUBLICANOS... isso precisa ficar fora"
        },
        {
            "author_id": "976231221641601026",
            "created_at": "2021-03-16T00:43:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371623095602188293"
            ],
            "id": "1371623095602188293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim (PA) - https://t.co/agQdZBexEP https://t.co/wooHPzQWsV"
        },
        {
            "author_id": "2948723691",
            "created_at": "2021-03-15T23:47:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371609102275723265"
            ],
            "id": "1371609102275723265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bateu vontade de ir l\u00e1 no parque municipal :("
        },
        {
            "author_id": "127597698",
            "created_at": "2021-03-15T23:36:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371606207069310980"
            ],
            "id": "1371606207069310980",
            "in_reply_to_user_id": "127597698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para minha surpresa um aluno disse que tamb\u00e9m j\u00e1 tinha ido e que os pais, antes de levar seus filhos para a Disney, deveria leva para conhecer o parque nacional. Fiquei cheio de orgulho!"
        },
        {
            "author_id": "1364923964259196928",
            "created_at": "2021-03-15T23:33:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371605383668699144"
            ],
            "id": "1371605383668699144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim\u00a0(PA) https://t.co/Bf4F56jxok"
        },
        {
            "author_id": "68068359",
            "created_at": "2021-03-15T23:26:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371603743284858888"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1371603743284858888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Merm\u00e3o, pensa numa \u00e1gua galedinha e gostosinha! \nRevigora! \ud83c\udfde\ufe0f #nofilter em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/2yMFR32Tra"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2021-03-15T23:22:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371602669094244353"
            ],
            "id": "1371602669094244353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bras\u00edliaAmbiental | O Parque Distrital de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, administrado pelo Instituto Bras\u00edlia Ambiental, est\u00e1 passando por obras. As reformas na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m conhecida como Parque do Bosque, foram iniciadas na \u00faltima quarta (10).\n\nhttps://t.co/OdU3Q2BTur"
        },
        {
            "author_id": "1891931905",
            "created_at": "2021-03-15T23:18:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371601657591652357"
            ],
            "id": "1371601657591652357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisa olhar a Br307 parque nacional pico da neblina tem povos indigena morrendo por causa da estrada sem manuten\u00e7\u00e3o, existe um ex\u00e9rcito querendo fazer mas h\u00e1 embargos ICMBio remando contra,ah povo Yanomami existe na regi\u00e3o antes do decreto https://t.co/Y5o5Mscu4s"
        },
        {
            "author_id": "68313718",
            "created_at": "2021-03-15T23:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371597133720215554"
            ],
            "id": "1371597133720215554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 321,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 475,
                "retweet_count": 71
            },
            "text": "Suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim (PA). P/ ministro Alexandre de Moraes, o entendimento do STF \u00e9 de que a altera\u00e7\u00e3o territorial em unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o poderia ter sido realizada por meio de medida provis\u00f3ria. https://t.co/2kqJhlr7ib"
        },
        {
            "author_id": "3184335173",
            "created_at": "2021-03-15T22:58:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371596660787310595"
            ],
            "id": "1371596660787310595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal e a lagoa da Pampulha na mesma foto \ud83e\udd29 https://t.co/gBTYLnH1XY"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Naifcriativoo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Naifcriativoo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Naifcriativoo"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [KAMBAOBRUNO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "KAMBAOBRUNO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "KAMBAOBRUNO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [overkill2021].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "overkill2021",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "overkill2021"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portokkkk].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portokkkk",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portokkkk"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Felipeheyheyhey].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Felipeheyheyhey",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Felipeheyheyhey"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Salsaparrilha4].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Salsaparrilha4",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Salsaparrilha4"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sert\u00e3ozinho, Brasil",
                "id": "59d67b1398533ab6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Egipto",
                "country_code": "EG",
                "full_name": "\u0627\u0644\u062c\u064a\u0632\u0629, \u0645\u0635\u0631",
                "id": "01ef644b49cd7f40",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Panambi, Brasil",
                "id": "09c71075c26f3ce8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "53897840",
                "name": "diegonens \u30cd\u30f3\u30b9 2044",
                "username": "diegonens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4530791",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "plima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361337613697835015",
                "name": "felipe Pedro De Oliveira",
                "username": "felipePedroDeO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103334217436577794",
                "name": "Diz Leitor",
                "username": "marzullo_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790707482515628033",
                "name": "Paulo Figueiredo Filho",
                "username": "realpfigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103726643",
                "name": "Dante Siebra",
                "username": "dante_siebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103725819275472896",
                "name": "Bet\u00e2nia Luiz Fernandes",
                "username": "BetniaLuizFern1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127303550051262464",
                "name": "Eu",
                "username": "AdrianaBenetti3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1494658207",
                "name": "Kim Kataguiri",
                "username": "KimKataguiri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1366161643273662472",
                "name": "Jo\u00e3o Christiano Rodrigues Andrade",
                "username": "joaochristianor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934414832731934720",
                "name": "pH",
                "username": "antunesLord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072208406914699269",
                "name": "Renan\ud83c\udf0e",
                "username": "_renaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47603635",
                "name": "F\u00e1bio Franco",
                "username": "biocoiote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16507186",
                "name": "Fabiana Seragusa",
                "username": "fabiseragusa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321424872048906241",
                "name": "Deputado Dalmo Ribeiro",
                "username": "DalmoDeputado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68873249",
                "name": "Thiago Pampolha",
                "username": "ThiPampolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523844567",
                "name": "Beatriz \uf8ff",
                "username": "beecunha__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703036442705051648",
                "name": "Lacos 21",
                "username": "lacos21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20351509",
                "name": "Ricardo Bonilla-Cordero",
                "username": "ricbonco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145470506",
                "name": "Comunidade P\u00e9rolas Negras",
                "username": "CpnMidias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3507905836",
                "name": "Ale",
                "username": "Alezanndro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316950067568365568",
                "name": "#GHOST/HXH VOLTOU CARALHO",
                "username": "_FREECSZLDYCK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984854742428979205",
                "name": "Tain\u00e1 de Paula CPX\ud83d\udc53\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "tainadepaularj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1942800014",
                "name": "Passagens Imperd\u00edveis",
                "username": "passagensimperd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3540048796",
                "name": "Andre",
                "username": "camarotedoandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391593719",
                "name": "Pare o tr\u00e1fico de animais!",
                "username": "RENCTAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242106794098544648",
                "name": "CNA - Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Agricultura",
                "username": "CNA_Agricultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241811348041981953",
                "name": "\ud83e\udd63Leninha Alves",
                "username": "leninhaokalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169988607",
                "name": "Alex Vicintin",
                "username": "vicintinalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890659581013176321",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Rocha",
                "username": "JocaRocha18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021045460570726402",
                "name": "James S Gulbrandsen\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JamesGBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216866511",
                "name": "Clarita Reis \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\udff9\ud83c\udf43",
                "username": "ClaritaReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106155538",
                "name": "ANP",
                "username": "ANPgovbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108988113",
                "name": "Hugo Motta",
                "username": "HugoMottaPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "AT",
                        "BE",
                        "BG",
                        "CY",
                        "CZ",
                        "DE",
                        "DK",
                        "EE",
                        "ES",
                        "FI",
                        "FR",
                        "GB",
                        "GR",
                        "HR",
                        "HU",
                        "IE",
                        "IT",
                        "LT",
                        "LU",
                        "LV",
                        "MT",
                        "NL",
                        "PL",
                        "PT",
                        "RO",
                        "SE",
                        "SI",
                        "SK"
                    ]
                }
            },
            {
                "id": "77858714",
                "name": "peteno tales",
                "username": "talesspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79246468",
                "name": "Bruna Lima",
                "username": "kdmeumojito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50403418",
                "name": "mike",
                "username": "ttdomike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009852987034959877",
                "name": "NN1",
                "username": "portalnn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374369393484865540",
                "name": "Jo\u00e3o Victor Bisker da Costa",
                "username": "joao_bisker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879000944872214529",
                "name": "nane",
                "username": "lianee_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209597394523959296",
                "name": "Mundo China",
                "username": "mundo_china",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "PainelAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257625339",
                "name": "Alagoas na Net",
                "username": "alnanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018461827833978881",
                "name": "Fernando the Reis",
                "username": "FernandoKing42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752267456",
                "name": "g\u00e9verso",
                "username": "hokagedahumaita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53543416",
                "name": "AnniMeuri",
                "username": "marianne_cout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738509402785914881",
                "name": "Jur\u00eddico Diogo Defante",
                "username": "oliviajardelofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722143438037233666",
                "name": "Holamon.cat",
                "username": "holamoncat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399447772",
                "name": "Mateus sem \u00b0h\u00b0 de hetero \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u262d",
                "username": "egipciano18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "g1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1302587535034658816",
                "name": "Hugo De Nardi de Paula",
                "username": "nardi_hugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35708801",
                "name": "Luciano Rezende",
                "username": "LucianoRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257675246",
                "name": "CBN Macei\u00f3",
                "username": "cbnmaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900085705807888384",
                "name": "Ice Prince 444",
                "username": "thi_ngoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291733217",
                "name": "wandinhe bar e becks",
                "username": "ctrlvctrlj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23619589",
                "name": "o gustavo ja coringou hoje?",
                "username": "vidadegustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2270991115",
                "name": "bonita e miser\u00e1vel",
                "username": "mayoumenos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111718347396337664",
                "name": "ana \u00e9 13",
                "username": "nhapx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69141491",
                "name": "Thiago Brandao Real",
                "username": "ThiagoRBrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "601021429",
                "name": "Patrulha Ambiental ",
                "username": "PatrulhaA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976551656",
                "name": "Andre \u270a\ud83c\udfff Mariano \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34 \u1d9c\u02b3\u1da0 #nossos10",
                "username": "AndreMariano13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616197981",
                "name": "r0lo",
                "username": "BrunnoRolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142281158",
                "name": "I DON\u2019T DO PROCESSADOS",
                "username": "MateusFreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278511724845563906",
                "name": "Alagoasagora",
                "username": "Alagoasagora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380693800",
                "name": "loiro brabo",
                "username": "loirobrabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210697023139274753",
                "name": "Ricardo",
                "username": "ricksilvaig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41806211",
                "name": "deco",
                "username": "decofior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "698129524106653697",
                "name": "Jo\u00e3o Azev\u00eado",
                "username": "joaoazevedolins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73273093",
                "name": "Al\u00ea \ud83c\udde7\ud83c\uddf713 \u00e9 Galo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AleChris1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257436544207650817",
                "name": "Caio Bessa",
                "username": "mancha_s0lar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494719248",
                "name": "deftone",
                "username": "aIlanmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857326662509309954",
                "name": "MPMT",
                "username": "mpdemt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22904901",
                "name": "Edite Estrela",
                "username": "editeestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367080889763721218",
                "name": "CELSO DIAS 8\u00aa/SR CODEVASF MA",
                "username": "CelsoDias8SR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237870066",
                "name": "Since 88",
                "username": "MoabeRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620470774",
                "name": "evandro fot\u00f3grafo",
                "username": "eivandru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985886453669552132",
                "name": "Parque Estadual do Utinga",
                "username": "parquedoutinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado \ud83c\udf40\u2763\ufe0f\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\ud83e\udd91",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375280406",
                "name": "Reichous \ud83c\udf3b\ud83c\udf43",
                "username": "Reichous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176342400882683904",
                "name": "Carla",
                "username": "Carlasomerhald2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70349639",
                "name": "psocialista",
                "username": "psocialista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2602305206",
                "name": "Maria das Gra\u00e7as de Menezes Ven\u00e2ncio",
                "username": "gracave1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125844588969721856",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "JornalExtra2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179818624485396481",
                "name": "Amaz\u00f4nia Press",
                "username": "amazoniapress_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488098558",
                "name": "RR NEWS",
                "username": "portalroteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333443631101988864",
                "name": "Secretaria Municipal de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais",
                "username": "sp_smri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092571073852440576",
                "name": "\ua4e6\u16c1\u16c8 \ud83d\udc51",
                "username": "VictorZiMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56926019",
                "name": "Tarcisio SANTOS DE SALLES",
                "username": "tassalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1301284879225757696",
                "name": "Gaybriel \ud83c\udd99\u262d",
                "username": "Gaybriel_bento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256256652",
                "name": "Resumo Fotogr\u00e1fico",
                "username": "resumo_foto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290162525",
                "name": "Babak Tafreshi",
                "username": "BabakTafreshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17471979",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "823538965596819456",
                "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria",
                "username": "AvHistoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "265732398",
                "name": "Di\u00e1rio do Litoral",
                "username": "diariolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378719967",
                "name": "Arnoni",
                "username": "ArnoniHanke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361610871982743552",
                "name": "Biogaropaba\ud83c\udf31| Animais e plantas de Garopaba-SC",
                "username": "BioGaropaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109677791",
                "name": "Eucl\u00eddes \u00c9der",
                "username": "euclideseder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966839686718263297",
                "name": "gloscofy",
                "username": "met4ang3l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3240114729",
                "name": "\ud835\udc13\ud835\udc21\ud835\udc1e \ud835\udc05\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2c \ud835\udc16\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1d \ud835\udc13\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2bs",
                "username": "FabulousWeird",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2349158034",
                "name": "Marcos da Silva Cunha",
                "username": "portal_emas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050121324436307970",
                "name": "Fabiano Contarato",
                "username": "ContaratoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208517467",
                "name": "Conif",
                "username": "conif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60107518",
                "name": "THAQUET\u00c1",
                "username": "thaqueta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495051378",
                "name": "Mariana Fontes",
                "username": "fontes_mariana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984456644003233792",
                "name": "Jotav\u00ea",
                "username": "joao_victor0301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373855047612764160",
                "name": "Gusttavo Diniz",
                "username": "GusttavoDiniz7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3384525081",
                "name": "Aline Francisco",
                "username": "alinepjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2866732853",
                "name": "Eduardo Silva SAVE \\W/",
                "username": "silva11_eduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969596675495989256",
                "name": "Rodolfo C Oliveira",
                "username": "Rodolfocamargol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "275840793",
                "name": "ayrton marques",
                "username": "tonmarques_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32903789",
                "name": "Juancho",
                "username": "Quoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296637740583395331",
                "name": "Bi\u00f3logo Edu",
                "username": "BiologoEduK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169321088",
                "name": "maria mi",
                "username": "mmoliver_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591795453",
                "name": "isab",
                "username": "iradissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230000459",
                "name": "Prefeitura de Maca\u00e9",
                "username": "macaeprefeitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895979276260040705",
                "name": "Malik Barros",
                "username": "Greenmalik7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540226937",
                "name": "Marie Claire Chelini",
                "username": "MarieChelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1966770523",
                "name": "Dr. Renata Scavone",
                "username": "re_scav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289880920",
                "name": "At LESS",
                "username": "Atmim_Less",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328879242692714498",
                "name": "suyane moreira",
                "username": "suyanemoreira5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest \ud83d\udd2e",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "721426250095587329",
                "name": "Marcio Borges-Martins",
                "username": "MarcioBorgesMa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895415399424163841",
                "name": "Luiza Ferreira",
                "username": "luizaccfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880738658671882240",
                "name": "El\u00edas de Luis \ud83c\udd93\ud83c\udff3\ufe0f",
                "username": "EliasdeLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760534037060517888",
                "name": "Sete Lagoas Not\u00edcias",
                "username": "7lagoasnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327719467502227458",
                "name": "monty. aro james potter truther",
                "username": "andrewmineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337599427092115456",
                "name": "`",
                "username": "nicowinds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132586217",
                "name": "ANDR\u00c9 LUIZ SANTOS",
                "username": "ANDRETURISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73883357",
                "name": "Dani Chagas",
                "username": "DaniChagasS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164115086077771776",
                "name": "M\u00e2dar Z\u00e2di",
                "username": "MadarZadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012738102660599810",
                "name": "FAB1O G H31NZ3 \ud83d\udc0a",
                "username": "heinze_fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39931528",
                "name": "PSDB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSDBoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "ale_lameira",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89704009",
                "name": "Sant' Anna",
                "username": "fsantannajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730207463",
                "name": "Marcilio",
                "username": "marciliozeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157020404",
                "name": "Chicko Norris",
                "username": "ChickoNorris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585282162",
                "name": "Camilo Gonzalez",
                "username": "CgbarqCamilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389038271",
                "name": "Jos\u00e9 Marques Porto",
                "username": "JosVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897151227976396800",
                "name": "Cay\u00e7ara",
                "username": "lowers_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757716027874635776",
                "name": "FestivaldeCinemaFICC",
                "username": "CinemaFicc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606837535",
                "name": "aeyuri",
                "username": "YuriSheckler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167074222008614912",
                "name": "Ricardo Pirondi Gon\u00e7alves",
                "username": "PirondiRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441889096",
                "name": "TV Ambiental",
                "username": "TVAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992177466998476800",
                "name": "Comando Militar do Sul",
                "username": "CmdoCMS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "Ex\u00e9rcito Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1176883441922711552",
                "name": "Grupo Carioca Leonino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CariocaLeonino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21389998",
                "name": "Sporting Clube de Portugal",
                "username": "Sporting_CP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216174749937807365",
                "name": "lia \u1d9c \u1d43 \u1d50",
                "username": "liattzxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto 8legs \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577396841",
                "name": "Protocolo Ambiental",
                "username": "ProtocoloAmbien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115666306",
                "name": "Chico Greg\u00f3rio",
                "username": "chicogregorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395465525",
                "name": "vitor",
                "username": "vitorpastore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198638578",
                "name": "Leandro Drummond \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc22\ud83d\udc0d\ud83d\udc38\ud83e\udd8e",
                "username": "Leandrodifs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3368785594",
                "name": "\u270a\ud83c\udffc\ud83c\uddfe\ud83c\uddea William S\u00e3opaulino \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u270a\ud83c\udffc",
                "username": "WilliamSPFC27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930841048707993601",
                "name": "Andr\u00e9ia \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DeyaaVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211264111",
                "name": "Ana Lucia Silva",
                "username": "Vascaninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52896287",
                "name": "Isabelle\u2077",
                "username": "labelle__jour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53235964",
                "name": "FENIX \ud83d\udea9\ud83d\udcda\ud83d\udcd6\ud83d\udcda",
                "username": "abruxinhataon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202791115",
                "name": "Jos\u00e9 Montecinos",
                "username": "Jmigmont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2465904383",
                "name": "Docente con esperanza! \ud83c\udf33\u270a",
                "username": "LuchoRencoret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189323825936293888",
                "name": "InvestigaColina",
                "username": "InvestigaColina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165853613",
                "name": "Municipalidad Colina",
                "username": "MuniColina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273078417953521665",
                "name": "Marcela Bona Ruz",
                "username": "BonaRuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238204028",
                "name": "Lissette Hermosilla Leiva",
                "username": "LHL12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213856314",
                "name": "\ud83d\udea9Socialista na Resist\u00eancia - em LUTA!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "crollim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83512464",
                "name": "ANDRE  A S MARQUES",
                "username": "euandremarques",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "715237847394041856",
                "name": "teles",
                "username": "Teles7474",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938508277343801345",
                "name": "larissa",
                "username": "larikaliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227504431",
                "name": "mai",
                "username": "mairarmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54481387",
                "name": "Ana",
                "username": "_anapinheiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134932830490898439",
                "name": "Portal LH Franqui",
                "username": "LhPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423043155",
                "name": "Piter Keo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "piterkeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52527759",
                "name": "Nayt Junior",
                "username": "naytjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79273597",
                "name": "Thais Pimentel",
                "username": "Tatapml",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2415222487",
                "name": "Pedro Tolipan \ud83e\udea8\ud83e\udeb8\u2692\ufe0f\ud83c\udfdb\ufe0f",
                "username": "PedroTolipan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913021200791719936",
                "name": "Bi\u00f3logo Curioso",
                "username": "biologo_curioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025163284717232128",
                "name": "Vivi",
                "username": "vitoriaaluizaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57516532",
                "name": "Ricardo Sampaio Dagnino",
                "username": "ricardosdag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580512110",
                "name": "BARTENDER \u1c6c \ud83e\udda9",
                "username": "cosmiclungs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087611846",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "sadrockwell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366230342680645636",
                "name": "guel",
                "username": "grimesdotcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047312326",
                "name": "Cadu",
                "username": "CruyffBrasileno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1459514456778678277",
                "name": "xs.luan",
                "username": "mechamadeluan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86186916",
                "name": "luiza",
                "username": "luizissiima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63764637",
                "name": "Mikhail Zeferino",
                "username": "mikhail_atz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54927763",
                "name": "fabrizio Cerqueira",
                "username": "fabriziocerq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155951519595978752",
                "name": "Cedae",
                "username": "CedaeRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74792468",
                "name": "Cl\u00e1udio Castro",
                "username": "claudiocastroRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113088821",
                "name": "Kaio Henrique",
                "username": "kaiakevc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310665512930742273",
                "name": "Inhame",
                "username": "andexxanetalpha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99021090",
                "name": "Protocol droid",
                "username": "JoaoeFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231071727175831553",
                "name": "Matheus",
                "username": "matheuseler_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410242724104523778",
                "name": "Tammar Pasya",
                "username": "TammarP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93072362",
                "name": "Rick",
                "username": "rickdecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390505808",
                "name": "NOT\u00cdCIAS DE COIMBRA",
                "username": "noticiascoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447053150",
                "name": "Marcelo",
                "username": "MarceloPhilos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103370044250173440",
                "name": "Larissa Assiral",
                "username": "LarissaAssiral5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1195495200606449664",
                "name": "00000000000000000000000000000000000000000000000000",
                "username": "MoriyaIeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872847624",
                "name": "Change.org Japan\uff08\u30c1\u30a7\u30f3\u30b8\u30fb\u30c9\u30c3\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30b0\uff09",
                "username": "change_jp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708036065345605632",
                "name": "Sergio Renault",
                "username": "RenaultAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140301695",
                "name": "Thiago Azevedo",
                "username": "thiguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243009503",
                "name": "Doctor Wood",
                "username": "madeiradez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824705718209183747",
                "name": "M\u00f4nica Gravina",
                "username": "mnk_grav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152007635866202112",
                "name": "MONTEC",
                "username": "MIAMONTEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186340935124291586",
                "name": "Salim Mattar",
                "username": "salimmattarbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104660268",
                "name": "sem eira nem beira",
                "username": "gabrielpedrotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139213398",
                "name": "dan dutra",
                "username": "dnldtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43155019",
                "name": "San \ud83e\udded",
                "username": "Sanderlust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193018446",
                "name": "Flavio Moura",
                "username": "flavioflmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119887863",
                "name": "Julia Martins",
                "username": "JoolsMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44903404",
                "name": "Vinicius Machado",
                "username": "vinimac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60026862",
                "name": "Sporting CP - Modalidades",
                "username": "SCPModalidades",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2634663505",
                "name": "Salom\u00e3o Medeiros",
                "username": "salomedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51064768",
                "name": "F\u00e1tima Bezerra",
                "username": "fatimabezerra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "420788725",
                "name": "Paulo Eduardo",
                "username": "P_Eduardo_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254077274657304578",
                "name": "COIAB",
                "username": "CoiabAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267818199615078402",
                "name": "\u00c2ngela Kaxuyana",
                "username": "AngelaKaxuyana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57481732",
                "name": "Blog Antenado \ud83d\udce1",
                "username": "blogantenadobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291454031211171842",
                "name": "Conectados -Di\u00e1rio Cai\u00e7ara",
                "username": "CaicaraDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372674714943029248",
                "name": "sweetener -",
                "username": "utilidadeswtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117475826",
                "name": "OCP News",
                "username": "redeocpnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde - 43",
                "username": "partidoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1227218860455137280",
                "name": "Opi",
                "username": "OPI_Isolados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964606814",
                "name": "#StormHour",
                "username": "StormHour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25509893",
                "name": "Adele H",
                "username": "StormHourAdele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27845072",
                "name": "Mark Boardman",
                "username": "StormHourMark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853970573537443841",
                "name": "Joanna L Steidle",
                "username": "HamptonsDrone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302183983",
                "name": "Jonathan Lee \ud83c\udf4a",
                "username": "jonnylwriter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868190292792545280",
                "name": "\ud83c\udf40MMyLife\u2728",
                "username": "ManuelaMravlak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017488433441361920",
                "name": "editora UEA",
                "username": "UEAeditora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494539258",
                "name": "Informe Blumenau",
                "username": "informeblu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228411745",
                "name": "Magrinho TJ \ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff4",
                "username": "Gbr_jesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965722266871967744",
                "name": "laurinda",
                "username": "laurindaaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269854164",
                "name": "V",
                "username": "GabrieulVivace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730066",
                "name": "Furnas",
                "username": "furnas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1251612184431538176",
                "name": "geonatureza",
                "username": "geonatureza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865021468178092034",
                "name": "Cada Macaco no seu Galho",
                "username": "CadaMacaco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317176675",
                "name": "Projeto Verde Mar",
                "username": "ProjetoVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158426909",
                "name": "Lawrence O'Donnell",
                "username": "Lawrence",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4878307797",
                "name": "Sinpol MS",
                "username": "sinpolms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336700136874008576",
                "name": "AntenaMinho\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "MinhoAntena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82489998",
                "name": "aventurasporssa",
                "username": "adrianossa12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75825943",
                "name": "David Alves",
                "username": "david01alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166733949223297024",
                "name": "@bardomeio_noronha",
                "username": "bardomeio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117646871462338561",
                "name": "seu amigo lucas boleno pombo",
                "username": "lucasboleno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298451131421655046",
                "name": "bree viadinha natalina",
                "username": "favedser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210630870161334272",
                "name": "TheBetaCollective",
                "username": "Beta_Collektiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4624311801",
                "name": "micaell",
                "username": "Mexericazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098879453235740673",
                "name": "ecoafriq \ud83c\udf0d",
                "username": "ecoafriq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539642572729196544",
                "name": "Revue",
                "username": "Revue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261018239997542401",
                "name": "Marco T\u00falio\u1d9c\u1d43\u1d50 \u262d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Otulio_marco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39150596",
                "name": "Dan",
                "username": "eldiezdan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1696400882",
                "name": "Eli",
                "username": "olivrodoeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951999355",
                "name": "andrezza",
                "username": "chrisentaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968858386",
                "name": "\ud835\udc70\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc90 \uea00",
                "username": "Uaiitalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184271057106194434",
                "name": "FaloMesmo",
                "username": "FaloMesmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785204276498931712",
                "name": "jean",
                "username": "jeanrioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c \ud83c\udf33",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55018694",
                "name": "\ud83d\udc07PernaSincero\ud83d\udc07",
                "username": "brasil03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2163470682",
                "name": "Gabriel Queiroz",
                "username": "Gabrielqs06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782594226483757056",
                "name": "Y U T A",
                "username": "yuta__lc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79889315",
                "name": "Rodrigo Colpani",
                "username": "rocolpani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306948184460099586",
                "name": "nercia",
                "username": "inercinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544645111",
                "name": "\ud835\ude47\ud835\ude50\ud835\ude4b\ud835\ude40\ud835\ude4e",
                "username": "lucpesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080178221122048000",
                "name": "luquinha",
                "username": "Pires_lucaix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126085619783032832",
                "name": "Tapioca Homof\u00f3bica \ud83c\udf59\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udeab",
                "username": "_tattto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018885977316708352",
                "name": "Florbela Morais Ferreira",
                "username": "morais_florbela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921395508",
                "name": "Change.org M\u00e9xico",
                "username": "Change_Mex",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144690673",
                "name": "Tati Souza",
                "username": "thatyzinhasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561611883",
                "name": "ramonzim",
                "username": "ramorehooker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52595759",
                "name": "Jonathan Benedito",
                "username": "JonathanAdrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57354917",
                "name": "caio az\u00eado \ud83d\udc1a",
                "username": "cadeacatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366768897",
                "name": "cande | the great war \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "fruitytaylena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4107304834",
                "name": "candela",
                "username": "beforethepoets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736346756305309697",
                "name": "Princesa Agiota",
                "username": "Sollysantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733829251",
                "name": "Ar\u00ea",
                "username": "neocolombina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864654056723275777",
                "name": "candela",
                "username": "jsreau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000979388907819008",
                "name": "vic \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "loverhoax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347315965",
                "name": "Prefeitura de Canoas \ud83d\ude37",
                "username": "PrefCanoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1185563584824303617",
                "name": "Green Bonds South",
                "username": "green_bonds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150814911368503297",
                "name": "Jaum",
                "username": "Juaumpredum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265632636334153728",
                "name": "Apart Hotel Olavo Bilac",
                "username": "aparthotelolavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14792689",
                "name": "Falso Gordo \ud83c\udf3b - Anistia \u00e9 o Caralho",
                "username": "FalsoGordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16920986",
                "name": "victor_bueno",
                "username": "victor_bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301590387547611137",
                "name": "@pabastopuertoayacucho",
                "username": "pabastopuertoa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337587296",
                "name": "Profile",
                "username": "SigaProfilePR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164385525",
                "name": "Ulissan Game Maker - Comissions open!",
                "username": "UlissanGameDev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58076522",
                "name": "DROOTS",
                "username": "Ronaldrootz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36714942",
                "name": "Paulo Eduardo Martins",
                "username": "PauloMartins10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3875797341",
                "name": "RenovaM\u00eddia",
                "username": "renovamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27914085",
                "name": "Munic\u00edpio do Seixal",
                "username": "CMSeixal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253870660964810755",
                "name": "Lisiana Costa\ud83c\udf1f",
                "username": "CostaLisiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17013645",
                "name": "ex jogador em atividade \ud83c\udf1f",
                "username": "exjogador_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14462769",
                "name": "Jeso Carneiro",
                "username": "jesocarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54224160",
                "name": "Brenno",
                "username": "Brenno_CAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50320818",
                "name": "S\u00f3crates Barros",
                "username": "socratesfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068892743018131458",
                "name": "Amazoni@zul\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AmazoniaAzulBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290083317",
                "name": "O Estado NET",
                "username": "oestadonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369065537209253889",
                "name": "luto depress\u00e3o levou nosso amigo .. Andr\u00e9..",
                "username": "SchusAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316815080307281921",
                "name": "Capital dos Len\u00e7\u00f3is",
                "username": "capitallencois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "697122090999291905",
                "name": "menezes \u2022 fan account",
                "username": "advogadadodraco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339691149020307459",
                "name": "Black Malfoy\u2727*.\u2661 || sempre faminta",
                "username": "goldenrudyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227036389553909761",
                "name": "pl\u00ednio e ploc",
                "username": "caduuuu01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Waterfall \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297498308957569024",
                "name": "Somos Todos Natureza",
                "username": "SosSomos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120270274866438144",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius da Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "MarcuGaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195612112",
                "name": "Tatiana Lobato",
                "username": "Tatilobatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327392645",
                "name": "EmbaVEPortugal",
                "username": "EmbaVEPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128379148337074177",
                "name": "Teresa Bahadian",
                "username": "TBahadian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141356259637178368",
                "name": "Tha\u00eds",
                "username": "pimentathaiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723281634506760193",
                "name": "MIRIAM MCOSTA",
                "username": "miriam_mcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33520195",
                "name": "Rodrigo Constantino",
                "username": "Rconstantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59926470",
                "name": "Leonardo Barboza",
                "username": "leonardovinhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43895037",
                "name": "Texto & Cia",
                "username": "textoecia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683688886",
                "name": "yaya",
                "username": "yayaloureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28223842",
                "name": "Trish MinogueCollins",
                "username": "TrishMinogPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1439508630",
                "name": "GSB Images",
                "username": "GSBImagesMBusch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175961430186586112",
                "name": "Scott Loveless Photography",
                "username": "SLovelessPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28766346",
                "name": "Tom Greenough",
                "username": "TomGreenough",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69281681",
                "name": "Pedro H. Ferroni",
                "username": "Phferroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479728595",
                "name": "Carlos Andrade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Cepedretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344950672",
                "name": "Fernandin",
                "username": "mono_viper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626579506",
                "name": "francisacosales",
                "username": "ThescoSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339745934",
                "name": "Vitin (CVP\u00ae\u2122)",
                "username": "VictorPedro20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191297409",
                "name": "Spenser Jr Jesus",
                "username": "SpenserJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979824394343206912",
                "name": "Tito",
                "username": "TitosMontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324438402058592258",
                "name": "Luis",
                "username": "Luis74643286",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179332267",
                "name": "\u064a\u0648\u0633\u0641 \u0627\u0644\u0631\u0627\u0634\u062f Yousef Alrashed",
                "username": "Yalrashid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462632883",
                "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u0639\u0627\u062f\u0644\u0647\ud83c\uddf0\ud83c\uddfc",
                "username": "AjeJolie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176664532720205826",
                "name": "\ud83e\uded0.",
                "username": "asaphyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70577513",
                "name": "Camilla de Lucas \u2b50\ufe0f",
                "username": "camilladelucas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "225515800",
                "name": "jessica \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "skacinza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47121222",
                "name": "Ana Cl\u00e1udia",
                "username": "anabecker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927707402715193346",
                "name": "lulu",
                "username": "luanaddm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812009618566238210",
                "name": "ignewsnoticias",
                "username": "ignewsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81777053",
                "name": "lu\u00edsa ribeiro",
                "username": "luisademr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781149663273574400",
                "name": "enzo",
                "username": "claudincheeks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457830497",
                "name": "mafra sem hexa :(",
                "username": "_mafrart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987060336124710913",
                "name": "vrum vrum",
                "username": "MarinaFosforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309635403293614080",
                "name": "Lorenzzo",
                "username": "zzfurtivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245168259655221248",
                "name": "RosaMendes2\ud83d\udea9\u2b50#LULA \u2665\ufe0f\ud83d\udea9",
                "username": "BloisiMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929345333318037504",
                "name": "A atleticana",
                "username": "cansadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577541995",
                "name": "le",
                "username": "leticiatotaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317418594",
                "name": "Reeves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7PATRIOTA\u25e4\u2720\u25e2\u0187\u019bL\u019b\u0194\u0404\u01a6\u019b",
                "username": "ReevesPatriota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178515707555991552",
                "name": "Faka \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7",
                "username": "opropriofaka",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1170702068098707456",
                "name": "Tom\u00e1s Chiaverini",
                "username": "tomaschiaverini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394008996",
                "name": "g1 Tri\u00e2ngulo Mineiro",
                "username": "g1tvintegracao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati @EX",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74487751",
                "name": "Maur\u00edcio Vargas",
                "username": "_mauriciovargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730198961991131136",
                "name": "Ana_BH\u2728\ud83c\udf40\u2728",
                "username": "MineiraFada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37688903",
                "name": "CEN\u00c1RIO NEWS",
                "username": "cenarionews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721790136053284865",
                "name": "Jorge Veneza",
                "username": "jorge_veneza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25817888",
                "name": "Tha\u00efs \ud83e\udd91 thaiskisuki@ursal.zone",
                "username": "thaiskisuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161336705082888192",
                "name": "Gabriel Casnati",
                "username": "GCasnati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159214427",
                "name": "_usiniv@",
                "username": "vinisu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271554438562529282",
                "name": "celine del conurbano",
                "username": "evarmore_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304831033070833672",
                "name": "camsita \ud83d\udc8b",
                "username": "olsevz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34942571",
                "name": "Wagner",
                "username": "czvagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2307363164",
                "name": "Bruna Passos Amaral",
                "username": "cordeuva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8573382",
                "name": "beto",
                "username": "carloscalenti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968821067044343809",
                "name": "Fl\u00e1vio Amendola",
                "username": "flavioamendola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16572559",
                "name": "Dougui #13 #UseM\u00e1scara #Vacine-se #LeiaMuito",
                "username": "dougui75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475254995",
                "name": "J\u00f4 S\u00e1",
                "username": "JuliasSa56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027496948",
                "name": "Bel\u00e9m Not\u00edcias",
                "username": "Belem_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712765898793295872",
                "name": "sartor",
                "username": "maluz_sartor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777265629506273280",
                "name": "Jo\u00e3o Mariano de Almeida",
                "username": "mariano13_joao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327762463169929216",
                "name": "\u00cdcaro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "ICAR0X",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61405082",
                "name": "Paulo Batistella",
                "username": "pvbatistella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251625471659425792",
                "name": "Xeul\u00ea",
                "username": "XeuleBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43221104",
                "name": "liffey",
                "username": "_espetita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Lorena",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34629513",
                "name": "Jos\u00e9  Mendes",
                "username": "ZazaS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147187869238353920",
                "name": "H\u00e9lio Cl\u00e1udio",
                "username": "Cadu90798967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2944980603",
                "name": "PAULO FONT\u00c3O",
                "username": "paulofontao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24973427",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996033038273404929",
                "name": "Portal Eu, Rio!",
                "username": "portaleurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70423944",
                "name": "Denir Souza",
                "username": "denirsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250209823",
                "name": "Json Momoa",
                "username": "jotatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042107848",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "anamirxnda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896181428",
                "name": "extrovertida cautelosa a 2 km/h",
                "username": "tuildeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43973191",
                "name": "Mariana",
                "username": "sheiseverydoubt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831696979",
                "name": "Gerson Teixeira",
                "username": "Jrteixeira72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53691067",
                "name": "Ana Tha\u00eds",
                "username": "anathaismatos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33591596",
                "name": "Alexandre Lozetti",
                "username": "Ale_Lozetti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1336802209443541003",
                "name": "Fernando",
                "username": "Ferleme27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1223320184775237637",
                "name": "Nabhan Garcia",
                "username": "garcia_nabhan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1366573924708999173",
                "name": "Gabinete dos Bichos \u200b\u200b\ud83c\udf33\u200b\u200b",
                "username": "GabineteBichos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139783346",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocco",
                "username": "RogerioRocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194384061",
                "name": "Thiago Freitas",
                "username": "Thiago_JFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280560971912806403",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "Paineirasrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1345749335468871680",
                "name": "\u2066alice OS GEMEOS NASCERAM",
                "username": "fznnygirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128940620",
                "name": "\u00aeub3\u03c05",
                "username": "w1n3h0u53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3360895420",
                "name": "Monica F Gomes \ud83c\udf40",
                "username": "Monicafg1302",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275063302",
                "name": "Mitsubishi Motors BR",
                "username": "nacaomitsubishi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76937089",
                "name": "Marco Machado",
                "username": "marcocaranga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143960468",
                "name": "Igor S\u00e1tyro",
                "username": "igorsatyro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767762435709239296",
                "name": "Rapha \ud83c\udf3e",
                "username": "rafinhars18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337934983978250240",
                "name": "Maria Proen\u00e7a",
                "username": "CrisVenturatoMP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1187181399037665280",
                "name": "T\u00e2nia Carvalho",
                "username": "TniaLgiadeSouz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576426202",
                "name": "The Voice Brasil",
                "username": "TheVoiceBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15926745",
                "name": "Mariana Garcia",
                "username": "marianagarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111338492062253056",
                "name": "xjuliaferreirax",
                "username": "xjuliaferreirax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143510889",
                "name": "Daniel Hinnah",
                "username": "danielhinnah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78774644",
                "name": "Economia Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "747382222559272960",
                "name": "Sol",
                "username": "solmasch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232695523",
                "name": "Paulo",
                "username": "paulocnf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267065992112492545",
                "name": "Monefpolis72",
                "username": "SimoneVissotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053003526052474881",
                "name": "Elisete Oliveira \ud83d\ude0e22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1#DireitaUnida",
                "username": "EliseteAraujoOl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734817906408718336",
                "name": "na minha \u00e9poca onlyfans era site porn\u00f4",
                "username": "rmvev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912815044219555841",
                "name": "SauloZ \ud83d\udc3e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SauloZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353538521659801600",
                "name": "Nandx",
                "username": "nandx_rejected",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763210056892645376",
                "name": "Legi\u00e3o Escamada \ud83d\udc0d\ud83e\udd8e\ud83d\udc0a\ud83d\udc22",
                "username": "legiaoescamada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67043763",
                "name": "jenny",
                "username": "jennybcabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302385569956274176",
                "name": "Kebek \ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83c\udf84",
                "username": "KebabPanqueca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252976463189606401",
                "name": "claudiashandi",
                "username": "claudiashandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295131516230664194",
                "name": "nome em branco",
                "username": "AnaIzZzabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323065509181595648",
                "name": "Francisco Ribeiro",
                "username": "Francis67837937",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295902968982786048",
                "name": "Ivanise Gasparim \ud83d\ude9c",
                "username": "gasparimivanise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3901369762",
                "name": "Costa do Sol FM",
                "username": "costadosolfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271393840461725700",
                "name": "LazBio (Biothreads no fixado)",
                "username": "lazbioufg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235203421239758855",
                "name": "Renan Siqueira",
                "username": "Eterno_Paladino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67465266",
                "name": "ANISTIA \u00c9 O CARALHO!",
                "username": "pocbebady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792370876",
                "name": "Civil Engineering Discoveries",
                "username": "CivilEngDis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150287352",
                "name": "Adrianna Mazurek",
                "username": "AdaMazurek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281241654440218625",
                "name": "Bernardete Amorim",
                "username": "BernardeteAmor2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301186713071636481",
                "name": "Details of my favs",
                "username": "sonhadoralibre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336104350",
                "name": "Portal DBO",
                "username": "portaldbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291439184",
                "name": "Redator Mazobikers",
                "username": "mazobikers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4572804581",
                "name": "...",
                "username": "SatankMKR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "CGN_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393995428",
                "name": "MoonScream",
                "username": "chambal_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284420270",
                "name": "Osvaldo Maria  \ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "impurefunction",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "Hurb",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1255163199084802048",
                "name": "Juliana est\u00e1 focada no tcc",
                "username": "pteridaceae",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1187474218927054848",
                "name": "Petrochronics",
                "username": "petrochronics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3623816603",
                "name": "Fausto Macedo",
                "username": "fausto_macedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90444787",
                "name": "FASE - Solidariedade e Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "ONGFase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366346391744823298",
                "name": "Panizet",
                "username": "PaniZetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3007737429",
                "name": "ALESE",
                "username": "assembleiase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996450494196404229",
                "name": "Kitty Lima",
                "username": "depkittylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367244115168153603",
                "name": "On\u00e7a Patax\u00f3",
                "username": "oncapataxo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42399225",
                "name": "Ag\u00eancia FAPESP",
                "username": "AgenciaFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69950583",
                "name": "Narc\u00e9lio de S\u00e1",
                "username": "NarceliodeSa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86390214",
                "name": "Wikipedia",
                "username": "Wikipedia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "285907780",
                "name": "Wikimedia Commons",
                "username": "WikiCommons",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17925320",
                "name": "OpenStreetMap",
                "username": "openstreetmap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118529656800653313",
                "name": "Olhar MS",
                "username": "ms_olhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793747370",
                "name": "Jornal do \u00d4nibus",
                "username": "Jornaldonibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870099269780426753",
                "name": "Enfoco",
                "username": "siteenfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345131245",
                "name": "Regra dos Ter\u00e7os",
                "username": "regradostercos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62168545",
                "name": "Aida Ferreira",
                "username": "aidaferr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3278921074",
                "name": "MaDi",
                "username": "Maiscedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1371459040472088577",
                "name": "Amaz\u00f4nia Viva News",
                "username": "AmazoniaVivaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70514117",
                "name": "Jaraqui Frito",
                "username": "jaraquifritoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911757376285442048",
                "name": "Gabriel, cabe\u00e7a de papel",
                "username": "galves_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "g1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82204777",
                "name": "Lidia Dias \ud83c\udf39",
                "username": "lydyadyas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976231221641601026",
                "name": "Jusfederal",
                "username": "jusfederal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973046214202667013",
                "name": "Ricardo Prates Barbosa",
                "username": "RicardoPratesB3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905645256078639104",
                "name": "Matheus bh",
                "username": "matheusm581",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11062162",
                "name": "Kevin Heitor",
                "username": "KevHeitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182018950",
                "name": "dhanalorna",
                "username": "dhanalorna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2948723691",
                "name": "Pati \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SrtaCaarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127597698",
                "name": "Gilson Ara\u00fajo",
                "username": "gilsonthe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364923964259196928",
                "name": "Agulho & Bastos Adv Associados",
                "username": "AdvAgulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68068359",
                "name": "Bernardo Barreto",
                "username": "BeBarretoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1891931905",
                "name": "Jose Marcos Ribeiro",
                "username": "marcosejoselma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3184335173",
                "name": "\ud835\udd3c\ud835\udd4a\ud835\udd4b\u210d\ud835\udd3c\u211d",
                "username": "petluie",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1374572966646800384",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosqrfpsszpcmcio5o4nggq5z09sot",
        "oldest_id": "1371596660787310595",
        "result_count": 481
    }
}