{
    "data": [
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2021-03-15T22:32:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371590206604902403"
            ],
            "id": "1371590206604902403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim (PA)  https://t.co/ue7RTErJ2R"
        },
        {
            "author_id": "717832084304359426",
            "created_at": "2021-03-15T22:30:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371589602369183744"
            ],
            "id": "1371589602369183744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim\u00a0(PA) https://t.co/jKKS1cikev"
        },
        {
            "author_id": "1328704511658094596",
            "created_at": "2021-03-15T22:20:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371587048889577472"
            ],
            "id": "1371587048889577472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desmatar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 considerada infra\u00e7\u00e3o grav\u00edssima de acordo com o C\u00f3digo Florestal Ambiental e C\u00f3digo Municipal de Meio Ambiente. O Disque Den\u00fancia funciona de domingo a quinta, das 8h \u00e0s 00h e de sexta \u00e0 s\u00e1bado, das 8h \u00e0s 00h, Atrav\u00e9s do 3218- 9208.\ud83d\udcde"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2021-03-15T22:17:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371586475268128772"
            ],
            "id": "1371586475268128772",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF determinou a realiza\u00e7\u00e3o urgente de dilig\u00eancia na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) S\u00e3o Bento, em Duque de Caxias (RJ), para constata\u00e7\u00e3o de poss\u00edveis crimes ambientais e identifica\u00e7\u00e3o de seus autores, que estariam despejando lixo e entulho na \u00e1rea #mpf"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-03-15T22:00:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371582215461670913"
            ],
            "id": "1371582215461670913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro refor\u00e7a apoio a deputado que quer reabertura de estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/4m6lllFTpI PL do deputado paranaense Vermelho quer reabrir estrada fechada h\u00e1 mais de 20 anos. Impacto sobre a biodiversidade e o turismo da regi\u00e3o pode ser enorme https://t.co/IGM17eWRtt"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-03-15T22:00:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371582075971719170"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 132,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371582075971719170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro refor\u00e7a apoio a deputado que quer reabertura de estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qwzU7PzX8g via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1364570245843853313",
            "created_at": "2021-03-15T21:59:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371581739190132746"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "22544839",
                        "start": 181,
                        "username": "mundodosanimais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371581739190132746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este rinoceronte selvagem resolveu passear na cidade\n\nUm rinoceronte de um chifre do Parque Nacional de Chitwan, no Nepal, acidentalmente saiu para uma caminhada na cidade. \n\nCANAL @MundoDosAnimais\n\nhttps://t.co/7SEH7hO4IP https://t.co/tPqTtKo1PQ"
        },
        {
            "author_id": "337403676",
            "created_at": "2021-03-15T21:45:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371578233829912584"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1371578233829912584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/atYeF7OYle"
        },
        {
            "author_id": "222296230",
            "created_at": "2021-03-15T21:44:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371578011431149575"
            ],
            "id": "1371578011431149575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os fan\u00e1ticos que n\u00e3o respeitam a vida, tampouco respeitam a natureza https://t.co/cmPFNhzliN"
        },
        {
            "author_id": "68068359",
            "created_at": "2021-03-15T21:43:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371577786570260481"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1371577786570260481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de paz no meio do caos \ud83c\udfde\ufe0f #nofilter em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/takjVtZZN4"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-03-15T21:39:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371576745523040258"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 132,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371576745523040258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro refor\u00e7a apoio a deputado que quer reabertura de estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/5kSixXmLfk via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1268290613625184263",
            "created_at": "2021-03-15T21:20:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371571941870567430"
            ],
            "id": "1371571941870567430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta Turma confirma a migra\u00e7\u00e3o do ICMBio do polo passivo para o ativo de uma a\u00e7\u00e3o de repara\u00e7\u00e3o de danos ambientais da Floresta Nacional de Ipanema, administrada pelo \u00f3rg\u00e3o. Magistrados entendem que a mudan\u00e7a atende ao interesse p\u00fablico. https://t.co/YlO2tJuJcX"
        },
        {
            "author_id": "1170015751652216833",
            "created_at": "2021-03-15T21:10:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371569584399134720"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1127697252846325763",
                        "start": 0,
                        "username": "SpMarcosalves"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1093005133447872517",
                        "start": 15,
                        "username": "pegasampa"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1576290437194719237",
                        "start": 26,
                        "username": "cruisingsp"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1336721196927361026",
                        "start": 38,
                        "username": "Kayma_SP"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "1155657405381918722",
                        "start": 48,
                        "username": "TaradaoSPZO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371569584399134720",
            "in_reply_to_user_id": "1127697252846325763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@SpMarcosalves @pegasampa @CruisingSp @Kayma_SP @TaradaoSPZO @cachosputo @GAY_GUIDE_SP @PegacaoSPeABC \u00d3, na bandeira vermelha \u00e9 uma esp\u00e9cie de pra\u00e7a que, apesar de ter port\u00e3o, fica aberta 24/7. Na bandeira branca, \u00e9 um parque municipal com vegeta\u00e7\u00e3o bem densa e com banheiros. https://t.co/GLjptMR6GG"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2021-03-15T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371566878431191043"
            ],
            "id": "1371566878431191043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O IMA, por meio da equipe do Parque Estadual Rio Canoas, em Campos Novos, iniciou a instala\u00e7\u00e3o de sistema de fornecimento de energia el\u00e9trica conectado \u00e0 rede p\u00fablica utilizando tecnologia fotovoltaica na sede da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\nSaiba mais \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/9pkqpraJ7V"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-03-15T20:59:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371566737288728576"
            ],
            "id": "1371566737288728576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto Flora do Utinga j\u00e1 catalogou quase 700 esp\u00e9cies de fungos e plantas no Parque: https://t.co/wwaNE3WZKk\n\nT\u00e9cnicos orientam os frequentadores do Parque do Utinga sobre as esp\u00e9cies t\u00f3xicas da flora da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n\n#projeto #Utinga #PortalAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "747566689072586753",
            "created_at": "2021-03-15T20:56:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371566085959454721"
            ],
            "id": "1371566085959454721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Ibirama sanciona lei que pro\u00edbe o uso de narguile no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-03-15T20:53:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371565271438217223"
            ],
            "id": "1371565271438217223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro refor\u00e7a apoio a deputado que quer reabertura de estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Wy6kd3Uk5w"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2021-03-15T20:48:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371564080398540802"
            ],
            "id": "1371564080398540802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMA flagra pesca subaqu\u00e1tica ilegal no Parque Estadual Xixov\u00e1 Japu\u00ed em Praia Grande (SP)\nhttps://t.co/QWnXQsyJRR"
        },
        {
            "author_id": "44709324",
            "created_at": "2021-03-15T20:47:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371563808515325955"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "74722174",
                        "start": 145,
                        "username": "Casagrande_ES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371563808515325955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho uma gra\u00e7a. \nFecha o bar mas deixa academia aberta.\nFecha escolas mas deixa o shopping aberto\nFecha parque municipal mas deixa praia aberta. @Casagrande_ES acorda pra vida"
        },
        {
            "author_id": "1213812534869778432",
            "created_at": "2021-03-15T20:44:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371562961932853251"
            ],
            "id": "1371562961932853251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rvore considerada a maior do mundo \u00e9 um esp\u00e9cime de Sequoia giganteum localizado na Floresta Gigante (Giant Forest) no Parque Nacional Sequoia, no estado da California nos Estados Unidos da Am\u00e9rica. \n\nhttps://t.co/DiWxfTbpEa\n\n#biologia #natureza #bringtekcuriosity #Ci\u00eancias"
        },
        {
            "author_id": "358554632",
            "created_at": "2021-03-15T20:40:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371562088468996106"
            ],
            "id": "1371562088468996106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Hist\u00f3ria, Ecologia e Biodiversidade do Parque Nacional da Gorongosa (PNG) com Enfoque na Diversidade dos Insetos\", palestra ministrada pelo Ricardo Guta, diretamente de Mo\u00e7ambique.\n\n#encontrodecoleoptera \n#thecoleopteristssociety https://t.co/bWJM81r59Q"
        },
        {
            "author_id": "317176675",
            "created_at": "2021-03-15T20:26:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371558478477717505"
            ],
            "id": "1371558478477717505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos um pouco sumidos aqui do instagram nos \u00faltimos dias, mas foi por um bom motivo: produzir conte\u00fado para divulgar ci\u00eancia e promover a conserva\u00e7\u00e3o ambiental marinha! Em breve, mais informa\u00e7\u00f5es sobre o document\u00e1rio do Projeto Budi\u00f5es, gravado no Parque Nacional Marinho de https://t.co/tNsIg7rOj3"
        },
        {
            "author_id": "1327762463169929216",
            "created_at": "2021-03-15T20:20:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371557024224440320"
            ],
            "id": "1371557024224440320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o passeio foi no \"Parque Nacional de Litchfield\" \nAcreditando que crocodilo n\u00e3o consegue subir cachoeiras entrei na \u00e1gua, hoje passei o dia escalando de lago em lago. https://t.co/ItwzzgheGU"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2021-03-15T19:51:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371549547411963914"
            ],
            "id": "1371549547411963914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instala\u00e7\u00e3o de sistema fotovoltaico em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o vai gerar economia ao\u00a0estado https://t.co/JMDkxysMxa"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-03-15T19:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371540451279261700"
            ],
            "id": "1371540451279261700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O ministro Alexandre de Moraes suspendeu, hoje (15/3), a efic\u00e1cia da Lei 13.452/2017, que altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim e cria a \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Rio Branco, no Par\u00e1, e todos os processos relacionados \u00e0 concess\u00e3o do #Ferrogr\u00e3o.\nhttps://t.co/fFCXfaiJZe"
        },
        {
            "author_id": "324623376",
            "created_at": "2021-03-15T19:13:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371540166511316993"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "29274419",
                        "start": 82,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371540166511316993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ang\u00fastia dos lambe-lambes do Parque Municipal de BH https://t.co/mV2vc6612L via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "3844997008",
            "created_at": "2021-03-15T19:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371536684161044482"
            ],
            "id": "1371536684161044482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preliminary survey of avifauna of the Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cuni\u00e3 in Porto Velho, northern Brazil\n\nhttps://t.co/lCDgANH3p7\n\n#Amazonfloodplains #birdconservation #longtermecologicalresearch #ornithological https://t.co/QCjJUMxDSs"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-03-15T18:59:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371536623264018434"
            ],
            "id": "1371536623264018434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/TZ1TbYlMkS"
        },
        {
            "author_id": "1066437996306669568",
            "created_at": "2021-03-15T18:59:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371536513998196737"
            ],
            "id": "1371536513998196737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "STF suspende a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o devido as altera\u00e7\u00f5es nos limites do Parque Nacional do Jamanxim https://t.co/z2dNWTTK20"
        },
        {
            "author_id": "197505891",
            "created_at": "2021-03-15T18:58:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371536287287631873"
            ],
            "id": "1371536287287631873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Alexandre de Moraes suspendeu a efic\u00e1cia da lei que alterou os limites do Parque Nacional do Jamanxim para que fosse poss\u00edvel construir a ferrovia que quer transportar gr\u00e3os do Mato Grosso at\u00e9 Itaituba (PA).\nhttps://t.co/kpG6RqOyya"
        },
        {
            "author_id": "40556061",
            "created_at": "2021-03-15T18:32:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371529823366082561"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "31713337",
                        "start": 0,
                        "username": "betavox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371529823366082561",
            "in_reply_to_user_id": "40556061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@betavox E minhas rela\u00e7\u00e3o c/ mar \u00e9 no m\u00e1ximo at\u00e9 as canelas. Nem no pedalinho do parque municipal eu andei. Nem se o Lula me chamar p/ comemorar 2022 nos pedalinhos dos netos dele eu iria. Nem no triplex tb pq tenho medo de altura. Eu s\u00f3 seria amigo do A\u00e9cio por causa do aeroporto (rs)."
        },
        {
            "author_id": "744291239248404480",
            "created_at": "2021-03-15T17:59:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371521542555893763"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "3331429624",
                        "start": 241,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371521542555893763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "URGENTE | O ministro Alexandre de Moraes suspendeu a efic\u00e1cia da Lei 13.452/2017, que altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1, e todos os processos relacionados \u00e0 concess\u00e3o da ferrovia EF-170 \u2014 conhecida como Ferrogr\u00e3o. No @Metropoles \n\nhttps://t.co/6y1sa8KpEe"
        },
        {
            "author_id": "1303106047482228736",
            "created_at": "2021-03-15T16:31:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371499424032112641"
            ],
            "id": "1371499424032112641",
            "in_reply_to_user_id": "1303106047482228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2021-03-15T16:25:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371497847489708042"
            ],
            "id": "1371497847489708042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 123,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Flor desaparecida h\u00e1 quase 40 anos \u00e9 reencontrada no Parque Estadual da Costa do Sol, no RJ  https://t.co/y8zsGriBvO"
        },
        {
            "author_id": "1191089993223151616",
            "created_at": "2021-03-15T15:51:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371489291604533258"
            ],
            "id": "1371489291604533258",
            "in_reply_to_user_id": "1334133920888197120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CludiaTanaka2 Me lembra infancia.\nBrincar no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os.\nFazer muita merda.\nQuebrar alguns ossos\nDo golfe clube de Tere que tinha cavalos\nDa avo do meu amigo Rafa.\nFui la em 2015.\nVirou uma gigante favela"
        },
        {
            "author_id": "1199088461170561024",
            "created_at": "2021-03-15T15:39:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371486292169621505"
            ],
            "id": "1371486292169621505",
            "in_reply_to_user_id": "1199088461170561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7O Parque Natural Municipal Penhasco dois irm\u00e3os, possui uma das vistas mais privilegiadas da Zona Sul do Rio de Janeiro.\n\ud83c\udfde\ud83d\udc40 Possui 4 mirantes com vista para as praias do Leblon, Ipanema, Arpoador, Lagoa Rodrigo de Freitas e Cristo Redentor\n.\n#mirante #riodejaneiro #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "53383963",
            "created_at": "2021-03-15T15:26:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371482843222831108"
            ],
            "id": "1371482843222831108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ladr\u00f5es roubam bicicletas, celulares e at\u00e9 m\u00e1scaras de ciclistas no Parque Nacional de Bras\u00edlia \nVeja mais no link: https://t.co/4wkefLYvcd https://t.co/Iqeja8pH4g"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2021-03-15T15:17:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371480660708327433"
            ],
            "id": "1371480660708327433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|NOVA REAL 93.9 FM|\n\u2022 Estar em um ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o t\u00e3o importante como a r\u00e1dio, \u00e9 uma satisfa\u00e7\u00e3o enorme. Poder falar para os ouvintes um pouco de pol\u00edtica, de Engenheiro Passos, do Nen\u00e9m Prancha, do Parque Nacional do Itatiaia, de projetos para a cidade e ter a certeza + https://t.co/Y9CYwa6Cuy"
        },
        {
            "author_id": "870277387786870785",
            "created_at": "2021-03-15T15:05:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371477782312681473"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1156896664021544966",
                        "start": 0,
                        "username": "yixingod"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371477782312681473",
            "in_reply_to_user_id": "1156896664021544966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yixingod bdksjsdkdodi amiga \u00e9 uma regi\u00e3o/parque nacional que fica no tocantins... sabe aquela novela que tem aquele famoso \u201cvcs n sabem o prazer que \u00e9 estar de volta\u201d ??kkkkkk foi gravado l\u00e1 https://t.co/frylepfpB2"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2021-03-15T14:37:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371470595825750021"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1371470595825750021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/WRCvgHNjuL"
        },
        {
            "author_id": "1328079480397639688",
            "created_at": "2021-03-15T14:22:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371466874752544768"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1520911218",
                        "start": 85,
                        "username": "OpenStreetMapBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371466874752544768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Meu artigo sobre #OpenData com exemplo do Parque Estadual do Itacolomi atualizado no @OpenStreetMapBR \n#OpenStreetMap #OSM #QGIS https://t.co/FR2VJQ5UgK"
        },
        {
            "author_id": "2745800918",
            "created_at": "2021-03-15T14:16:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371465319655559168"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "967904717446766593",
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaCrusoe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371465319655559168",
            "in_reply_to_user_id": "967904717446766593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaCrusoe Deus nos defenda. Mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e jatinho com $ do BNDES j\u00e1 nos d\u00e3o pista do gabarito. H\u00e1 de aparecer um nome decente. https://t.co/CkLflIxrxC"
        },
        {
            "author_id": "1327762463169929216",
            "created_at": "2021-03-15T14:14:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371464846529732612"
            ],
            "id": "1371464846529732612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem nem entrei aqui, mas a visita foi no \"Parque Nacional Uluru-Kata Tjuta\"\nUm local conhecido por seu  deserto e c\u00e2nions! https://t.co/x1gLmowhQu"
        },
        {
            "author_id": "1434332364",
            "created_at": "2021-03-15T13:20:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371451310277541889"
            ],
            "id": "1371451310277541889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "manas fui selecionada pra um programa de pesquisa em macrofauna ed\u00e1fica no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. \n\nESTOU EM SITUA\u00c7\u00c3O DE GRITO."
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-03-15T12:53:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371444380440129541"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "443744927",
                        "start": 5,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371444380440129541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; @Mar_Sem_Fim Praia de Guaec\u00e1, S\u00e3o Sebasti\u00e3o, e cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  https://t.co/WUuTyOXqUQ https://t.co/vsGd7QyKlm"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2021-03-15T12:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371441046354206722"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "443744927",
                        "start": 4,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371441046354206722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "&gt;@Mar_Sem_Fim Praia de Guaec\u00e1, S\u00e3o Sebasti\u00e3o, e cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/FPBSdysvbX"
        },
        {
            "author_id": "1224821738472644612",
            "created_at": "2021-03-15T12:36:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371440081400164358"
            ],
            "id": "1371440081400164358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava com saudades dos roles cl\u00e1ssicos de Tere Tartaruga e Parque Nacional \ud83d\udc9e"
        },
        {
            "author_id": "1002207242085699584",
            "created_at": "2021-03-15T12:30:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371438737381527553"
            ],
            "id": "1371438737381527553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vini falou pra pegar ele em frente aquele MUSEU branco do lado do parque municipal..... o animal nasceu em bh e n\u00e3o sabe o nome da porra do pal\u00e1cio das artes (que de longe n\u00e3o \u00e9 um museu), t\u00f4 indignado"
        },
        {
            "author_id": "1344569960",
            "created_at": "2021-03-15T12:19:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371435924995866624"
            ],
            "id": "1371435924995866624",
            "in_reply_to_user_id": "1344569960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wadi Rum \u00e9 o lar da tribo Zalabieh, que desenvolveu turismo e servi\u00e7os de eco-aventura em toda a \u00e1rea protegida. \ud83c\udfdc\ud83d\udc2b\n\nA \u00c1rea Protegida de Wadi Rum foi declarada Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO em 2011.\n\n\ud83c\udf10 https://t.co/myhUm531hK\n\u260e\ufe0f 234 198 960\n\ud83d\udce7 ilhavo@ancoragold.pt\n#viajar\u00e9viver"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2021-03-15T12:09:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371433403111849986"
            ],
            "id": "1371433403111849986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Sapiranga ocorre mais um drive-thru para aplicar a 2.\u00aa DOSE da vacina contra Covid, exclusivo para idosos acima de 80 anos que receberam a primeira dose em 11 de fevereiro.\n\nNo Parque Municipal do Imigrante, a fila j\u00e1 era grande pela manh\u00e3.\n\nCr\u00e9dito: Rita Bach Henn / Especial https://t.co/RMjjQAwgdj"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-15T12:07:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371432856204013568"
            ],
            "id": "1371432856204013568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara-canind\u00e9\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/LUTnGvpEze"
        },
        {
            "author_id": "1638544788",
            "created_at": "2021-03-15T11:56:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371430155424514050"
            ],
            "id": "1371430155424514050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to indo pro parque estadual da mata atlantica, querem algo??"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-03-15T08:31:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371378427928965125"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1371378427928965125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,  estende-se dos planaltos da Mourela ao de Castro Laboreiro incluindo as serras da Peneda, Soajo, Amarela e Ger\u00eas. \nVeja mais em nosso v\u00eddeo:\nhttps://t.co/v2STUSjvCa\n\n#MaisPortugal #Portugal #ParqueNacionaldaPenedaGer\u00eas #Espigueiros https://t.co/tuiFXB1MgU"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-03-15T07:38:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371365285479944195"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "52361593",
                        "start": 142,
                        "username": "TheEWT"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "709438451633037312",
                        "start": 150,
                        "username": "AfricanParks"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "4716077889",
                        "start": 164,
                        "username": "oakfnd"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "62972489",
                        "start": 172,
                        "username": "PaintedWolfWine"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "1042352603584184320",
                        "start": 189,
                        "username": "paintedwolf_org"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "43194755",
                        "start": 206,
                        "username": "WildAid"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "1056906665277251584",
                        "start": 215,
                        "username": "KaringaniMoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371365285479944195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Mabecos voam do Parque Nacional da Gorongosa para a Karingani Game Reserve, no sudoeste de Mo\u00e7ambique. \n\nDetails:  https://t.co/5NUgfxTzms\u2026\u2026\n\n@TheEWT @AfricanParks @oakfnd @PaintedWolfWine @paintedwolf_org @WildAid @KaringaniMoz #ANAC https://t.co/5Y4arRKS7e"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-03-15T07:01:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371355978453647361"
            ],
            "id": "1371355978453647361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ViajeDeCasa pelo Parque Nacional da Serra de Itabaiana. A trilha dos Pil\u00f5es,\u2026 Leia Mais! #Turismo https://t.co/eWvi2GbiIk\n#sergipe"
        },
        {
            "author_id": "1213610213774725120",
            "created_at": "2021-03-15T06:18:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371345122424676353"
            ],
            "id": "1371345122424676353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque municipal de BH continua lindo. https://t.co/kju1c4c0mv"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-03-15T03:45:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371306557401567236"
            ],
            "id": "1371306557401567236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Yq9Rz5IlBs"
        },
        {
            "author_id": "812438986300018693",
            "created_at": "2021-03-15T01:43:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371275915376926721"
            ],
            "id": "1371275915376926721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deposite aqui sua foto clich\u00ea em um ponto tur\u00edstico \n\nCataratas do Igua\u00e7u (parque nacional Iguaz\u00fa, Argentina) https://t.co/I88H0y5rw5 https://t.co/eLAbcJq2ZK"
        },
        {
            "author_id": "908676730411470848",
            "created_at": "2021-03-15T01:31:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371272907914162176"
            ],
            "id": "1371272907914162176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/E9LLUidVqJ"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2021-03-15T01:16:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371268929646120962"
            ],
            "id": "1371268929646120962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83d\udd34 Aumento de magma no Monte #Nyiragongo preocupa observadores de vulc\u00f5es do Congo: um lago de lava ilumina o c\u00e9u no Monte Nyiragongo, dentro do Parque Nacional #Virunga perto de #Borracha, no leste da Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do #Congo.\n\n#volcan #alert #tremblement #Terremoto #news https://t.co/bW06PtUjRb"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-03-14T22:38:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371229276301881348"
            ],
            "id": "1371229276301881348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/6YOOqwTuNX"
        },
        {
            "author_id": "1241078426456424449",
            "created_at": "2021-03-14T22:36:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371228678890397702"
            ],
            "id": "1371228678890397702",
            "in_reply_to_user_id": "1241078426456424449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nesse dia eu tava num boost insano eu ainda queria ir pro parque nacional mas pelo horario n dava"
        },
        {
            "author_id": "940436375605833728",
            "created_at": "2021-03-14T22:27:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371226398107516930"
            ],
            "id": "1371226398107516930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como eu perco esses roles no parque municipal? https://t.co/C39mFllq3l"
        },
        {
            "author_id": "1257439139466797058",
            "created_at": "2021-03-14T21:53:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371217936933920778"
            ],
            "id": "1371217936933920778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ser\u00e1 que uma Licen\u00e7a Pr\u00e9via Ambiental gera direito adquirido? E se for criada uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na \u00e1rea abrangida por essa LP? Qual direito vai prevalecer? Explica\u00e7\u00e3o no v\u00eddeo.\n\nhttps://t.co/LVyeKRUJIb"
        },
        {
            "author_id": "1369704274293370888",
            "created_at": "2021-03-14T20:55:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371203275274477570"
            ],
            "id": "1371203275274477570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada e suas surpresas em Parque Estadual do Rio Turvo https://t.co/9FCfICSISm"
        },
        {
            "author_id": "337403676",
            "created_at": "2021-03-14T20:10:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371192106576969734"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1371192106576969734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/a3G0c1b2lt"
        },
        {
            "author_id": "2287674583",
            "created_at": "2021-03-14T19:43:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371185250127253504"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1371185250127253504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/bfu08oh3b7"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-03-14T19:30:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371181900140789769"
            ],
            "id": "1371181900140789769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Resgatamos esta not\u00edcia para celebrar hoje o #DiaNacionalDosAnimais: filhotes de tapitis, \u00fanica esp\u00e9cie de coelho genuinamente brasileira, s\u00e3o achados no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro https://t.co/ylgQdNCo6b \ud83d\udc07\ud83d\udc07\ud83d\udc07 https://t.co/7rxEWhGAN1"
        },
        {
            "author_id": "270199332",
            "created_at": "2021-03-14T18:41:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371169715998056450"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "28506956",
                        "start": 58,
                        "username": "macoris"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371169715998056450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Bomberos en SPM #RepublicaDominicana  @macoris https://t.co/eckR6Q4vMx"
        },
        {
            "author_id": "259329837",
            "created_at": "2021-03-14T18:35:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371168016205893636"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16988,
                        -23.85279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "80ea737730f4363a"
            },
            "id": "1371168016205893636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal da Mina Velha https://t.co/RUGzFcsQ95"
        },
        {
            "author_id": "127518877",
            "created_at": "2021-03-14T18:30:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371166973405577217"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1371166973405577217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cExiste o risco que voc\u00ea n\u00e3o pode jamais correr, e existe o risco que voc\u00ea n\u00e3o pode deixar de correr\u201d \ud83e\udd47\ud83c\udfc6 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Lk3mBCiRyn"
        },
        {
            "author_id": "1003427519868080129",
            "created_at": "2021-03-14T18:00:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371159394822590464"
            ],
            "id": "1371159394822590464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Essa 4\u00aa imagem, em Vormir, para quem n\u00e3o sabe, foi filmada nos len\u00e7\u00f3is maranhenses no BR. As grava\u00e7\u00f5es ocorreram no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em junho de 2017 e contou com a participa\u00e7\u00e3o 40 pessoas, aproximadamente. https://t.co/hke4QOuzmv"
        },
        {
            "author_id": "19712782",
            "created_at": "2021-03-14T17:27:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371151001818963968"
            ],
            "id": "1371151001818963968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is \u00e9 uma antiga cidade de extra\u00e7\u00e3o de diamantes na Bahia, no leste do Brasil. Contorna o vasto Parque Nacional da Chapada Diamantina, uma \u00e1rea montanhosa com florestas, quedas de \u00e1gua e grutas.\n#citytour #len\u00e7\u00f3is #chapadadiamantina #serie #city #len\u00e7\u00f3isba https://t.co/AgFvU1hgXx"
        },
        {
            "author_id": "19712782",
            "created_at": "2021-03-14T17:19:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371149073303101441"
            ],
            "id": "1371149073303101441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A queda d'\u00e1gua est\u00e1 incrustada na Chapada Diamantina, dentro do conhecido Parque Nacional da Chapada Diamantina e possui 380 metros de altura, sendo a maior do Brasil, ap\u00f3s medi\u00e7\u00e3o realizada em 2018 #viagem #viajando  #arlivre #bahia #camp #mochila #chapadadiamantina #waterfall https://t.co/vO8ligRC3H"
        },
        {
            "author_id": "20344672",
            "created_at": "2021-03-14T17:05:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371145388925853699"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "730082340349808640",
                        "start": 0,
                        "username": "vitorbrauer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371145388925853699",
            "in_reply_to_user_id": "730082340349808640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitorbrauer N\u00f3! T\u00f4 ligado demais. O Mc Donalds era tipo um shopping pros meus primos do interior. A escolha de passeio: parque municipal ou mc donalds?"
        },
        {
            "author_id": "2634101055",
            "created_at": "2021-03-14T17:03:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371144905628729349"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "57237195",
                        "start": 0,
                        "username": "BedeBarbara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1371144905628729349",
            "in_reply_to_user_id": "57237195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BedeBarbara parque nacional da tijuca :)"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-03-14T16:10:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371131531155103746"
            ],
            "id": "1371131531155103746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/48TQ4Fr3T8"
        },
        {
            "author_id": "973172809",
            "created_at": "2021-03-14T16:09:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371131459935772684"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43351072,
                        -22.78969853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1a5f3bbff698d24"
            },
            "id": "1371131459935772684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "onde eu queria estar \u2728 em Parque Natural Municipal De Nova Igua\u00e7u - Caminho Geol\u00f3gico https://t.co/GkDvcswwVv"
        },
        {
            "author_id": "1348426015182376961",
            "created_at": "2021-03-14T15:08:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371115947520630787"
            ],
            "id": "1371115947520630787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os visitantes que desejam consultar o acervo e acompanhar as quatro exposi\u00e7\u00f5es disponibilizadas devem fazer o agendamento on-line \n\nhttps://t.co/BcnjsCE8O3"
        },
        {
            "author_id": "1360610439588155396",
            "created_at": "2021-03-14T15:01:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371114265688616967"
            ],
            "id": "1371114265688616967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resid\u00eancia nas montanhas de Campos do Jord\u00e3o com magnifica vista para Parque estadual e o nascer do sol!!\n\n#imoveis #camposdojordao #mansaoemcampos #damotaimoveis  #casaavenda #damota #imoveisavenda\n\nRef. 12\n\nVeja mais em nosso site:\nhttps://t.co/W6g7S6bFXL https://t.co/spKBaq75Nv"
        },
        {
            "author_id": "2709256729",
            "created_at": "2021-03-14T14:50:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371111533409927168"
            ],
            "id": "1371111533409927168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da Aurora ao Crep\u00fasculo\n\n#itamontemg #suldeminas #terrasaltasdamantiqueira #pni #circuitodasaguas em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/SRhrWFhJPJ"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-03-14T14:01:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371099166991060992"
            ],
            "id": "1371099166991060992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Salvador ganha o Parque Natural Marinho da Barra \ud83c\udf89\ud83d\udc1f\ud83d\udc22\ud83e\udd3f https://t.co/DC6VuRmoDv A nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral est\u00e1 localizada em uma das \u00e1reas urbanas mais famosas da capital da Bahia, entre os Fortes de Santa Maria e Santo Ant\u00f4nio (o Farol da Barra) https://t.co/tftqGo51Rh"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-03-14T13:50:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371096468761812994"
            ],
            "id": "1371096468761812994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mimosa Catharinensis. Esp\u00e9cie end\u00eamica do Parque Estadual do Rio Vermelho. https://t.co/E5NJ1cOURm"
        },
        {
            "author_id": "80100727",
            "created_at": "2021-03-14T13:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371094076213362690"
            ],
            "id": "1371094076213362690",
            "in_reply_to_user_id": "80100727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e ai eu lembrei que no parque municipal tem muitos gatos e inclusive muita ra\u00e7\u00e3o de gatos que eu sempre via l\u00e1, chegando l\u00e1 encontrei quem? Bolsonaro KKKKKK ele olhou pra mim e falou com o filho dele \"Esse garoto \u00e9 diferente, realmente nunca vi ele por aqui\" eu nem repondi"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-03-14T12:50:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371081311625043969"
            ],
            "id": "1371081311625043969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai que sono. \ud83d\udc08\u200d\u2b1b em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/zgreLpgeJC"
        },
        {
            "author_id": "94886888",
            "created_at": "2021-03-14T12:39:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371078474660782080"
            ],
            "id": "1371078474660782080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural #Pe\u00f1aroya https://t.co/sGc2AVmtqO"
        },
        {
            "author_id": "192023929",
            "created_at": "2021-03-14T12:18:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371073155985514497"
            ],
            "id": "1371073155985514497",
            "in_reply_to_user_id": "192023929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontal de Sernambetiba\n\ud83d\udfe2 Em frente ao canal de Sernambetiba\n\ud83d\udfe2 Em frente ao n\u00ba 6.287 da Estrada do Pontal\n\nRecreio\n\ud83d\udfe2 Em frente \u00e0 Rua Manuel Jorge Lydia\n\ud83d\udfe2 Canto direito da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi\n\ud83d\udfe2 Canto esquerdo da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-14T12:14:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371072179245260808"
            ],
            "id": "1371072179245260808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/vNbEhud7sK"
        },
        {
            "author_id": "43780615",
            "created_at": "2021-03-14T12:10:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371071325066948611"
            ],
            "id": "1371071325066948611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Q5f8kGZ92F"
        },
        {
            "author_id": "857628671976153088",
            "created_at": "2021-03-14T08:40:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371018466438705155"
            ],
            "id": "1371018466438705155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Listas #de #email #do #VP Tudo come\u00e7ou no Parque Nacional Puyehue com o cen\u00e1rio de duas fontes de lava jorrando de tirar o f\u00f4lego e extremamente din\u00e2micas chamadas Osorio e Callback.\n\nhttps://t.co/qhUYYxma85"
        },
        {
            "author_id": "857628671976153088",
            "created_at": "2021-03-14T08:14:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1371011877933776897"
            ],
            "id": "1371011877933776897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Listas #de #email #do #vice-presidente #de #P&amp;D Mais tarde, embarcamos nos barcos do zod\u00edaco para um passeio emocionante at\u00e9 nossa cabana situada dentro do Parque Nacional Torres del Paine.\n\nhttps://t.co/IQt1TNVXUp"
        },
        {
            "author_id": "3199062318",
            "created_at": "2021-03-14T05:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370971704843964422"
            ],
            "id": "1370971704843964422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse gatinho aq q me escolheu la no parque municipal ano passado(la na epoca do carnaval antes do coronga) e eu n podia levar pra casa pq \n1. meu pai nao gosta e ia expulsar o bicho\n2. os gatos sao do parque e levar um seria tipo roubar (?)\n\nmas era nao bonitinho, chamei de Orion https://t.co/n3hVlxVwp2"
        },
        {
            "author_id": "1259624717679570944",
            "created_at": "2021-03-14T04:11:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370950783701815299"
            ],
            "id": "1370950783701815299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "medo de um caco de vidro ter entrado no meu cora\u00e7\u00e3o quando eu quebrei o copo e eu morrer antes de terminar THE ORIGINALS E N\u00c3O TER CHORADO COM A MORTE DO KLAUS E DO ELIJAH,ainda preciso juntar com meus amgs e comer uma torta no parque Municipal,n\u00e3o serei feliz sem isso,boa noit\ud83d\ude4c"
        },
        {
            "author_id": "4451126007",
            "created_at": "2021-03-14T03:59:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370947732668620806"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "900348469",
                        "start": 164,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370947732668620806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa da perda de 1014 ha (10 MILH\u00d5ES DE m\u00b2) do Parque Estadual do Rio Vermelho- A FAVOR DO MEIO AMBIENTE !!!!! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/5LiZ602SGn via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "228856969",
            "created_at": "2021-03-14T03:53:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370946153039138818"
            ],
            "id": "1370946153039138818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "precisa transformar o s\u00edtio de Atibaia em parque nacional eo triplex do Guaruj\u00e1 em resid\u00eancia oficial"
        },
        {
            "author_id": "3430659549",
            "created_at": "2021-03-14T02:14:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370921195978244104"
            ],
            "id": "1370921195978244104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inadmiss\u00edvel eu morar atr\u00e1s da floresta nacional e nunca ter ido l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1082101467991953408",
            "created_at": "2021-03-14T02:08:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370919826634444811"
            ],
            "id": "1370919826634444811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/BhyGpfGCnC sim eu to feliz"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-03-14T00:32:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370895477105905667"
            ],
            "id": "1370895477105905667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Capara\u00f3\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/9ZD8XHY7cA\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/kCpwk2uhWr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/ZQwnoYB7TW"
        },
        {
            "author_id": "4855148386",
            "created_at": "2021-03-13T22:38:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370866963128455171"
            ],
            "id": "1370866963128455171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moh paz @ Parque Municipal do Cristo https://t.co/4J1Ecily7m"
        },
        {
            "author_id": "68777013",
            "created_at": "2021-03-13T22:10:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370859726704058368"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96194444,
                        -19.83111111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1370859726704058368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o mundo ainda tem jeito, obrigado @arthuraugustomarsiglia te amo! em Parque Municipal Fazenda Lagoa do Nado https://t.co/o6Kkts2H2G"
        },
        {
            "author_id": "1105874904107360258",
            "created_at": "2021-03-13T21:11:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370845099979063302"
            ],
            "id": "1370845099979063302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o ICNF a \u00e1guia-real est\u00e1 a regressar ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, depois de d\u00e9cadas de decl\u00ednio, e \u00e9 nos distritos de Bragan\u00e7a e da Guarda que se encontra a maior parte da popula\u00e7\u00e3o desta ave de rapina.\n\nhttps://t.co/6UxZ9fNLP6"
        },
        {
            "author_id": "1114237275834077184",
            "created_at": "2021-03-13T20:24:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370833094920577029"
            ],
            "id": "1370833094920577029",
            "in_reply_to_user_id": "1114237275834077184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na localidade, os visitantes podem usufruir das belezas do Parque Nacional de Jurubatiba, da Lagoa de Carapebus, bem como da Igreja Matriz de NS da Gl\u00f3ria, inaugurada em 1950, uma das mais belas de toda regi\u00e3o. A CODIN deseja feliz anivers\u00e1rio de emancipa\u00e7\u00e3o a Carapebus! Parab\u00e9ns"
        },
        {
            "author_id": "26086671",
            "created_at": "2021-03-13T20:13:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370830327753666564"
            ],
            "id": "1370830327753666564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (13), a Pol\u00edcia Militar Ambiental autuou 13 pessoas que estavam percorrendo o interior da Trilha do Po\u00e7o Formoso, em Paranapiacaba, sem autoriza\u00e7\u00e3o do gestor do Parque Estadual Itutinga-Pil\u00f5es. A multa aplicada chegou a R$ 26 mil. \nhttps://t.co/TEn5F0b7Uw"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2021-03-13T20:06:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370828645690904579"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "25283401",
                        "start": 0,
                        "username": "unatalie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370828645690904579",
            "in_reply_to_user_id": "25283401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@unatalie \u00c9 uma paisagem do Parque Nacional da Chapada das Mesas. Fica no sul do Estado, entre Carolina, Riachao e Estreito. Uma boniteza!"
        },
        {
            "author_id": "78635453",
            "created_at": "2021-03-13T19:38:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370821668847882241"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "203969081",
                        "start": 0,
                        "username": "wanchopita"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1370821668847882241",
            "in_reply_to_user_id": "203969081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wanchopita Seriam as minha fotos tamb\u00e9m, s\u00f3 acrescentando o Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-13T18:42:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370807538850148354"
            ],
            "id": "1370807538850148354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao\n#ibom em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/7PVg3DynNN"
        },
        {
            "author_id": "576610298",
            "created_at": "2021-03-13T17:37:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370791203235581956"
            ],
            "id": "1370791203235581956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Sqoias California, EUA . https://t.co/iULsIriuk7"
        },
        {
            "author_id": "114451982",
            "created_at": "2021-03-13T16:59:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370781582500495362"
            ],
            "id": "1370781582500495362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 740,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 49
            },
            "text": "Wanderley foi um dos principais respons\u00e1veis pela conquista da Ta\u00e7a Libertadores em 1976. Jo\u00e3ozinho tinha liberdade para atacar porque o Cruzeiro tinha ele para segurar o tranco l\u00e1 atr\u00e1s. Antes da pandemia Wanderley tinha um carrinho e vendia pizza no Parque Municipal de BH. https://t.co/z5iLlvjVvs"
        },
        {
            "author_id": "1336721196927361026",
            "created_at": "2021-03-13T16:14:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370770309238902788"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "911806242007461895",
                        "start": 0,
                        "username": "jonesjobs2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370770309238902788",
            "in_reply_to_user_id": "911806242007461895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jonesjobs2 Imaginoooo miga! Banheir\u00e3o do Parque Municipal pra baixo n\u00e9 n\u00f3m?  \ud83e\udd2d\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-03-13T15:53:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370764947525877762"
            ],
            "id": "1370764947525877762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carapebus, no Norte Fluminense, est\u00e1 fazendo anivers\u00e1rio de emancipa\u00e7\u00e3o! O munic\u00edpio, que fazia parte de Maca\u00e9, \u00e9 reconhecido por sua lagoa, pelo Parque Nacional de Jurubatiba e por suas praias calmas com ondas fortes. https://t.co/5xaB2UfHeX"
        },
        {
            "author_id": "165851491",
            "created_at": "2021-03-13T15:38:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370761282610196480"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1171894501587247104",
                        "start": 0,
                        "username": "CrimesReais"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "73369477",
                        "start": 13,
                        "username": "jonashenriquek"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370761282610196480",
            "in_reply_to_user_id": "1171894501587247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CrimesReais @jonashenriquek menino mermu igual ao parque municipal de Macei\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "3131537553",
            "created_at": "2021-03-13T15:16:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370755603560329223"
            ],
            "id": "1370755603560329223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 t\u00e3o estranho olhar pro parque municipal e n\u00e3o ver ningu\u00e9m https://t.co/iwWFKOqxaN"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2021-03-13T14:13:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370739815671472132"
            ],
            "id": "1370739815671472132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s danos a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, empresa de entulhos tem licen\u00e7a suspensa https://t.co/hJnyytYD4P #alagoas #maceio #noticias https://t.co/DC1NRuL52g"
        },
        {
            "author_id": "1257757918591684615",
            "created_at": "2021-03-13T14:01:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370736739518705669"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1370736739518705669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenha tamb\u00e9m em sua empresa o Plano de \u00c1rea Protegida para atendimento Pr\u00e9 Hospitalar de urg\u00eancia e emerg\u00eancia m\u00e9dica \n\nO melhor plano para assegurar o bem estar dos seus colaboradores e clientes\n\n#aph #primeirossocorros #prontosocorro #todoscontraocovid https://t.co/s1T5vadlIo"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-03-13T13:22:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370726909181579265"
            ],
            "id": "1370726909181579265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, Rio!\n\nAcesse o link https://t.co/zbaR1YUg5l e informe-se, antes de sair de casa, sobre hor\u00e1rio de funcionamento, o que pode, o que n\u00e3o pode e tudo mais! https://t.co/LiPlOxMlD0"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-03-13T13:12:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370724491823833088"
            ],
            "id": "1370724491823833088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho. https://t.co/qfNWQjzXly"
        },
        {
            "author_id": "219975889",
            "created_at": "2021-03-13T13:05:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370722793801801729"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "66525428",
                        "start": 0,
                        "username": "miguelcoelhope"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370722793801801729",
            "in_reply_to_user_id": "66525428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miguelcoelhope Ol\u00e1 Miguel! Tudo bem? Quero parabenizar pelo trabalho aqui na cidade durante a pandemia. Mas, tamb\u00e9m, queria deixar aqui meu descontentamento com a administra\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Josepha Coelho."
        },
        {
            "author_id": "1034063050528247808",
            "created_at": "2021-03-13T12:46:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370717846238547968"
            ],
            "id": "1370717846238547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou andar ate o bh shopping e de la pego algum bus\u00e3o pro parque nacional \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-03-13T11:52:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370704252360912896"
            ],
            "id": "1370704252360912896",
            "in_reply_to_user_id": "136873724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A entrevista foi essa aqui, \u00e0 R\u00e1dio Cultura de Foz do Igua\u00e7u: https://t.co/O8HIyXbaWn\n\nDepois dela, quem quisesse entrevistar o chefe do Parque, ao inv\u00e9s de ligar para a assessoria local, precisava entrar em contato com Bras\u00edlia, numa burocracia desestimuladora."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-03-13T11:49:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370703646632071171"
            ],
            "id": "1370703646632071171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra de quando o ent\u00e3o chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u foi \"desautorizado\", ap\u00f3s dar entrevista criticando a tentativa de reabertura da Estrada do Colono (defendida, dias antes, por Bolsonaro e aliados)? Pelo visto, foi s\u00f3 o come\u00e7o... https://t.co/efInOn2skz"
        },
        {
            "author_id": "182644224",
            "created_at": "2021-03-13T11:17:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370695573167292416"
            ],
            "id": "1370695573167292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/uBvktB7jh9"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-13T10:40:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370686255818752003"
            ],
            "id": "1370686255818752003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascentes\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/v7hVH9VNYy"
        },
        {
            "author_id": "289545029",
            "created_at": "2021-03-13T10:32:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370684163335016452"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1070270400662265856",
                        "start": 0,
                        "username": "RajaoPhD"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370684163335016452",
            "in_reply_to_user_id": "1070270400662265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RajaoPhD Perguntaram ao servidor qual o seu trabalho. \u201c-sou diretor de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, editor e revisor de artigos cient\u00edficos\u201d. Que os colegas publiquem com pseud\u00f4nimos se for preciso."
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2021-03-13T10:18:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370680607118913536"
            ],
            "id": "1370680607118913536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inaugurado um espa\u00e7o dedicado exclusivamente \u00e0 promo\u00e7\u00e3o, valoriza\u00e7\u00e3o e difus\u00e3o da #cultura dos povos #ind\u00edgenas da #Amaz\u00f4nia. O #Memorial Ver\u00f4nica Temb\u00e9 est\u00e1 no Parque Estadual do Utinga Camillo Vianna, em #Bel\u00e9m, #Par\u00e1, #Brasil.\n\n#Turismo #AmericadoSul\n\nhttps://t.co/6mQkhZVdTt"
        },
        {
            "author_id": "57495210",
            "created_at": "2021-03-13T06:52:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370628739613212672"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35107220",
                        "start": 0,
                        "username": "anticarrista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370628739613212672",
            "in_reply_to_user_id": "57495210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anticarrista O maior parque nacional da Fran\u00e7a, que \u00e9 do tamanho de Minas, tem uns 900km2. Depois dele c\u00ea vai pra casa dos 500."
        },
        {
            "author_id": "57495210",
            "created_at": "2021-03-13T06:42:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370626233441079296"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35107220",
                        "start": 0,
                        "username": "anticarrista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370626233441079296",
            "in_reply_to_user_id": "57495210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anticarrista (sim, a Europa n\u00e3o tem quase nada de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e0 vera, e a maioria dos \"parques nacionais\" deles s\u00e3o Apas. Muitos incluindo agricultura industrial)"
        },
        {
            "author_id": "35107220",
            "created_at": "2021-03-13T06:35:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370624451629490176"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "57495210",
                        "start": 0,
                        "username": "Kotonoaware"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370624451629490176",
            "in_reply_to_user_id": "57495210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kotonoaware hm pensando bem, isso da\u00ed tem muita cara de unidade de conserva\u00e7\u00e3o com prote\u00e7\u00e3o integral"
        },
        {
            "author_id": "1303919730286305280",
            "created_at": "2021-03-13T04:44:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370596550490124290"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "341007593",
                        "start": 0,
                        "username": "LStockl"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "120637752",
                        "start": 9,
                        "username": "Amabiliav"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1460706924",
                        "start": 20,
                        "username": "AnnaS_Gdottir"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1017355664",
                        "start": 52,
                        "username": "CarlosMafagafos"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1177767914205798400",
                        "start": 80,
                        "username": "do_genocida"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "62375510",
                        "start": 93,
                        "username": "fernandatozzo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "1272187984541073412",
                        "start": 108,
                        "username": "GauchaGremist4"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1258542789467541504",
                        "start": 124,
                        "username": "colorada_gaucha"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "1287431516893708288",
                        "start": 141,
                        "username": "SturbanLula"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "1218553336695263237",
                        "start": 154,
                        "username": "AndreLuis022"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "329012146",
                        "start": 168,
                        "username": "VividosConfins"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "1309909995962675200",
                        "start": 184,
                        "username": "OsvaldirNascim4"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "33990034",
                        "start": 201,
                        "username": "juninholima"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "3142379039",
                        "start": 214,
                        "username": "JampaWebJornal"
                    },
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "858446735114477568",
                        "start": 230,
                        "username": "onteiroNege"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "328083907",
                        "start": 243,
                        "username": "emputecidda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370596550490124290",
            "in_reply_to_user_id": "341007593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LStockl @Amabiliav @AnnaS_Gdottir @ZeEseusRuelitos @CarlosMafagafos @hdantas01 @do_genocida @fernandatozzo @GauchaGremist4 @colorada_gaucha @SturbanLula @AndreLuis022 @VividosConfins @OsvaldirNascim4 @juninholima @JampaWebJornal @onteiroNege @emputecidda Tem um hotel no Parque Nacional do Itatiaia, eu ia muito l\u00e1, no meio da mata, muitos bichos... Lagartos enormes TDS cores, tucanos, pav\u00e3o, cria\u00e7\u00e3o trutas...\nChama \"Terra Nova\"....\nSossego, pra ir cedo voltar a noite!"
        },
        {
            "author_id": "1370393719007023104",
            "created_at": "2021-03-13T03:47:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370582315953438722"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1342785550042988544",
                        "start": 0,
                        "username": "conscritica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370582315953438722",
            "in_reply_to_user_id": "1342785550042988544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conscritica Estive neste com\u00edcio. Uma multid\u00e3o na Av. Presidente Vargas desde a Candelaria at\u00e9 a Biblioteca Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "1303919730286305280",
            "created_at": "2021-03-13T03:46:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370582050504335367"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "62375510",
                        "start": 0,
                        "username": "fernandatozzo"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "341007593",
                        "start": 15,
                        "username": "LStockl"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "120637752",
                        "start": 24,
                        "username": "Amabiliav"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1017355664",
                        "start": 52,
                        "username": "CarlosMafagafos"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1177767914205798400",
                        "start": 80,
                        "username": "do_genocida"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "1272187984541073412",
                        "start": 93,
                        "username": "GauchaGremist4"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "1258542789467541504",
                        "start": 109,
                        "username": "colorada_gaucha"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1287431516893708288",
                        "start": 126,
                        "username": "SturbanLula"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "1218553336695263237",
                        "start": 139,
                        "username": "AndreLuis022"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "329012146",
                        "start": 153,
                        "username": "VividosConfins"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "1309909995962675200",
                        "start": 169,
                        "username": "OsvaldirNascim4"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "33990034",
                        "start": 186,
                        "username": "juninholima"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "3142379039",
                        "start": 199,
                        "username": "JampaWebJornal"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "858446735114477568",
                        "start": 215,
                        "username": "onteiroNege"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "328083907",
                        "start": 228,
                        "username": "emputecidda"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "1460706924",
                        "start": 241,
                        "username": "AnnaS_Gdottir"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370582050504335367",
            "in_reply_to_user_id": "62375510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandatozzo @LStockl @Amabiliav @ZeEseusRuelitos @CarlosMafagafos @hdantas01 @do_genocida @GauchaGremist4 @colorada_gaucha @SturbanLula @AndreLuis022 @VividosConfins @OsvaldirNascim4 @juninholima @JampaWebJornal @onteiroNege @emputecidda @AnnaS_Gdottir Verdade.... O Parque Nacional de Itatiaia tbm \u00e9 lindo, bom pra trilha\ud83d\ude18\ud83d\udcab"
        },
        {
            "author_id": "2784638836",
            "created_at": "2021-03-13T01:00:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370540251651903488"
            ],
            "id": "1370540251651903488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "gente Bras\u00edlia tamb\u00e9m \u00e9 cerrado t\u00e1? Pode at\u00e9 ter um monte de concreto no centro onde burgu\u00eas formou cidade mas h\u00e1 muita mata, Parque nacional de Bras\u00edlia \u00e9 reserva ambiental, e sofreu crime ambiental com queimadas ano passado tbm\n\nnum fala pra pegar fogo aqui tamb\u00e9m n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2021-03-13T00:22:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370530598373232640"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1370530598373232640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, fecha portaria principal que d\u00e1 acesso a cachoeira da farofa e Canion das bandeirinhas, seguindo decreto Municipal de restri\u00e7\u00e3o a Covid 19. \n#SerradoCip\u00f3 #santanadoriacho #lapinhadaserra #LagoaSanta #BH #vespasiano #pedroleopoldo #MinasGerais"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-03-12T23:23:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370515882477293568"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1370515882477293568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/9ldfq9IzAN"
        },
        {
            "author_id": "54394855",
            "created_at": "2021-03-12T23:14:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370513634795880449"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "15947602",
                        "start": 159,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370513634795880449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Co-directores del Parque Nacional de Picos de Europa: Abramos los senderos de Picos de Europa a las bicicletas - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/lPXhKaMAuv via @Change"
        },
        {
            "author_id": "62867514",
            "created_at": "2021-03-12T22:52:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370508007084285955"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35030878",
                        "start": 0,
                        "username": "haIfagony"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "744030853",
                        "start": 239,
                        "username": "murchanw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370508007084285955",
            "in_reply_to_user_id": "35030878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 484,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@haIfagony Trilha da pedra bonita, Parque Nacional Da Tijuca - RJ \nDia 20 de julho de 2020\nPrimeira vez que andamos de m\u00e3os dadas, primeiro beijo, primeira vez que eu tive ctz de algo na minha vida, o fato de q voc\u00ea nunca mais sairia dela @murchanw"
        },
        {
            "author_id": "1591522470",
            "created_at": "2021-03-12T22:42:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370505438295425030"
            ],
            "id": "1370505438295425030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechamento do parque municipal quebrou meus treinos, vou come\u00e7ar a correr na quebrada mesmo, u\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "1834404685",
            "created_at": "2021-03-12T22:33:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370503286718148615"
            ],
            "id": "1370503286718148615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinto falta das grandes travessias por trilhas. Uma das que gosto mais fica no Parque  Nacional do Itatiaia, eu fazia a Rui Braga que parte da parte baixa at\u00e9 o Abrigo Rebou\u00e7as, na base do Agulhas Negras, e descia para Visconde de Mau\u00e1 pelo vale do Aiuruoca e Rio Preto.(+)"
        },
        {
            "author_id": "39278650",
            "created_at": "2021-03-12T21:56:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370493841996926976"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "4898091",
                        "start": 13,
                        "username": "FinancialTimes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370493841996926976",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @FinancialTimes U\u00e9... mas e a sua casa em Angra? Aquela constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2021-03-12T21:44:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370490900485398532"
            ],
            "id": "1370490900485398532",
            "in_reply_to_user_id": "1200987692336582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wailua, Poipu, Hanapepe, Anahola, Moloaa, Waimea, Puhi, Parque Estadual do Rio Wailua, Hanamaulu e Eleele. Este aviso substitui o Aviso de Inunda\u00e7\u00e3o que estava em vigor na Ilha de Kauai no Condado de Kauai."
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2021-03-12T21:36:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370488939123970053"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "1027608521372827648",
                        "start": 191,
                        "username": "iflorestalsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370488939123970053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Florestal divulga chamamento p\u00fablico de visitas t\u00e9cnicas para permiss\u00e3o de uso do Parque Estadual Ilha Anchieta\n\nSaiba mais sobre a iniciativa no nosso site: https://t.co/FC40DjS9fh\n@iflorestalsp\n\n#IlhaAnchieta https://t.co/fIPDquS18d"
        },
        {
            "author_id": "1327762463169929216",
            "created_at": "2021-03-12T21:32:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370487846998581250"
            ],
            "id": "1370487846998581250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a visita foi no \"Parque Nacional Kakadu\". Passei o dia todo andando com um guarda florestal do local. Imaginar que muitos anos atr\u00e1s gera\u00e7\u00f5es passadas viviam em um para\u00edso como esse e incr\u00edvel. N\u00e3o entrei na \u00e1gua, tem gente que se aventura mesmo com os avisos de crocodilos. https://t.co/GL2NHBCnQt"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-03-12T21:07:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370481525154795523"
            ],
            "id": "1370481525154795523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Ag\u00eancia Nacional de Petr\u00f3leo conseguiu  amea\u00e7ar tr\u00eas dos mais importantes para\u00edsos naturais do mar: O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha; a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em seu entorno; e a Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas.https://t.co/GG3FO99wGS"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2021-03-12T20:45:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370476021988855814"
            ],
            "id": "1370476021988855814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem conhece, n\u00e3o se esquece. Em meio \u00e0 paisagem espetacular dos c\u00e2nions do rio S\u00e3o Francisco, mas tamb\u00e9m impactado por \u00e1reas degradas, o Monumento Natural (MONA) do Rio S\u00e3o Francisco (BA, SE, AL) \u00e9 lar de rica, por\u00e9m pouco conhecida fauna."
        },
        {
            "author_id": "1365917353884737538",
            "created_at": "2021-03-12T20:38:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370474251954839556"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1370474251954839556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Mabecos foram translocados do Parque Nacional da Gorongosa para a Karingani Game Reserve, no sudoeste de Mo\u00e7ambique* \nhttps://t.co/vbzS1hEZlD\n\nSiga-nos tamb\u00e9m nas redes sociais \ud83d\udc47\ud83c\udffc\nhttps://t.co/HlOuMMZSGg \n\nhttps://t.co/3cNANezCrO \n\nhttps://t.co/6oNKPp07UA https://t.co/VVvHLKblqL"
        },
        {
            "author_id": "3347881881",
            "created_at": "2021-03-12T20:01:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370465057574957059"
            ],
            "id": "1370465057574957059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "algu\u00e9m sabe a situa\u00e7\u00e3o da cachoeira do parque municipal de nova igua\u00e7u? se t\u00e1 aberto, que horas abre, que horas fecha e tal"
        },
        {
            "author_id": "1270538656453996545",
            "created_at": "2021-03-12T19:48:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370461776874237955"
            ],
            "id": "1370461776874237955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"No estudo, as taxas mais severas de deposi\u00e7\u00e3o de \u201cchuva pl\u00e1stica\u201d foram observadas no Parque Nacional das Montanhas Rochosas\"\nhttps://t.co/eNyT2unEVg"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-03-12T19:39:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370459426906312707"
            ],
            "id": "1370459426906312707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/4fJEOJtQaG"
        },
        {
            "author_id": "167124877",
            "created_at": "2021-03-12T19:04:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370450533723607043"
            ],
            "id": "1370450533723607043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de celebrar o anivers\u00e1rio de Ni\u00e8de Guidon, arque\u00f3loga que dedicou boa parte da vida \u00e0 pesquisa e \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara. Como senador, repassei R$ 300 mil para aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos para o Parque. https://t.co/qceYghKteq"
        },
        {
            "author_id": "323211251",
            "created_at": "2021-03-12T18:52:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370447634209591298"
            ],
            "id": "1370447634209591298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor desaparecida h\u00e1 quase 40 anos \u00e9 reencontrada no Parque Estadual da Costa do Sol https://t.co/QXUHLhvOgr"
        },
        {
            "author_id": "940698036375867392",
            "created_at": "2021-03-12T18:45:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370445948128796678"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "73550153",
                        "start": 217,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370445948128796678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade e uma das maravilhas da Natureza, as cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 um conjunto de cerca de 275 quedas de \u00e1gua no Rio Igua\u00e7u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, visitado por viajantes do mudo todo (@CataratasBrasil)\n#LugaresPeloMundo \ud83c\udf0e\n\ud83d\udcf8 @juuliabaggio https://t.co/fjD85wpXeC"
        },
        {
            "author_id": "1327762463169929216",
            "created_at": "2021-03-12T17:12:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370422511725334531"
            ],
            "id": "1370422511725334531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei no meu primeiro ponto, um parque nacional onde tem at\u00e9 pintura rupestre."
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-03-12T17:10:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370421987147984896"
            ],
            "id": "1370421987147984896",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ente) e Bia Kicis (CCJ), todas do PSL, at\u00e9 um plen\u00e1rio sob batuta do agropecuarista Arthur Lira. Alguns \"destaques ambientais\" dessa turma investigada por crimes variados: a ruralista Sleutjes pediu a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais (SC), Zambelli acusou sem provas"
        },
        {
            "author_id": "170129146",
            "created_at": "2021-03-12T17:04:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370420326258053123"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "22040027",
                        "start": 0,
                        "username": "lubodenmuller"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370420326258053123",
            "in_reply_to_user_id": "22040027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lubodenmuller Complementando ele caiu em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Floresta Estadual do Paru - onde o garimpo \u00e9 proibido; extrativismo castanha \u00e9 permitido."
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2021-03-12T16:36:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370413413319335939"
            ],
            "id": "1370413413319335939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Flor desaparecida h\u00e1 quase 40 anos \u00e9 reencontrada no Parque Estadual da Costa do Sol, no RJ https://t.co/Tq0zMfrihP https://t.co/QB5EGGzvuG"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-03-12T16:14:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370407740271648773"
            ],
            "id": "1370407740271648773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Aqueduto - Parque Estadual da Pedra Branca - INEA https://t.co/fP5lmoFJzO"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-03-12T15:41:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370399445595033603"
            ],
            "id": "1370399445595033603",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o onde teve mais desmatamento foi a FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 (1,48 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1022112428514062337",
            "created_at": "2021-03-12T15:09:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370391506188705799"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "900348469",
                        "start": 164,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370391506188705799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa da perda de 1014 ha (10 MILH\u00d5ES DE m\u00b2) do Parque Estadual do Rio Vermelho- A FAVOR DO MEIO AMBIENTE !!!!! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/tEkOku2ot6 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2021-03-12T14:30:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370381811801538560"
            ],
            "id": "1370381811801538560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor desaparecida h\u00e1 quase 40 anos \u00e9 reencontrada no Parque Estadual da Costa do Sol, no RJ | Regi\u00e3o dos Lagos - G1 Globo \nhttps://t.co/qmqQ95p3Ai"
        },
        {
            "author_id": "249388555",
            "created_at": "2021-03-12T13:57:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370373270072135680"
            ],
            "id": "1370373270072135680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que o parque nacional t\u00e1 abrindo?"
        },
        {
            "author_id": "1194976699861151744",
            "created_at": "2021-03-12T13:40:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370369018993999876"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1256663898746433537",
                        "start": 0,
                        "username": "InstitutoTerra_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370369018993999876",
            "in_reply_to_user_id": "1256663898746433537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InstitutoTerra_ Gostaria de saber se existe um maneira simples de solicitar mudas ou sementes da Mata Atl\u00e2ntica...\n...\nPara reflorestar, mesmo, se fosse poss\u00edvel nossa Aldeia de Barra Velha...\n...\nUma vez que co-habitamos o Parque Nacional do Monte Pascoal...\n...\nOu, de alguma forma de contato*."
        },
        {
            "author_id": "498987905",
            "created_at": "2021-03-12T13:37:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370368435419545604"
            ],
            "id": "1370368435419545604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adetur e parceiros regionais iniciam projeto para o desenvolvimento de rota tur\u00edstica que interligar\u00e1 o Parque Nacional de Ilha Grande, em Gua\u00edra ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/3Nvzf4dqMw"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-03-12T13:11:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370361866145439747"
            ],
            "id": "1370361866145439747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ViajeDeCasa pelo Parque dos Falc\u00f5es. Localizado no Parque Nacional da Serra d\u2026 Leia Mais! #Turismo https://t.co/6sBYqUnESg\n#sergipe"
        },
        {
            "author_id": "32903789",
            "created_at": "2021-03-12T13:01:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370359385294274567"
            ],
            "id": "1370359385294274567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca \nhttps://t.co/dk8ayBJeAh"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-12T12:58:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370358499797053449"
            ],
            "id": "1370358499797053449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vespa-ca\u00e7adora\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/LdmfZLA7JG"
        },
        {
            "author_id": "1320828144",
            "created_at": "2021-03-12T12:35:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370352744977068033"
            ],
            "id": "1370352744977068033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Peba Pia\u00e7abu\u00e7u-AL\n\nFica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e \u00e9 local de desova de tartarugas marinhas. Estende-se ao sul por 22 km de dunas at\u00e9 a foz do Rio S\u00e3o Francisco. https://t.co/Z8X6SLNvou"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2021-03-12T10:51:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370326619580211200"
            ],
            "id": "1370326619580211200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISTANDO GAZETA: Famosa pelo Parque Estadual, Ibitipoca oferece \u00f3timas atra\u00e7\u00f5es fora do circuito\u00a0tradicional https://t.co/0zz8txHsHf"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-03-12T10:08:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370315712292659202"
            ],
            "id": "1370315712292659202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2049\ufe0f N\u00e3o h\u00e1 ilegalidade na cria\u00e7\u00e3o de mais de um tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o da natureza a partir de um \u00fanico procedimento administrativo. \nSTF, MS 25.347."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-03-12T10:04:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370314752128352259"
            ],
            "id": "1370314752128352259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u2049\ufe0f Candidato, a realiza\u00e7\u00e3o de consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 sempre obrigat\u00f3ria?\n\n\u00c0 exce\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e da Reserva Biol\u00f3gica, a realiza\u00e7\u00e3o de consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2021-03-12T09:14:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370302125067141121"
            ],
            "id": "1370302125067141121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe cadeiras de rodas\u00a0adaptadas https://t.co/8Y4C9QcxtT"
        },
        {
            "author_id": "1343517976239214592",
            "created_at": "2021-03-12T08:52:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370296746887249923"
            ],
            "id": "1370296746887249923",
            "in_reply_to_user_id": "1343517976239214592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pode ser outra reserva biol\u00f3gica tbm, s\u00f3 preciso que mostre uma rodovia dentro de uma reserva ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-03-12T06:38:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370263025471655939"
            ],
            "id": "1370263025471655939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra do Cip\u00f3 \n\nA Serra do Cip\u00f3, um dos conjuntos naturais mais exuberantes do pa\u00eds, recebeu do grande paisagista brasileiro Burle Marx, em 1950, o t\u00edtulo de \u201cJardim do Brasil\u201d. Situado no estado de Minas Gerais, o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, (1/4) https://t.co/5kwz66TtUY"
        },
        {
            "author_id": "1336020766270361600",
            "created_at": "2021-03-12T02:52:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370205990486937606"
            ],
            "id": "1370205990486937606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1  - Jan/2016\nIgua\u00e7u National Park, Brazil - Jan/2016 https://t.co/BJ8z2npn2j"
        },
        {
            "author_id": "2180330714",
            "created_at": "2021-03-12T02:28:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370200055299379206"
            ],
            "id": "1370200055299379206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acho q \u00e9 um sinal, af q saco queria \n\nTirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/VWHw86fZdb"
        },
        {
            "author_id": "2445135634",
            "created_at": "2021-03-12T01:46:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370189327393812482"
            ],
            "id": "1370189327393812482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milhares de anos que vivo nessa cidade e s\u00f3 hoje descobri que aqui tem o parque nacional do cariri (ou parte dela)"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-03-12T01:02:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370178370978377732"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1370178370978377732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A8nda sobre... \nO jab\u00e1 com jerimum de ontem virou sopinha de ab\u00f3bora com parmes\u00e3o e ragu de carne-seca e duas colheradas de iogurte da casa e cebolinha da horta, pra dar um tch\u00e3. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/tJITuWiTLc"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-03-12T00:41:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370173013677735940"
            ],
            "id": "1370173013677735940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u2049\ufe0fCandidato, \u00e9 vedado o cultivo de organismos geneticamente modificados dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o? https://t.co/w4XZ9jD5Vc"
        },
        {
            "author_id": "1020795694825852928",
            "created_at": "2021-03-12T00:24:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370168886419726340"
            ],
            "id": "1370168886419726340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembra minha professora do teatro que botava os aluno pra fazer performance com os burrinhos do parque municipal ela me deu v\u00e1rias fugurinhas dos burrinhos depois pra criar uma dramaturgia"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-03-12T00:19:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370167424625049603"
            ],
            "id": "1370167424625049603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u2049\ufe0fCandidato, \u00e9 exig\u00edvel IPTU de im\u00f3vel particular dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Grupo de Prote\u00e7\u00e3o Integral? https://t.co/jw2KyPgARN"
        },
        {
            "author_id": "1080550822877061124",
            "created_at": "2021-03-11T23:41:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370157906470055936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "900348469",
                        "start": 164,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370157906470055936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa da perda de 1014 ha (10 MILH\u00d5ES DE m\u00b2) do Parque Estadual do Rio Vermelho- A FAVOR DO MEIO AMBIENTE !!!!! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/sdEHC6dRUL via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "46397893",
            "created_at": "2021-03-11T23:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370155197964693504"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "86057869",
                        "start": 264,
                        "username": "casaruibarbosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1370155197964693504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Feliz de participar de projetos de inclus\u00e3o social e acessibilidade. Na inaugura\u00e7\u00e3o Expo Rui Barbosa Itinerante, Biblioteca Parque Estadual, doei livros Braille e participei de leitura com crian\u00e7as com defici\u00eancia. Assumi compromisso de escrever Rui para Crian\u00e7as @casaruibarbosa https://t.co/0MIJD6E1Fv"
        },
        {
            "author_id": "1067794719902769152",
            "created_at": "2021-03-11T23:17:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370151916693553152"
            ],
            "id": "1370151916693553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vcs lembram quando teve a \u201cnoite branca\u201d em bh que um artista pl\u00e1stico soltou um porco no parque municipal entre outras atividades https://t.co/STscd5noYF"
        },
        {
            "author_id": "976820521143881731",
            "created_at": "2021-03-11T23:14:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370151186372829186"
            ],
            "id": "1370151186372829186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de semanas sem correr... voltei...\ud83c\udfc3\ud83c\udffb em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/SWVd7WvDIo"
        },
        {
            "author_id": "1111285173600038912",
            "created_at": "2021-03-11T23:11:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370150458925404163"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 97,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370150458925404163",
            "in_reply_to_user_id": "1111285173600038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Ilhas e V\u00e1rzeas do Rio Paran\u00e1 recebeu a a\u00e7\u00e3o de tr\u00eas fiscais do @ICMBio. Foram lavrados 3 autos de infra\u00e7\u00e3o, de multas que somam mais de R$ 242 mil, e efetuados 2 embargos, de \u00e1reas que somam mais de 1,5 hectare. https://t.co/6wgHfU2Pip"
        },
        {
            "author_id": "209782044",
            "created_at": "2021-03-11T22:11:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370135402707845123"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 185,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 271,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370135402707845123",
            "in_reply_to_user_id": "209782044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... \"PL 292/20 - Altera os limites do Parque Nacional do Itaja\u00ed\". \"PL 10082/2018 - Reduz o Parque Nac de S\u00e3o Joaquim\". \ud83d\ude44\nTem cabimento, reduzir \u00e1reas de Parques? E o \"adote um parque\", @rsallesmma ?\u00c9 cortina d fuma\u00e7a? N\u00e3o podemos permitir, ttas agress\u00f5es ao m. ambiente, @govbr"
        },
        {
            "author_id": "21495291",
            "created_at": "2021-03-11T21:52:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370130521796263936"
            ],
            "id": "1370130521796263936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#minas s\u00e3o bem p/ pa\u00eds, mas tenho d\u00favidas q haja muitas de volfr\u00e2mio, chumbo, zinco em area protegida, turistica, no pulm\u00e3o 2a cidade e na capta\u00e7\u00e3o de agua p/ 2 milhoes de pessoas (foto F.P.Canoagem)\n#banjas #melres https://t.co/DmsBsOaK6h"
        },
        {
            "author_id": "758844239211958272",
            "created_at": "2021-03-11T21:24:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370123555858489353"
            ],
            "id": "1370123555858489353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brickleberry- Um novo guarda-floresta chega ao Parque Nacional de Brickleberry com a miss\u00e3o de transformar o local em um verdadeiro sucesso. Para isso, a equipe respons\u00e1vel pelo parque precisa mudar sua conduta e dar o melhor em prol da empresa https://t.co/mTjhdWbF7M"
        },
        {
            "author_id": "209782044",
            "created_at": "2021-03-11T20:54:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370116042316468236"
            ],
            "id": "1370116042316468236",
            "in_reply_to_user_id": "209782044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... de amortecimento de unidades de conserva\u00e7\u00e3o; PL 292/20 - Altera os limites do Parque Nacional do Itaja\u00ed; PL 10082/2018 - Reduz o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim.... - Veja mais em https://t.co/FUvAuuL65G"
        },
        {
            "author_id": "52255977",
            "created_at": "2021-03-11T20:52:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370115378278453250"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "88524177",
                        "start": 0,
                        "username": "briansantosbmx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370115378278453250",
            "in_reply_to_user_id": "88524177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@briansantosbmx \ud83d\udeb2\ud83d\udca8\ud83d\udcf8\ud83e\udd18\ud83c\udffc #tbt #bmx #throwbackbmx #pumptrack #petr\u00f3polis #rj #click #photography #bmxphotography em Parque Municipal de Itaipava https://t.co/e57PRirrsl"
        },
        {
            "author_id": "876879354",
            "created_at": "2021-03-11T20:26:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370108918215626754"
            ],
            "id": "1370108918215626754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem algum problema falar cu nas redes sociais \u00e9? Que o povo fica colocando c* e agora tem uc\nUC pra mim \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2831883103",
            "created_at": "2021-03-11T20:19:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370107229488222208"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "900348469",
                        "start": 164,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370107229488222208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa da perda de 1014 ha (10 MILH\u00d5ES DE m\u00b2) do Parque Estadual do Rio Vermelho- A FAVOR DO MEIO AMBIENTE !!!!! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/01T9YFfPCZ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1178678077750222853",
            "created_at": "2021-03-11T20:08:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370104236781006848"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "900348469",
                        "start": 164,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370104236781006848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa da perda de 1014 ha (10 MILH\u00d5ES DE m\u00b2) do Parque Estadual do Rio Vermelho- A FAVOR DO MEIO AMBIENTE !!!!! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/BY36zFcvJp via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2155718702",
            "created_at": "2021-03-11T19:51:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370099959563948039"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.98158,
                        -22.867116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1370099959563948039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00eazin de morador \ud83c\udf6f\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n#home em Morro Do Vigia - Parque Estadual da Costa Do Sol https://t.co/aMZCIO3Nu4"
        },
        {
            "author_id": "148184217",
            "created_at": "2021-03-11T19:37:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370096455399178242"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "900348469",
                        "start": 164,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370096455399178242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa da perda de 1014 ha (10 MILH\u00d5ES DE m\u00b2) do Parque Estadual do Rio Vermelho- A FAVOR DO MEIO AMBIENTE !!!!! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/VyuxfQ2Obi via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1329216122701434881",
            "created_at": "2021-03-11T19:14:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370090689703337986"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "16492180",
                        "start": 0,
                        "username": "Lincoln_Tejota"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370090689703337986",
            "in_reply_to_user_id": "16492180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lincoln_Tejota Olha que coisa boa!!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Tem o parque estadual serrinha que precisa urgente de limpeza. Regi\u00e3o Serrinha Goi\u00e2nia - Go"
        },
        {
            "author_id": "761722907978498048",
            "created_at": "2021-03-11T19:09:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370089618167771137"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "900348469",
                        "start": 164,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370089618167771137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa da perda de 1014 ha (10 MILH\u00d5ES DE m\u00b2) do Parque Estadual do Rio Vermelho- A FAVOR DO MEIO AMBIENTE !!!!! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/2nKpqRY2Tg via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "26634038",
            "created_at": "2021-03-11T18:32:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370080307530117124"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "50434164",
                        "start": 0,
                        "username": "marimessias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370080307530117124",
            "in_reply_to_user_id": "50434164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marimessias Deve ser a mesma coisa que viver em Mandacaru ou Atins, que ficam aqui no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. O tempo todo voc\u00ea sente areia em tudo."
        },
        {
            "author_id": "68679608",
            "created_at": "2021-03-11T17:38:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370066526091370496"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1370066526091370496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parqueestadualdoutinga \n@parquedoutingabelem \n@parqueestadualdoutinga em Parque Estadual do Utinga https://t.co/99A9ZhxYrD"
        },
        {
            "author_id": "369758182",
            "created_at": "2021-03-11T17:11:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370059702650994688"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 210,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370059702650994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava falando de caatinga e sert\u00e3o e ontem vi na TV Brasil e acho lindo o trabalho dela no sert\u00e3o piauiense, no Parque Nacional Serra da Capivara e FUMDHAM (Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano), Ni\u00e8de Guidon. Ol\u00e1 @tarcisiogdf, cad\u00ea o aeroporto de S\u00e3o Raimundo Nonato-PI?"
        },
        {
            "author_id": "141351853",
            "created_at": "2021-03-11T16:51:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370054714772090885"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.00947905,
                        -14.3945914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c3521a087a4b9d3"
            },
            "id": "1370054714772090885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu futuro \u00e9 criado pelo que faz hoje, n\u00e3o amanh\u00e3! \u270c \ud83d\ude4f em Parque Estadual Serra dos Montes Altos https://t.co/GRaThf2Grq"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2021-03-11T16:48:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370054132606889989"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "36430255",
                        "start": 0,
                        "username": "AldemBC"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "89091897",
                        "start": 9,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c58a123dffbb7c90"
            },
            "id": "1370054132606889989",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AldemBC @usina_itaipu Esse absurdo j\u00e1 tem decis\u00e3o judicial contr\u00e1ria e em favor \u00e0 integridade do Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-03-11T16:31:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370049791246397446"
            ],
            "id": "1370049791246397446",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Basicamente meu projeto \u00e9 o mapeamento das diferentes fisionomias vegetais de um unidade de conserva\u00e7\u00e3o (RPPN) usando imagens de sat\u00e9lite Sentinel-2 e drone!"
        },
        {
            "author_id": "890585260811063296",
            "created_at": "2021-03-11T15:26:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370033407904845824"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1206187280",
                        "start": 0,
                        "username": "badarrruu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370033407904845824",
            "in_reply_to_user_id": "1206187280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@badarrruu literalmente s\u00f3 existe um parque nacional em portugal inteiro badar\u00f3, era uma pergunta legitima"
        },
        {
            "author_id": "1254527841133375495",
            "created_at": "2021-03-11T14:56:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370025902231351296"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "221726091",
                        "start": 0,
                        "username": "dramariaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370025902231351296",
            "in_reply_to_user_id": "221726091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dramariaaa Ent\u00e3o foi inspirado no parque nacional de \u5f20\u5bb6\u754c. Depois d\u00e1 uma olhada."
        },
        {
            "author_id": "25614687",
            "created_at": "2021-03-11T14:09:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370014114664288261"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1370014114664288261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Sensorial   Parque Estadual da Serra do mar. https://t.co/besbbSF4qc via @YouTube  #parquestadual #serradomar #trilhasensorial #trilha #viagem"
        },
        {
            "author_id": "1251655719142731777",
            "created_at": "2021-03-11T14:05:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370012969644490756"
            ],
            "id": "1370012969644490756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo aqui de ir pro parque nacional do capara\u00f3 \nN\u00e3o sabia q era t\u00e3o lindo"
        },
        {
            "author_id": "236468277",
            "created_at": "2021-03-11T13:39:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1370006411585978369"
            ],
            "id": "1370006411585978369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0dQuem a\u00ed tamb\u00e9m \u00e9 apaixonado pelo Jardim Bot\u00e2nico?\n\nCriado em 1978, a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o da capital \u00e9 um convite \u00e0 contempla\u00e7\u00e3o da natureza. O local tem a maior reserva de mata conservada de Goi\u00e2nia e \u00e9 recordista na diversidade de esp\u00e9cies da nossa fauna e flora https://t.co/OVYV8fcect"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-03-11T13:07:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369998421109567495"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "899733078641225728",
                        "start": 190,
                        "username": "FacebookWatch"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "985891825146843136",
                        "start": 205,
                        "username": "mediamaistv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369998421109567495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Adapta\u00e7\u00e3o e Resiliencia no Contexto Das Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas -  Larissa Sousa, Representative do Parque Nacional da #Gorongosa. GERA\u00c7\u00c3O MAIS CONSCIENTE | 10-03-21 https://t.co/cZ8qYOpgfJ via @FacebookWatch @mediamaistv"
        },
        {
            "author_id": "62965681",
            "created_at": "2021-03-11T12:59:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369996490832191492"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5158457,
                        -14.1381074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1369996490832191492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Y4sQrXWKIX"
        },
        {
            "author_id": "62965681",
            "created_at": "2021-03-11T12:43:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369992490560888833"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5158457,
                        -14.1381074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1369992490560888833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/hvoDV2EoGO"
        },
        {
            "author_id": "1351647121921998848",
            "created_at": "2021-03-11T12:34:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369990037228687361"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "141817380",
                        "start": 17,
                        "username": "Anitta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369990037228687361",
            "in_reply_to_user_id": "1186771291656863745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NandinhadoViana @Anitta Um homem levou a cobra de volta pra unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que \u00e9 bem do lado. Se fosse depender das autoridades nunca ia acontecer nada. Minha tia t\u00e1 em choque, ela se mudou pra la essa semana"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-11T12:32:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369989711100514307"
            ],
            "id": "1369989711100514307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vespa-ca\u00e7adora\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ix5Baxj6nT"
        },
        {
            "author_id": "32055942",
            "created_at": "2021-03-11T12:21:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369986768947322882"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "8679082",
                        "start": 0,
                        "username": "carolgrilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369986768947322882",
            "in_reply_to_user_id": "8679082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolgrilo o parque municipal de bh!"
        },
        {
            "author_id": "1351647121921998848",
            "created_at": "2021-03-11T12:21:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369986740501504002"
            ],
            "id": "1369986740501504002",
            "in_reply_to_user_id": "1351647121921998848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualiza\u00e7\u00e3o: um morador levou a cobra de volta pra dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2021-03-11T12:11:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369984291657093121"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1369984291657093121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e MIRANTE DO SACOP\u0100 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u27a1\ufe0f \ud835\udc01\ud835\udc28\ud835\udc26 \ud835\udc03\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc01\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc22\ud835\udc25 em Mirante Do Sacop\u00e3 - Parque Nacional Da Catacumba - Lagoa/rj https://t.co/gbn8Jgf8tA"
        },
        {
            "author_id": "120270062",
            "created_at": "2021-03-11T11:35:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369975274276806656"
            ],
            "id": "1369975274276806656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/d05tK9Peka"
        },
        {
            "author_id": "1114300307591376902",
            "created_at": "2021-03-11T11:27:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369973241637437441"
            ],
            "id": "1369973241637437441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembro de quando eu era pequeno eu fui naquele patinho q ficava na \u00e1gua no parque municipal e comecei a chorar mtoooo a\u00ed meu pai pulou dentro do pato pra ficar comigo https://t.co/xyZGN43zkl"
        },
        {
            "author_id": "3310532213",
            "created_at": "2021-03-11T03:55:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369859423003369474"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1192603972080689153",
                        "start": 0,
                        "username": "gustaaklp"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1369859423003369474",
            "in_reply_to_user_id": "1192603972080689153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustaaklp vc t\u00e1 trampando no parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "47665874",
            "created_at": "2021-03-11T03:53:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369859010099355654"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1369859010099355654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2651\ufe0f\u262e\ufe0f\u2600\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/UfXxpV2sYM"
        },
        {
            "author_id": "999286911738040320",
            "created_at": "2021-03-11T03:46:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369857136528920581"
            ],
            "id": "1369857136528920581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Daqui a pouco vai ter uma publica\u00e7\u00e3o com uma foto minha falando que eu joguei no galo jajsjajsjajsjasjajsjas. Essa p\u00e1gina resgata tudo kkkk. Dou 1 dia para postarem uma foto de uns 5 dias antes de fundarem o galo na parque Municipal. https://t.co/sgsDMBJwqe"
        },
        {
            "author_id": "1266177432010317826",
            "created_at": "2021-03-11T03:03:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369846330374434816"
            ],
            "id": "1369846330374434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acervo de pinturas rupestres e arqueol\u00f3gico no Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 um tesouro inestim\u00e1vel. Lutemos para que sobreviva \u00e0 sanha dos que o desqualificam e \u00e0 falta de investimento em preserv\u00e1-lo!\nViva Ni\u00e8de Guidon e equipe!\nViva Ni\u00e8de! https://t.co/DaRCnhaMFA"
        },
        {
            "author_id": "1244425655581847554",
            "created_at": "2021-03-11T02:54:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369844059255304196"
            ],
            "id": "1369844059255304196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa festa do Rodolfo gatilho total, \u00e9 a festa q eu escolheria pra mim. Touro mec\u00e2nico, sertanejo, parece aquela exposi\u00e7\u00f5es que tem no parque municipal da cidade, sabe?! Amooooo!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1050769019115098112",
            "created_at": "2021-03-11T02:52:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369843697148366851"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "67636759",
                        "start": 0,
                        "username": "avgTZMJoe"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "981890704556347392",
                        "start": 11,
                        "username": "sesshoumarubr"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1176138750117761024",
                        "start": 26,
                        "username": "KnineDar"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "171428635",
                        "start": 49,
                        "username": "vickrongo"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "917793716",
                        "start": 60,
                        "username": "biazitagomes"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "282782538",
                        "start": 74,
                        "username": "aspreto"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1367232131135639554",
                        "start": 83,
                        "username": "540O93"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "1038818428730175488",
                        "start": 91,
                        "username": "omunicipalista"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "55429200",
                        "start": 107,
                        "username": "DanSnurf"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "373747402",
                        "start": 134,
                        "username": "joaodorojao"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "1163106289288994817",
                        "start": 147,
                        "username": "EstatismoLibert"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "1114603082170753025",
                        "start": 164,
                        "username": "TatianaYousef"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "1220699459509682177",
                        "start": 179,
                        "username": "2Casa11"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "1320807614960250881",
                        "start": 188,
                        "username": "anay_rchist"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "754432088548503553",
                        "start": 201,
                        "username": "ancaploide"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "3345494380",
                        "start": 213,
                        "username": "DarioFerrarij"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "832601055867330564",
                        "start": 245,
                        "username": "Daniel__Mill"
                    },
                    {
                        "end": 295,
                        "id": "261287239",
                        "start": 284,
                        "username": "Rdsobrinho"
                    },
                    {
                        "end": 305,
                        "id": "1351738964076621824",
                        "start": 296,
                        "username": "antdcttr"
                    },
                    {
                        "end": 319,
                        "id": "954811328362926081",
                        "start": 306,
                        "username": "muitoalemck_"
                    },
                    {
                        "end": 331,
                        "id": "3257594932",
                        "start": 320,
                        "username": "gigi_dutra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369843697148366851",
            "in_reply_to_user_id": "67636759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avgTZMJoe @sesshoumarubr @KnineDar @xyzpedroxyz @vickrongo @biazitagomes @aspreto @540O93 @omunicipalista @DanSnurf @Naoseioqescrev4 @joaodorojao @EstatismoLibert @TatianaYousef @2Casa11 @anay_rchist @ancaploide @DarioFerrarij @Jeremia35664107 @Daniel__Mill @mano_kobba @madara223_2 @Rdsobrinho @antdcttr @muitoalemck_ @gigi_dutra N\u00e3o, isso a\u00ed \u00e9 caso eu queira construir uma mina, usina etc. O cara l\u00e1 da caverna n\u00e3o tava construindo nada disso.\n\nEu saber \u00e9 como o governo demarca aquele territ\u00f3rio e diz: isso aqui \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nEspecificamente os crit\u00e9rios usados pra demarcar a \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "1342641068572106754",
            "created_at": "2021-03-11T02:41:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369840914353582082"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "239425433",
                        "start": 0,
                        "username": "ceduyang"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "759935610442227714",
                        "start": 10,
                        "username": "coelho_anti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369840914353582082",
            "in_reply_to_user_id": "239425433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ceduyang @coelho_anti Mas o Rio \u00e9 muito bonito, seria uma atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica tbm.\n\nMas na baixada fluminense, podiam for\u00e7ar um parque nacional pra ser a \"Amaz\u00f4nia\" do pa\u00eds S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "722143438037233666",
            "created_at": "2021-03-11T02:35:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369839257465012225"
            ],
            "id": "1369839257465012225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os National Park\n\nSerra dos \u00d3rg\u00e3os National Park (Portuguese: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: \"Organs Range\")...\n https://t.co/ee88pHJngT\n\n#bonplacat #goodplan #travel https://t.co/j9rXA83l5l"
        },
        {
            "author_id": "744279290632613889",
            "created_at": "2021-03-11T01:56:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369829522783240194"
            ],
            "id": "1369829522783240194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a varanda de casa e o mato da \u00e1rea protegida pela prefeitura https://t.co/DUtmIugJeJ"
        },
        {
            "author_id": "797843949280985088",
            "created_at": "2021-03-11T01:44:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369826426006994946"
            ],
            "id": "1369826426006994946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Cusuco https://t.co/WGqu1Qzy5p"
        },
        {
            "author_id": "1050769019115098112",
            "created_at": "2021-03-11T01:38:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369825131116310528"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "67636759",
                        "start": 0,
                        "username": "avgTZMJoe"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "981890704556347392",
                        "start": 11,
                        "username": "sesshoumarubr"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1176138750117761024",
                        "start": 26,
                        "username": "KnineDar"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "171428635",
                        "start": 49,
                        "username": "vickrongo"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "917793716",
                        "start": 60,
                        "username": "biazitagomes"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "282782538",
                        "start": 74,
                        "username": "aspreto"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1367232131135639554",
                        "start": 83,
                        "username": "540O93"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "1038818428730175488",
                        "start": 91,
                        "username": "omunicipalista"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "55429200",
                        "start": 107,
                        "username": "DanSnurf"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "373747402",
                        "start": 134,
                        "username": "joaodorojao"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "1163106289288994817",
                        "start": 147,
                        "username": "EstatismoLibert"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "1114603082170753025",
                        "start": 164,
                        "username": "TatianaYousef"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "1220699459509682177",
                        "start": 179,
                        "username": "2Casa11"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "1320807614960250881",
                        "start": 188,
                        "username": "anay_rchist"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "754432088548503553",
                        "start": 201,
                        "username": "ancaploide"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "3345494380",
                        "start": 213,
                        "username": "DarioFerrarij"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "832601055867330564",
                        "start": 245,
                        "username": "Daniel__Mill"
                    },
                    {
                        "end": 295,
                        "id": "261287239",
                        "start": 284,
                        "username": "Rdsobrinho"
                    },
                    {
                        "end": 305,
                        "id": "1351738964076621824",
                        "start": 296,
                        "username": "antdcttr"
                    },
                    {
                        "end": 319,
                        "id": "954811328362926081",
                        "start": 306,
                        "username": "muitoalemck_"
                    },
                    {
                        "end": 331,
                        "id": "3257594932",
                        "start": 320,
                        "username": "gigi_dutra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369825131116310528",
            "in_reply_to_user_id": "67636759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avgTZMJoe @sesshoumarubr @KnineDar @xyzpedroxyz @vickrongo @biazitagomes @aspreto @540O93 @omunicipalista @DanSnurf @Naoseioqescrev4 @joaodorojao @EstatismoLibert @TatianaYousef @2Casa11 @anay_rchist @ancaploide @DarioFerrarij @Jeremia35664107 @Daniel__Mill @mano_kobba @madara223_2 @Rdsobrinho @antdcttr @muitoalemck_ @gigi_dutra Qual os crit\u00e9rios objetivos para se demarcar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1050769019115098112",
            "created_at": "2021-03-11T00:47:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369812243416813569"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "67636759",
                        "start": 0,
                        "username": "avgTZMJoe"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "981890704556347392",
                        "start": 11,
                        "username": "sesshoumarubr"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1176138750117761024",
                        "start": 26,
                        "username": "KnineDar"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "171428635",
                        "start": 49,
                        "username": "vickrongo"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "917793716",
                        "start": 60,
                        "username": "biazitagomes"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "282782538",
                        "start": 74,
                        "username": "aspreto"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1367232131135639554",
                        "start": 83,
                        "username": "540O93"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "1038818428730175488",
                        "start": 91,
                        "username": "omunicipalista"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "55429200",
                        "start": 107,
                        "username": "DanSnurf"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "373747402",
                        "start": 134,
                        "username": "joaodorojao"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "1163106289288994817",
                        "start": 147,
                        "username": "EstatismoLibert"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "1114603082170753025",
                        "start": 164,
                        "username": "TatianaYousef"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "1220699459509682177",
                        "start": 179,
                        "username": "2Casa11"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "1320807614960250881",
                        "start": 188,
                        "username": "anay_rchist"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "754432088548503553",
                        "start": 201,
                        "username": "ancaploide"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "3345494380",
                        "start": 213,
                        "username": "DarioFerrarij"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "832601055867330564",
                        "start": 245,
                        "username": "Daniel__Mill"
                    },
                    {
                        "end": 295,
                        "id": "261287239",
                        "start": 284,
                        "username": "Rdsobrinho"
                    },
                    {
                        "end": 305,
                        "id": "1351738964076621824",
                        "start": 296,
                        "username": "antdcttr"
                    },
                    {
                        "end": 319,
                        "id": "954811328362926081",
                        "start": 306,
                        "username": "muitoalemck_"
                    },
                    {
                        "end": 331,
                        "id": "3257594932",
                        "start": 320,
                        "username": "gigi_dutra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369812243416813569",
            "in_reply_to_user_id": "67636759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avgTZMJoe @sesshoumarubr @KnineDar @xyzpedroxyz @vickrongo @biazitagomes @aspreto @540O93 @omunicipalista @DanSnurf @Naoseioqescrev4 @joaodorojao @EstatismoLibert @TatianaYousef @2Casa11 @anay_rchist @ancaploide @DarioFerrarij @Jeremia35664107 @Daniel__Mill @mano_kobba @madara223_2 @Rdsobrinho @antdcttr @muitoalemck_ @gigi_dutra Quem define o que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "200946319",
            "created_at": "2021-03-11T00:38:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369809991276826626"
            ],
            "id": "1369809991276826626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal amanh\u00e3 com muie."
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-03-11T00:20:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369805436547964932"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1369805436547964932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Close do tutu em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ZeiPEjtyMr"
        },
        {
            "author_id": "1242744698",
            "created_at": "2021-03-11T00:20:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369805389458456578"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "182241995",
                        "start": 0,
                        "username": "rodolphvinicius"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369805389458456578",
            "in_reply_to_user_id": "182241995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodolphvinicius esta\u00e7\u00e3o ecologica ne... kkk"
        },
        {
            "author_id": "94451955",
            "created_at": "2021-03-11T00:15:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369804193217789954"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95359027,
                        -22.81376326
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d5364cb09439a1f"
            },
            "id": "1369804193217789954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pousada dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Adorando trabalhar e relaxar aqui. \n@apapaubrasil \n\n#buzios #praiadascaravelas #rj #hipnoterapia em Praia das caravelas - Buzios - RJ https://t.co/DYoWUWcuaW"
        },
        {
            "author_id": "1111285173600038912",
            "created_at": "2021-03-11T00:11:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369803236597760006"
            ],
            "id": "1369803236597760006",
            "in_reply_to_user_id": "1111285173600038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais recebeu a a\u00e7\u00e3o de 5 fiscais do ICMBio, acompanhados de 3 colaboradores. Foram lavrados 21 autos de infra\u00e7\u00e3o, em multas que somam mais de R$ 11 mil."
        },
        {
            "author_id": "2516989997",
            "created_at": "2021-03-10T23:30:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369792709259649025"
            ],
            "id": "1369792709259649025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Utinga tem novo hor\u00e1rio de funcionamento:https://t.co/UjnTLwuxtz"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-03-10T22:40:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369780311165435906"
            ],
            "id": "1369780311165435906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A bancada do PSOL assinou um projeto para sustar o leil\u00e3o de \u00e1reas para a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em regi\u00f5es pr\u00f3ximas a Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas e do Parque Nacional Fernando de Noronha. O texto questiona a oferta de \u00e1reas sens\u00edveis \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade marinha https://t.co/E98M7xaNgi"
        },
        {
            "author_id": "61208942",
            "created_at": "2021-03-10T22:20:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369775196585005057"
            ],
            "id": "1369775196585005057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "VAMOS OUVIR O POVO XOKLENG!\n\nAprovamos na Comiss\u00e3o de Cidadania e Direitos Humanos a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia p\u00fablica para discutir a situa\u00e7\u00e3o da comunidade ind\u00edgena Xokleng, hoje acampados em frente \u00e0 Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula \u2013FLONA, em situa\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria. https://t.co/n8kbyuqutq"
        },
        {
            "author_id": "803734554234253312",
            "created_at": "2021-03-10T22:14:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369773787751849987"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1369773787751849987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde eu precisava estar, renovando minhas energias \u2764\ufe0f #tbt em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Dh8Xf6yATG"
        },
        {
            "author_id": "1007154102",
            "created_at": "2021-03-10T22:01:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369770488596168704"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1369770488596168704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/FHFDpSVAgD"
        },
        {
            "author_id": "76093496",
            "created_at": "2021-03-10T21:29:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369762283946188808"
            ],
            "id": "1369762283946188808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc89Encerramos hoje + um dia da for\u00e7a-tarefa para vacinar grupos priorit\u00e1rios contra a Covid-19.\n\nA a\u00e7\u00e3o segue nesta quinta-feira, 11, das 8 \u00e0s 17h, no Parque Municipal da Pessoa Idosa, para vacinar idosos com mais de 80 anos e profissionais de sa\u00fade.\n\n\ud83d\udccchttps://t.co/gQuHgv5wwd https://t.co/6H92faWC1d"
        },
        {
            "author_id": "893929831",
            "created_at": "2021-03-10T21:02:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369755565476487176"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "43452704",
                        "start": 84,
                        "username": "DiarioDoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369755565476487176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual reabre com acesso controlado https://t.co/3ocLzeoarS via @diariodorio #livros #literatura"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2021-03-10T20:30:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369747631497482240"
            ],
            "id": "1369747631497482240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um longo per\u00edodo sem viagens, a Re Nunes, parceira da Adventure Club, escolheu o estado do Tocantins para um profundo respiro em meio \u00e0 natureza na virada de ano. Vem conferir como foi essa viagem!\nhttps://t.co/uv843hBbpq"
        },
        {
            "author_id": "1114723971994460160",
            "created_at": "2021-03-10T20:28:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369746971611774982"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1224817480666959873",
                        "start": 0,
                        "username": "GOZADARAPIDABH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369746971611774982",
            "in_reply_to_user_id": "1224817480666959873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOZADARAPIDABH O parque Municipal ta abrindo? \n\nVoltei da BA e to perdido nos trem"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-03-10T20:13:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369743226421321732"
            ],
            "id": "1369743226421321732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho tem 1500 hectares. Tem flora end\u00eamica! Fauna end\u00eamica! Lutaremos peo Parque! https://t.co/luXXYb4FHg"
        },
        {
            "author_id": "33996739",
            "created_at": "2021-03-10T20:05:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369741131563626496"
            ],
            "id": "1369741131563626496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doutora Ni\u00e8de!\n\nH\u00e1 tr\u00eas anos, eu fotografei a arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon receber o t\u00edtulo de Doutora Honoris Causa da Universidade Federal do Vale do Rio S. Francisco, em cerim\u00f4nia realizada no anfiteatro da Pedra Furada, no Parque Nacional da Serra da Capivara.\n\n#PortraitByIrakerly https://t.co/CIqhfOOB5Q"
        },
        {
            "author_id": "1367982598258098177",
            "created_at": "2021-03-10T19:32:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369733031918006273"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1359242993602088962",
                        "start": 0,
                        "username": "EdinhoPG2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369733031918006273",
            "in_reply_to_user_id": "1359242993602088962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EdinhoPG2 @wanilsonjr A ind\u00fastria nacional est\u00e1 totalmente sucateada, s\u00e3o anos sem investimentos por falta de mercado e condi\u00e7\u00f5es de sobreviv\u00eancia. \nPrecisaremos de investimentos pesados para recuperar anos de obsolesc\u00eancia do parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2021-03-10T19:16:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369728850066894852"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "791635",
                        "start": 132,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369728850066894852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atraso hist\u00f3rico em regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria amea\u00e7a encolher Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - ((o))eco - https://t.co/dkON95xbWJ via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "722143438037233666",
            "created_at": "2021-03-10T19:05:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369726011433189385"
            ],
            "id": "1369726011433189385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os National Park\n\nSerra dos \u00d3rg\u00e3os National Park (Portuguese: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: \"Organs Range\")...\n https://t.co/ee88pHJngT\n\n#bonplacat #goodplan #travel https://t.co/qkCAoBelhf"
        },
        {
            "author_id": "42052316",
            "created_at": "2021-03-10T18:38:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369719363188756480"
            ],
            "id": "1369719363188756480",
            "in_reply_to_user_id": "16823527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lhln Parque Nacional de Itatiaia\nChegaram uns 6 de uma vez\nMuito engra\u00e7ado"
        },
        {
            "author_id": "391593719",
            "created_at": "2021-03-10T18:38:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369719338085871617"
            ],
            "id": "1369719338085871617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"A ca\u00e7a era comercializada dentro do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, no Noroeste do Amap\u00e1, na fronteira com a Guiana Francesa.\"\n\nhttps://t.co/xdFScicavq"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-03-10T18:02:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369710215839559686"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1369710215839559686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer aprender a fazer essas deliciosas batatinhas?\nLink na bio. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/KLhI4o11NM"
        },
        {
            "author_id": "902225515",
            "created_at": "2021-03-10T17:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369700829574397964"
            ],
            "id": "1369700829574397964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil de S\u00e3o Sebasti\u00e3o colabora com Parque Estadual da Serra do Mar para Plano de Conting\u00eancia pr\u00f3prio\n\nSaiba mais no link https://t.co/hBMWxJ0V8L https://t.co/aELjCnBe1u"
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2021-03-10T16:58:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369694114397175810"
            ],
            "id": "1369694114397175810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "valha t\u00e3o invadindo a floresta estadual do antimary"
        },
        {
            "author_id": "1356745568354242562",
            "created_at": "2021-03-10T16:31:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369687423681261568"
            ],
            "id": "1369687423681261568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatinhos do Pantanal \ud83d\ude0d\nObserva\u00e7\u00e3o das on\u00e7as no parque estadual do encontro das \u00e1guas - MT\n\nMato Grosso \u00e9 lindo! Vem conhecer \ud83d\ude09 https://t.co/jE2VmG0N1F"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2021-03-10T15:02:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369665092288196615"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1369665092288196615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/3oul3xaS2a"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2021-03-10T14:42:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369659945440972800"
            ],
            "id": "1369659945440972800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios. Monumento natural de Portas de R\u00f3d\u00e3o recebe projeto de restauro de habitats https://t.co/WQYJ4ZV8IB"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-03-10T14:21:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369654647267332096"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "1342517353507127297",
                        "start": 199,
                        "username": "MaistvO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369654647267332096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gera\u00e7\u00e3o Mais Conciente, 10 MAR, Quarta-Fiera, 18H30, \u201cAdapta\u00e7\u00e3o e Resiliencia no Contexto Das Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas,\u201d Larissa Sousa, Representative do Parque Nacional da Gorongosa. #Portuguese #Africa @MaistvO https://t.co/FzxZdesdCn"
        },
        {
            "author_id": "1206727923107020801",
            "created_at": "2021-03-10T14:16:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369653462284312590"
            ],
            "id": "1369653462284312590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8) A \u00e1rea protegida do Brasil equivale a \u00e1rea de 15 pa\u00edses da Uni\u00e3o Europeia! https://t.co/bdyAcs1Hop"
        },
        {
            "author_id": "124798025",
            "created_at": "2021-03-10T14:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369649320044228611"
            ],
            "id": "1369649320044228611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Portas de R\u00f3d\u00e3o recebe projeto de restauro de\u00a0habitats https://t.co/y8yYI1DtcE"
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2021-03-10T13:57:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369648514708430850"
            ],
            "id": "1369648514708430850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca tornou a fechar para visitas, devido ao agravamento da pandemia na regi\u00e3o. Essa \u00e9 a terceira vez que o parque fecha, entre dezembro e mar\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-03-10T13:51:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369647172166295555"
            ],
            "id": "1369647172166295555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Anavilhanas\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/O2uVkDcBad\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/9h9bAWyfeu\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/p4UBYFoUe2"
        },
        {
            "author_id": "1020005046560444419",
            "created_at": "2021-03-10T13:42:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369644890951417862"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 55,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "48298703",
                        "start": 71,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369644890951417862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 173,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Temos alertado de forma persistente: na nova gest\u00e3o da @Prefeitura_Rio @eduardopaes a destrui\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente n\u00e3o \u00e9 um bom neg\u00f3cio para os criminosos ambientais. Constru\u00e7\u00e3o ilegal demolida com projeto para 30 apartamentos em \u00e1rea protegida. Vejam o tamanho do absurdo. \ud83d\udc4a\ud83d\udc9a https://t.co/mea4ad0Yag"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-03-10T13:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369641690361860102"
            ],
            "id": "1369641690361860102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Adote um Parque entrega territ\u00f3rio ind\u00edgena em Rond\u00f4nia para privatiza\u00e7\u00e3o. A Reserva Biol\u00f3gica do Guapor\u00e9 tem 409.579 ha sobrepostos \u00e0 Terra Ind\u00edgena Massaco: https://t.co/BYxyhGNbJj\n\n#rebio #guapor\u00e9 #rondonia"
        },
        {
            "author_id": "41736044",
            "created_at": "2021-03-10T13:22:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369639926787153922"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "13642662",
                        "start": 0,
                        "username": "dconline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369639926787153922",
            "in_reply_to_user_id": "13642662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dconline Desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para construir s\u00f3 vai fazer bem pro dono do terreno e da construtora. Mais pessoas, mais tr\u00e2nsito, mais problema de saneamento (entre outros). \u00c9 matar a galinha dos ovos de ouro de uma regi\u00e3o arborizada."
        },
        {
            "author_id": "1279121269229858818",
            "created_at": "2021-03-10T13:17:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369638655736872971"
            ],
            "id": "1369638655736872971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AP\u00d3S PUBLICA\u00c7\u00c3O DE DECRETO, PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA VOLTA A SER FECHAD https://t.co/5ofs98EeUB"
        },
        {
            "author_id": "3091111749",
            "created_at": "2021-03-10T13:01:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369634631843201027"
            ],
            "id": "1369634631843201027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Restauro de Habitats e preven\u00e7\u00e3o estrutural no Monumento Natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o\nhttps://t.co/knBiJsXUhh"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-03-10T12:57:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369633601063632902"
            ],
            "id": "1369633601063632902",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O trabalho segue desbravando esses ambientes na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais (APACC) pela primeira vez com os esfor\u00e7os de toda equipe.\n\u26a0\ufe0fImportante: Todas as pessoas da expedi\u00e7\u00e3o fizeram PCR-Covid 19 e testaram NEGATIVO. https://t.co/RhNyYvNS0H"
        },
        {
            "author_id": "942054725159149569",
            "created_at": "2021-03-10T12:33:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369627442999099393"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "900348469",
                        "start": 137,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369627442999099393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITO DE BELO HORIZONTE ALEXANDRE KALIL: CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL MATA DO PLANALTO - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/KwUPv8oHGC via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-03-10T12:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369619040545632266"
            ],
            "id": "1369619040545632266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respons\u00e1vel pela prote\u00e7\u00e3o ambiental de parte da Serra da Mantiqueira, o Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 o mais antigo do pa\u00eds. #ParquesDoBrasil vai explorar suas belezas e riquezas e nos mostrar a diversidade de esp\u00e9cies dessa regi\u00e3o. Quarta (10), \u00e0s 15h30. https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/DX9TzHof4L"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-10T11:55:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369617799698612227"
            ],
            "id": "1369617799698612227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/3vR13la32J"
        },
        {
            "author_id": "1328406955732373508",
            "created_at": "2021-03-10T11:23:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369609758366441475"
            ],
            "id": "1369609758366441475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o das \u00e1reas verdes com o Programa Buriti!\n\n#ProgramaBuriti | Desde sua implanta\u00e7\u00e3o, em 2008, o Programa Buriti j\u00e1 realizou o plantio de mais de 450 mil mudas nativas em 6.486 hectares de \u00e1rea protegida. https://t.co/qOO0LHQnaU"
        },
        {
            "author_id": "61535098",
            "created_at": "2021-03-10T10:59:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369603737304653824"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17871562",
                        "start": 0,
                        "username": "socioambiental"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "41881267",
                        "start": 44,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369603737304653824",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@socioambiental Esse tipo de medida \u00e9 que o @xicograziano defende. A lei permite superposi\u00e7\u00e3o entre Reserva Biol\u00f3gica e Terra Ind\u00edgena? Para ele, pelo jeito, tanto faz o que a diga a lei."
        },
        {
            "author_id": "936985717191970822",
            "created_at": "2021-03-10T10:21:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369594244218949632"
            ],
            "id": "1369594244218949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garuhap\u00e9 invita al Parque Natural Municipal Gruta India para pasar Semana Santa https://t.co/sA3ANIzFDR"
        },
        {
            "author_id": "1390505808",
            "created_at": "2021-03-10T09:34:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369582370421112834"
            ],
            "id": "1369582370421112834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonae Arauco planta 21.600 pinheiros no Centro e Norte de Portugal | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/rxeMbcOFWC  #NoticiasdeCoimbra Iniciou-se agora a segunda fase do Projeto de Investiga\u00e7\u00e3o &amp; Desenvolvimento (I&amp;D) da Sonae Arauco aplicado \u00e0 floresta nacional, durante a qua... https://t.co/NOmM3vEWai"
        },
        {
            "author_id": "1000864981762674688",
            "created_at": "2021-03-10T09:13:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369577205844574208"
            ],
            "id": "1369577205844574208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU FEITA BURRA FUI METER NA FICHA DE OTET QUE O PARQUE NACIONAL MONTE QU\u00c9NIA \u00c9 N\u00d3S STATES \ud83e\udd72"
        },
        {
            "author_id": "807619402292002816",
            "created_at": "2021-03-10T09:07:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369575671828189184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2814735499",
                        "start": 0,
                        "username": "MOL_Group"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369575671828189184",
            "in_reply_to_user_id": "2814735499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MOL_Group At\u00e9 ent\u00e3o Caro MOL, at\u00e9 ent\u00e3o voc\u00ea estar\u00e1 perfurando em um PARQUE NACIONAL! Com essa atitude ambiental, eles podem se enterrar junto com o governo que acaba de ser dissolvido!Eles n\u00e3o pensaram como os filhos dos funcion\u00e1rios da MOL olhariam para seus pais se eles pensassem? STOP!"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2021-03-10T08:45:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369570032473284610"
            ],
            "id": "1369570032473284610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios: Monumento natural de Portas de R\u00f3d\u00e3o recebe projeto de restauro de habitats https://t.co/kp5l0nIQA1"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-03-10T06:53:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369542012685418497"
            ],
            "id": "1369542012685418497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Fal\u00e9sias de Marata\u00edzes \n\nNa cidade de #Marata\u00edzes, estado do Esp\u00edrito Santo, localiza-se um conjunto de fal\u00e9sias que se estende por cerca de 6 quil\u00f4metros de litoral, margeados pela rodovia ES-060. O Monumento Natural Fal\u00e9sias de Marata\u00edzes, (1/4) #ES https://t.co/OyIGXLSzQa"
        },
        {
            "author_id": "1369520860298612737",
            "created_at": "2021-03-10T05:43:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369524300420702211"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "4865246823",
                        "start": 0,
                        "username": "liaro"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "711219065310867456",
                        "start": 7,
                        "username": "jazzdfideliz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369524300420702211",
            "in_reply_to_user_id": "4865246823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liaro @jazzdfideliz ipatinga tem so o parque ipanema kkkkk, oq ele vai ca\u00e7ar ai? n tem festa e nem nd, onda vermelha, fora a o povo ai \u00e9 tudo da ro\u00e7a , gv tem pico da ibituruna, parque natural municipal, lagoa do p\u00e9rola, kaisser, monalisa,dance brasil, paiol e altos lugares, n tem pano, gv \u00e9 melhor"
        },
        {
            "author_id": "796223962523009024",
            "created_at": "2021-03-10T02:37:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369477570509541381"
            ],
            "id": "1369477570509541381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Marumbi"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2021-03-10T01:40:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369463236765114368"
            ],
            "id": "1369463236765114368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A colis\u00e3o aconteceu na segunda-feira (8) na altura do Parque Estadual Paulo C\u00e9zar Vinha, na Rodovia do Sol, envolvendo tr\u00eas carros e deixando um homem morto e outros cinco feridos, entre eles uma crian\u00e7a de 5 anos.\n\nhttps://t.co/bI1xMF5xi0"
        },
        {
            "author_id": "1913941656",
            "created_at": "2021-03-10T01:28:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369460020405022721"
            ],
            "id": "1369460020405022721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio Mar\u00e7o Todo Dia 09\n\nA imagem da vez foi: Parque Nacional de Cradle Mountain-Lake St Clair, na Tasm\u00e2nia, Austr\u00e1lia\n\nFot\u00f3grafo: Jochen Schelenker https://t.co/ygT2PyQhmP"
        },
        {
            "author_id": "900149534571065344",
            "created_at": "2021-03-10T00:43:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369448743754465281"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "787725364244144128",
                        "start": 0,
                        "username": "beatrizfoscolo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369448743754465281",
            "in_reply_to_user_id": "787725364244144128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beatrizfoscolo mas \u00e9 isso que \u00e9 o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "25131501",
            "created_at": "2021-03-09T23:56:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369436862847287312"
            ],
            "id": "1369436862847287312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aproveitando essa thread pra pedir que n\u00e3o deixem isso acontecer com Ilha Comprida, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e uma das poucas praias despolu\u00eddas de SP, o prefeito aprovou uma lei (SEM CONSULTA P\u00daBLICA) para a constru\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios.\n\na peti\u00e7\u00e3o:\nhttps://t.co/HHg47oBmQ3 https://t.co/QvCNHReYmC"
        },
        {
            "author_id": "1186074289608544256",
            "created_at": "2021-03-09T23:18:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369427374329184256"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "23879793",
                        "start": 0,
                        "username": "ReinaldaAntonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369427374329184256",
            "in_reply_to_user_id": "23879793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ReinaldaAntonia Sim, uma felvinha que vivia l\u00e1 no Parque Municipal\n\nhttps://t.co/0nLmGy9MDH"
        },
        {
            "author_id": "1186074289608544256",
            "created_at": "2021-03-09T23:17:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369427273053536265"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1368887517441896449",
                        "start": 0,
                        "username": "jinimor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369427273053536265",
            "in_reply_to_user_id": "1368887517441896449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jinimor Sim, uma felvinha que vivia l\u00e1 no Parque Municipal \n\nhttps://t.co/0nLmGy9MDH"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-03-09T22:58:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369422449058709512"
            ],
            "id": "1369422449058709512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa do Parque Estadual do Rio Vermelho! https://t.co/bJCZw0aqOk"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-03-09T22:45:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369419054545567748"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "308429376",
                        "start": 12,
                        "username": "RMetS"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1369419054545567748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "My entry to @RMetS #StormHour #POTW competition.\n\nParque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares, RS Brasil\nFeb/2021\n#ThePhotoHour #tavares #Brasil https://t.co/sni4W9CZ69"
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2021-03-09T22:41:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369418022620966912"
            ],
            "id": "1369418022620966912",
            "in_reply_to_user_id": "151136308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica na Avenida Presidente Vargas, 1.261, Centro, Rio de Janeiro e funciona das 10h \u00e0s 16h."
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2021-03-09T22:38:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369417274910728200"
            ],
            "id": "1369417274910728200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual, reabriu ao p\u00fablico com acesso controlado. \u00c9 preciso realizar agendamento online para consultar acervo e acompanhar exposi\u00e7\u00f5es. Lembrando que \u00e9 obrigat\u00f3rio o uso de m\u00e1scara dentro da BPE. Agendamento: https://t.co/9SIx1pRiSR #RiodeJaneiro  +"
        },
        {
            "author_id": "793747370",
            "created_at": "2021-03-09T22:16:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369411736604934154"
            ],
            "id": "1369411736604934154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro de Camapu\u00e3 \u00e9 autuado em R$ 10 mil por desmatamento em \u00e1rea protegida\nhttps://t.co/BicSRfhQxd"
        },
        {
            "author_id": "37835742",
            "created_at": "2021-03-09T22:06:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369409249785360389"
            ],
            "id": "1369409249785360389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O novo Parque Natural Municipal Marinho da Barra se situa entre os Fortes de Santa Maria e Santo Ant\u00f4nio (Farol da Barra). Foi criado por decreto em 2019, mas s\u00f3 agora ganha delimita\u00e7\u00e3o para que sua \u00e1rea de 322.142 m\u00b2 seja protegida. https://t.co/Lle2mdCVUl"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-03-09T22:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369407738586030084"
            ],
            "id": "1369407738586030084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Com o programa Adote um Parque, o Governo Federal quer passar a Reserva Biol\u00f3gica do Guapor\u00e9, sobreposta \u00e0 TI Massaco em 410 mil hectares, para as m\u00e3os de empresas privadas. A proposta \u00e9 inconstitucional e coloca em risco os isolados que vivem na TI! \ud83d\udc47 https://t.co/2k5aPdXhBc"
        },
        {
            "author_id": "1239594683145256961",
            "created_at": "2021-03-09T21:18:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369397186170134531"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1597594139364933639",
                        "start": 0,
                        "username": "Sizinex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369397186170134531",
            "in_reply_to_user_id": "759542308622729217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sizinex provavelmente todas vao estar fechadas por causa da fase vermelha, s\u00f3 tem uma aberta q eh perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2021-03-09T21:17:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369397076170260486"
            ],
            "id": "1369397076170260486",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com 120.000 filhotes, o Programa Quel\u00f4nios da Amaz\u00f4nia registrou aumento de 300% de nascimentos de tartaruga-da-amaz\u00f4nia no Parque Estadual do Cant\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-03-09T21:11:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369395512978341891"
            ],
            "id": "1369395512978341891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Amazonia\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/5Sjm80mGuV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/52hnO7WFN3\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/guyKWpvCRe"
        },
        {
            "author_id": "143212545",
            "created_at": "2021-03-09T21:06:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369394259938471937"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1369394259938471937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o tempo tava nublado mas a paisagem continua bel\u00edssima \ud83c\udf43\ud83d\udca6 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/MET9es1u2y"
        },
        {
            "author_id": "107584550",
            "created_at": "2021-03-09T20:31:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369385276397789188"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.29154688,
                        -25.31849279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f859a5cef8390ab3"
            },
            "id": "1369385276397789188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Drone #FPV #Racer #Freestyle #Endurance #Long #Range #FPVDrone #FPVFreestyle #FPVRacing #DroneFPV #DroneFreestyle #DroneRacer #DroneRacing em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/CIjcbjkaA1"
        },
        {
            "author_id": "1369339690684387336",
            "created_at": "2021-03-09T20:22:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369383191686053888"
            ],
            "id": "1369383191686053888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "parque nacional marinho abrolhos https://t.co/GmuSumcTAH"
        },
        {
            "author_id": "142071598",
            "created_at": "2021-03-09T20:08:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369379632395542528"
            ],
            "id": "1369379632395542528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual C\u00e2nion do Poti est\u00e1 sendo cotado para ser o primeiro laborat\u00f3rio desse projeto que inclui a constru\u00e7\u00e3o de um hotel escola, atendendo a demanda de visitantes que procuram o turismo ecol\u00f3gico, aliado \u00e0 pesquisa e educa\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/VW3LYQGocG"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2021-03-09T19:30:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369370071559241729"
            ],
            "id": "1369370071559241729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s algumas audi\u00eancias, o MPF (atuei com designa\u00e7\u00e3o especial) acaba de celebrar acordo p/ direcionar recursos para o combate ao Coral-Sol na Baia da Ilha Grande e na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios. O Coral-Sol \u00e9 uma esp\u00e9cie invasora que mata corais nativos. https://t.co/vypA7uHhLv https://t.co/jI8fBGPJIz"
        },
        {
            "author_id": "1097152517958500353",
            "created_at": "2021-03-09T19:14:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369365968221335553"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1307368263026962439",
                        "start": 0,
                        "username": "olgaclhrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369365968221335553",
            "in_reply_to_user_id": "1307368263026962439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@olgaclhrs Tu foi de bota pro parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-03-09T18:37:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369356674268622851"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "3856697254",
                        "start": 71,
                        "username": "anacgui"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "16795139",
                        "start": 100,
                        "username": "Ancelmocom"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "54341363",
                        "start": 117,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369356674268622851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u00c9 a fauna do Parque Nacional da Tijuca brilhando no notici\u00e1rio hoje! A @anacgui contou na coluna do @Ancelmocom , do @JornalOGlobo , curiosidades sobre os flagrantes de uma Dipsas neuwiedi (cobra dormideira) e de um Tamandua tetradactyla (tamandu\u00e1-mirim) https://t.co/rUYeNazmtl"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-09T18:31:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369355291515518977"
            ],
            "id": "1369355291515518977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/2TZz0mXd5Z"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2021-03-09T17:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369339701807681540"
            ],
            "id": "1369339701807681540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os visitantes que desejam consultar o acervo e acompanhar as quatro exposi\u00e7\u00f5es disponibilizadas devem fazer o agendamento on-line \nhttps://t.co/W0Uc2JtM9c"
        },
        {
            "author_id": "1212480129449877504",
            "created_at": "2021-03-09T17:27:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369339173228929033"
            ],
            "id": "1369339173228929033",
            "in_reply_to_user_id": "1212480129449877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se um dia eu for jurista vou deixar s\u00f3 o limite superior da pena de cada crime como op\u00e7\u00e3o.\n\njogou bituca de cigarro no parque municipal? multa de R$ 12,3 milh\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "1333463195286196226",
            "created_at": "2021-03-09T17:02:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369332864588910592"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1369332864588910592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRUPO DE PATRULHAMENTO AMBIENTAL (GPA), NO PARQUE MUNICIPAL FONTE NOVA (JARDIM FONTE NOVA, REGI\u00c3O NOROESTE DE GOI\u00c2NIA, GOI\u00c1S). https://t.co/bxUaAkzbfr"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-03-09T16:32:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369325208872615936"
            ],
            "id": "1369325208872615936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/vL0hH8Y14h"
        },
        {
            "author_id": "1165308333122891776",
            "created_at": "2021-03-09T16:32:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369325110079983622"
            ],
            "id": "1369325110079983622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garuhap\u00e9 invita al Parque Natural Municipal Gruta India para pasar Semana Santa https://t.co/FIDkAx9bcU"
        },
        {
            "author_id": "784817708919578624",
            "created_at": "2021-03-09T16:10:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369319753362341894"
            ],
            "id": "1369319753362341894",
            "in_reply_to_user_id": "784817708919578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 Brasil fica fora de declara\u00e7\u00e3o conjunta com mais de 50 pa\u00edses pelo Dia Internacional da Mulher na #ONU.\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Escolas reabrem na #Inglaterra em in\u00edcio de flexibiliza\u00e7\u00e3o do \u2018lockdown\u2019.\n\ud83c\uddff\ud83c\udde6 Homem \u00e9 morto por le\u00f5es pr\u00f3ximo a parque nacional na #\u00c1frica do Sul."
        },
        {
            "author_id": "16795139",
            "created_at": "2021-03-09T16:08:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369319234015203331"
            ],
            "id": "1369319234015203331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional flagra serpente e tamandu\u00e1-mirim em suas matas\n\nhttps://t.co/ucLbcV9LhP"
        },
        {
            "author_id": "903672102481530880",
            "created_at": "2021-03-09T16:00:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369317159973908480"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "75339294",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaguess"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "235238753",
                        "start": 11,
                        "username": "michelleguitar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369317159973908480",
            "in_reply_to_user_id": "75339294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaguess @michelleguitar Velho, semana passada naquela parte da pra\u00e7a dos Jatob\u00e1s at\u00e9 o Parque Municipal tinha muita gente caminhando/correndo sem m\u00e1scara e em pequenos grupos (2 a 3 pessoas). Pode ser por isso."
        },
        {
            "author_id": "1366820781888573445",
            "created_at": "2021-03-09T15:45:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369313456579612672"
            ],
            "id": "1369313456579612672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Manaus: Obra irregular \u00e9 flagrada em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Tarum\u00e3, em Manaus.\n\nVeja os detalhes!\n\nhttps://t.co/2zuGUkww0A"
        },
        {
            "author_id": "819992920912707584",
            "created_at": "2021-03-09T15:22:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369307644813533188"
            ],
            "id": "1369307644813533188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns camaradas da NR-RJ realizaram um acampamento no Parque Estadual da Pedra Branca, na trilha que leva \u00e0 Praia do Perigoso, localizada em Barra de Guaratiba, no Rio de Janeiro. \n\nA dissid\u00eancia se constr\u00f3i com estudo, milit\u00e2ncia e contato com a natureza.\n\nUna-se \u00e0 NR! https://t.co/801dv7BVLD"
        },
        {
            "author_id": "154192154",
            "created_at": "2021-03-09T15:05:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369303403449442312"
            ],
            "id": "1369303403449442312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de disponibilidade de \u00e1gua pot\u00e1vel no Parque Estadual Serra Azul em Barra do Gar\u00e7as\nhttps://t.co/m03jvDeJ24"
        },
        {
            "author_id": "951583513",
            "created_at": "2021-03-09T14:29:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369294227201490944"
            ],
            "id": "1369294227201490944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles prepara segunda ado\u00e7\u00e3o de parque nacional - \n\nhttps://t.co/qP4zdBRnQL"
        },
        {
            "author_id": "1064525116506279940",
            "created_at": "2021-03-09T12:58:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369271308048072713"
            ],
            "id": "1369271308048072713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra irregular \u00e9 flagrada em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Tarum\u00e3, em\u00a0Manaus https://t.co/wKKRSckkwk"
        },
        {
            "author_id": "227689092",
            "created_at": "2021-03-09T12:54:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369270481384337408"
            ],
            "id": "1369270481384337408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f Fique atento! nossa equipe realiza servi\u00e7os de ro\u00e7ada mec\u00e2nica, do Km 35 ao Km 40, sentido sul, trecho que corta o Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, em Guarapari. [09:55]"
        },
        {
            "author_id": "914457546",
            "created_at": "2021-03-09T12:39:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369266623673212928"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1369266623673212928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/JWWqNcD7IY"
        },
        {
            "author_id": "1341014238693867525",
            "created_at": "2021-03-09T12:30:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369264278717497346"
            ],
            "id": "1369264278717497346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pescairregular #pescasubaqu\u00e1tica #pma #pol\u00edciaambiental #ubatuba #esta\u00e7\u00e3oecol\u00f3gica  Pesca subaqu\u00e1tica em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica rende multa e apreens\u00e3o de equipamentos - Veja a reportagem completa. Clica no link - https://t.co/u8QckwYCkw https://t.co/c1l9IkrTnY"
        },
        {
            "author_id": "52045777",
            "created_at": "2021-03-09T12:24:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369262818529337345"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "61082928",
                        "start": 15,
                        "username": "marcelotuiter"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "4106068103",
                        "start": 30,
                        "username": "arthurmoledoval"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369262818529337345",
            "in_reply_to_user_id": "3058272783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@satanicoss666 @marcelotuiter @arthurmoledoval A fam\u00edlia Ferreira Gomes aparelhou tudo aqui no Cear\u00e1. S\u00e3o podres, mas intoc\u00e1veis. O Ciro nada comenta do Aqu\u00e1rio de Fortaleza, nem da mans\u00e3o que o irm\u00e3o dele construiu em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...\nMorro de medo do Coron\u00e9 Ciro na presid\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "76400775",
            "created_at": "2021-03-09T12:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369259423122722827"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369259423122722827",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente Pe\u00e7o que olhem pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina- BA, sou guia de ecoturismo e trekking aqui e estamos sem trabalho, sem turismo, a renda direta e indireta daqui \u00e9 o turismo"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-03-09T12:05:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369257968198385664"
            ],
            "id": "1369257968198385664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual reabre com acesso\u00a0controlado https://t.co/wJYP67NmwU"
        },
        {
            "author_id": "284171876",
            "created_at": "2021-03-09T11:55:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369255600949977091"
            ],
            "id": "1369255600949977091",
            "in_reply_to_user_id": "284171876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddff\ud83c\udde6 Homem \u00e9 morto por le\u00f5es pr\u00f3ximo a parque nacional na \u00c1frica do Sul\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe Presidente da S\u00edria e sua mulher est\u00e3o infectados com coronav\u00edrus"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-03-09T11:24:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369247609399951363"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369247609399951363",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ou\u00e7a o pessoal do decreto da expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros.\nQuantos pedidos Ministro... por favor!"
        },
        {
            "author_id": "996033038273404929",
            "created_at": "2021-03-09T11:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369241553907052545"
            ],
            "id": "1369241553907052545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual reabre ao p\u00fablico com acesso controlado. Visitantes precisam realizar agendamento online para consultar acervo e acompanhar exposi\u00e7\u00f5es. #Eurio \nhttps://t.co/lXE4Oy6r1i"
        },
        {
            "author_id": "22216860",
            "created_at": "2021-03-09T10:37:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369235863582998528"
            ],
            "id": "1369235863582998528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O excelente programa do governo pode afetar muito positivamente a preserva\u00e7\u00e3o ambiental! Parab\u00e9ns Ministro Salles!\n#BolsonaroHeroiDoBrasil\nRicardo Salles prepara segunda ado\u00e7\u00e3o de parque nacional.\nhttps://t.co/gX7W7XUULP"
        },
        {
            "author_id": "227681704",
            "created_at": "2021-03-09T03:21:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369126207246249987"
            ],
            "id": "1369126207246249987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce\u2026.. https://t.co/BzTR9kDDJw https://t.co/MOCL4TDVn1"
        },
        {
            "author_id": "2958881753",
            "created_at": "2021-03-09T03:06:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369122292131856385"
            ],
            "id": "1369122292131856385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI\n\n1 - Na cama\n2 - Ouro Preto \n3 -  Parque municipal\n4-  Banheiro \n5 - na vida \n6 - Atr\u00e1s da igreja kkkkj\n7 - Pampulha \n8 - Sim \n9 - Bebendo agora rs\n10 - Claro que ***"
        },
        {
            "author_id": "752515006491660288",
            "created_at": "2021-03-09T02:24:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369111727703461892"
            ],
            "id": "1369111727703461892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodolffo o maior pipoqueiro: contratado pros domingos no parque municipal de BH. #bbb21"
        },
        {
            "author_id": "3381093292",
            "created_at": "2021-03-09T02:09:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369108122871169024"
            ],
            "id": "1369108122871169024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[08/03/2021 22:49:27]: Estou entre a praia e a Chapada!\n [08/03/2021 22:50:24]: Talvez eu v\u00e1 acampar no parque nacional de Boa Nova essa semana e na outra IOS e Cara\u00edva!! Amanh\u00e3 eu acordo e decido isso \ud83d\ude05\ud83d\ude05\n\ncomo eu queria estar"
        },
        {
            "author_id": "710185344231206912",
            "created_at": "2021-03-09T01:12:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369093768457064449"
            ],
            "id": "1369093768457064449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Jos\u00e9 Lutzenberger (Parque da Guarita) https://t.co/2eE6UiXxCo"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2021-03-09T01:10:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369093247109390337"
            ],
            "id": "1369093247109390337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entre os feridos est\u00e1 uma crian\u00e7a. A colis\u00e3o aconteceu na altura do Parque Estadual Paulo C\u00e9zar Vinha, no sentido Vila Velha, km 36 da Rodovia do Sol.\n\nhttps://t.co/E3l3xs4jcb"
        },
        {
            "author_id": "2308992871",
            "created_at": "2021-03-09T00:41:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369085878799327236"
            ],
            "id": "1369085878799327236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual reabre ao p\u00fablico com acesso controlado #MesquitaOnline\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/BTcRZQ6YN7\n#mesquitarj #baixadafluminense #riodejaneiro\nhttps://t.co/BTcRZQ6YN7"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2021-03-09T00:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369077975291809793"
            ],
            "id": "1369077975291809793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Local foi interditado at\u00e9 que propriet\u00e1rio obtenha licen\u00e7a ambiental para continuar a obra https://t.co/aKEgTKbaD5 #G1AM"
        },
        {
            "author_id": "23113271",
            "created_at": "2021-03-08T23:39:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369070247458742272"
            ],
            "id": "1369070247458742272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 morto por le\u00f5es pr\u00f3ximo a parque nacional na \u00c1frica do Sul | Mundo | G1 https://t.co/2tHiJuQvoX"
        },
        {
            "author_id": "1021818931798048768",
            "created_at": "2021-03-08T23:26:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369066984000851970"
            ],
            "id": "1369066984000851970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles prepara segunda ado\u00e7\u00e3o de parque nacional\n\nhttps://t.co/vhK0D5dmLz #PoliticaNacional #RicardoSalles"
        },
        {
            "author_id": "1173670465220595712",
            "created_at": "2021-03-08T23:21:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369065735344037889"
            ],
            "id": "1369065735344037889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles prepara segunda ado\u00e7\u00e3o de parque nacional\n\nhttps://t.co/N6uYgc3kVq #PoliticaNacional #RicardoSalles"
        },
        {
            "author_id": "1365350906481565705",
            "created_at": "2021-03-08T23:13:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369063713421078528"
            ],
            "id": "1369063713421078528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Flying Over S\u00e3o Paulo to Rio de Janeiro, Brazil\nhttps://t.co/SlBO70lUy7\n\nParque Estadual Carlos Botelho (State Park)\nS\u00e3o Paulo!\nParque Nacional da Serra da Bocaina (National Park)\nParque Estadual da Pedra Branca\nRio de Janeiro!\nCristo Redentor\n\n#Brazil #saopaulo #riodejaneiro"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2021-03-08T23:00:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369060605441753090"
            ],
            "id": "1369060605441753090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 104,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "\u201cOs recursos que podem ser levantados com esse patroc\u00ednio do Adote um Parque podem somar R$ 3 bilh\u00f5es\", diz Salles. \n\nhttps://t.co/AB1pWSpS8b"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-03-08T22:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369052809551773699"
            ],
            "id": "1369052809551773699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s den\u00fancias, obra em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 interditada em Manaus. Al\u00e9m da interdi\u00e7\u00e3o, o propriet\u00e1rio do terreno foi multado em, aproximadamente, R$ 28,6 mil: https://t.co/5R5eKXbulM\n\n#apa #manaus #PortalAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "1334495384278806528",
            "created_at": "2021-03-08T21:36:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369039242618343426"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "89259084",
                        "start": 18,
                        "username": "GeoparkArouca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369039242618343426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Biodiversidade do @GeoparkArouca \n\nA biodiversidade desenvolve-se ao longo de uma vasta \u00e1rea protegida pela Rede Natura 2000, com habitats riqu\u00edssimos e esp\u00e9cies que vivem de forma livre, independente e aut\u00f3noma, como \u00e9 o caso da Salamandra-lusit\u00e2nica (Chioglossa lusit\u00e2nica). https://t.co/XVlJ5lu1WO"
        },
        {
            "author_id": "1463407752",
            "created_at": "2021-03-08T21:32:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369038308181950467"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "196581019",
                        "start": 0,
                        "username": "larasgarcia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369038308181950467",
            "in_reply_to_user_id": "196581019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larasgarcia observe os buritis que aparecem nas fotos da mans\u00e3o do Flavio, pr\u00f3ximos ao muro: a constru\u00e7\u00e3o foi feita em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o que \u00e9 proibid\u00edssimo! https://t.co/d3l7w4rjkx"
        },
        {
            "author_id": "1463407752",
            "created_at": "2021-03-08T21:29:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369037479441993732"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "58536923",
                        "start": 0,
                        "username": "constancarezend"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369037479441993732",
            "in_reply_to_user_id": "58536923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@constancarezend observe os buritis que aparecem nas fotos da mans\u00e3o do Flavio, pr\u00f3ximas ao muro: a constru\u00e7\u00e3o foi feita em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o que \u00e9 proibid\u00edssimo! https://t.co/qbck2HjtbM"
        },
        {
            "author_id": "3422425287",
            "created_at": "2021-03-08T21:13:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369033506974760963"
            ],
            "id": "1369033506974760963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "luciano huck \u00e9 encontrado em posi\u00e7\u00e3o fetal na sua mans\u00e3o fincada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com praia privada; entenda"
        },
        {
            "author_id": "1348440955762995200",
            "created_at": "2021-03-08T21:10:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369032719263531013"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "983352825903230976",
                        "start": 0,
                        "username": "quemsoueu2543"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1151295952386514944",
                        "start": 15,
                        "username": "PLynchado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369032719263531013",
            "in_reply_to_user_id": "983352825903230976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@quemsoueu2543 @PLynchado Olha, n\u00e3o posso dizer pelo futuro, pq se n\u00e3o poderia falar que Huck \u00e9 filho de rico, sempre foi rico, s\u00f3 conhece rico e n\u00e3o sabe administrar nem a constru\u00e7\u00e3o de uma casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Dessa forma, ele vai ser o mais irrespons\u00e1vel se for eleito e pior para o pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "3434075261",
            "created_at": "2021-03-08T21:06:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369031802921361414"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369031802921361414",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Quanto mais voc\u00ea escreve, mais vazio vemos que \u00e9.\n\nA esperteza em construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o significa capacidade de governar."
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2021-03-08T21:04:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369031201072287744"
            ],
            "id": "1369031201072287744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual reabre ao p\u00fablico com acesso controlado\nhttps://t.co/kNlJLu4VyK"
        },
        {
            "author_id": "1235639765879451649",
            "created_at": "2021-03-08T21:01:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369030616814092291"
            ],
            "id": "1369030616814092291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova esp\u00e9cie de peixe foi identificada no DF, em \u00e1rea protegida pelo IBGE. O animal ganhou o nome de Characidium onca, gra\u00e7as \u00e0 colora\u00e7\u00e3o das escamas que lembra a pelagem das on\u00e7as-pintadas.\n\nPara mais not\u00edcias, confira nosso canal do YouTube: https://t.co/uwy0H5r77p\n\nCr:IBGE https://t.co/AEvEGIqLSn"
        },
        {
            "author_id": "52468822",
            "created_at": "2021-03-08T20:39:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369024957028704258"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369024957028704258",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck mais figura repetida do que construir sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental eu desconhe\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-03-08T20:37:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369024397676326917"
            ],
            "id": "1369024397676326917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Cultura | A Biblioteca Parque Estadual, no Cento do Rio de Janeiro, reabriu ao p\u00fablico com entrada controlada nesta segunda-feira (8/3).  Visitantes precisam realizar agendamento online para consultar acervo e acompanhar exposi\u00e7\u00f5es. Acesse: https://t.co/g8E7aEWPm4 https://t.co/6Gx1K7O7zX"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2021-03-08T20:30:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369022852175966211"
            ],
            "id": "1369022852175966211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual reabre ao p\u00fablico com acesso controlado #Nil\u00f3polisOnline\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/5peKlADPZf\n#nil\u00f3polis #baixadafluminense #riodejaneiro #tr\u00easpoderes\nhttps://t.co/5peKlADPZf"
        },
        {
            "author_id": "3111481431",
            "created_at": "2021-03-08T20:27:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369021916825219074"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369021916825219074",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Figurinha repetida n\u00e3o constr\u00f3i em \u00e1rea protegida e zona de mata atl\u00e2ntica"
        },
        {
            "author_id": "1007359109182697474",
            "created_at": "2021-03-08T20:19:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369020041346318336"
            ],
            "id": "1369020041346318336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra irregular em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 flagrada em Manaus https://t.co/Re9u41SJen"
        },
        {
            "author_id": "863566402468421633",
            "created_at": "2021-03-08T20:15:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369018996251627521"
            ],
            "id": "1369018996251627521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus flagra obra irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Tarum\u00e3 https://t.co/Ca8nks2KQu"
        },
        {
            "author_id": "932786593483673601",
            "created_at": "2021-03-08T20:11:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369017837810049026"
            ],
            "id": "1369017837810049026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 morto por le\u00f5es pr\u00f3ximo a parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/Taj1BX2x9J #Mundo"
        },
        {
            "author_id": "217244289",
            "created_at": "2021-03-08T20:03:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369016014583832591"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1301700284129910785",
                        "start": 0,
                        "username": "GokuAncap"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "14128609",
                        "start": 11,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369016014583832591",
            "in_reply_to_user_id": "1301700284129910785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GokuAncap @felipeneto Nop, Lula diminuiu a fome do Brasil, voc\u00ea gostando ou n\u00e3o, investiu em educa\u00e7\u00e3o, criou dezenas de parques de prote\u00e7\u00e3o ambiental, inclusive fechou a estrada do colono no parque nacional do Igua\u00e7u. Ent\u00e3o n\u00e3o, ele n\u00e3o a metade da merda que o Bolsonaro \u00e9"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-03-08T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369015061608493056"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "12689622",
                        "start": 232,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369015061608493056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Se liga nos destinos da semana do #BrasilVistoDeCima: segunda (8), Vale do Rio dos Sinos; te\u00e7a (9), Diamantina; quarta (10), Parque Nacional das Sempre-vivas; quinta (11), Serro; sexta (12), Abrolhos. De segunda a sexta, \u00e0s 20h, na @TVBrasil. Assista: https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/QupBlRlsw1"
        },
        {
            "author_id": "526634679",
            "created_at": "2021-03-08T19:02:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1369000699393114117"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "16256116",
                        "start": 95,
                        "username": "barlavento"
                    }
                ]
            },
            "id": "1369000699393114117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00abCampanha Floresta Segura 2021\u00bb come\u00e7ou hoje no concelho de Tavira https://t.co/LITijISFJz via @Barlavento \"Plano integra a campanha \u00abFloresta Segura 2021\u00bb da GNR, que visa prevenir comportamentos de risco, garantir a seguran\u00e7a das popula\u00e7\u00f5es e salvaguardar a floresta nacional.\""
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-03-08T18:56:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368999050251538432"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1368999050251538432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/IagdgjSQkd"
        },
        {
            "author_id": "3116059858",
            "created_at": "2021-03-08T18:49:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368997314635956228"
            ],
            "id": "1368997314635956228",
            "in_reply_to_user_id": "3116059858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nck_alx @gabriel_chacon4 Outro exemplo \u00e9 watch dogs legions, tem um belo mundo e recria\u00e7\u00f5es fi\u00e9is a realidade com o tom futurista, mas eu joguei e a sensa\u00e7\u00e3o de repeti\u00e7\u00e3o nas miss\u00f5es continua. V\u00e1, fale com o npc, ele vai ter dizer para invadir uma \u00e1rea protegida, mate algu\u00e9m -"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2021-03-08T18:45:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368996235751854088"
            ],
            "id": "1368996235751854088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 morto por le\u00f5es pr\u00f3ximo a parque nacional na \u00c1frica do Sul | Mundo https://t.co/YOalut9bQM"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-03-08T18:37:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368994233256972289"
            ],
            "id": "1368994233256972289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/mQA82dTZmM"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-03-08T18:36:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368994069444063235"
            ],
            "id": "1368994069444063235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/D044MgT8cD"
        },
        {
            "author_id": "268381175",
            "created_at": "2021-03-08T18:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368993165718487044"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.82092245,
                        -15.9265689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "511563e0909f11aa"
            },
            "id": "1368993165718487044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Pireneus https://t.co/MsoTYu56Zu"
        },
        {
            "author_id": "1054197481133826049",
            "created_at": "2021-03-08T18:32:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368992991822684164"
            ],
            "id": "1368992991822684164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 morto por le\u00f5es pr\u00f3ximo a parque nacional na \u00c1frica do Sul | Mundo | G1 https://t.co/ig3hZ0ka2e"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-03-08T18:22:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368990425474760708"
            ],
            "id": "1368990425474760708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 morto por le\u00f5es pr\u00f3ximo a parque nacional na \u00c1frica do Sul https://t.co/dXqAksbRIs https://t.co/WyqgmT27fd"
        },
        {
            "author_id": "68679608",
            "created_at": "2021-03-08T18:19:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368989822648541187"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1368989822648541187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da mat\u00e9ria de hoje sobre o Guaran\u00e1 Silvestre da Amaz\u00f4nia, na APA Bel\u00e9m, pr\u00f3ximo ao @parquedoutingabelem.\nCom @madrinipatricia e @plantasdoutinga em Parque Estadual do Utinga https://t.co/T7c4TRotpK"
        },
        {
            "author_id": "767690156421812224",
            "created_at": "2021-03-08T18:18:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368989633955180546"
            ],
            "id": "1368989633955180546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou bolsista da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. Nem acredito que me aceitaram. T\u00f4 feliz demaaaaaais"
        },
        {
            "author_id": "49733617",
            "created_at": "2021-03-08T17:44:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368980992438964226"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "10228272",
                        "start": 57,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368980992438964226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/FpV695uq4Q via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1245488904221921280",
            "created_at": "2021-03-08T17:03:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368970761185165325"
            ],
            "id": "1368970761185165325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ir pra praia \u00e9 bem melhor do que ir pro parque municipal pra tirara foto, mas o meu pai n\u00e3o est\u00e1 pronto para essa conversa https://t.co/RroLUtQnzC"
        },
        {
            "author_id": "46397893",
            "created_at": "2021-03-08T17:02:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368970293906186240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "62606094",
                        "start": 258,
                        "username": "GovRJ"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "86057869",
                        "start": 265,
                        "username": "casaruibarbosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1368970293906186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inaugurei com a primeira-dama do Rio, Analine Castro, e a Sec Cultura, Danielle Barros, a Expo Rui Barbosa Itinerante, na Biblioteca Parque Estadual. Doei obra Rui Barbosa em Braille da rec\u00e9m-criada Biblioteca Braille RB. Aberta ao p\u00fablico na Av Pres Vargas @GovRJ @casaruibarbosa https://t.co/rwZKt8BzJ7"
        },
        {
            "author_id": "42717526",
            "created_at": "2021-03-08T16:59:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368969659932942342"
            ],
            "id": "1368969659932942342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os noivos Dayane Fiorido e Luciano Fernandes https://t.co/23818awma4 Os noivos Dayane Fiorido e Luciano Fernandes fizeram um belo ensaio fotogr\u00e1fico no Parque Estadual Pedra Azul. Eles sobem ao altar no pr\u00f3ximo dia 20. #RevistaLeia"
        },
        {
            "author_id": "46397893",
            "created_at": "2021-03-08T16:49:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368967104569937921"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "62606094",
                        "start": 162,
                        "username": "GovRJ"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "86057869",
                        "start": 261,
                        "username": "casaruibarbosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1368967104569937921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a primeira-dama do Estado do Rio de Janeiro, Analine Castro, na Biblioteca Parque Estadual. Fomos homenageadas pelo Dia Internacional da Mulher. Obrigada ao @GovRJ e \u00e0 Secret\u00e1ria da Cultura do Rio, Danielle Barros, pelo carinho e respeito com meu trabalho @casaruibarbosa https://t.co/ApnVBCFs2v"
        },
        {
            "author_id": "1315698754931118081",
            "created_at": "2021-03-08T16:33:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368963080135319556"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1355226786989297677",
                        "start": 0,
                        "username": "_Gabiiel"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "18297088",
                        "start": 20,
                        "username": "rafinhabastos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1368963080135319556",
            "in_reply_to_user_id": "1355226786989297677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Gabiiel @NSejaRud @rafinhabastos Antes ,APA \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Reserva bio l\u00f3gica na Barra da Tijuca,proibida qualquer constru\u00e7\u00e3o, ele junto ao governo do pt fizeram o campo de golfe dando\" brecha \"para especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria . Devem receber im\u00f3veis no futuro . Vai lamber sab\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "407309412",
            "created_at": "2021-03-08T15:58:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368954360596676611"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1368954360596676611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/TfnTki3DCW"
        },
        {
            "author_id": "825870576",
            "created_at": "2021-03-08T15:46:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368951320460288003"
            ],
            "id": "1368951320460288003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegou a hora daquela turma endinheirados falam mau da gest\u00e3o da Amaz\u00f4nia sair do discurso barato: \"Prote\u00e7\u00e3o da floresta\" \"Meio Ambiente \u00e9 o futuro da humanidade\". Mostrem na pr\u00e1tica adote um parque? (Unidade de conserva\u00e7\u00e3o)"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-03-08T15:44:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368950867588755459"
            ],
            "id": "1368950867588755459",
            "in_reply_to_user_id": "816857666861617152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd O Parque Municipal Benedito Bueno de Morais, bem como o Museu de Arte Os\u00f3rio C\u00e9sar, o Centro Cultural e a Casa de Cultura estar\u00e3o fechados para atendimento ao p\u00fablico;"
        },
        {
            "author_id": "68679608",
            "created_at": "2021-03-08T15:03:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368940508400193539"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1368940508400193539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria maravilhosa da @madrinipatricia, com as mat\u00e9rias e programas. Obrigado pelo apoio! em Parque Estadual do Utinga https://t.co/VuSyrMBRzp"
        },
        {
            "author_id": "68679608",
            "created_at": "2021-03-08T15:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368939784752791554"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "132054155",
                        "start": 73,
                        "username": "mariaizabel"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1368939784752791554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1s mulheres do mundo, uma singela homenagem. Em especial \u00e1 minha rainha, @mariaizabel.miranda.50 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Dm5jlDRJUP"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-08T14:02:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368925147281948678"
            ],
            "id": "1368925147281948678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza f\u00eamea\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/rzhTv6D8Bx"
        },
        {
            "author_id": "260591019",
            "created_at": "2021-03-08T14:02:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368925097608773633"
            ],
            "id": "1368925097608773633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lind\u00edsima \u00e1rea protegida municipal en #LaPaz #CiudadDelCielo\nhttps://t.co/64hBTIwUmS"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-03-08T13:51:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368922366441644036"
            ],
            "id": "1368922366441644036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Ja\u00fa\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/vC2K4ZsFnW\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/9h9bAWyfeu\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/DRTghBtT97"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2021-03-08T13:18:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368913933738860544"
            ],
            "id": "1368913933738860544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito al\u00e9m de dunas e lagoas.\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park\nAtins\nhttps://t.co/MTry2ux5Z7"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2021-03-08T13:12:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368912502470275081"
            ],
            "id": "1368912502470275081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca tem visita\u00e7\u00e3o ampliada para 750 pessoas, com agendamento pr\u00e9vio https://t.co/Sf1OubuqSE"
        },
        {
            "author_id": "273045790",
            "created_at": "2021-03-08T13:02:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368909974546620416"
            ],
            "id": "1368909974546620416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR identificou 80 pessoas por incumprimento \u00e0s medidas COVID-19 em Vila Real Maior parte das pessoas foi identificada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas #dever_recolhimento #GNR https://t.co/7gZmFSCHQN https://t.co/wvV6gaeiPo"
        },
        {
            "author_id": "872490514880360448",
            "created_at": "2021-03-08T12:46:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368906083419500544"
            ],
            "id": "1368906083419500544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil https://t.co/Es7gy9sdmb"
        },
        {
            "author_id": "62965681",
            "created_at": "2021-03-08T12:41:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368904743498641412"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5158457,
                        -14.1381074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1368904743498641412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/V0LUFKPplL"
        },
        {
            "author_id": "176928857",
            "created_at": "2021-03-08T12:34:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368902883891101697"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "911349722677481472",
                        "start": 0,
                        "username": "Danaragao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368902883891101697",
            "in_reply_to_user_id": "911349722677481472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Danaragao Eu acho que deve ser pro lado do parque municipal, n\u00e3o tenho certeza"
        },
        {
            "author_id": "735215421754855426",
            "created_at": "2021-03-08T11:51:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368892041317474312"
            ],
            "id": "1368892041317474312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rosario, 18 hs. Parque Nacional a la Bandera https://t.co/rdKa6e88Ft"
        },
        {
            "author_id": "424921052",
            "created_at": "2021-03-08T11:30:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368886863281483777"
            ],
            "id": "1368886863281483777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural, lugar sagrado, leyenda e icono milenario el #TejodeBermiego #Quir\u00f3s #vallesdeloso #Asturias #Para\u00edsoNatural #senderismo #tradiciones #naturaleza https://t.co/xy72dP5d7q"
        },
        {
            "author_id": "1114516403711881217",
            "created_at": "2021-03-08T11:26:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368885828714381317"
            ],
            "id": "1368885828714381317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias em https://t.co/Z64pKNm6cV\nAssuntos do dia: #Ci\u00eanciaEspacial, #geologia, #minera\u00e7\u00e3o, #paleontologia, #petr\u00f3leo, #terremotos, #vulcanismo\nSaiba onde encontrar o Parque Nacional Caldera de Taburiente e leia as principais not\u00edcias de hoje. https://t.co/yNzLacPw3i"
        },
        {
            "author_id": "1365917353884737538",
            "created_at": "2021-03-08T11:09:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368881552541818884"
            ],
            "id": "1368881552541818884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que?\n\nLocalizado no distrito de Chigubo, na Prov\u00edncia de Gaza, Banhine foi estabelecido como Parque Nacional em 1973 com vista a garantir a sobreviv\u00eancia da sua biodiversidade \u00fanica. \n\nSaiba mais sobre a conserva\u00e7\u00e3o em https://t.co/TqsANKOnEC https://t.co/Pfc6Lnpnwp"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2021-03-08T10:35:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368873016432680960"
            ],
            "id": "1368873016432680960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carro do presidente da C\u00e2mara furtado durante o dia do parque municipal https://t.co/DztPW2fxNC https://t.co/v3EeYTK6gy"
        },
        {
            "author_id": "97734590",
            "created_at": "2021-03-08T06:30:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368811385455525889"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1368811385455525889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/BAWhgEx98D"
        },
        {
            "author_id": "2285555468",
            "created_at": "2021-03-08T05:46:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368800348786352128"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1319760474611875842",
                        "start": 0,
                        "username": "diferencer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368800348786352128",
            "in_reply_to_user_id": "1319760474611875842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diferencer vou perguntar na pr\u00f3xima aula, eu to estudando sobre o parque nacional das setes cidades e algumas \u201crochas\u201d se chamam pedra do segredo, pedra do beijo, e por ai vai"
        },
        {
            "author_id": "1356379426611732481",
            "created_at": "2021-03-08T03:26:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368765027113697283"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1368765027113697283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Microfone do meu telefone estragou e est\u00e1 uo\nCachoeira do Tombo \nParque Estadual do Biribiri\nDiamantina - MG https://t.co/e7bVzAPOya"
        },
        {
            "author_id": "1280191701940867075",
            "created_at": "2021-03-08T03:19:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368763227904081921"
            ],
            "id": "1368763227904081921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os cara n vai nem no parque municipal agr https://t.co/q49yHM2Dwi"
        },
        {
            "author_id": "64235565",
            "created_at": "2021-03-08T02:54:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368757096691470339"
            ],
            "id": "1368757096691470339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pared\u00e3o Falso, mas parece mesmo \u00e9 o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "192924165",
            "created_at": "2021-03-08T02:16:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368747391709503490"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "360351590",
                        "start": 0,
                        "username": "livsmoura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368747391709503490",
            "in_reply_to_user_id": "360351590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@livsmoura Cir\u00e3o vai ter que reformar muito corsinha e botar muito encanamento tigre em casa de periferia pra chegar aos p\u00e9s do nosso construtor de mans\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2021-03-08T02:16:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368747306430906371"
            ],
            "id": "1368747306430906371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra Ind\u00edgena Yanomami \u00e9 a \u00e1rea protegida mais pressionada da Amaz\u00f4nia | Combate Racismo Ambiental https://t.co/FsrZEaMGHy"
        },
        {
            "author_id": "3616971736",
            "created_at": "2021-03-08T01:56:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368742408402403334"
            ],
            "id": "1368742408402403334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/Q3OBSiy67V"
        },
        {
            "author_id": "69110081",
            "created_at": "2021-03-08T00:33:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368721430683254790"
            ],
            "id": "1368721430683254790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoio. em Parque Estadual Serra Do Intendente https://t.co/hHodgvglhB"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2021-03-07T22:31:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368690767607300102"
            ],
            "id": "1368690767607300102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Reserva - Parque Nacional Ilha Grande - Altonia / PR - Alt\u00f4nia/PR - https://t.co/h7j0seVpMV"
        },
        {
            "author_id": "857722413458612225",
            "created_at": "2021-03-07T22:22:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368688462774366208"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1321252406588559360",
                        "start": 0,
                        "username": "DanBlackSsj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368688462774366208",
            "in_reply_to_user_id": "1321252406588559360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanBlackSsj Par\u00e1, um estado no norte do Brasil, \u00e9 onde se encontra o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. Protegendo uma extensa faixa da exuberante e densa Floresta Amaz\u00f4nica, o parque \u00e9 lar de milhares de esp\u00e9cies da vida selvagem."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-07T22:01:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368683158367924227"
            ],
            "id": "1368683158367924227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suiriri\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/zHHHvjOw7w"
        },
        {
            "author_id": "1847974729",
            "created_at": "2021-03-07T21:28:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368674986823716871"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "56428021",
                        "start": 0,
                        "username": "basilechristo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368674986823716871",
            "in_reply_to_user_id": "56428021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@basilechristo Nunca fui, Basile. Como funciona? Parecido com o Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "297719699",
            "created_at": "2021-03-07T21:17:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368672261771759618"
            ],
            "id": "1368672261771759618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada na Serra da Cal\u00e7ada - Parte 2 \u2764\ufe0f\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83e\udd29 em Monumento Natural Serra da Cal\u00e7ada https://t.co/Nt9J5SiRl0"
        },
        {
            "author_id": "935913421417144321",
            "created_at": "2021-03-07T20:47:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368664676968640513"
            ],
            "id": "1368664676968640513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o parque nacional dos len\u00e7\u00f3is marenhenses que serviu de cen\u00e1rio para a grava\u00e7\u00e3o do planeta Vormir e as cataratas do Igua\u00e7u que aparece em WAKANDA gente eu to \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc44\ud83d\udc41\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "297719699",
            "created_at": "2021-03-07T20:44:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368663965035855880"
            ],
            "id": "1368663965035855880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada na Serra da Cal\u00e7ada - Parte 1 \ud83d\ude0d\ud83c\udf33\ud83c\udf3a\ud83c\udf3b em Monumento Natural Serra da Cal\u00e7ada https://t.co/WfE0rnEryB"
        },
        {
            "author_id": "819608371380764673",
            "created_at": "2021-03-07T20:36:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368661762103476233"
            ],
            "id": "1368661762103476233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amiguinhos de moc que n tem carteira ou est\u00e3o com algum problema n passa perto do parque municipal n q t\u00e1 tendo uma blitz maravilhosa l\u00e1 \npegou levou"
        },
        {
            "author_id": "1231585794072203265",
            "created_at": "2021-03-07T20:26:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368659451205521409"
            ],
            "id": "1368659451205521409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca, imperd\u00edvel e maravilhoso... O Rio de Janeiro n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 praias... https://t.co/AZDlvZ3FeC"
        },
        {
            "author_id": "825870576",
            "created_at": "2021-03-07T20:01:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368653133124153344"
            ],
            "id": "1368653133124153344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gramde oportunidsde para as \nEmpresas e empres\u00e1rios defensores da Amaz\u00f4nia adotar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente os convia a colocar a m\u00e3o no bolso e investir na preserva\u00e7\u00e3o ambiental com a\u00e7\u00f5es e menos palavras.\nhttps://t.co/RxVcUnGOFh"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-03-07T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368652674233606145"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "12689622",
                        "start": 199,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368652674233606145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #TVBrasil te convida para um passeio no Parque Nacional de Boa Nova e na Chapada Diamantina. Neste epis\u00f3dio vamos para o interior da Bahia conhecer lugares extraordin\u00e1rios. Domingo (7), \u00e0s 19h, na @TVBrasil. Assista \u00e0 #EmissoraP\u00fablica na sua regi\u00e3o: https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/Hiz7S5QF8G"
        },
        {
            "author_id": "64559578",
            "created_at": "2021-03-07T19:40:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368647776956018690"
            ],
            "id": "1368647776956018690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que Crime ambiental, + 1 deles, Bolsonaro est\u00e1 a cometer. Vai Permitir a explora\u00e7\u00e3o de G\u00e1s e Petr\u00f3leo pr\u00f3ximo de Fernando de Noronha!!! Que Risco, que maldade, Noronha \u00e9 um parque nacional que deve ficar Intocado!!! A vida marinha corre grande risco!!! isso N\u00c3O pode!"
        },
        {
            "author_id": "1093285482686042113",
            "created_at": "2021-03-07T19:40:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368647774284230657"
            ],
            "id": "1368647774284230657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baob\u00e1s, elefantes, zebras e uma elegante girafa no Parque Nacional Tarangire, na Tanz\u00e2nia, na \u00c1frica Oriental. Alguns baob\u00e1s aparecem meios descascados. Isso \u00e9 o que d\u00e1 quando os gigantes elefantes e baob\u00e1s resolvem brincar. \nAs fotos s\u00e3o do Seu Gilberto Rossi! \ud83c\udf33\ud83d\udc18\ud83c\udf33\ud83e\udd92\ud83c\udf33\ud83e\udd93 https://t.co/tGWLMJarCj"
        },
        {
            "author_id": "50124494",
            "created_at": "2021-03-07T19:24:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368643746221469697"
            ],
            "id": "1368643746221469697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de @alexandrerezende para o disco novo Natureza e divulga\u00e7\u00e3o\n\nAs fotos foram feitas no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti.\nIncr\u00edvel, n\u00e3o \u00e9?! \u2b50\ud83c\udff9\ud83c\udf43\n\nOu\u00e7a o disco Natureza em todas as plataformas digitais de m\u00fasica.\nLink na Bio \ud83c\udfa7\u2665\ufe0f https://t.co/eQHekHry3u"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2021-03-07T18:47:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368634371209633802"
            ],
            "id": "1368634371209633802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil...domingo de terapia \ud83d\udc86com essas feras ai \ud83d\udcaa\ud83d\udd1d\ud83d\udc4c\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\u26f0\ud83c\udd99\ufe0f em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/5iyKjEXPAO"
        },
        {
            "author_id": "59513712",
            "created_at": "2021-03-07T18:36:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368631589673066503"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "41fd209ca0dabe7c"
            },
            "id": "1368631589673066503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa em um lugar diferenciado, \u00e9 na Canastra. V\u00eddeo do mirante da parte alta da cachoeira Casca d'anta, no Parque Nacional da Serra da Canastra. Aoo Minas Gerais das montanhas!!! https://t.co/jwDzfIzJQ4"
        },
        {
            "author_id": "782749298140254208",
            "created_at": "2021-03-07T18:26:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368629213507502080"
            ],
            "id": "1368629213507502080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Costa do Sol na Regi\u00e3o dos Lagos/RJ. https://t.co/GoIIrs9yzQ"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2021-03-07T17:53:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368620719756767232"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1368620719756767232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/LsOjddrN6D"
        },
        {
            "author_id": "1134523698134835201",
            "created_at": "2021-03-07T17:42:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368618087612878848"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1305891985866317826",
                        "start": 0,
                        "username": "tatto352004"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368618087612878848",
            "in_reply_to_user_id": "1305891985866317826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@tatto352004 Vdd amigo. Vc viu o q aconteceu.? Autorizou a ANP extrair Petr\u00f3leo e G\u00e1s na \u00e1rea pr\u00f3xima a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Atol das Rocas e Fernando de Noronha. Criminoso isso. Vai ser outro Brumadinho e Mariana..ou pior."
        },
        {
            "author_id": "1068892743018131458",
            "created_at": "2021-03-07T17:32:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368615616786075648"
            ],
            "id": "1368615616786075648",
            "in_reply_to_user_id": "1068892743018131458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Olhe abaixo o processo de licenciamento ambiental.  \"N\u00c3O INTERCEPTAR\". Entenderam o motivo da prolifera\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o nos Governos anteriores? Isolar o Norte e Centro Oeste do pa\u00eds de infraestrutura. Quem ganha? O agroneg\u00f3cio internacional. Entenderam?\u2795 https://t.co/nS1rXz4dIj"
        },
        {
            "author_id": "924662068858507264",
            "created_at": "2021-03-07T17:26:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368614103988776960"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 25,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368614103988776960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partidonovo30 O governo @RomeuZema homologou a primeira concess\u00e3o p\u00fablica de um parque estadual:\n\n\u2705Economia anual de R$4 milh\u00f5es aos cofres p\u00fablicos.\n \n\ud83c\udf33Atra\u00e7\u00e3o de R$12 milh\u00f5es em investimentos no desenvolvimento do turismo ecol\u00f3gico e preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\n\u2800"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-03-07T17:12:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368610426641125382"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1368610426641125382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arroz meloso de pato \u00e0 moda chinesa, com ovo e batatinha croustillant. \nFicou bom isso, hein. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/JHmcztLuUE"
        },
        {
            "author_id": "2734700584",
            "created_at": "2021-03-07T16:56:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368606431562305542"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 10,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368606431562305542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 198,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O governo @RomeuZema homologou a primeira concess\u00e3o p\u00fablica de um parque estadual:\n\n\u2705Economia anual de R$4 milh\u00f5es aos cofres p\u00fablicos.\n \n\ud83c\udf33Atra\u00e7\u00e3o de R$12 milh\u00f5es em investimentos no desenvolvimento do turismo ecol\u00f3gico e preserva\u00e7\u00e3o ambiental.\n\u2800"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-03-07T16:38:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368602018449915905"
            ],
            "id": "1368602018449915905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/k9HVSvPDww"
        },
        {
            "author_id": "1142797267746926592",
            "created_at": "2021-03-07T16:15:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368596200207880198"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1368596200207880198",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Jato de 30 milh\u00f5es de d\u00f3lares. \nYacht de 25 milh\u00f5es de d\u00f3lares.\nCasa em Angra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental 20 milh\u00f5es de d\u00f3lares. \nE o piloto que salvou sua vida e de sua esposa passa dificuldades. \nVida curta"
        },
        {
            "author_id": "61764945",
            "created_at": "2021-03-07T16:13:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368595793154740224"
            ],
            "id": "1368595793154740224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "##peregrina _ caminhar at\u00e9 a sola cair. Caiu. em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/vqyKFmUDah"
        },
        {
            "author_id": "995366329204043776",
            "created_at": "2021-03-07T15:49:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368589572599386113"
            ],
            "id": "1368589572599386113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace vai adotar um parque nacional ou fica s\u00f3 no discurso barato? https://t.co/dzUostHjCk"
        },
        {
            "author_id": "52576400",
            "created_at": "2021-03-07T15:25:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368583645343186944"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.663397,
                        -20.07383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1368583645343186944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/PF4zGaksBG"
        },
        {
            "author_id": "97734590",
            "created_at": "2021-03-07T15:06:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368578753647964164"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1368578753647964164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/gc6Rmpx4yR"
        },
        {
            "author_id": "2251931563",
            "created_at": "2021-03-07T15:03:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368578047264309250"
            ],
            "id": "1368578047264309250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mal posso esperar a pandemia acabar pra eu ir ao parque municipal andar de pedalinho"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-03-07T15:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368577178061963268"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "59975290",
                        "start": 3,
                        "username": "MauroPicini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368577178061963268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Do @MauroPicini\nO AquaFoz ser\u00e1 constru\u00eddo em uma \u00e1rea particular, na entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u #RICMais\nhttps://t.co/7pCZDLUgQx"
        },
        {
            "author_id": "938583561866760192",
            "created_at": "2021-03-07T14:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368570885637087232"
            ],
            "id": "1368570885637087232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de trazer o namorado que eu nem tenho para um piquenique no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1007154102",
            "created_at": "2021-03-07T13:49:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368559386164142083"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1368559386164142083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/PCpTi0l8Hq"
        },
        {
            "author_id": "1134523698134835201",
            "created_at": "2021-03-07T13:45:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368558396513849348"
            ],
            "id": "1368558396513849348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia\ud83c\udf25amigos. Mais um dia nublado por aqui. E mais nublado ainda..est\u00e1 o meu cora\u00e7\u00e3o..ao constatar o crime ambiental q est\u00e1 por vir. Este desgoverno autorizou ANP..explorar petr\u00f3leo e g\u00e1s..na a\u00e9rea da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Atol das Rocas e Fernando de Noronha. https://t.co/659Eon9jzj"
        },
        {
            "author_id": "1036669604989480960",
            "created_at": "2021-03-07T13:35:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368556006381412352"
            ],
            "id": "1368556006381412352",
            "in_reply_to_user_id": "809116629711851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manuuuu_r Queria no parque municipal mas ta fechado \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-03-07T13:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368546977189859328"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "180505807",
                        "start": 167,
                        "username": "instagram"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368546977189859328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#DomingoDeDestinos\nEssa \u00e9 a Par\u00f3quia Nossa Senhora de F\u00e1tima, no Parque Estadual da Pedra Azul, em Domingos Martins (ES). Linda, n\u00e9? \ud83d\ude0d\n\ud83d\udcf7 Dronartes\nSegue a gente l\u00e1 no @instagram\n\u27a1 https://t.co/weS2WtAruZ https://t.co/E9F79pLgoN"
        },
        {
            "author_id": "1105614101227671552",
            "created_at": "2021-03-07T12:26:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368538481618804737"
            ],
            "id": "1368538481618804737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Compas...,hoje Santar\u00e9m t\u00e1 nublado todo. Mais sei que a nossa estrela e o nosso sol n\u00e3o param de brilhar. \n\nFloresta Nacional do Tapaj\u00f3s. Par\u00e1. https://t.co/N41UbeekQn"
        },
        {
            "author_id": "61624877",
            "created_at": "2021-03-07T10:44:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368512905709121536"
            ],
            "id": "1368512905709121536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Serra Nova e Talhado - PESNT https://t.co/pK192Yz8b1"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2021-03-07T08:14:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368475233020153858"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3300870190",
                        "start": 0,
                        "username": "CantarellisF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368475233020153858",
            "in_reply_to_user_id": "3300870190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@CantarellisF Bom dia...a borboleta atravessando com.leveza.a rua q nos separa do Parque Municipal Fazenda da Lagoa do Nado BH....me fez lembrar das passarelas na Via Washington Luis em Duque de Caxias constru\u00eddas ap\u00f3s crian\u00e7as e gente trabalhadora morrendo atropeladas...pq bloqueamos a via."
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-03-07T06:17:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368445628091490304"
            ],
            "id": "1368445628091490304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O nascer do sol no Parque Nacional da #Gorongosa \u00e9 um dos momentos mais m\u00e1gicos da Natureza. Fa\u00e7a uma pausa esta manh\u00e3, ou\u00e7a os sons e aprecie a paisagem.  Video - Lee Bennett https://t.co/0AyITDzXuH"
        },
        {
            "author_id": "1134523698134835201",
            "created_at": "2021-03-07T05:38:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368435778951471104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "40095953",
                        "start": 136,
                        "username": "SenadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "61843152",
                        "start": 152,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368435778951471104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o podemos permitir isso gente. \u00c9 criminoso o que querem fazer. Explorar petr\u00f3leo e g\u00e1s na Reserva Biol\u00f3gica mais importante do pa\u00eds.? @senadofederal..@camaradeputados cad\u00ea VOC\u00caS.!!???? https://t.co/rqZFJcAOg1"
        },
        {
            "author_id": "1134523698134835201",
            "created_at": "2021-03-07T05:16:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368430260702900224"
            ],
            "id": "1368430260702900224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta \u00e9 a Reserva Biol\u00f3gica Nacional do Atol das Rocas.. na Costa do RN..Patrim\u00f4nio mundial q o Sr Bolsonaro quer destruir explorando petr\u00f3leo e G\u00e1s. Criminoso. Criminoso. https://t.co/WE2Oq6CzQ9"
        },
        {
            "author_id": "1134523698134835201",
            "created_at": "2021-03-07T05:04:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368427333435195393"
            ],
            "id": "1368427333435195393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acordei agora \u00e0 pouco..ouvindo isso. O maluco genocida..resolveu leiloar o Parque Nacional do Atol das Rocas e Fernando de Noronha..para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s. Gente..\u00e9 criminoso. O Atol das Rocas \u00e9 o nosso orgulho. Bel\u00edssima reserva marinha..Patrim\u00f4nio mundial."
        },
        {
            "author_id": "1134523698134835201",
            "created_at": "2021-03-07T04:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368421149676367874"
            ],
            "id": "1368421149676367874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 demais. \u00c9 demais. Agora o \u201c destruidor\u201d colocou em em leil\u00e3o..para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s..a \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas q \u00e9 o Parque Nacional de F. De Noronha. Gente.. \u00e9 inacredit\u00e1vel. Esse homem \u00e9 mesmo o presidente do Brasil.?"
        },
        {
            "author_id": "1248362777099620362",
            "created_at": "2021-03-07T02:48:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368393152265084935"
            ],
            "id": "1368393152265084935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova nave da adventure j\u00e1 t\u00e1 na ativa.... em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/afMNMlVctm"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2021-03-07T02:23:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368386740055072769"
            ],
            "id": "1368386740055072769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Nota t\u00e9cnica do ICMBio aponta riscos da inclus\u00e3o de blocos da Bacia Potiguar por causa da proximidade com o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha e a Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas. Leil\u00e3o pode ser realizado ainda em 2021: https://t.co/ZmhsLdrSFS #JN"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2021-03-07T00:00:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368350837672665091"
            ],
            "id": "1368350837672665091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores reencontram dois anf\u00edbios desaparecidos no Parque Nacional de Itatiaia.\nhttps://t.co/mQiHCPIzlI"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2021-03-06T23:44:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368346771332730886"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95941424,
                        -20.43096132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1368346771332730886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravando detalhes do Ve Verde, no Alto Capara\u00f3. Que lugar incr\u00edvel. Onde eu apontava o olho, era uma beleza diferente.\n-\n-\nAlto Capara\u00f3, MG em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/yNkTMNu7qy"
        },
        {
            "author_id": "1155422110917046272",
            "created_at": "2021-03-06T23:38:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368345201689980928"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368345201689980928",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Excelente ideia! Trabalho na regi\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s e l\u00e1 temos um exemplo vivo que a ado\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o pelo setor privado \u00e9 uma excelente iniciativa https://t.co/9ZOu6Sl771"
        },
        {
            "author_id": "40474049",
            "created_at": "2021-03-06T23:33:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368343921408045058"
            ],
            "id": "1368343921408045058",
            "in_reply_to_user_id": "1350554679965577216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OnlineTwitteiro Passei 8 meses no Rio, em uma casa que fica no meio de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ou seja, sem barulho. O q est\u00e1 pegando pra mim, hoje, \u00e9 o barulho."
        },
        {
            "author_id": "1314381308190167043",
            "created_at": "2021-03-06T23:31:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368343500304056320"
            ],
            "id": "1368343500304056320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 \u2013 Cataratas do Igua\u00e7u, Paran\u00e1\n&gt; \u00e9 um conjunto de cerca de 275\u00a0quedas de \u00e1gua\u00a0no\u00a0rio Igua\u00e7u\u00a0, localizada entre o\u00a0Parque Nacional do Igua\u00e7u,\u00a0Paran\u00e1, no\u00a0Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1290806413082722305",
            "created_at": "2021-03-06T23:27:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368342391250432000"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4747648,
                        -23.0271367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1368342391250432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na cor do mato, na cor do galho. Se n\u00e3o tivesse parado para fazer a foto da flor.\nNunca havia visto esta belezura. em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/vOHffEpDKM"
        },
        {
            "author_id": "1042807064022663168",
            "created_at": "2021-03-06T23:08:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368337745245044739"
            ],
            "id": "1368337745245044739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um taxista falou que mora na minha atual rua h\u00e1 40 anos e que aqui \u00e9 muito mal assombrado\naqui e o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1146183999070642177",
            "created_at": "2021-03-06T22:43:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368331479038767105"
            ],
            "id": "1368331479038767105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/WEF0S7D4sK"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2021-03-06T22:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368328035556990976"
            ],
            "id": "1368328035556990976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto que promove leitura acess\u00edvel para crian\u00e7as marca reabertura do espa\u00e7o infantil da Biblioteca Parque Estadual https://t.co/4AHMmC9Tcl"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2021-03-06T22:15:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368324355499954176"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "351122212",
                        "start": 179,
                        "username": "nortedeminasmg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ba502b73a5df4ee1"
            },
            "id": "1368324355499954176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As cachoeiras do Serrado, Parque Estadual de Serra Nova, Porteirinha, MG\n\n--------------------------------\n\ud83d\udccdPorteirinha - Minas Gerais \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n-------------------------------\n.\nSIGA: @nortedeminasmg\n.\n\n#nortedeminas\n#minas4you\n#minas\u00e9mais  #porteirinha #mg #cachoeira https://t.co/QMOGEIZxFC"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2021-03-06T22:11:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368323322686148608"
            ],
            "id": "1368323322686148608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG homologa primeira concess\u00e3o p\u00fablica de parque estadual\nhttps://t.co/l8zUvj21lL https://t.co/Hcr4LokIiH"
        },
        {
            "author_id": "389860349",
            "created_at": "2021-03-06T22:07:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368322465349394437"
            ],
            "id": "1368322465349394437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores reencontram dois anf\u00edbios desaparecidos no Parque Nacional de Itatiaia,OS DOIS ANF\u00cdBIOS S\u00c3O SEMELHANTES AO DEPUTADO ESTADUAL EVANDRO LEIT\u00c3O,EX-PRESIDENTE DO CEARA,QUE AINDA PARASITA AOTEME CEARENSE,O OUTRO ANF\u00cdBIO,\u00c9 EQUIVALENTE, AO ROBSON DE CASTROPRESIDENTEDO CEARA"
        },
        {
            "author_id": "1321916904009859083",
            "created_at": "2021-03-06T21:24:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368311489745084418"
            ],
            "id": "1368311489745084418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e Mirante do Caet\u00e9, Parque Municipal de Prainha - RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/DEFVGmz2Yn"
        },
        {
            "author_id": "1316929064771473409",
            "created_at": "2021-03-06T21:11:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368308258172178432"
            ],
            "id": "1368308258172178432",
            "in_reply_to_user_id": "1316929064771473409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser d\u00edficil de ocorrer.  A avalia\u00e7\u00e3o \u00e9 que mesmo medidas restritivas locais como as adotadas ontem pelo governo de S\u00e3o Paulo ser\u00e3o suficientes para produzir efeito amplo de aplacar a pandemia no pa\u00eds.\nN\u00e3o existe mais uma \u00e1rea protegida no pa\u00eds, como vimos na primeira onda da"
        },
        {
            "author_id": "602915012",
            "created_at": "2021-03-06T21:00:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368305492091691017"
            ],
            "id": "1368305492091691017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Graja\u00fa ontem (5/3), recebeu equipe da Comlurb para limpeza e capina. https://t.co/wUIaLQdkgG"
        },
        {
            "author_id": "1038158083",
            "created_at": "2021-03-06T21:00:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368305416095084546"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50556,
                        -23.0406
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1368305416095084546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba escolher os seus h\u00e1bitos, o processo de mudan\u00e7a leva tempo. A decis\u00e3o de mudan\u00e7a deve ser imediata, n\u00e3o perca tempo. \ud83d\ude09\ud83d\ude0e em Parque Natural Municipal da Prainha https://t.co/LkfSUqy1Mu"
        },
        {
            "author_id": "477687478",
            "created_at": "2021-03-06T20:55:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368304250795745282"
            ],
            "id": "1368304250795745282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 O dono do tempo sabe a hora certa de mudar a sua hist\u00f3ria.. Descanse!! \ud83d\ude09\ud83d\ude4f (em Parque Municipal Da Cidade Da Serra) https://t.co/YxtBBH1OXE https://t.co/k74oLysnR7"
        },
        {
            "author_id": "101671389",
            "created_at": "2021-03-06T20:47:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368302163496173569"
            ],
            "id": "1368302163496173569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E essa dupla do The Wall que administra uma APA tendo que ser simp\u00e1tica com Luciano que construiu mans\u00e3o em \u00e1rea protegida kkkkkcry"
        },
        {
            "author_id": "31392489",
            "created_at": "2021-03-06T19:51:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368288204999307272"
            ],
            "id": "1368288204999307272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chegando no #TheWall, Lourdes e Thainan. Elas s\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Ba\u00eda Negra, no Pantanal Sul-Mato-Grossense. #Caldeir\u00e3o. https://t.co/3F1vtplKrX"
        },
        {
            "author_id": "940382380996681729",
            "created_at": "2021-03-06T19:47:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368287036013047808"
            ],
            "id": "1368287036013047808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Bahia\nMuita aprendizagem, s\u00f3 agradecer \ud83d\ude01\ud83d\ude4f em Parque Nacional do Descobrimento https://t.co/yCzGUFIvC5"
        },
        {
            "author_id": "1257439139466797058",
            "created_at": "2021-03-06T19:36:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368284480532791297"
            ],
            "id": "1368284480532791297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiu nosso v\u00eddeo 09-50 do nosso programa 50 d\u00favidas em Direito Ambiental. Voc\u00ea sabe a diferen\u00e7a entre um Parque Natural \u00e9 uma Reserva Biol\u00f3gica?  \n\nhttps://t.co/IwTHipipiU"
        },
        {
            "author_id": "1240831346785898498",
            "created_at": "2021-03-06T19:35:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368284038084067346"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368284038084067346",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Ta sobrando para o povo avi\u00e3o financiado pelo BNDES e \"autoriza\u00e7\u00e3o\" para construir casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis. Menos demagogia mais a\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1319431468272279557",
            "created_at": "2021-03-06T19:28:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368282403932889099"
            ],
            "id": "1368282403932889099",
            "in_reply_to_user_id": "1319431468272279557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trabalho de Rafael Luiz L. L. Chaves 'Agentes do conflito ambiental e suas pr\u00e1ticas espaciais: O caso da APARU-ABV, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal no Rio de Janeiro (RJ)' analisa conflitos, agentes e pr\u00e1ticas espaciais que tem lugar no maci\u00e7o da Tijuca, no Rio de Janeiro. https://t.co/7eyJBkVPkb"
        },
        {
            "author_id": "35984842",
            "created_at": "2021-03-06T19:26:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368281741480390668"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9cff4b0885000"
            },
            "id": "1368281741480390668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o parque estadual do rio preto continua o que? https://t.co/fmxFTLlCha"
        },
        {
            "author_id": "1342636241838366720",
            "created_at": "2021-03-06T19:03:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368276019367542784"
            ],
            "id": "1368276019367542784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de descobri que existe uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha chamada Parcel Manuel Lu\u00eds e \u00e9 bem perto da costa de Cururupu. Fui pesquisar e t\u00f4 muito apaixonada, que lugar incr\u00edvel!"
        },
        {
            "author_id": "2961471487",
            "created_at": "2021-03-06T18:39:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368270015368204289"
            ],
            "id": "1368270015368204289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional. Sequoia \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/C16Umy0JRb"
        },
        {
            "author_id": "221054110",
            "created_at": "2021-03-06T18:16:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368264135138500610"
            ],
            "id": "1368264135138500610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "optei por uma vida mais simples longe de prazeres materiais e banhado na ignor\u00e2ncia\n\ndito isso agora resido no parque nacional do Igua\u00e7u com um grupo de quatis"
        },
        {
            "author_id": "1105874904107360258",
            "created_at": "2021-03-06T18:08:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368262239329849348"
            ],
            "id": "1368262239329849348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma oliveira com cerca de 2 mil anos, localizada na freguesia de Orca, no concelho do Fund\u00e3o, ser\u00e1 brevemente classificada como monumento natural, tornando-se assim a segunda \u00e1rvore classificada do concelho.\n\nhttps://t.co/azY2Z2oTmm"
        },
        {
            "author_id": "782335524317065216",
            "created_at": "2021-03-06T18:01:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368260523788238852"
            ],
            "id": "1368260523788238852",
            "in_reply_to_user_id": "782335524317065216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabiana - Sergipe https://t.co/7dDeNmBAYd"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2021-03-06T17:33:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368253455274565635"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "38432405",
                        "start": 171,
                        "username": "Conteudo_Livre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368253455274565635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto que promove leitura acess\u00edvel para crian\u00e7as marca reabertura do espa\u00e7o infantil da Biblioteca Parque Estadual https://t.co/2LswY5804n \nOU\nhttps://t.co/9lR85e71fa\n\n@Conteudo_Livre"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2021-03-06T17:17:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368249340549099523"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "22914738",
                        "start": 120,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1368249340549099523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Atraso hist\u00f3rico em regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria amea\u00e7a encolher Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim  https://t.co/mFa5O165nc via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "2451498102",
            "created_at": "2021-03-06T16:57:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1368244236907339778"
            ],
            "id": "1368244236907339778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/oN7PbXtlcl\nUm passeio pelo Caminho Darwin, no Parque Estadual da Serra da Tiririca #carminhodarwin #RiodeJaneiro #parqueestadualdaserradatiririca #natureza #cultura #Turismo #ecoturismo #viajar"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [wanchopita].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "wanchopita",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "wanchopita"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [fernandatozzo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fernandatozzo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fernandatozzo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SturbanLula].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SturbanLula",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SturbanLula"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AndreLuis022].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AndreLuis022",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AndreLuis022"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [juninholima].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "juninholima",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "juninholima"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [onteiroNege].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "onteiroNege",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "onteiroNege"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [fernandatozzo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "fernandatozzo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "fernandatozzo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SturbanLula].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SturbanLula",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SturbanLula"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AndreLuis022].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AndreLuis022",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AndreLuis022"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [juninholima].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "juninholima",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "juninholima"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [onteiroNege].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "onteiroNege",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "onteiroNege"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [avgTZMJoe].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "avgTZMJoe",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "avgTZMJoe"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [avgTZMJoe].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "avgTZMJoe",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "avgTZMJoe"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [avgTZMJoe].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "avgTZMJoe",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "avgTZMJoe"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [EdinhoPG2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EdinhoPG2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EdinhoPG2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [_Gabiiel].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_Gabiiel",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_Gabiiel"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibaiti, Brasil",
                "id": "80ea737730f4363a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mesquita, Brasil",
                "id": "b1a5f3bbff698d24",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sebasti\u00e3o Laranjeiras, Brasil",
                "id": "5c3521a087a4b9d3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itu, Brasil",
                "id": "c58a123dffbb7c90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil",
                "id": "4d5364cb09439a1f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Almirante Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "f859a5cef8390ab3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Corumb\u00e1 de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "511563e0909f11aa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piumhi, Brasil",
                "id": "41fd209ca0dabe7c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa B\u00e1rbara, Brasil",
                "id": "7703c4ad69af2209",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porteirinha, Brasil",
                "id": "ba502b73a5df4ee1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual Do Rio Preto",
                "id": "07d9cff4b0885000",
                "place_type": "poi"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717832084304359426",
                "name": "Jusdecisum",
                "username": "jusdecisum_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328704511658094596",
                "name": "Pref de Jo\u00e3o Pessoa",
                "username": "prefjoaopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364570245843853313",
                "name": "pensaTUDO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "pensa_tudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22544839",
                "name": "Mundo dos Animais",
                "username": "mundodosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337403676",
                "name": "Aluguel de Vans no ES Gold Service",
                "username": "Aluguel_de_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222296230",
                "name": "Ricardo Abramovay",
                "username": "abramovay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68068359",
                "name": "Bernardo Barreto",
                "username": "BeBarretoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268290613625184263",
                "name": "TRF3",
                "username": "trf3_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1170015751652216833",
                "name": "Ad\u00f4nis",
                "username": "ph_sp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127697252846325763",
                "name": "marcosalves_sp",
                "username": "SpMarcosalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093005133447872517",
                "name": "PEGA\u2019SAMPA \ud83d\ude08",
                "username": "pegasampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1576290437194719237",
                "name": "Urso Peludo sp",
                "username": "cruisingsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336721196927361026",
                "name": "Kaym\u00e3ExBanheir\u00e3o",
                "username": "Kayma_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155657405381918722",
                "name": "Taradao SPZO",
                "username": "TaradaoSPZO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747566689072586753",
                "name": "Sindr\u00e9ia Nunes",
                "username": "sindreianunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44709324",
                "name": "Jhonatan Guimar\u00e3es",
                "username": "jhonatannb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74722174",
                "name": "Renato Casagrande 40",
                "username": "Casagrande_ES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1213812534869778432",
                "name": "BringTek Curiosity",
                "username": "BringtekCurious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358554632",
                "name": "Aluska Tavares",
                "username": "tavares_aluska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317176675",
                "name": "Projeto Verde Mar",
                "username": "ProjetoVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327762463169929216",
                "name": "\u00cdcaro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "ICAR0X",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "324623376",
                "name": "Max",
                "username": "Maxwellsouza73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3844997008",
                "name": "Check List Journal",
                "username": "cklistjournal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066437996306669568",
                "name": "F\u00e1bio Zuker",
                "username": "ZukerFabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197505891",
                "name": "Terra de Direitos",
                "username": "terradedireitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40556061",
                "name": "Cel\u00e3o",
                "username": "galospicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744291239248404480",
                "name": "Tacio Lorran",
                "username": "taciolorran",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1303106047482228736",
                "name": "Elena Garc\u00eda Santos",
                "username": "ElenaGarcaSant1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191089993223151616",
                "name": "Denis \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\uddae\ud83d\udc08",
                "username": "DennisTravesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199088461170561024",
                "name": "Paradaize",
                "username": "TwitParadaize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53383963",
                "name": "Imprensa P\u00fablica",
                "username": "imprensadf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201917194701029377",
                "name": "Reginaldo Engenheiro Passos",
                "username": "444reginaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870277387786870785",
                "name": "karla",
                "username": "jonginnsun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156896664021544966",
                "name": "FUI",
                "username": "yixingod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328079480397639688",
                "name": "TopoMapeamento",
                "username": "TMapeamento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520911218",
                "name": "OpenStreetMap Brasil",
                "username": "OpenStreetMapBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745800918",
                "name": "Georgiana Branquinho. \ud83d\udd30\u270d\ud83c\udffc",
                "username": "Georgiana3007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967904717446766593",
                "name": "Revista Cruso\u00e9",
                "username": "RevistaCrusoe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1434332364",
                "name": "juriti pupu",
                "username": "ojuriti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1224821738472644612",
                "name": "\uff8c\u5342\u5369\u5342",
                "username": "xapanesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002207242085699584",
                "name": "z\u00e9",
                "username": "_samueeldp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344569960",
                "name": "Stefane Mota",
                "username": "stefanemota1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638544788",
                "name": "Renard crabier \ud83e\udd80",
                "username": "bardaprassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52361593",
                "name": "Endangered Wildlife Trust",
                "username": "TheEWT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709438451633037312",
                "name": "African Parks",
                "username": "AfricanParks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4716077889",
                "name": "Oak Foundation",
                "username": "oakfnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62972489",
                "name": "Painted Wolf Wines",
                "username": "PaintedWolfWine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042352603584184320",
                "name": "Painted Wolf Foundation",
                "username": "paintedwolf_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43194755",
                "name": "WildAid",
                "username": "WildAid",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1056906665277251584",
                "name": "karingani",
                "username": "KaringaniMoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213610213774725120",
                "name": "BIG B\u00ca",
                "username": "Fellipe_blk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812438986300018693",
                "name": "buena",
                "username": "beancaboeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908676730411470848",
                "name": "Marcos Amorim Jr",
                "username": "Marcosfamorimjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241078426456424449",
                "name": "giullia",
                "username": "lliadoisl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940436375605833728",
                "name": "\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd94 \ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd95\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd94 \u26b0\ufe0f",
                "username": "YouungJunkie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257439139466797058",
                "name": "marcuslima.ambiental",
                "username": "marcuslimaambi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369704274293370888",
                "name": "Visao De Uma Carona",
                "username": "UmaCarona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287674583",
                "name": "flavio queiroz",
                "username": "flavioqueiroz15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270199332",
                "name": "Gabinete Forte",
                "username": "GabineteForte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28506956",
                "name": "macoris.net",
                "username": "macoris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259329837",
                "name": "Davidson Fernandes",
                "username": "Behring_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127518877",
                "name": "Edgard",
                "username": "EdgardPaesLeme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003427519868080129",
                "name": "\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91's in lavender haze",
                "username": "viciousmaresh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19712782",
                "name": "Discover Turismo Chapada Diamantina",
                "username": "discoverchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20344672",
                "name": "Jonathan Tadeu",
                "username": "_jonathantadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730082340349808640",
                "name": "Vitor Brauer",
                "username": "vitorbrauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2634101055",
                "name": "Th\u00e1ssio Ferreira",
                "username": "Thassiogf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57237195",
                "name": "Internacionalismos",
                "username": "BedeBarbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973172809",
                "name": "gabi pinheiro",
                "username": "gbpinheiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348426015182376961",
                "name": "Biblioteca Degase",
                "username": "BibDegase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360610439588155396",
                "name": "Da Mota Im\u00f3veis",
                "username": "ImoveisDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709256729",
                "name": "Walton Guimar\u00e3es",
                "username": "WaltonChaveiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80100727",
                "name": "L\u00fah Henry",
                "username": "LuhHeenry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado \ud83c\udf40\u2763\ufe0f\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\ud83e\udd91",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94886888",
                "name": "pedro castellanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "bisal85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192023929",
                "name": "Previs\u00e3o RJ",
                "username": "PrevisaoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43780615",
                "name": "leonardo marujo",
                "username": "leomarujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857628671976153088",
                "name": "vi\u00ad\u00adla\u00adl\u00ad\u00ad\u00adi\u00adk.e\u00adt\u00ad\u00ad\u00adh\u00ad\u00ad\u00ad",
                "username": "mehedimxbd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3199062318",
                "name": "bloom.\ud83e\udec0\ud83d\udcd6",
                "username": "whiterthorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259624717679570944",
                "name": "tatata entrando em depress\u00e3o",
                "username": "millimoranguete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4451126007",
                "name": "maria garcia",
                "username": "MariaMcozac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228856969",
                "name": "revista revs",
                "username": "revistaclaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430659549",
                "name": "JE",
                "username": "jemanuoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082101467991953408",
                "name": "Vevis",
                "username": "nintendoskyward",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4855148386",
                "name": "Jefferson C\u00e2ndido",
                "username": "jeffcnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68777013",
                "name": "O I N E D\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc14",
                "username": "DENIOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105874904107360258",
                "name": "Interior do Avesso",
                "username": "InteriorAvesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114237275834077184",
                "name": "codin rio",
                "username": "CodinRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26086671",
                "name": "Di\u00e1rio do Grande ABC",
                "username": "DGABC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78635453",
                "name": "Rafa",
                "username": "silveiraRafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576610298",
                "name": "fernando capela",
                "username": "fernandocapela2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114451982",
                "name": "Proc\u00f3pio Cardozo",
                "username": "procopiocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911806242007461895",
                "name": "M\u00e3e Naza",
                "username": "jonesjobs2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165851491",
                "name": "Thay",
                "username": "thaynal_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171894501587247104",
                "name": "Crimes Reais",
                "username": "CrimesReais",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73369477",
                "name": "JonaX",
                "username": "jonashenriquek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131537553",
                "name": "maluQUEIra",
                "username": "mimaestrelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257757918591684615",
                "name": "Pickler Emerg\u00eancias M\u00e9dicas",
                "username": "PicklerTeam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219975889",
                "name": "TiredBoredSadBoy",
                "username": "uesleigama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66525428",
                "name": "Miguel Coelho",
                "username": "miguelcoelhope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034063050528247808",
                "name": "theestallion brasileira",
                "username": "acllaragl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182644224",
                "name": "Vinhos e Mais Vinhos",
                "username": "luizcola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289545029",
                "name": "Bruno Garcia Luize",
                "username": "luizebg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070270400662265856",
                "name": "Raoni Raj\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RajaoPhD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2859231345",
                "name": "Caminos Libres Tours",
                "username": "LibresCaminos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57495210",
                "name": "Chicken Man",
                "username": "Kotonoaware",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35107220",
                "name": "pedro geaquinto \ud83d\ude8b",
                "username": "anticarrista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303919730286305280",
                "name": "Fenix20",
                "username": "anandacajueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341007593",
                "name": "\ud83c\udf3fL\u0361\u035cu\u0361\u035ci\u0361\u035cz\u0361\u035c\u2728",
                "username": "LStockl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120637752",
                "name": "Amab\u00edlia \u2764\ufe0f\u270a\ud83c\udffb\ud83d\udea9",
                "username": "Amabiliav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460706924",
                "name": "Anna S Gunnarsd\u00f3ttir",
                "username": "AnnaS_Gdottir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017355664",
                "name": "Carlinhos Mafagafos \ud83d\udea9",
                "username": "CarlosMafagafos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177767914205798400",
                "name": "Fora Genocida \ud83c\udff4",
                "username": "do_genocida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272187984541073412",
                "name": "Ga\u00facha Gremista terrivelmente petista\ud83d\udea9",
                "username": "GauchaGremist4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258542789467541504",
                "name": "Ga\u00facha colorada, petista com muito orgulho!!",
                "username": "colorada_gaucha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329012146",
                "name": "Vivi.\ud83d\udea9",
                "username": "VividosConfins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309909995962675200",
                "name": "Osvaldir Nascimento",
                "username": "OsvaldirNascim4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3142379039",
                "name": "\ud83d\udea9\u148d. Alves - \u148d\u15e9\u15f0\u146d\u15e9 \u15ef\u156e\u15f7 \u148dO\u1587\u144e\u15e9\u14aa",
                "username": "JampaWebJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328083907",
                "name": "Emputecidda\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83d\udd25",
                "username": "emputecidda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370393719007023104",
                "name": "SergioAlvesRio - Eita Porra Oficial. EitaPorra\u00ae",
                "username": "SergioAlvesRio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342785550042988544",
                "name": "Marie que n\u00e3o ri\ud83e\udd91",
                "username": "conscritica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784638836",
                "name": "esther\ud83d\udc06\ud83e\udeb6#marcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "ixte_jpeg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54394855",
                "name": "C\u00e9sar Bernardo",
                "username": "themuttley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62867514",
                "name": "fernanda \ud83d\ude21",
                "username": "fe_pmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35030878",
                "name": "nat \ud83d\udc95",
                "username": "haIfagony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744030853",
                "name": "mariana",
                "username": "murchanw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591522470",
                "name": "bia",
                "username": "beatrizonika_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1834404685",
                "name": "Gabriella Tento \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "gabriella_acp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39278650",
                "name": "Piti Lacerda",
                "username": "pitilacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4898091",
                "name": "Financial Times",
                "username": "FinancialTimes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365917353884737538",
                "name": "Minist\u00e9rio da Terra e Ambiente",
                "username": "MTAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347881881",
                "name": "F1lipe",
                "username": "felipearga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270538656453996545",
                "name": "\ud83c\udf40Esc@libur - recuperei \ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 na\ud83d\udd4a\ufe0f",
                "username": "EscaliburOne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167124877",
                "name": "Elmano F\u00e9rrer",
                "username": "elmanoferrer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "323211251",
                "name": "Not\u00edcias de S\u00e3o Pedro",
                "username": "NoticiasSPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940698036375867392",
                "name": "Lugares pelo Mundo",
                "username": "lugarespmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170129146",
                "name": "Jakeline Pereira",
                "username": "jake_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22040027",
                "name": "Luiza Bodenm\u00fcller",
                "username": "lubodenmuller",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022112428514062337",
                "name": "Beto Curzel",
                "username": "CurzelLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212439180",
                "name": "Aprizion Brasil News 1",
                "username": "aprizion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249388555",
                "name": "guti",
                "username": "gutt_uds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194976699861151744",
                "name": "Carlos Guimar\u00e3es",
                "username": "carloshenrdg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256663898746433537",
                "name": "Instituto Terra",
                "username": "InstitutoTerra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498987905",
                "name": "A GAZETA WEB",
                "username": "AGazetaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32903789",
                "name": "Juancho",
                "username": "Quoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320828144",
                "name": "Jorge Izidro",
                "username": "izidro_jorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343517976239214592",
                "name": "Gato Tchola do Bubbaloo \ud83d\udc0c",
                "username": "malacley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336020766270361600",
                "name": "N\u00f3s Dois Viajando",
                "username": "nos2viajando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180330714",
                "name": "P\u00e3o de mel",
                "username": "mikanazona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445135634",
                "name": "\u0618",
                "username": "nonoobies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020795694825852928",
                "name": "crian\u00e7a emociona a todos cantando whitney huston",
                "username": "masculyna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080550822877061124",
                "name": "Marcio Vieira Bittencourt",
                "username": "MarcioVieiraBi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46397893",
                "name": "Leticia Dornelles",
                "username": "L_Dornelles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86057869",
                "name": "Desativado",
                "username": "casaruibarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067794719902769152",
                "name": "mariana",
                "username": "CerealLame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976820521143881731",
                "name": "Willian Cezar",
                "username": "PWilliancezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111285173600038912",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "rodriguesdbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209782044",
                "name": "Millie Kiki \ud83e\udd37\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55",
                "username": "Milliekiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21495291",
                "name": "Francisco Sousa",
                "username": "dalhenamona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758844239211958272",
                "name": "Leonardo Chan",
                "username": "VivaoChan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52255977",
                "name": "Lully",
                "username": "lullyfernandess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88524177",
                "name": "Brian Santos",
                "username": "briansantosbmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876879354",
                "name": "caos",
                "username": "kemitnk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831883103",
                "name": "Zelia Silvestrini",
                "username": "ZSilvestrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178678077750222853",
                "name": "Vania Rosa Roman",
                "username": "VaniaRosaRoman1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155718702",
                "name": "Lucas Moraes",
                "username": "LucaasDoug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148184217",
                "name": "\u262d Emilson Werner \u262d",
                "username": "Emilsonrwerner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329216122701434881",
                "name": "Carlos Adriano M Pereira",
                "username": "LordCarlLord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16492180",
                "name": "Lincoln Tejota",
                "username": "Lincoln_Tejota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "761722907978498048",
                "name": "Nelson Brum Motta",
                "username": "BrumNemotta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26634038",
                "name": "Girl from Bacanga",
                "username": "GerusaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50434164",
                "name": "fanbase zapatista",
                "username": "marimessias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68679608",
                "name": "Fabr\u00edcio Coleny",
                "username": "fabriciocoleny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369758182",
                "name": "Marcelo de Souza",
                "username": "mr_marceloreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141351853",
                "name": "Jean D.",
                "username": "JeanDiasMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1072208406914699269",
                "name": "Renan\ud83c\udf0e",
                "username": "_renaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890585260811063296",
                "name": "i'm the cake boss",
                "username": "partavogen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206187280",
                "name": "Badar\u00f3",
                "username": "badarrruu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254527841133375495",
                "name": "Guhan Laoshi - \u53e4\u6c49\u8001\u5e08",
                "username": "GuhanMandarim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221726091",
                "name": "menina dos doramas",
                "username": "dramariaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25614687",
                "name": "Haley Forasteiro #forabolsonaro",
                "username": "Haleyforasteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1251655719142731777",
                "name": "candida albicans",
                "username": "matheusccandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236468277",
                "name": "AMMA",
                "username": "AMMAGOIANIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899733078641225728",
                "name": "facebookwatch",
                "username": "FacebookWatch",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "985891825146843136",
                "name": "Media Mais TV",
                "username": "mediamaistv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62965681",
                "name": "Jeferson Miyamoto",
                "username": "mtjeferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351647121921998848",
                "name": "kevin",
                "username": "Galinhacosmica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141817380",
                "name": "Anitta",
                "username": "Anitta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32055942",
                "name": "Nina",
                "username": "ninarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8679082",
                "name": "Carol Grilo",
                "username": "carolgrilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714645120642072576",
                "name": "Tati Tour Guide",
                "username": "TatiGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120270062",
                "name": "Araceli Silva",
                "username": "AraceliSilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114300307591376902",
                "name": "Artista renegada irra vai ver skank e os tit\u00e3s",
                "username": "LanisLana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3310532213",
                "name": "noira",
                "username": "nlmaximiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192603972080689153",
                "name": "GUs",
                "username": "gustaaklp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47665874",
                "name": "Ebertlsilva \ud83c\udf55",
                "username": "Ebertlsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999286911738040320",
                "name": "J\u00e9ferson Santos",
                "username": "jeffersonwps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266177432010317826",
                "name": "Socorro Melo",
                "username": "Socorro85311175",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244425655581847554",
                "name": "ETN",
                "username": "ety_louise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050769019115098112",
                "name": "ben 10 ancap nordestino",
                "username": "ancapnordestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981890704556347392",
                "name": "Sesshoumaru \ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "sesshoumarubr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176138750117761024",
                "name": "*SUS SLAYER!*\ud83c\udf06",
                "username": "KnineDar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171428635",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "vickrongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917793716",
                "name": "Biazita gomes",
                "username": "biazitagomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282782538",
                "name": "AnarcoCapitalista\ud83c\udff4",
                "username": "aspreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367232131135639554",
                "name": "George",
                "username": "540O93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038818428730175488",
                "name": "Lucas Muni \ud83c\udf06",
                "username": "omunicipalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55429200",
                "name": "Fred Paradise",
                "username": "DanSnurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373747402",
                "name": "Ancap \u00e9 malabarismo ret\u00f3rico p defender explora\u00e7\u00e3o",
                "username": "joaodorojao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163106289288994817",
                "name": "Estatismo Libert\u00e1rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "EstatismoLibert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114603082170753025",
                "name": "Tatiana Sampaio",
                "username": "TatianaYousef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220699459509682177",
                "name": "Matheus_casa11_2 Bem Vindos \u00e0 Alemanha Fascista.",
                "username": "2Casa11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320807614960250881",
                "name": "\ud835\udc00 \ud835\udc0d\u00e3\ud835\udc28-\ud835\udc05\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc29\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud83c\udf39",
                "username": "anay_rchist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754432088548503553",
                "name": "\u24b6narquista",
                "username": "ancaploide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345494380",
                "name": "Dario Junior",
                "username": "DarioFerrarij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832601055867330564",
                "name": "Daniel M",
                "username": "Daniel__Mill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261287239",
                "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd91\u1dbb\u1dbb\u1dbb",
                "username": "Rdsobrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351738964076621824",
                "name": "The Schofield County",
                "username": "antdcttr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954811328362926081",
                "name": "Cidad\u00e3o Kane",
                "username": "muitoalemck_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3257594932",
                "name": "\u271d\ufe0f\u2694\ufe0fG\u0346\u033ai\u0346\u033aG\u0346\u033ai\u0346\u033a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\uea00",
                "username": "gigi_dutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342641068572106754",
                "name": "pombo choqueif\u00f3bico \u2618 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "pombo_miope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239425433",
                "name": "Carlos Yang \u262f\ufe0f",
                "username": "ceduyang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759935610442227714",
                "name": "Coelho Anti",
                "username": "coelho_anti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722143438037233666",
                "name": "Holamon.cat",
                "username": "holamoncat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744279290632613889",
                "name": "ju\u2077;",
                "username": "juhtanzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797843949280985088",
                "name": "Alonzo. p . p .",
                "username": "AlonzoPerdomo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200946319",
                "name": "Alessandro Berle \ud83e\udd66",
                "username": "berlealesandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242744698",
                "name": "talco barla da silva",
                "username": "gabslopsita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182241995",
                "name": "Comiss\u00e1rio Pol\u00edtico da URSAL",
                "username": "rodolphvinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94451955",
                "name": "Waldiney S. Soares",
                "username": "waldineysoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2516989997",
                "name": "Aia est\u00fapida \ud83d\udd34",
                "username": "leorrezendee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52178556",
                "name": "PSOL na C\u00e2mara",
                "username": "psolnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61208942",
                "name": "Pepe Vargas",
                "username": "SigaPepeVargas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "803734554234253312",
                "name": "betico",
                "username": "everythingisrob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007154102",
                "name": "Felipe Silva \ud83d\udc51",
                "username": "fflipsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76093496",
                "name": "Prefeitura de Palmas",
                "username": "cidadepalmas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "893929831",
                "name": "Silvana Guimar\u00e3es",
                "username": "delivroemlivro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114723971994460160",
                "name": "Papelaria de trouxa",
                "username": "souzacomz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224817480666959873",
                "name": "GOZADARAPIDABH 53K \ud83c\udf7c\ud83d\udca6",
                "username": "GOZADARAPIDABH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33996739",
                "name": "S\u00f3 pedala na tubada!",
                "username": "irakerly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367982598258098177",
                "name": "\ud83c\udf36\ud83c\udf36\ud83c\udf36 Duda\u00ae \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af",
                "username": "dudavioletstar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c \ud83c\udf33",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42052316",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8#PL191N\u00e3o #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "augustocsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391593719",
                "name": "Pare o tr\u00e1fico de animais!",
                "username": "RENCTAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902225515",
                "name": "PrefS\u00e3oSeb\u00e1",
                "username": "prefsaoseba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63191401",
                "name": "Rae",
                "username": "letargicw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356745568354242562",
                "name": "Turismo e Belezas do Mato Grosso",
                "username": "TurismoMato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3409299071",
                "name": "Bruno Black",
                "username": "Brunoblackblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1342517353507127297",
                "name": "MaisTV Oficial",
                "username": "MaistvO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206727923107020801",
                "name": "Joseph",
                "username": "JosephBR22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124798025",
                "name": "Canal Alentejo",
                "username": "carlospapafina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41736044",
                "name": "Eduardo Duda Silva",
                "username": "dudasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1279121269229858818",
                "name": "Vertentes das Gerais BQ Oficial",
                "username": "das_gerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091111749",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa dos Arquitectos Paisagistas",
                "username": "arq_paisagistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "942054725159149569",
                "name": "Patr\u00edcia Sloi Urbano",
                "username": "sloi_urbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1328406955732373508",
                "name": "DMAE Uberl\u00e2ndia",
                "username": "DmaeUberlandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61535098",
                "name": "Leo",
                "username": "lcfiorini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "936985717191970822",
                "name": "Multimedios Genesis",
                "username": "GenesisMultime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390505808",
                "name": "NOT\u00cdCIAS DE COIMBRA",
                "username": "noticiascoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000864981762674688",
                "name": "\u15f0\u15e9\u1587\u01ac\u15e9",
                "username": "martaagloria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807619402292002816",
                "name": "Not my prime minister",
                "username": "99JoeJoeJoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814735499",
                "name": "MOL Group",
                "username": "MOL_Group",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369520860298612737",
                "name": "Jolemao",
                "username": "Jolemao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4865246823",
                "name": "L i a r o",
                "username": "liaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711219065310867456",
                "name": "Dfideliz",
                "username": "jazzdfideliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796223962523009024",
                "name": "Marley D. Luffy",
                "username": "AMD_kush",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913941656",
                "name": "Tia Likinha \ud83c\udf3b",
                "username": "AMR_Artwork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900149534571065344",
                "name": "the love livs",
                "username": "alivia_comica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787725364244144128",
                "name": "bia",
                "username": "beatrizfoscolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25131501",
                "name": "IurInshallah \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "iuritcha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186074289608544256",
                "name": "Compro Coluna Nova \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ccampolinac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23879793",
                "name": "sele\u00e7\u00e3o caralhinho \ud83d\udc25",
                "username": "ReinaldaAntonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368887517441896449",
                "name": "adevogada do lula",
                "username": "jinimor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308429376",
                "name": "Royal Meteorological Society",
                "username": "RMetS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151136308",
                "name": "1001roteirinhos",
                "username": "1001roteirinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793747370",
                "name": "Jornal do \u00d4nibus",
                "username": "Jornaldonibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37835742",
                "name": "rosane pavam",
                "username": "rbpavam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239594683145256961",
                "name": "soca fofo bate errado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AsmaticoChapado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597594139364933639",
                "name": "(\u0645\u0627\u062f\u0645\u0627\u0632\u0644)",
                "username": "Sizinex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143212545",
                "name": "ratos do Joanne Trattoria",
                "username": "joaomarcello_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107584550",
                "name": "Aderlan Rodrigues (ARMFPV)",
                "username": "aderlanrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369339690684387336",
                "name": "lugares incr\u00edveis \u2122",
                "username": "lugaresincrvei7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142071598",
                "name": "Isabel Cardoso",
                "username": "IsabelCardosoMN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1097152517958500353",
                "name": "Davyd \u2720",
                "username": "sam_davyd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307368263026962439",
                "name": "Olga",
                "username": "olgaclhrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3856697254",
                "name": "Ana Carolina Guimar\u00e3es",
                "username": "anacgui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1212480129449877504",
                "name": "candidato padre",
                "username": "ItabiraMarmitex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333463195286196226",
                "name": "COORDENADORIA DE GUARDA AMBIENTAL - CGA",
                "username": "cga_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165308333122891776",
                "name": "graciela Noguera",
                "username": "carmend76612609",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784817708919578624",
                "name": "Jornal dos Canyons",
                "username": "Jornal_Canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903672102481530880",
                "name": "L. gustavo L. M.",
                "username": "nemvemdeluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75339294",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafaguess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235238753",
                "name": "Michelle Marques",
                "username": "michelleguitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366820781888573445",
                "name": "Portal Terra Digital",
                "username": "terra_portal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819992920912707584",
                "name": "Nova Resist\u00eancia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "br_resistencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154192154",
                "name": "revistatae",
                "username": "revistatae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951583513",
                "name": "Profe Borto -Um Brasil\u00eas escrevendo sobre o Brasil",
                "username": "profeborto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064525116506279940",
                "name": "Folha de Mau\u00e9s",
                "username": "FolhaMaues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227689092",
                "name": "RodoSol",
                "username": "RodoSol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914457546",
                "name": "DJ Vav\u00e1 #CopaNoCaz\u00e9 e #Caz\u00e9TV",
                "username": "djvava49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341014238693867525",
                "name": "Rede NoticiaZ Litoral SP",
                "username": "rnz_litoralsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52045777",
                "name": "Martins",
                "username": "Woal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61082928",
                "name": "M@rcelo\ud83d\udca1",
                "username": "marcelotuiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4106068103",
                "name": "Arthur do Val - Mamaefalei",
                "username": "arthurmoledoval",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76400775",
                "name": "EricPatriota\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ericdoniva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284171876",
                "name": "Celestino Garcia",
                "username": "Cele_fc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996033038273404929",
                "name": "Portal Eu, Rio!",
                "username": "portaleurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22216860",
                "name": "Fernando \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83c\udffb2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "fera2k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227681704",
                "name": "Juan Manuel Amarilla",
                "username": "jumarilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2958881753",
                "name": "Camarada Viana \u262d",
                "username": "Pedrolucasvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752515006491660288",
                "name": "baiana syster",
                "username": "joana_nah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381093292",
                "name": "thatinha",
                "username": "xxthae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710185344231206912",
                "name": "Maicon T. Santos",
                "username": "maiconmts_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308992871",
                "name": "Mesquita Online",
                "username": "MesquitaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "g1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23113271",
                "name": "Marcos Arellano",
                "username": "marcosarellano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021818931798048768",
                "name": "Gabge",
                "username": "_gabge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173670465220595712",
                "name": "gelado",
                "username": "geladog_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365350906481565705",
                "name": "Leiriu Flying Over the Earth",
                "username": "LeiriuCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "Tarciso Morais",
                "username": "TarcisoRenova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334495384278806528",
                "name": "Geoparques UNESCO \u2013 Portugal",
                "username": "GeoparquesPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89259084",
                "name": "Arouca Geopark",
                "username": "GeoparkArouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1463407752",
                "name": "GUI GERSON DO CANTO",
                "username": "ggcbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196581019",
                "name": "Larissa Garcia",
                "username": "larasgarcia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58536923",
                "name": "Constan\u00e7a Rezende",
                "username": "constancarezend",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3422425287",
                "name": "Henrique",
                "username": "HLCSHLCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348440955762995200",
                "name": "Persa",
                "username": "Nabuconodosor_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983352825903230976",
                "name": "Huckista",
                "username": "quemsoueu2543",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151295952386514944",
                "name": "Peter Lynchado",
                "username": "PLynchado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3434075261",
                "name": "Moita Silva",
                "username": "MoitaSilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235639765879451649",
                "name": "AgroMais",
                "username": "agromaistv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52468822",
                "name": "Karola Balves",
                "username": "karolabalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3111481431",
                "name": "DricaCamaraRio",
                "username": "DricaCamaraRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1007359109182697474",
                "name": "R\u00e1dio Rio Mar",
                "username": "RadioRioMarFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863566402468421633",
                "name": "Portal M2 News",
                "username": "m2news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932786593483673601",
                "name": "Sudeste Noticia",
                "username": "SudesteNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217244289",
                "name": "Jess viu o Justin",
                "username": "betterholy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301700284129910785",
                "name": "Goku Libert\u00e1rio",
                "username": "GokuAncap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "526634679",
                "name": "SimplicioSanto",
                "username": "SimplicioSanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16256116",
                "name": "barlavento",
                "username": "barlavento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3116059858",
                "name": "Lin",
                "username": "Lin_Yuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182533567",
                "name": "Esmeraldo Filho",
                "username": "DINHO1COITE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268381175",
                "name": "Luluu",
                "username": "AnaLuizappina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054197481133826049",
                "name": "Daniel Le\u00e3o",
                "username": "Dantblacklion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767690156421812224",
                "name": "dolores madrigal PATRIOTA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ZazadeFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49733617",
                "name": "Sidney Alves",
                "username": "sidneywireless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245488904221921280",
                "name": "soo",
                "username": "sominnk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42717526",
                "name": "Revista Leia",
                "username": "revistaleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315698754931118081",
                "name": "Luiz Cl\u00e1udio Torres",
                "username": "LUIZCLAUDIOTZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18297088",
                "name": "Rafinha Bastos",
                "username": "rafinhabastos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "407309412",
                "name": "T\ud83c\udd70y Lima \ud83c\udd70Seletiva\u2763\ufe0f",
                "username": "blogtaylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825870576",
                "name": "Reginaldo Amaral",
                "username": "Reginaldocamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816857666861617152",
                "name": "Prefeitura de Franco da Rocha",
                "username": "prefdefranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132054155",
                "name": "Maria Izabel Almeida",
                "username": "mariaizabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260591019",
                "name": "Christian Arias Reyes",
                "username": "Ch_AriasReyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273045790",
                "name": "Di\u00e1rio do Distrito",
                "username": "DiariodoDistrit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872490514880360448",
                "name": "F",
                "username": "0x0000F5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176928857",
                "name": "Carol com C",
                "username": "carolinecomce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911349722677481472",
                "name": "Vamos vencer.",
                "username": "Danaragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735215421754855426",
                "name": "Mabel Gabarra",
                "username": "GabarraMabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424921052",
                "name": "Senda del Oso",
                "username": "sendadeloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114516403711881217",
                "name": "NotasGeo",
                "username": "NotasGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97734590",
                "name": "Gilberto Mota Jr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00a9\u2122",
                "username": "gilmotajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285555468",
                "name": "val\u00e9ria\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c",
                "username": "licafut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319760474611875842",
                "name": "bebela",
                "username": "diferencer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356379426611732481",
                "name": "Matheusa",
                "username": "tereux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280191701940867075",
                "name": "para raio de doido",
                "username": "drebaDU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64235565",
                "name": "Jorge Garcia",
                "username": "meunomeejorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192924165",
                "name": "comentarista\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udfc6",
                "username": "salvecarlao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360351590",
                "name": "livia",
                "username": "livsmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3616971736",
                "name": "Danielle Behling Rib",
                "username": "daniellebehling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69110081",
                "name": "Magrela's LifeStyle",
                "username": "magrelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857722413458612225",
                "name": "LJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "LikeJupteriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321252406588559360",
                "name": "Kpop & Corinthians",
                "username": "DanBlackSsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1847974729",
                "name": "Brunno Moura",
                "username": "brunnodemoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56428021",
                "name": "Basile",
                "username": "basilechristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297719699",
                "name": "Maria Rachel \ud83c\udf3b",
                "username": "mariarlinsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935913421417144321",
                "name": "varias ane",
                "username": "Lennadigracia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819608371380764673",
                "name": "linda y cheirosa",
                "username": "anabpxt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231585794072203265",
                "name": "Pedro Paulo de Souza",
                "username": "PedroPa31968267",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64559578",
                "name": "Juarez Santos",
                "username": "Juarez12Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093285482686042113",
                "name": "Andr\u00e9 L\u00facio Bento",
                "username": "AndrLcioBento1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50124494",
                "name": "Giselle Couto",
                "username": "gisellecouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59513712",
                "name": "Beto",
                "username": "betominerim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782749298140254208",
                "name": "Oswaldo Henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ohgsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134523698134835201",
                "name": "Jansenoli\u2618\ufe0f",
                "username": "jansenoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305891985866317826",
                "name": "tatto352004\ud83d\ude37\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udea9",
                "username": "tatto352004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068892743018131458",
                "name": "Amazoni@zul\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AmazoniaAzulBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924662068858507264",
                "name": "David Azevedo",
                "username": "DavidAzevedosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Zema 30",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1142797267746926592",
                "name": "Jose",
                "username": "Jose12813775",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61764945",
                "name": "Patr\u00edcia Leite",
                "username": "patricialeitel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995366329204043776",
                "name": "Luciano Motta",
                "username": "Luciano54262680",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52576400",
                "name": "Guilherme Lessa",
                "username": "SrLessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251931563",
                "name": "fred \ud83d\udc19 \ud83c\udf81\ud83c\udf32\ud83c\udf1f",
                "username": "FredKraken",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59975290",
                "name": "Mauro Picini",
                "username": "MauroPicini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938583561866760192",
                "name": "CHURCH GIRL",
                "username": "eujoaolemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036669604989480960",
                "name": "Novin \ud83d\udc7a",
                "username": "jotave_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180505807",
                "name": "Instagram",
                "username": "instagram",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1105614101227671552",
                "name": "Isaac\ud83c\udf8b\u2764\ud83d\udc98",
                "username": "1313isaac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61624877",
                "name": "Ox Videos",
                "username": "OxVideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300870190",
                "name": "Rilmar Cantarelli Feitosa",
                "username": "CantarellisF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1248362777099620362",
                "name": "Patr\u00edcia Guedes",
                "username": "Patiesther",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel L. \uea00",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155422110917046272",
                "name": "Leonardo Gradiski",
                "username": "LGradiski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40474049",
                "name": "Viviani Ribeiro \u2b50",
                "username": "vidaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314381308190167043",
                "name": "\u2748\u250aTipscont",
                "username": "UtillitixF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290806413082722305",
                "name": "Roberia Gerlane",
                "username": "Roberia0105",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042807064022663168",
                "name": "netto \ud83d\udc7b",
                "username": "nettocleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146183999070642177",
                "name": "Rafael Silva",
                "username": "champagnerafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389860349",
                "name": "Manoel Cavalcante",
                "username": "m_cavalcante3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321916904009859083",
                "name": "AMRJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "AlexandraMuess1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316929064771473409",
                "name": "Observat\u00f3rio Latino-Americano da Covid-19",
                "username": "ObservLACovid19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602915012",
                "name": "Wagner Coe",
                "username": "Wagner_Coe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038158083",
                "name": "JeffyJenyson",
                "username": "jeffyjenyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477687478",
                "name": "Maaryana Costa \u2654",
                "username": "Meurryfashion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101671389",
                "name": "Isis do Fagulhas da Olivia",
                "username": "pizzis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31392489",
                "name": "Caldeir\u00e3o",
                "username": "caldeiraoglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "940382380996681729",
                "name": "Matheus Pimentel Designer",
                "username": "_matpimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240831346785898498",
                "name": "Rodrigo Silva",
                "username": "Rodrigoseq33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319431468272279557",
                "name": "RPG(S)A",
                "username": "RPG_S_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35984842",
                "name": "Davi Maia Rocha",
                "username": "davimaiarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342636241838366720",
                "name": "Ingryd",
                "username": "ingrydvaleria__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961471487",
                "name": "rogelio martinez 65 K",
                "username": "rogeliomtz75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221054110",
                "name": "\ud835\udd55\ud835\udd60\ud835\udd5f \ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd56\u0301\ud835\udd55\ud835\udd5a\ud835\udd52",
                "username": "RainNowDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782335524317065216",
                "name": "diss",
                "username": "reasonjaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38432405",
                "name": "S\u00e9rgio \ud83d\uddde",
                "username": "Conteudo_Livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2451498102",
                "name": "Laura no Mundo",
                "username": "LauraNoMundo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1371590206604902403",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosnulqlivonjps2rpyemmgauqtj7h",
        "oldest_id": "1368244236907339778",
        "result_count": 480
    }
}