{
    "data": [
        {
            "author_id": "842837066631340032",
            "created_at": "2021-02-19T19:31:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362847183729524741"
            ],
            "id": "1362847183729524741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de atender os moradores das sedes dos munic\u00edpios, os concentradores tamb\u00e9m garantem a assist\u00eancia a 416 fam\u00edlias residentes nas 20 comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Uatum\u00e3\n\n#PortalAM1 #Amazonas #Oxig\u00eanio #Coronav\u00edrus \n\nhttps://t.co/hfF6ljEB3N"
        },
        {
            "author_id": "269973107",
            "created_at": "2021-02-19T19:23:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362845242160943104"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1362845242160943104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/lrVY5QrN3W"
        },
        {
            "author_id": "30729593",
            "created_at": "2021-02-19T19:15:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362843267033931782"
            ],
            "id": "1362843267033931782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal arquiva inqu\u00e9rito sobre inc\u00eandios em Alter do Ch\u00e3o\n\nA Justi\u00e7a Federal determinou o arquivamento do inqu\u00e9rito da Pol\u00edcia Federal que investigou as causas de inc\u00eandio ocorrido em setembro de 2019 na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizada  https://t.co/RAuJmt6zB3 https://t.co/idF0Fj2WI7"
        },
        {
            "author_id": "459626464",
            "created_at": "2021-02-19T18:53:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362837611224723458"
            ],
            "id": "1362837611224723458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque estadual de Vila Velha \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/iqjBHJNX3y"
        },
        {
            "author_id": "167148850",
            "created_at": "2021-02-19T18:52:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362837364553433089"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "167148850",
                        "start": 63,
                        "username": "busaocuritiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362837364553433089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Monge https://t.co/8MKiNYJblm via @busaocuritiba"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-02-19T18:44:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362835517864304646"
            ],
            "id": "1362835517864304646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "E TOME \u00c1GUA! \ud83d\ude33 O volume de \u00e1gua registrado no Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a, em Alegre, impressionou quem passou por l\u00e1 nesta sexta-feira (19). https://t.co/q8kYUMaplQ"
        },
        {
            "author_id": "1242673028707819520",
            "created_at": "2021-02-19T17:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362811684541394945"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "14594813",
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "43023158",
                        "start": 20,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362811684541394945",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @folha @LucianoHuck vou salvar este twitter quando sair o primeiro editorial sobre o teu patrim\u00f4nio ocultado, como voc\u00ea conseguiu construir uma mans\u00e3o numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Te aquieta o corredor polon\u00eas j\u00e1, j\u00e1 come\u00e7a, quero v\u00ea parabeniz\u00e1-los. Cretino!"
        },
        {
            "author_id": "1362360766142291969",
            "created_at": "2021-02-19T17:09:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362811592128274438"
            ],
            "id": "1362811592128274438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouco do tour com o irm\u00e3o @nacionaes_pr . Porque tratamos como gostamos de ser tratados..\u201dNSSN\u201d sempre forte.. em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/yGYNZiy9DU"
        },
        {
            "author_id": "2482201297",
            "created_at": "2021-02-19T17:02:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362809781661106179"
            ],
            "id": "1362809781661106179",
            "in_reply_to_user_id": "2482201297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SC - Lages - Pra\u00e7a Jo\u00e3o Costa, Centro | 15h\nSC - Mafra - Pra\u00e7a dos Correios | 9h\nSC - Palho\u00e7a - Estacionamento da Prefeitura | 8h30\nSC - Rio do Sul -  Parque Municipal | 13h30\nRS - Porto Alegre -  Parque Harmonia, com largada \u00e0s 11h em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 regi\u00e3o central| 10h"
        },
        {
            "author_id": "1928270617",
            "created_at": "2021-02-19T16:27:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362801008779362313"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "625180995",
                        "start": 70,
                        "username": "yasmin_amaral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362801008779362313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os\nhttps://t.co/vo4SYUpSvg\n@yasmin_amaral.oficial\n.\n.\n.\n#parquenaturalmunicipalpenhascodoisirm\u00e3os\n#yasmin_amaral.oficial https://t.co/DMZDoFy69N"
        },
        {
            "author_id": "1928270617",
            "created_at": "2021-02-19T16:26:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362800755179016194"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "625180995",
                        "start": 70,
                        "username": "yasmin_amaral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362800755179016194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os\nhttps://t.co/vo4SYU8h6G\n@yasmin_amaral.oficial\n.\n.\n.\n#parquenaturalmunicipalpenhascodoisirm\u00e3os\n#yasmin_amaral.oficial https://t.co/JnNubjonFG"
        },
        {
            "author_id": "1928270617",
            "created_at": "2021-02-19T16:23:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362799892565925891"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "625180995",
                        "start": 70,
                        "username": "yasmin_amaral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362799892565925891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os\nhttps://t.co/vo4SYU8h6G\n@yasmin_amaral.oficial\n.\n.\n.\n#parquenaturalmunicipalpenhascodoisirm\u00e3os\n#yasmin_amaral.oficial https://t.co/Yui0TZHg9h"
        },
        {
            "author_id": "1018445035",
            "created_at": "2021-02-19T16:10:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362796734641012739"
            ],
            "id": "1362796734641012739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "acabei de receber um email de uma pessoa querendo visitar o parque estadual da caverna do drag\u00e3o.............."
        },
        {
            "author_id": "346318509",
            "created_at": "2021-02-19T16:02:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362794714500632576"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "28260510",
                        "start": 17,
                        "username": "angelogpc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362794714500632576",
            "in_reply_to_user_id": "16000234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardo_ocastro @angelogpc P\u00f4, s\u00f3 agora me dei conta que Flona \u00e9 Floresta Nacional, que burro"
        },
        {
            "author_id": "3057860699",
            "created_at": "2021-02-19T15:52:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362792078384771072"
            ],
            "id": "1362792078384771072",
            "in_reply_to_user_id": "3057860699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Efig\u00eania \u00e9 da Men de S\u00e1 pra l\u00e1 at\u00e9 perto do parque municipal, meu Deus eu fui enganada 26 anos da minha vida"
        },
        {
            "author_id": "34747684",
            "created_at": "2021-02-19T15:46:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362790746483531786"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1049073987286945792",
                        "start": 0,
                        "username": "ell_lais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362790746483531786",
            "in_reply_to_user_id": "1049073987286945792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ell_lais fica na frente do parque municipal, so agendar e ja era"
        },
        {
            "author_id": "1337612675447189507",
            "created_at": "2021-02-19T15:11:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362781796400828421"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2401640120",
                        "start": 0,
                        "username": "EduardoJorge"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1362781796400828421",
            "in_reply_to_user_id": "2401640120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduardoJorge HULK \u00c9. MAIS UMA AVENTURA DA ELITE REACION\u00c1RIA DO BRASIL. J\u00c1 TENTARAM COLLOR E BOLSONARO E N\u00c3O DEU CERTO. AGORA QUEREM TENTAR UM APRESENTADOR DE PROGRAMA DE AUDIT\u00d3RIO QUE USA O POVO SIMPLES PARA GANHAR DINHEIRO. UM SUJEITO QUE INVADIU UMA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL."
        },
        {
            "author_id": "1110156158793408512",
            "created_at": "2021-02-19T15:02:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362779568105529344"
            ],
            "id": "1362779568105529344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O belo #Monumento Natural o Frade e a Freira, importante marco hist\u00f3rico #capixaba e do Brasil. \n\n\u00c9 poss\u00edvel acessar o Mirante pela estrada de terra a partir da BR 101.\n\n\ud83d\udcf2 (16) 3236-0621 | (16) 99632-8210\u2800\n\ud83d\udce7 https://t.co/yxotP590dh https://t.co/LboiOGxo1e"
        },
        {
            "author_id": "176256445",
            "created_at": "2021-02-19T14:43:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362774746010701828"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44564,
                        -22.87081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1362774746010701828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/9Z5iCnOmNP"
        },
        {
            "author_id": "1283483387026640899",
            "created_at": "2021-02-19T14:40:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362773966193098757"
            ],
            "id": "1362773966193098757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LOMA MIRANDA. \u00bfBOTIN DE LUIS ABINADER O PARQUE NACIONAL? https://t.co/7njGcKGG4J"
        },
        {
            "author_id": "271979051",
            "created_at": "2021-02-19T14:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362771673028595714"
            ],
            "id": "1362771673028595714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/33fuj2C1hW"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2021-02-19T14:30:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362771651171995648"
            ],
            "id": "1362771651171995648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/I3VXl27Vnj"
        },
        {
            "author_id": "823079677346586625",
            "created_at": "2021-02-19T14:30:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362771639641890827"
            ],
            "id": "1362771639641890827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/YXR5rdOjMw"
        },
        {
            "author_id": "1321911550890987520",
            "created_at": "2021-02-19T14:30:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362771599179456513"
            ],
            "id": "1362771599179456513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/fXRyZGuKU7"
        },
        {
            "author_id": "1261400200846938114",
            "created_at": "2021-02-19T14:30:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362771567009091592"
            ],
            "id": "1362771567009091592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/eMsktVHMHF"
        },
        {
            "author_id": "1249428748534820864",
            "created_at": "2021-02-19T14:30:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362771525724561410"
            ],
            "id": "1362771525724561410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/7ArHPUwBPA"
        },
        {
            "author_id": "1249415724382040065",
            "created_at": "2021-02-19T14:30:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362771512898449409"
            ],
            "id": "1362771512898449409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/8UgEoBVTo7"
        },
        {
            "author_id": "869155606183243777",
            "created_at": "2021-02-19T14:30:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362771481583751172"
            ],
            "id": "1362771481583751172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/8QFQMsMbRb"
        },
        {
            "author_id": "221219622",
            "created_at": "2021-02-19T14:30:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362771470653427719"
            ],
            "id": "1362771470653427719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/VMHRcXZt46"
        },
        {
            "author_id": "720601460430516225",
            "created_at": "2021-02-19T14:30:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362771458720587780"
            ],
            "id": "1362771458720587780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/EJcTVO69ha"
        },
        {
            "author_id": "1235310100111380483",
            "created_at": "2021-02-19T14:06:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362765411624701953"
            ],
            "id": "1362765411624701953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Raimundo Gonzales Malta https://t.co/BvJyXBz3tY"
        },
        {
            "author_id": "1329448003409731587",
            "created_at": "2021-02-19T13:22:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362754452780969984"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362754452780969984",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Esse \u00e9 pilantr\u00e3o.. construiu na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...como comprou terras p\u00fablicas ???quem regularizou??"
        },
        {
            "author_id": "17304135",
            "created_at": "2021-02-19T13:18:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362753302958649345"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16436585",
                        "start": 0,
                        "username": "falevinicius"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362753302958649345",
            "in_reply_to_user_id": "16436585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@falevinicius tem um parque nacional do lado da bolivia aqui pertinho kkkk quem sabe s\u00f3 l\u00e1 por enqt"
        },
        {
            "author_id": "1177055455",
            "created_at": "2021-02-19T13:09:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362751110533050371"
            ],
            "id": "1362751110533050371",
            "in_reply_to_user_id": "1177055455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udcc521/02 Domingo\nSC \u2013 Lages \u2013 Pra\u00e7a Jo\u00e3o Costa, Centro | 15h\nSC \u2013 Mafra \u2013 Pra\u00e7a dos Correios | 9h\nSC \u2013 Palho\u00e7a \u2013 Estacionamento da Prefeitura | 8h30\nSC \u2013 Rio do Sul \u2013 Parque Municipal | 13h30"
        },
        {
            "author_id": "994832302474743809",
            "created_at": "2021-02-19T12:26:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362740397580107777"
            ],
            "id": "1362740397580107777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Froito de /Gymnostoma sumatranum/, visto na \u00e1rea #ultram\u00e1fica de Serinsim no Parque Nacional do Monte #Kinabalu (Sabah). Se todo vai bem, para janeiro-fevereiro 2022 voltarei por al\u00ed! https://t.co/aPBzS9rReu"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-19T12:00:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362733921008451590"
            ],
            "id": "1362733921008451590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/hdHUq6YAOn"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-02-19T11:52:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362731788481748993"
            ],
            "id": "1362731788481748993",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque estadual da Serra Dourada, em Goi\u00e1s, apresenta um tipo de cerrado diferente, n\u00e3o relacionado a chapadas. https://t.co/xh3QZWXzsP"
        },
        {
            "author_id": "1114516403711881217",
            "created_at": "2021-02-19T11:39:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362728549984178177"
            ],
            "id": "1362728549984178177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias em https://t.co/IoWd4x5942\nAssuntos do dia: ##Ci\u00eanciaEspacial, #EnergiaAlternativa, #geologia, #minera\u00e7\u00e3o, #paleontologia, #petr\u00f3leo, #terremotos, #vulcanismo\nLeia as principais not\u00edcias de hoje e saiba mais sobre o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. https://t.co/6tl9poy0sB"
        },
        {
            "author_id": "28260510",
            "created_at": "2021-02-19T11:17:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362723009270808577"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "346318509",
                        "start": 0,
                        "username": "MrWagnerCabral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362723009270808577",
            "in_reply_to_user_id": "346318509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MrWagnerCabral Tenho uns parentes que fazem na floresta nacional e dizem que \u00e9 bem legal. S\u00f3 n\u00e3o sei se cumpre o requisito de n\u00e3o ser local de desova de cad\u00e1ver"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-02-19T11:03:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362719403918446594"
            ],
            "id": "1362719403918446594",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O que restou da natureza em Goi\u00e1s mostra bem o quanto o estado deveria ser bonito antes do agroneg\u00f3cio. Vamos come\u00e7ar pelos tr\u00eas lugares que s\u00e3o patrim\u00f4nio da humanidade em no estado. Em primeiro lugar o Parque Nacional das Emas, localizado no sudoeste, nas cabeceiras do Araguaia https://t.co/ZeEZWzYbUR"
        },
        {
            "author_id": "739921938",
            "created_at": "2021-02-19T10:07:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362705276248289283"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1362705276248289283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/Fe2GaXieBA"
        },
        {
            "author_id": "1221135025191694336",
            "created_at": "2021-02-19T10:06:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362704981921574913"
            ],
            "id": "1362704981921574913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois Lobos ib\u00e9ricos mortos no Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/dxiwGL8OHA"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2021-02-19T09:39:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362698260494835712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1305963978301075456",
                        "start": 24,
                        "username": "UnSoloMar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362698260494835712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Somos parte do Projeto \u2066@UnSoloMar\u2069 que busca valorizar e proteger a biodiversidade \u00edmpar do Extremo Sul do Brasil e do Uruguai!  https://t.co/b9o4l1I8J4"
        },
        {
            "author_id": "1013337434",
            "created_at": "2021-02-19T07:30:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362665745960861701"
            ],
            "id": "1362665745960861701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS # https://t.co/oxlDWQT0Zs\nMinho, Portugal \nPortugal's only national park, the magnificent Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas is one of the country's greatest natural wonders. \n\n#portugaltourism #portugaltravel #portugaltours #portugaltrip #portugal"
        },
        {
            "author_id": "772218985194647553",
            "created_at": "2021-02-19T02:53:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362596112494919682"
            ],
            "id": "1362596112494919682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Favelas do Rio est\u00e3o no comando d ditadores. \u00c9 uma \u00e1rea protegida e quem passar perto e/ou entrar, mesmo q desavisado, morre. Isso \u00e9 descontrole d Estado, qnd outro estado se apodera de \u00e1reas com fuzis, tr\u00e1fico e todo o tipo de armas, exercendo o papel d dono do local e com aval. https://t.co/ia3KO0y2yv"
        },
        {
            "author_id": "2842743094",
            "created_at": "2021-02-19T02:26:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362589386571993096"
            ],
            "id": "1362589386571993096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem no parque municipal tem tanto burro junto"
        },
        {
            "author_id": "1290819720585842688",
            "created_at": "2021-02-19T02:24:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362588730993827849"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2401640120",
                        "start": 13,
                        "username": "EduardoJorge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362588730993827849",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @EduardoJorge Falou o amigo de bandido que construiu a mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e comprou avi\u00e3o com bndes"
        },
        {
            "author_id": "2884009859",
            "created_at": "2021-02-19T02:03:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362583499035840520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "734471555669970944",
                        "start": 0,
                        "username": "jucaramteixeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362583499035840520",
            "in_reply_to_user_id": "734471555669970944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jucaramteixeira Desmatar. V\u00e3o privatizar pra isso. Ou vc acha que a iniciativa privada vai lucrar com turismo de parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "143623236",
            "created_at": "2021-02-19T01:58:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362582259388342289"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 13,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "48298703",
                        "start": 29,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362582259388342289",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecavaliere_ @Prefeitura_Rio @eduardopaes E a fiscaliza\u00e7\u00e3o nos im\u00f3veis de alto padr\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na zona oeste?!"
        },
        {
            "author_id": "1357480718104936454",
            "created_at": "2021-02-19T01:52:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362580818007363588"
            ],
            "id": "1362580818007363588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na regi\u00e3o do parque estadual para as comunidades que ali residem, implementa\u00e7\u00e3o da tarifa social aqueles que ainda n\u00e3o foram beneficiados, bem como um plano de trabalho para a implanta\u00e7\u00e3o do sistema de LED na nossa ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica."
        },
        {
            "author_id": "1406593938",
            "created_at": "2021-02-19T01:46:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362579251619393536"
            ],
            "id": "1362579251619393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguindo as propostas apresentadas durante a campanha, o prefeito de Jo\u00e3o Monlevade, Dr. La\u00e9rcio Ribeiro (PT), nomeou uma comiss\u00e3o especial que ir\u00e1 desenvolver estudos com objetivo de criar um Termo de Refer\u00eancia para balizar projetos de efetiva\u00e7\u00e3o do\n\nhttps://t.co/FIqJrEYy2V https://t.co/Da8Ku4stzK"
        },
        {
            "author_id": "1146180439905845248",
            "created_at": "2021-02-19T01:40:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362577696887291921"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1048978483282694145",
                        "start": 0,
                        "username": "WillianPauloPe1"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2401640120",
                        "start": 17,
                        "username": "EduardoJorge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362577696887291921",
            "in_reply_to_user_id": "1048978483282694145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WillianPauloPe1 @EduardoJorge Em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1269997059614048259",
            "created_at": "2021-02-19T01:30:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362575370319323138"
            ],
            "id": "1362575370319323138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/2gTmoCRlFL"
        },
        {
            "author_id": "115259320",
            "created_at": "2021-02-19T01:26:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362574298456748032"
            ],
            "id": "1362574298456748032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/O90m4fnjvd"
        },
        {
            "author_id": "721112392986423296",
            "created_at": "2021-02-19T00:56:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362566646574030849"
            ],
            "id": "1362566646574030849",
            "in_reply_to_user_id": "721112392986423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7- Queria muito ir no Parque Estadual  do Jalap\u00e3o e ele fica em 6 cidades no leste do Tocantins"
        },
        {
            "author_id": "70713361",
            "created_at": "2021-02-19T00:51:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362565395278831617"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1441823411349508097",
                        "start": 92,
                        "username": "yelnunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362565395278831617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de uma aventura top no Parque Estadual Terra Ronca.\n\nParticipa\u00e7\u00e3o especial: @arianevaf @yelnunes @edisonzanattoo @dalmopessoadesouza kkk em Parque Estadual Terra Ronca https://t.co/jfh3jvghp7"
        },
        {
            "author_id": "57204622",
            "created_at": "2021-02-19T00:45:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362564034684465153"
            ],
            "id": "1362564034684465153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JO\u00c3O MONLEVADE \u2013 Prefeito La\u00e9rcio cria comiss\u00e3o especial para revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Are\u00e3o https://t.co/qcmKQAjliT"
        },
        {
            "author_id": "3188752912",
            "created_at": "2021-02-18T23:43:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362548231679393793"
            ],
            "id": "1362548231679393793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional do Igua\u00e7u \u00e9 maravilhoso, e o parque das aves tbm \u00e9 super interessante... uma pena ver que o cativeiro do parque \u00e9 mais seguro que o habitat natural.\n\nE a mata atlantica, que o merda do presidente n\u00e3o da a m\u00ednima, \u00e9 simplesmente incr\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2021-02-18T23:09:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362539669309816832"
            ],
            "id": "1362539669309816832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Alto Pal\u00e1cio parque nacional da Serra do Cip\u00f3. #SerradoCip\u00f3  #lapinhadaserra  #turismo #santanadoriacho #MinasGerais https://t.co/1YaO1DJftc"
        },
        {
            "author_id": "1136600590342152192",
            "created_at": "2021-02-18T23:04:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362538498121752579"
            ],
            "id": "1362538498121752579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, dia 18 de fevereiro de 2021 foram instaladas as primeiras boias de sinaliza\u00e7\u00e3o da demarca\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Natural Municipal Marinho da Barra.\n\nhttps://t.co/G8YtGdxwNV https://t.co/fa4M9P3Oyx"
        },
        {
            "author_id": "1293699210689359872",
            "created_at": "2021-02-18T22:56:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362536606356373505"
            ],
            "id": "1362536606356373505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu posso ou n\u00e3o ter ca\u00eddo na ladeira do parque municipal, mas como ningu\u00e9m viu, n\u00e3o h\u00e1 provas.\nEmpurrando a bicicleta torta, culpo Mariska Veres (debochando de mim)! Ciclismo e lipsync n\u00e3o combinam...\n~The mountainbiker da bunda dura phase is over \ud83d\ude14\nhttps://t.co/J2ZM1YPfuY"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2021-02-18T22:30:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362529895616765960"
            ],
            "id": "1362529895616765960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AINDA H\u00c1 ESPERAN\u00c7A / A quaresmeira Pleroma hirsutissimum, criticamente amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, foi reencontrada no Parque Estadual da Costa do Sol - https://t.co/GgApddKo45\n\n#RC24h #MeioAmbiente #Regi\u00e3oDosLagos"
        },
        {
            "author_id": "284660165",
            "created_at": "2021-02-18T21:53:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362520553165361158"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5763,
                        -22.47734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1362520553165361158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udf33\ud83d\udc38\ud83e\udd8e\ud83d\udc1b\ud83c\udf43 em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/zyrlcShkd3"
        },
        {
            "author_id": "29269245",
            "created_at": "2021-02-18T21:52:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362520301372911621"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "103152141",
                        "start": 0,
                        "username": "sah_mariano"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "953463057652637701",
                        "start": 13,
                        "username": "cronicasccp"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "14764433",
                        "start": 26,
                        "username": "DinhaVicente"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "203242235",
                        "start": 40,
                        "username": "VHMB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362520301372911621",
            "in_reply_to_user_id": "103152141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sah_mariano @cronicasccp @DinhaVicente @VHMB representa o Monumento Natural Morro de Santo Ant\u00f4nio, que fica a alguns quil\u00f4metros da Capital matogrossense."
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2021-02-18T21:40:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362517305582891010"
            ],
            "id": "1362517305582891010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase que vira um lix\u00e3o, mas \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica \u00e9 hoje mais antiga esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Pernambuco #OxeRecife  #Recife #Cprh https://t.co/St9neHkReZ"
        },
        {
            "author_id": "321472820",
            "created_at": "2021-02-18T21:19:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362512010102071296"
            ],
            "id": "1362512010102071296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto mais art\u00edstica. Um exemplar de Lib\u00e9lula (\ud835\ude1c\ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude24\ud835\ude2a\ud835\ude34 sp.) na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Curia\u00fa, Macap\u00e1, Amap\u00e1, Brasil.\n\nIdentifica\u00e7\u00e3o: Diogo Vilela\n\n#bbcearth\n#earthcapture #insetosdobrasil #Amazonia #insetos #biodiversidade  #insectguru  #amazon #canon https://t.co/hfDEPJ2UKk"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2021-02-18T21:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362510953623953409"
            ],
            "id": "1362510953623953409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto\n\nhttps://t.co/LLpnrXM3Ao"
        },
        {
            "author_id": "894268232990945280",
            "created_at": "2021-02-18T21:14:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362510867544301573"
            ],
            "id": "1362510867544301573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 \u2026 (em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed) https://t.co/oLAgDfNe2u https://t.co/7ESYmD35d6"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2021-02-18T21:02:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362507731974897665"
            ],
            "id": "1362507731974897665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns, #Peru\u00edbe! \ud83c\udf89\n  \nDistante 141 km da Capital, a Est\u00e2ncia Tur\u00edstica tem seu territ\u00f3rio em sete unidades de conserva\u00e7\u00e3o ambiental, como a Jureia-Itatins e o Parque Estadual da Serra do Mar.\n\nhttps://t.co/crynueRXmR\n\n #Turismo https://t.co/eHBi9BsWTD"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2021-02-18T21:02:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362507684021489666"
            ],
            "id": "1362507684021489666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nova leva de jabutis-tinga chega ao Parque Nacional da Tijuca, no RJ\n\nProjeto pioneiro j\u00e1 devolveu 40 jabutis \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica carioca, onde n\u00e3o eram vistos h\u00e1 centenas de anos.\nhttps://t.co/gFyylgvCiL https://t.co/44more7oqY"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2021-02-18T21:01:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362507637175308289"
            ],
            "id": "1362507637175308289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Zilda Natel, localizado em Sumar\u00e9 e conhecido como \"Parque do Skate\", completou 12 anos. O parque tem importante papel na manuten\u00e7\u00e3o do esporte na cidade de S\u00e3o Paulo e faz parte da vida de muitas pessoas. Saiba mais https://t.co/mHgcGhB9e0"
        },
        {
            "author_id": "965635296544153600",
            "created_at": "2021-02-18T20:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362503404212293634"
            ],
            "id": "1362503404212293634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#SevereWeather \ud83d\udcf9 O gelo chega aos p\u00e2ntanos da costa do #Louisiana, EUA.\n\nEstas imagens impressionantes \ud83e\udd76foram gravadas ontem no parque estadual do lago Fausse Pointe, a poucos quil\u00f4metros das \u00e1guas quentes do Golfo do M\u00e9xico. https://t.co/3BmKE9ZrfL"
        },
        {
            "author_id": "368045202",
            "created_at": "2021-02-18T20:17:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362496424802418689"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1362496424802418689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje foi dia de subir as montanhas aqui no Esp\u00edrito Santo. \ud83c\udfd4 Um lugar mais lindo que o outro. N\u00f3s amamos! Obrigado @capixabaturismoreceptivo em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/z9pcO7NpwJ"
        },
        {
            "author_id": "3305473077",
            "created_at": "2021-02-18T20:13:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362495414373670912"
            ],
            "id": "1362495414373670912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La\u00e9rcio cria comiss\u00e3o especial para revitalizar Parque Municipal do Are\u00e3o https://t.co/9w3yc1Ppc4"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2021-02-18T19:55:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362490847015694340"
            ],
            "id": "1362490847015694340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto\n\nhttps://t.co/LLpnrXusIQ"
        },
        {
            "author_id": "387389490",
            "created_at": "2021-02-18T19:35:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362485852979539973"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1362485852979539973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Fortaleza \ud83d\udc95 em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/xU7emt0W8j"
        },
        {
            "author_id": "1278790987",
            "created_at": "2021-02-18T19:31:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362484909105905668"
            ],
            "id": "1362484909105905668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tolhuaca https://t.co/FzcB31A8dw"
        },
        {
            "author_id": "1149027442436300810",
            "created_at": "2021-02-18T19:28:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362484164365324291"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "16518589",
                        "start": 4,
                        "username": "carrefourbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362484164365324291",
            "in_reply_to_user_id": "1149027442436300810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 O @carrefourbrasil foi a primeira empresa \u00e0 adotar a Reserva Extrativista (Resex) do Lago do Cuni\u00e3, em Rond\u00f4nia, com cerca de 75 mil hectares."
        },
        {
            "author_id": "197505891",
            "created_at": "2021-02-18T19:16:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362481042062516227"
            ],
            "id": "1362481042062516227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal informou nesta quinta-feira que arquivou, no \u00faltimo dia 9, o inqu\u00e9rito da Pol\u00edcia Federal que investigou as causas dos inc\u00eandios ocorridos em setembro de 2019 na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Alter do Ch\u00e3o, em Santar\u00e9m, no oeste do Par\u00e1.\nhttps://t.co/key0w4M0wy"
        },
        {
            "author_id": "950667150238343168",
            "created_at": "2021-02-18T19:08:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362479132253290501"
            ],
            "id": "1362479132253290501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#SevereWeather \ud83d\udcf9 O gelo chega aos p\u00e2ntanos da costa do #Louisiana, USA.\n\nEstas imagens impressionantes \ud83e\udd76 foram gravadas ontem no parque estadual do lago Fausse Pointe, a poucos quil\u00f3metros das \u00e1guas quentes do Golfo do M\u00e9xico. https://t.co/nZN2lQZAGl"
        },
        {
            "author_id": "1885943286",
            "created_at": "2021-02-18T18:52:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362475187233554436"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2304011934",
                        "start": 0,
                        "username": "portalhuguete"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362475187233554436",
            "in_reply_to_user_id": "2304011934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalhuguete eh o parque municipal de BH... eh lindo demais amo \ud83e\udd7a\ud83d\udc95"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-02-18T18:41:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362472211152596996"
            ],
            "id": "1362472211152596996",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 garantir a devida assist\u00eancia a ele, que n\u00e3o tem familiares conhecidos nem documento e desde seu nascimento mora em im\u00f3vel irregular na unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Regi\u00e3o Metropolitana do Rio de Janeiro"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-02-18T18:41:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362472208745062402"
            ],
            "id": "1362472208745062402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF quer conciliar a repara\u00e7\u00e3o de danos ambientais causados por um morador irregular da Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) Tingu\u00e1 com a defesa de seus direitos de pessoa com defici\u00eancia mental\nhttps://t.co/JJYAK4csUd"
        },
        {
            "author_id": "58216142",
            "created_at": "2021-02-18T18:37:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362471292549619721"
            ],
            "id": "1362471292549619721",
            "in_reply_to_user_id": "58216142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desapropria tudo, vira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e s\u00f3 pode entrar com autoriza\u00e7\u00e3o do icmbio"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2021-02-18T18:27:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362468779008139271"
            ],
            "id": "1362468779008139271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A portaria de acesso ao Parque Nacional do Capara\u00f3, localizada em Dores do Rio Preto, foi reaberta no \u00faltimo final de semana. O acesso \u00e9 permitido somente a p\u00e9.\n\nSaiba mais: https://t.co/Me2J8PL8u7 https://t.co/usBqDbUGth"
        },
        {
            "author_id": "3620476936",
            "created_at": "2021-02-18T18:09:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362464362166951940"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "791635",
                        "start": 103,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362464362166951940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e sua funga \u00fanica e amea\u00e7ada - ((o))eco - https://t.co/8BjLfWxqxj via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1041326113287364608",
            "created_at": "2021-02-18T18:09:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362464308869922819"
            ],
            "id": "1362464308869922819",
            "in_reply_to_user_id": "1041326113287364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual da serra do rola-mo\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "752986995866107904",
            "created_at": "2021-02-18T18:08:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362463960524591105"
            ],
            "id": "1362463960524591105",
            "in_reply_to_user_id": "1213224942986121216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Batataq71994588 N\u00e3o. Na verdade ele \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil de ser visto que a primeira foto foi com armadilha fotografica s\u00f3 em 2001 num parque nacional na Bol\u00edvia.\n\nhttps://t.co/uWtUQliHEn"
        },
        {
            "author_id": "1604085918",
            "created_at": "2021-02-18T18:06:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362463530235154440"
            ],
            "id": "1362463530235154440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Vale Do Itaim \u00e9 reaberto em Taubat\u00e9 - https://t.co/HJjGtL4RGo https://t.co/KnUxBew3Aq"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2021-02-18T17:48:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362458866601119745"
            ],
            "id": "1362458866601119745",
            "in_reply_to_user_id": "53085255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com mais de 60 mil habitantes, a cidade \u00e9 um dos principais polos tur\u00edsticos do Estado e \u00e9 a principal porta de entrada para o Parque Nacional dos Len\u00e7ois. https://t.co/TEy0sCXoWn"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-02-18T17:46:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362458518935207937"
            ],
            "id": "1362458518935207937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O local \u00e9 parada para aves e animais marinhos descansarem e se alimentarem. https://t.co/utxE2mM8Ky"
        },
        {
            "author_id": "3439162395",
            "created_at": "2021-02-18T17:45:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362458272905760774"
            ],
            "id": "1362458272905760774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisando de um dia de sol no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2021-02-18T17:37:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362456181499961350"
            ],
            "id": "1362456181499961350",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer conciliar repara\u00e7\u00e3o de danos ambientais causados por um morador irregular da Reserva Biol\u00f3gica Tingu\u00e1 com defesa de seus direitos de pessoa com defici\u00eancia mental. Morador n\u00e3o tem familiares conhecidos nem documento e mora no im\u00f3vel desde que nasceu"
        },
        {
            "author_id": "1183838463491223553",
            "created_at": "2021-02-18T17:33:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362455124526964737"
            ],
            "id": "1362455124526964737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cons\u00f3rcio Cerrado das \u00c1guas promove encontro sobre Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Live acontece no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 20, com o objetivo de formar grupos de produtores de #caf\u00e9 para executarem a iniciativa na bacia do C\u00f3rrego Feio - https://t.co/3SL6qfijen"
        },
        {
            "author_id": "176533084",
            "created_at": "2021-02-18T17:24:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362452877126610948"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "37972046",
                        "start": 0,
                        "username": "dricanogueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362452877126610948",
            "in_reply_to_user_id": "37972046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dricanogueira Se poss\u00edvel tente concei\u00e7\u00e3o de Ibitipoca. Parque estadual linda\u00e7o, muitas trilhas, pousadas preparadas pra receber ciclistas. Bom demais. S\u00f3 \u00e9 brabo q n\u00e3o tem 1m  de \"plaino\""
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2021-02-18T17:23:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362452569109516293"
            ],
            "id": "1362452569109516293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ESPORTE \u27a1 Nesta quarta-feira (17) foi dada a largada oficial no 27\u00ba Rally Transparan\u00e1, uma das maiores competi\u00e7\u00f5es off-road da Am\u00e9rica Latina, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u. https://t.co/4iKyZ3vn4V"
        },
        {
            "author_id": "2325519926",
            "created_at": "2021-02-18T16:39:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362441687063285766"
            ],
            "id": "1362441687063285766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar bom para visitar e passar f\u00e9rias..!\nDois Lobos ib\u00e9ricos mortos no Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/QIbQ0LfSZ9"
        },
        {
            "author_id": "30694889",
            "created_at": "2021-02-18T16:30:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362439470377754629"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1362439470377754629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tom do meu canto \u00e9 o tom de um amor que sobrevive ao tempo e \u00e0 dist\u00e2ncia. Que vive na floresta, nas \u00e1rvores, na rainha e no mariri! Amo-te! Ahoo!  #tbt em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Hqh52BbCh4"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-18T16:12:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362434848711933954"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "308429376",
                        "start": 12,
                        "username": "RMetS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362434848711933954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "My entry to @RMetS #StormHour #POTW competition.\n\nParque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares, RS Brasil\nFeb/2021 https://t.co/fT23AytDXR"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2021-02-18T16:08:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362433776790499328"
            ],
            "id": "1362433776790499328",
            "in_reply_to_user_id": "52396205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTRETENIMENTO |  Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto\nhttps://t.co/nwGChMtOZF"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2021-02-18T16:04:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362432924528893957"
            ],
            "id": "1362432924528893957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Jacund\u00e1 volta a ser invadida por falsos sem terra - News Rondonia Portal de Noticias; leia mais em https://t.co/g9ggDssBEn\nhttps://t.co/VCMpSrACDM"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2021-02-18T16:00:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362431928977281024"
            ],
            "id": "1362431928977281024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e sua funga \u00fanica e amea\u00e7ada https://t.co/aO9uTvjwTt"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-02-18T15:54:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362430263817609218"
            ],
            "id": "1362430263817609218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio aconteceu em julho de 2017. A suspeita \u00e9 de que o idoso teria colocado fogo no pr\u00f3prio carro para receber a indeniza\u00e7\u00e3o do seguro. #tribunadepetropolis \nLeia mais em: https://t.co/wAIFQAvczW"
        },
        {
            "author_id": "1056548119",
            "created_at": "2021-02-18T15:47:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362428596074254343"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1155016278",
                        "start": 0,
                        "username": "helezinhaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362428596074254343",
            "in_reply_to_user_id": "1155016278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helezinhaaa n\u00e3o kkkkkk no dia fizemos o parque nacional inteiro, deu 11km \ud83e\udd2e da\u00ed uma galera quis ir correndo pro mirante, eu pra risoteria q foi mt melhor \ud83d\ude02 choices"
        },
        {
            "author_id": "1267388736834240512",
            "created_at": "2021-02-18T15:25:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362422919389982720"
            ],
            "id": "1362422919389982720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional de brasilia me segue no insta (???)"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-02-18T15:14:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362420308905402369"
            ],
            "id": "1362420308905402369",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste m\u00eas de janeiro, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que sofreu desmatamento recorde foi \u00e0 RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre (0 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1361287809219391490",
            "created_at": "2021-02-18T15:12:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362419734264897536"
            ],
            "id": "1362419734264897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D'ARTMAOSRJ - Projeto Neon. Breve Exposi\u00e7\u00e3o dos dias 03 de Mar\u00e7o a 02 de Abril, visitas agendas - 21 996047340  Biblioteca Parque Estadual Centro RJ https://t.co/HN1uSsyL7c"
        },
        {
            "author_id": "1120428710593798147",
            "created_at": "2021-02-18T14:40:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362411685022228484"
            ],
            "id": "1362411685022228484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3rrego que irriga o cultivo de arroz, afluente do Rio Santo Ant\u00f4nio, nascente \u00e9 l\u00e1 na serra, na Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1. https://t.co/nU3o1vNJOW"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2021-02-18T14:32:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362409681998782464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "37757178",
                        "start": 185,
                        "username": "GovernoES"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "62891396",
                        "start": 196,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362409681998782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto.\nA reabertura do parque significa reaquecimento da economia na Regi\u00e3o Tur\u00edstica do Capara\u00f3. Saiba mais: https://t.co/CXQTsVZlI1 @GovernoES @MTurismo \ud83d\udcf8@amigosparquecaparao https://t.co/jEAurXSZpN"
        },
        {
            "author_id": "718134061731090432",
            "created_at": "2021-02-18T14:32:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362409633181270020"
            ],
            "id": "1362409633181270020",
            "in_reply_to_user_id": "718134061731090432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Labuan Bajo, voc\u00ea pode visitar a Praia Rosa, procurar os pontos de Instagramable na Ilha Padar, mergulhar com snorkel na Ilha Manjerite, nadar com arraias em Manta Point e tamb\u00e9m ver os drag\u00f5es de Komodo no Parque Nacional de Komodo."
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2021-02-18T14:26:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362408168572207104"
            ],
            "id": "1362408168572207104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito pelos internautas do Tripadvisor como o melhor parque do Brasil\nhttps://t.co/apTrsSLeFn"
        },
        {
            "author_id": "145776314",
            "created_at": "2021-02-18T13:39:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362396349078077449"
            ],
            "id": "1362396349078077449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional serra da bocaina\nhttps://t.co/n5lKzFeLz9 https://t.co/PtfgYd0AOM"
        },
        {
            "author_id": "1361287809219391490",
            "created_at": "2021-02-18T13:38:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362396048757514242"
            ],
            "id": "1362396048757514242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D'ARTMAOSRJ + Projeto Neon. Breve Exposi\u00e7\u00e3o dos dias 03 de Mar\u00e7o a 02 de Abril, visitas agendas - 21 996047340  Biblioteca Parque Estadual Centro RJ https://t.co/WcQJlGqaSx"
        },
        {
            "author_id": "69416904",
            "created_at": "2021-02-18T13:22:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362391960514928640"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "848636234578751488",
                        "start": 40,
                        "username": "ClecioAlvesGO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362391960514928640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado, em 1\u00aa vota\u00e7\u00e3o, PL 257/2020 de @ClecioAlvesGO que disp\u00f5e sobre a denomina\u00e7\u00e3o de \u00e1rea p\u00fablica municipal que especifica e d\u00e1 outras provid\u00eancias (Parque Municipal Sargento David Luiz Rodrigues)"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-02-18T13:16:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362390655864098824"
            ],
            "id": "1362390655864098824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e sua funga \u00fanica e amea\u00e7ada - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/Onx00T9lBY\n\n#PTRibeirao #ForaBolsonaro #AnulaSTF #LulaLivre https://t.co/SQsIpCdSNF"
        },
        {
            "author_id": "53192272",
            "created_at": "2021-02-18T13:07:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362388380445790209"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52960205,
                        -22.40809261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1362388380445790209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/hPuNASYra6"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2021-02-18T13:06:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362388006779371520"
            ],
            "id": "1362388006779371520",
            "in_reply_to_user_id": "153505589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dependendo das condi\u00e7\u00f5es em que s\u00e3o resgatados, s\u00e3o encaminhados para um local apropriado, como o Parque Estadual do Utinga ou introduzidos novamente no meio ambiente. \ud83c\udf43\n\u2800\nTodos os animais merecem prote\u00e7\u00e3o e respeito. Se vir algum bichinho sofrendo maus tratos, denuncie! \ud83d\udcde"
        },
        {
            "author_id": "252499354",
            "created_at": "2021-02-18T12:43:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362382294028341259"
            ],
            "id": "1362382294028341259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro acampamento militar romano do Norte do pa\u00eds revelado por tecnologia para prevenir inc\u00eandios, campanha arqueol\u00f3gica na serra do Soajo, no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, confirmou a exist\u00eancia de estrutura presumivelmente datada do s\u00e9culo I a.C. https://t.co/p8B3cwMOnm"
        },
        {
            "author_id": "121828021",
            "created_at": "2021-02-18T12:29:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362378726839885829"
            ],
            "id": "1362378726839885829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude4b\ud83c\udf34\ud83c\udf3f Inscri\u00e7\u00f5es para programa de voluntariado da @meioambienters em dois parques no RS se encerram nesta quinta (18). \n\n\ud83d\udccd  As oportunidades s\u00e3o para o Jardim Bot\u00e2nico, na capital, e para o Parque Estadual do Turvo, em Derrubadas. \n\nSaiba mais: https://t.co/nOQnjHHlWg https://t.co/l7MP8q1tlc"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-02-18T12:26:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362377997764882438"
            ],
            "id": "1362377997764882438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/FLTvrGvcS0"
        },
        {
            "author_id": "65488123",
            "created_at": "2021-02-18T12:18:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362375963112259587"
            ],
            "id": "1362375963112259587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu parque nacional pelo segundo dia seguido! Sebo nas canelas"
        },
        {
            "author_id": "246238833",
            "created_at": "2021-02-18T12:15:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362375229776015360"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362375229776015360",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews Tive o prazer de conhece-lo pessoalmente no Parque Estadual Caverna do Diabo, no Vale do Ribeira em SP. Um cara inteligente."
        },
        {
            "author_id": "91857820",
            "created_at": "2021-02-18T12:09:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362373782564990981"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "91857820",
                        "start": 52,
                        "username": "portaldorn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362373782564990981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura espera reabrir Parque Municipal em mar\u00e7o @portaldorn https://t.co/fFrrMakKAY"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-02-18T11:59:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362371171833040898"
            ],
            "id": "1362371171833040898",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prote\u00e7\u00e3o do bioma amaz\u00f4nico, cuja extens\u00e3o \u00e9 maior do que a Uni\u00e3o Europeia. O Grupo Carrefour no Brasil foi a primeira empresa privada a adotar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, sendo ela a Reserva Extrativista do Lago do Cuni\u00e3, no estado de Rond\u00f4nia. (4/6) https://t.co/MEKhBKTZzA"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-18T10:47:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362353011075338240"
            ],
            "id": "1362353011075338240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/5zl6wpqI3d"
        },
        {
            "author_id": "54885974",
            "created_at": "2021-02-18T10:43:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362351934473195520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "91857820",
                        "start": 52,
                        "username": "portaldorn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362351934473195520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura espera reabrir Parque Municipal em mar\u00e7o @portaldorn https://t.co/1WM5WmxuT4"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2021-02-18T07:58:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362310538504646658"
            ],
            "id": "1362310538504646658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No local, localizado no cora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional Francis Marion, na Carolina do Sul, foram encontrados blocos de cimento, barris, uma mangueira e outros artefatos usados no processo de destila\u00e7\u00e3o de bebidas alco\u00f3licas\nhttps://t.co/mPjzdLYvyJ",
            "withheld": {
                "copyright": false,
                "country_codes": [
                    "AT",
                    "BE",
                    "BG",
                    "CY",
                    "CZ",
                    "DE",
                    "DK",
                    "EE",
                    "ES",
                    "FI",
                    "FR",
                    "GB",
                    "GR",
                    "HR",
                    "HU",
                    "IE",
                    "IT",
                    "LT",
                    "LU",
                    "LV",
                    "MT",
                    "NL",
                    "PL",
                    "PT",
                    "RO",
                    "SE",
                    "SI",
                    "SK"
                ]
            }
        },
        {
            "author_id": "110284662",
            "created_at": "2021-02-18T05:40:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362275739517792257"
            ],
            "id": "1362275739517792257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"...esp\u00e9cies raras e com uma distribui\u00e7\u00e3o muito restrita, (...) s\u00e3o grandemente impactadas (...), sendo a perda de \u00e1rea e qualidade de habitat, assim como a fragmenta\u00e7\u00e3o dos mesmos, as principais amea\u00e7as para sua sobreviv\u00eancia.\"\n\nhttps://t.co/w5iUjGqjol"
        },
        {
            "author_id": "983453033400061952",
            "created_at": "2021-02-18T05:16:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362269630954418176"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1350545588",
                        "start": 0,
                        "username": "20_Zoar_"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1103244841427890176",
                        "start": 10,
                        "username": "SupertrampBella"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362269630954418176",
            "in_reply_to_user_id": "1350545588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@20_Zoar_ @SupertrampBella Na minha adolesc\u00eancia ficavam v\u00e1rios n grade d parque municipal, minha escola era dentro. \u00d4 eu tinha medo tbm, pq elas pegavam a m\u00e3o e tinha umas hist\u00f3rias que tinha que pagar depois. Da\u00ed eu atravessava a avenida. Mas acredito ser folclore e preconceito mesmo que me fizeram ter\ud83d\ude33"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-02-18T03:42:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362246003915689985"
            ],
            "id": "1362246003915689985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa JJ2 \u2013 Audi\u00eancia tenta solucionar impasse referente ao Parque Estadual da Serra Ricardo\u00a0Franco https://t.co/x5KDOdG8FO"
        },
        {
            "author_id": "1316980400384770048",
            "created_at": "2021-02-18T02:23:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362226175398002689"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2778334187",
                        "start": 0,
                        "username": "MncRmiro"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "70075854",
                        "start": 10,
                        "username": "CantorBelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362226175398002689",
            "in_reply_to_user_id": "2778334187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MncRmiro @CantorBelo Milicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste, Moradores denunciam constru\u00e7\u00e3o de lojas pela mil\u00edcia em cal\u00e7ada do Bairro Engenho da Rainha, o que \u00e9 fazer um show no p\u00e1tio de uma escola ?"
        },
        {
            "author_id": "1347258161477132289",
            "created_at": "2021-02-18T00:59:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362205187532861441"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2849713925",
                        "start": 0,
                        "username": "JSeteais"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "21138477",
                        "start": 10,
                        "username": "pedroml"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "21138477",
                        "start": 57,
                        "username": "pedroml"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362205187532861441",
            "in_reply_to_user_id": "1347258161477132289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JSeteais @pedroml Lapiz azul bonito, lindo, perfeito. O @pedroml deve aprovar isto. \n\nhttps://t.co/roTGjB9uKE"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-02-18T00:36:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362199307064119298"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "791635",
                        "start": 98,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362199307064119298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma travessia pelo Parque Estadual da Serra do Tabuleiro - ((o))eco - https://t.co/fUWyAFQx37 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1119294165823688704",
            "created_at": "2021-02-18T00:36:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362199154609561601"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "51226911",
                        "start": 0,
                        "username": "JuMagalhaesBH"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "160409466",
                        "start": 15,
                        "username": "sgoldenstein"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362199154609561601",
            "in_reply_to_user_id": "51226911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuMagalhaesBH @sgoldenstein Ju, convida ele pra come\u00e7ar no parque municipal e pedalar at\u00e9 o parque mangabeiras! S\u00f3 pela Afonso Pena"
        },
        {
            "author_id": "69675604",
            "created_at": "2021-02-17T23:20:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362180234259365891"
            ],
            "id": "1362180234259365891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retirada de vegeta\u00e7\u00e3o sem autoriza\u00e7\u00e3o estava ocorrendo desde 2018\nhttps://t.co/JRjcUEl7XK"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2021-02-17T23:17:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362179393355997184"
            ],
            "id": "1362179393355997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa Justi\u00e7a de Mato Grosso realiza audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para tentar solucionar impasse antigo que trata da implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra Ricardo Franco. A \u00e1rea fica na regi\u00e3o de Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade, no interior do estado.\n\ud83d\udce1 #TVJustica https://t.co/5jrrWODanU"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-02-17T23:13:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362178402111811584"
            ],
            "id": "1362178402111811584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa JJ2 - Audi\u00eancia tenta solucionar impasse referente ao Parque Estadual da Serra Ricardo Franco https://t.co/Hd3h28ZFFZ #infojurid #tvjustica"
        },
        {
            "author_id": "3320540658",
            "created_at": "2021-02-17T22:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362169956650143745"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "3320540658",
                        "start": 109,
                        "username": "clickguarulhos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362169956650143745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura impede ocupa\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Bonsucesso https://t.co/bmwIwhproU via @clickguarulhos"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2021-02-17T22:18:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362164426107990025"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "791635",
                        "start": 98,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362164426107990025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma travessia pelo Parque Estadual da Serra do Tabuleiro - ((o))eco - https://t.co/zXuBRyGrrE via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2021-02-17T21:59:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362159717418590208"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.70274947,
                        -4.14644628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fd5c084f537af8bb"
            },
            "id": "1362159717418590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O temporal se aproxima.\n.\n.\n#Piracuruca #Piaui #Nordeste #Brasil\n.\n.\n#temporal #chuva #lr_photohunt #lr_earth #lr_bold #lr_horizons #chicorasta em Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/wm0JfuWITw"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-02-17T21:46:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362156565869064206"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1362156565869064206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/F17eJ8lHHT"
        },
        {
            "author_id": "57975371",
            "created_at": "2021-02-17T21:33:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362153274275733510"
            ],
            "id": "1362153274275733510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de servi\u00e7o .... em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/g3XyUJD3c5"
        },
        {
            "author_id": "1263154966300176384",
            "created_at": "2021-02-17T21:32:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362153013364871173"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 175,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362153013364871173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro de um Sagui-imperador ou Bigodeiro (como \u00e9 chamado aqui na regi\u00e3o).\n\nEsse estava nas bandas do Rio Purus, em alguma curva do rio, pela Reserva Extrativista Arapixi.\n\n@BiodiversidadeB \n\nRio Purus - Amazonas  / 2021 \n\ud83d\udcf8Arquiney https://t.co/JieSBDzfTq"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-02-17T21:25:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362151287614296074"
            ],
            "id": "1362151287614296074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na nova edi\u00e7\u00e3o do \u201cPrograma \u00daltimos Ref\u00fagios\u201d, acompanhe a cobertura do fot\u00f3grafo Leonardo Mer\u00e7on sobre as queimadas na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, uma das regi\u00f5es de maior biodiversidade do Esp\u00edrito Santo. https://t.co/Ym6wM6Xaca"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-02-17T21:24:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362150878069870592"
            ],
            "id": "1362150878069870592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa \u201cEm Movimento\u201d, da TV Gazeta, acompanhou de perto a 5\u00aa expedi\u00e7\u00e3o do Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios ao \"Parque Estadual de Forno Grande\". https://t.co/osQHepQDjx"
        },
        {
            "author_id": "2230000459",
            "created_at": "2021-02-17T21:22:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362150328313987072"
            ],
            "id": "1362150328313987072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Maca\u00e9 divulgou o balan\u00e7o parcial da Opera\u00e7\u00e3o de Carnaval realizada nas praias do Pecado e Cavaleiros, Trevo 26, pr\u00f3ximo ao Parque Municipal do Atalaia, e Regi\u00e3o Serrana. Confira: https://t.co/lb6m1gtV01.\n\n#EuCurtoMaca\u00e9 #opera\u00e7\u00e3ocarnaval #carnaval #seguran\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-02-17T20:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362137996313640969"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "22914738",
                        "start": 249,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362137996313640969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Os fungos s\u00e3o os principais decompositores da natureza, s\u00e3o os principais recicladores da mat\u00e9ria vegetal. Apesar de sua import\u00e2ncia, eles permanecem em grande parte desconhecidos - estima-se que conhecemos menos de 10% das esp\u00e9cies existentes. Via @o_eco \nhttps://t.co/2gIP5wf631"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-02-17T20:25:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362136015612358659"
            ],
            "id": "1362136015612358659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MP pede a condena\u00e7\u00e3o de acusado por causar um inc\u00eandio na reserva biol\u00f3gica de Araras. O aposentado est\u00e1 em casa em pris\u00e3o domiciliar desde janeiro por ser considerado grupo de risco da Covid-19. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/Y4Fu13xwzZ"
        },
        {
            "author_id": "3078309940",
            "created_at": "2021-02-17T20:01:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362130052301922306"
            ],
            "id": "1362130052301922306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Boas-vindas ao novo pesquisador associado ao Centro, Woie Kriri Sobrinho Patt\u00e9, do povo Xokleng e cacique da retomada Xokleng Koglunh da floresta nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, no Rio Grande do Sul. Ele vai atuar na linha de Comunidades e grupos vulner\u00e1veis no campo de DHeE https://t.co/4s6T1DsWsg"
        },
        {
            "author_id": "8189252",
            "created_at": "2021-02-17T19:34:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362123389826138112"
            ],
            "id": "1362123389826138112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com programa do governo federal, Carrefour Brasil adota unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental da Amaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/5ypS7r4K7w"
        },
        {
            "author_id": "182375973",
            "created_at": "2021-02-17T19:27:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362121523511898115"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44071388,
                        -22.93195457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1362121523511898115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca in Rio de Janeiro https://t.co/WzlgBmNkqA"
        },
        {
            "author_id": "1285186962979250179",
            "created_at": "2021-02-17T19:25:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362121014751219713"
            ],
            "id": "1362121014751219713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR investiga morte de lobos na Peneda-Ger\u00eas https://t.co/vFxRGUhdA6"
        },
        {
            "author_id": "1347258161477132289",
            "created_at": "2021-02-17T19:23:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362120469789474817"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "57166849",
                        "start": 15,
                        "username": "ludovicaoi"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1277384985230671874",
                        "start": 27,
                        "username": "PopularSintra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362120469789474817",
            "in_reply_to_user_id": "1347258161477132289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radio__voodoo @ludovicaoi @PopularSintra Esta not\u00edcia ao in\u00edcio noticiava o que estava na imagem. Mas o lapiz azul decidiu que era necess\u00e1rio apagar. Tudo a ladrar de um lado para o outro a revelar as suas pr\u00f3prias hipocrisias e os assuntos que interessam s\u00e3o abafados. \nhttps://t.co/roTGjB9uKE https://t.co/qxJdSUm4xR"
        },
        {
            "author_id": "258658972",
            "created_at": "2021-02-17T19:14:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362118290336866309"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "888946552135438337",
                        "start": 0,
                        "username": "prillzera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362118290336866309",
            "in_reply_to_user_id": "258658972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prillzera na vida real n\u00e3o existe isso, de \u00e1rea protegida. A pessoa vai ser cobrada onde ela estiver. N\u00e3o quer ser cobrado? N\u00e3o fa\u00e7a merda."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-02-17T18:42:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362110263646953472"
            ],
            "id": "1362110263646953472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "An\u00e1lise | Ainda muito desconhecidos, os fungos s\u00e3o parte essencial da manuten\u00e7\u00e3o de ecossistemas e novas esp\u00e9cies descobertas no parque catarinense refor\u00e7am a import\u00e2ncia da sua conserva\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/8ZRgZbTnZm"
        },
        {
            "author_id": "246238833",
            "created_at": "2021-02-17T18:25:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362105896210325505"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "61018959",
                        "start": 0,
                        "username": "EmbraturNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362105896210325505",
            "in_reply_to_user_id": "61018959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EmbraturNews O Sudeste tem o Parque Estadual Caverna do Diabo, no Vale do Ribeira SP. Onde est\u00e1 a + bela caverna do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2021-02-17T18:16:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362103656049385479"
            ],
            "id": "1362103656049385479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em enquete do G1, 53,64% votam contra mudan\u00e7a do nome do Morro do Diabo para Parque Estadual On\u00e7a-Pintada https://t.co/wi9v0u78oh https://t.co/SfKUU1Opfc"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-02-17T18:12:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362102719360606208"
            ],
            "id": "1362102719360606208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/CSk5hBOBqL"
        },
        {
            "author_id": "255774510",
            "created_at": "2021-02-17T18:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362100751145836553"
            ],
            "id": "1362100751145836553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Emas https://t.co/nnZZ0UAGUe"
        },
        {
            "author_id": "3081519827",
            "created_at": "2021-02-17T17:49:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362096933817487365"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "575401508",
                        "start": 51,
                        "username": "KatiussiaCosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362096933817487365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Di\u00e1rio de bordo \u2708\ud83c\udf0d\ud83e\udded\n#altocaparao #minasgerais \n@katiussiacosta \u2764 em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional do Capara\u00f3 - Pico da Bandeira https://t.co/y7RKCbFMRr"
        },
        {
            "author_id": "852907533496987648",
            "created_at": "2021-02-17T17:49:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362096780318498820"
            ],
            "id": "1362096780318498820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 conhece esse para\u00edso no estado de Goi\u00e1s?\n\n#goias #turismo #chapadadosveadeiros\n\nhttps://t.co/MDBPZfAwoP"
        },
        {
            "author_id": "26104235",
            "created_at": "2021-02-17T17:48:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362096477661786112"
            ],
            "id": "1362096477661786112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meta da Prefeitura de Mossor\u00f3 \u00e9 reabrir Parque Municipal em mar\u00e7o https://t.co/CsVHaKouhs"
        },
        {
            "author_id": "731043940850356224",
            "created_at": "2021-02-17T17:42:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362095005272338443"
            ],
            "id": "1362095005272338443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR investiga morte de lobos na Peneda-Ger\u00eas https://t.co/hGTmQdk27r"
        },
        {
            "author_id": "46310693",
            "created_at": "2021-02-17T17:30:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362092153854435331"
            ],
            "id": "1362092153854435331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpios far\u00e3o relat\u00f3rio sobre impactos de decreto governamental. O documento se refere ao Decreto 65.244, que regulamenta o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Sistema Cantareira). Saiba mais: https://t.co/bH6zrQE90R\n\n#EdmirChedid #Alesp #GovernoSP https://t.co/JFrDmMyTce"
        },
        {
            "author_id": "1268185995603849217",
            "created_at": "2021-02-17T17:30:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362092014830030853"
            ],
            "id": "1362092014830030853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/T5Stvr9mIq"
        },
        {
            "author_id": "1272942868399865860",
            "created_at": "2021-02-17T17:01:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362084686902800387"
            ],
            "id": "1362084686902800387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hotel Nazireu cuida de seu ente querido com p\u00f3s-cir\u00fargico e conta com uma \u00e1rea protegida, onde teremos a disponibilidade 24 horas de uma orienta\u00e7\u00e3o m\u00e9dica via telefone. \n\n\u260e Telefone: (15) 99790-0220 \n\ud83d\udcbbAcesse: https://t.co/N3WyJFbw0r https://t.co/ucynNkzxMH"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2021-02-17T16:40:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362079420752809990"
            ],
            "id": "1362079420752809990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O roteiro margear\u00e1 o Parque Nacional do Igua\u00e7u e fazendas de eucaliptos. Saiba todos os detalhes no portal #aRede: https://t.co/2VcI5vPs5e"
        },
        {
            "author_id": "133712335",
            "created_at": "2021-02-17T16:31:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362077182428913667"
            ],
            "id": "1362077182428913667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva no Parque Nacional Serra da Capivara, sert\u00e3o do Piau\u00ed. https://t.co/LVSYF6tRtB"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-02-17T16:31:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362077106394574849"
            ],
            "id": "1362077106394574849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Guarda Civil Municipal de Franco da Rocha e a Funda\u00e7\u00e3o para a Conserva\u00e7\u00e3o e a Produ\u00e7\u00e3o Florestal do Estado de S\u00e3o Paulo, est\u00e3o organizando uma opera\u00e7\u00e3o para combater os inc\u00eandios no Parque Estadual do Juquery. https://t.co/UYbnFfgkUU"
        },
        {
            "author_id": "1268185995603849217",
            "created_at": "2021-02-17T16:16:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362073555182227457"
            ],
            "id": "1362073555182227457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/nvsuVOTDvi"
        },
        {
            "author_id": "1245876337199415297",
            "created_at": "2021-02-17T16:13:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362072700202672133"
            ],
            "id": "1362072700202672133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse ou mes que vem tenho q ir no parque nacional da tijuca p pegar trilha  e cachu snrs"
        },
        {
            "author_id": "4867471696",
            "created_at": "2021-02-17T15:47:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362066242404777986"
            ],
            "id": "1362066242404777986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e me conhece n\u00e3o vei, me chamando pra ir ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2021-02-17T15:43:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362065152334422017"
            ],
            "id": "1362065152334422017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em enquete do G1, 53,64% votam contra mudan\u00e7a do nome do Morro do Diabo para Parque Estadual On\u00e7a-Pintada https://t.co/9Ex34YzRMm https://t.co/x1G6Sbt1AU"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2021-02-17T15:38:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362063819103756294"
            ],
            "id": "1362063819103756294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja seis lindas fotos que retratam a beleza do Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a\nhttps://t.co/3WZSUSWcV2\n#paisagem #destino #Brasil #parque #natureza #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-17T15:26:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362060835275878400"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "26416363",
                        "start": 68,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9cdc68e881003"
            },
            "id": "1362060835275878400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre a ressaca do mar no Parque Nacional da Lagoa do Peixe \ud83e\udd29\n@metsul \ud83c\udf0a\u26a1\ufe0f\ud83c\udf0a https://t.co/5EF4OskEaR"
        },
        {
            "author_id": "1928270617",
            "created_at": "2021-02-17T15:09:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362056646625787904"
            ],
            "id": "1362056646625787904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os\nhttps://t.co/vo4SYUpSvg\n@vickyvieiraoficial\n.\n.\n.\n#parquenaturalmunicipalpenhascodoisirm\u00e3os\n#vickyvieiraoficial https://t.co/WFRlnbQMCn"
        },
        {
            "author_id": "1928270617",
            "created_at": "2021-02-17T15:08:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362056413405618178"
            ],
            "id": "1362056413405618178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os\nhttps://t.co/vo4SYU8h6G\n@vickyvieiraoficial\n.\n.\n.\n#parquenaturalmunicipalpenhascodoisirm\u00e3os\n#vickyvieiraoficial https://t.co/Spd9mveLx5"
        },
        {
            "author_id": "1928270617",
            "created_at": "2021-02-17T15:07:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362056145402224641"
            ],
            "id": "1362056145402224641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os\nhttps://t.co/vo4SYUpSvg\n@vickyvieiraoficial\n.\n.\n.\n#parquenaturalmunicipalpenhascodoisirm\u00e3os\n#vickyvieiraoficial https://t.co/K7HCM9c6lB"
        },
        {
            "author_id": "46310693",
            "created_at": "2021-02-17T15:02:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362054735671484418"
            ],
            "id": "1362054735671484418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais seis animais foram devolvidos \u00e0 natureza pela prefeitura de Bragan\u00e7a Paulista. A iniciativa resultou na soltura de um Gamb\u00e1, duas aves Carcar\u00e1s e tr\u00eas Urubus. Parab\u00e9ns! Saiba mais: https://t.co/qsdoISKh6d\n\n#EdmirChedid #Alesp #GovernoSP #Bragan\u00e7aPaulista #JesusChedid https://t.co/dnXZA54CjS"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2021-02-17T14:26:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362045812147163139"
            ],
            "id": "1362045812147163139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c1rea recuperada da Mata Atl\u00e2ntica ser\u00e1 repovoada com a ave Jacutinga.\n\nEsp\u00e9cie que corre risco de extin\u00e7\u00e3o foi solta no Parque Estadual de Ibitipoca, em Minas Gerais, para ocupar a \u00e1rea e ajudar a restabelecer o habitat.\n\n https://t.co/ysdhxz4o49"
        },
        {
            "author_id": "1197755334",
            "created_at": "2021-02-17T13:43:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362034995922145283"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "51891661",
                        "start": 0,
                        "username": "fernandobfz"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "40591763",
                        "start": 13,
                        "username": "recordtvminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362034995922145283",
            "in_reply_to_user_id": "51891661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandobfz @recordtvminas Todas estas casas estavam em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. N\u00e3o deveriam estar l\u00e1, mas estavam.\n\u00c9 como as casas em encostas, em barrancos...\n\u00d3rg\u00e3os p\u00fablicos s\u00f3 agem depois que acontece."
        },
        {
            "author_id": "525660972",
            "created_at": "2021-02-17T13:40:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362034190485655558"
            ],
            "id": "1362034190485655558",
            "in_reply_to_user_id": "525660972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algumas das resid\u00eancias, o n\u00edvel da \u00e1gua chegou a atingir o teto.\n\nDe acordo com os bombeiros, o alagamento foi causado por causa do entupimento da galeria respons\u00e1vel pelo transporte da \u00e1gua da chuva.\n\nAs casas estavam em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-02-17T13:37:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362033543417839617"
            ],
            "id": "1362033543417839617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, amigos, quarta-feira de Cinzas de sa\u00fade e alegria para todos n\u00f3s, mesmo sem eco de tamborins. E vamos que vamos! Enquanto isso, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, perto do munic\u00edpio de Aveiro(PA), a natureza luxuriante \u00e0 beira-rio excede em beleza e cor. Foto: Pedro Sousa. https://t.co/qTZzfrn9yN"
        },
        {
            "author_id": "1292740020638494720",
            "created_at": "2021-02-17T13:23:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362029801146515464"
            ],
            "id": "1362029801146515464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois Lobos ib\u00e9ricos mortos no Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas https://t.co/IXytH9TOv8 #GreenSavers"
        },
        {
            "author_id": "2475967397",
            "created_at": "2021-02-17T13:20:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362029119748276224"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.516243,
                        -27.134793
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f06b10f3950c9ec1"
            },
            "id": "1362029119748276224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biologica Marinha do Arvoredo https://t.co/WOe6sDpIJP"
        },
        {
            "author_id": "266633498",
            "created_at": "2021-02-17T13:11:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362026929654796291"
            ],
            "id": "1362026929654796291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o da Natureza e do Ambiente da GNR investiga as circunst\u00e2ncias em que morreram dois lobos, en Montalegre, em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Um caiu numa armadilha junto ao cad\u00e1ver de um cavalo garrano https://t.co/9TONPCmGlj"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2021-02-17T13:11:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362026843432509442"
            ],
            "id": "1362026843432509442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Dois lobos encontrados mortos em Montalegre e Rio de Onor https://t.co/wxVdS5CLyF"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2021-02-17T13:11:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362026841918300160"
            ],
            "id": "1362026841918300160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Dois lobos encontrados mortos em Montalegre e Rio de Onor https://t.co/jXuMPvkrJ0"
        },
        {
            "author_id": "4467100516",
            "created_at": "2021-02-17T13:01:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362024404683808768"
            ],
            "id": "1362024404683808768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma das mais importantes reservas ambientais da cidade de Crici\u00fama est\u00e1 amea\u00e7ada por conta do descaso com o meio ambiente por parte dos governantes da cidade. O parque municipal Morro do C\u00e9u \u00e9 uma das \u00e1reas remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica localizada na cidade de Crici\u00fama. https://t.co/tygUEuJyT8"
        },
        {
            "author_id": "1094681176017723394",
            "created_at": "2021-02-17T12:48:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362021075144556547"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "33584794",
                        "start": 102,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362021075144556547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jornal de Not\u00edcias: GNR investiga morte de lobos na Peneda-Ger\u00eas.\nhttps://t.co/kHrDa1inyC\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "491384134",
            "created_at": "2021-02-17T12:46:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362020478790094851"
            ],
            "id": "1362020478790094851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seil\u00e1.. confuso.\n\"\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" disseram eles. https://t.co/OFHmlnNveI"
        },
        {
            "author_id": "171695774",
            "created_at": "2021-02-17T12:09:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362011377615966208"
            ],
            "id": "1362011377615966208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/fdKID4SnF3"
        },
        {
            "author_id": "16463784",
            "created_at": "2021-02-17T12:04:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362010010893635589"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "18972886",
                        "start": 0,
                        "username": "stadoanarquista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362010010893635589",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stadoanarquista A quest\u00e3o da neve \u00e9 um evento bastante raro e que ocorreu no Parque Nacional do Itatiaia em 1985, inclusive at\u00e9 onde eu sei a foto que voc\u00ea postou \u00e9 do registro desse ano. Depois n\u00e3o houve mais neve no estado. Mas  parte alta do Parque Nacional do Itatiaia sempre registra +"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2021-02-17T12:01:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362009377062998019"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "54589069",
                        "start": 36,
                        "username": "ufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362009377062998019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da @ufmg?\n\nSemin\u00e1rio, na pr\u00f3xima quinta e sexta-feira, vai debater a import\u00e2ncia desse local para a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade urbana.\n\nVeja a programa\u00e7\u00e3o completa do evento: https://t.co/USFP42RoaO\n\n#extensaoremotaufmg #n\u00f3sufmg https://t.co/mZqrJ8AYXs"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-02-17T12:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362008896790028291"
            ],
            "id": "1362008896790028291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Pau Brasil, o Parque Nacional da Serra das Lontras e a Reserva Biol\u00f3gica de Una s\u00e3o os destinos da s\u00e9rie #ParquesDoBrasil. \u00c0s 15h30, conhe\u00e7a a biodiversidade de cada uma dessas unidades e saiba hist\u00f3rias curiosas sobre algumas esp\u00e9cies https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/10WVrx4HB3"
        },
        {
            "author_id": "939186845031845888",
            "created_at": "2021-02-17T11:58:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362008542983593990"
            ],
            "id": "1362008542983593990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver e n\u00e3o ter a vergonha de ser feliz!\n\n#trilha #florestadatijuca #rj #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #natureza #paz #tranquilidade #arpuro #amei em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/NrLn1IHC62"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2021-02-17T11:40:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362004089920495617"
            ],
            "id": "1362004089920495617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre portaria em Dores do Rio Preto\n\nUm dos pontos tur\u00edsticos mais importantes na divisa do Esp\u00edrito Santo\u00a0e\u00a0Minas Gerais, o Parque Nacional do Capara\u00f3 reabriu para visita\u00e7\u00e3o | A Gazeta https://t.co/PNlE0QkI0K"
        },
        {
            "author_id": "69416904",
            "created_at": "2021-02-17T11:38:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362003569797459972"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "848636234578751488",
                        "start": 27,
                        "username": "ClecioAlvesGO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362003569797459972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCJ aprova PLC 257/2020 de @ClecioAlvesGO que disp\u00f5e sobre a denomina\u00e7\u00e3o de \u00e1rea p\u00fablica municipal que especifica e d\u00e1 outras provid\u00eancias (Parque Municipal Sargento David Luiz Rodrigues)"
        },
        {
            "author_id": "71347736",
            "created_at": "2021-02-17T11:26:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1362000465861476355"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62095123",
                        "start": 0,
                        "username": "beametasona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362000465861476355",
            "in_reply_to_user_id": "62095123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beametasona Dois locais bem agrad\u00e1veis s\u00e3o o Mangal da Gar\u00e7as e o Parque Estadual do Utinga. Creio que a crian\u00e7a tende a curtir."
        },
        {
            "author_id": "64466884",
            "created_at": "2021-02-17T11:22:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361999370162475010"
            ],
            "id": "1361999370162475010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mais uma not\u00edcia que nos deixa tristes \ud83d\ude22\nhttps://t.co/FR4S0B85bo"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-02-17T10:47:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361990541966123008"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1361990541966123008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino executado com corrida leve de 12' dentro do tempo total no utinga. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/OWFkU7Bk04"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-17T10:39:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361988528343642116"
            ],
            "id": "1361988528343642116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucanu\u00e7u\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/IWthMgJAT2"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2021-02-17T10:11:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361981567921491970"
            ],
            "id": "1361981567921491970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Largada do Transparan\u00e1 acontece \u00e0s 8h, no estacionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Autoridades como o governador Ratinho Junior confirmaram presen\u00e7a no evento automobil\u00edstico. https://t.co/ezrrtrdvO8"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-02-17T10:11:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361981555435069441"
            ],
            "id": "1361981555435069441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Largada do Transparan\u00e1 acontece \u00e0s 8h, no estacionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Autoridades como o governador Ratinho Junior confirmaram presen\u00e7a no evento automobil\u00edstico. https://t.co/Drrl0uaEwq"
        },
        {
            "author_id": "51716397",
            "created_at": "2021-02-17T09:52:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361976932934561794"
            ],
            "id": "1361976932934561794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/grv6nG3Ytx"
        },
        {
            "author_id": "71934982",
            "created_at": "2021-02-17T08:49:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361960970776694789"
            ],
            "id": "1361960970776694789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 dinheiro para guardas florestais, nem drones, nem indemnizar pastores. \nIsto era suposto ser um Parque Nacional. N\u00e3o uma zona de crimes grav\u00edssimos. https://t.co/YW00vM2AuW"
        },
        {
            "author_id": "1164602895297392640",
            "created_at": "2021-02-17T08:42:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361959257751576577"
            ],
            "id": "1361959257751576577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos animais mais belos.\nO ser humano podia aprender muita coisa com os lobos. \n\nhttps://t.co/0LxaF3hwNA"
        },
        {
            "author_id": "517834224",
            "created_at": "2021-02-17T07:55:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361947340010053632"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "33584794",
                        "start": 102,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361947340010053632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal de Not\u00edcias: GNR investiga morte de lobos na Peneda-Ger\u00eas.\nhttps://t.co/OD0qomYl5i\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "89677222",
            "created_at": "2021-02-17T05:01:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361903556085698560"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.48266888,
                        -22.69222991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1361903556085698560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E.. uma sequ\u00eancia de indecis\u00e3o em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal https://t.co/pCzyXE3uO3"
        },
        {
            "author_id": "92597579",
            "created_at": "2021-02-17T04:16:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361892241271361537"
            ],
            "id": "1361892241271361537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/GaTVKRjvZo"
        },
        {
            "author_id": "1613031000",
            "created_at": "2021-02-17T03:12:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361876207558684675"
            ],
            "id": "1361876207558684675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mossor\u00f3 na manh\u00e3 de ontem https://t.co/t8YwqxoZRM"
        },
        {
            "author_id": "889508568533217280",
            "created_at": "2021-02-17T02:17:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361862371526991873"
            ],
            "id": "1361862371526991873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR investiga morte de lobos na Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/0Apgjww7VX"
        },
        {
            "author_id": "144690673",
            "created_at": "2021-02-17T02:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361857904614154247"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1361857904614154247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/GpOCYT92DD"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-02-17T01:50:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361855571134197762"
            ],
            "id": "1361855571134197762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Governo paralisou reforma agr\u00e1ria, demarca\u00e7\u00e3o de terra ind\u00edgena e unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Em suma, os processos regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria e ordenamento territorial. \n\nAinda esse semestre, v\u00e3o pautar o PL da Grilagem dizendo que, sem ele, n\u00e3o d\u00e1 pra fazer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria. https://t.co/P77AgAymDY"
        },
        {
            "author_id": "892383427554676736",
            "created_at": "2021-02-17T01:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361851106452774913"
            ],
            "id": "1361851106452774913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR investiga morte de lobos na Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pjtRaE61jV"
        },
        {
            "author_id": "1156513423930404864",
            "created_at": "2021-02-17T01:31:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361850799253581830"
            ],
            "id": "1361850799253581830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de voltar  a correr...\ud83c\udfc3 2 voltas no Parque Municipal de BH, s\u00f3 4km... pra come\u00e7ar, t\u00e1 bom!\ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13"
        },
        {
            "author_id": "766323160811700224",
            "created_at": "2021-02-17T01:15:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361846651363553282"
            ],
            "id": "1361846651363553282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamoo\ud83d\udd25\ud83d\udd25 em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/aJBBdUs6UY"
        },
        {
            "author_id": "48102389",
            "created_at": "2021-02-17T00:43:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361838721721659394"
            ],
            "id": "1361838721721659394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poste uma foto que voc\u00ea se orgulha de ter tirado \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\nParque Nacional Torres del Paine - Chile - 2016 https://t.co/EeL3k6fgLk https://t.co/7BFjQktoXv"
        },
        {
            "author_id": "1284289847008595968",
            "created_at": "2021-02-17T00:36:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361836981353926656"
            ],
            "id": "1361836981353926656",
            "in_reply_to_user_id": "1077819199014211584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@faerycandy a duplinha perfeita o miquinho do parque municipal e a gamb\u00e1 com mechas roxas"
        },
        {
            "author_id": "1133515465",
            "created_at": "2021-02-17T00:31:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361835708546244609"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "95765382",
                        "start": 0,
                        "username": "XandaoRabelo"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1256096582",
                        "start": 14,
                        "username": "uselessperson73"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "40721032",
                        "start": 31,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361835708546244609",
            "in_reply_to_user_id": "95765382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@XandaoRabelo @uselessperson73 @alexandrekalil Guarda Civil Municipal tb n\u00e3o \u00e9 sempre q usa. Moro perto do parque municipal e sempre vejo esses figuras algomerados (entre eles) e conversando animadamente sem m\u00e1scara. Mas quando est\u00e3o circulando nas ruas normalmente usam."
        },
        {
            "author_id": "162934491",
            "created_at": "2021-02-17T00:06:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361829347250724864"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20322248,
                        -22.97250903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1361829347250724864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu anjo \ud83d\udc7c em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/v5fc7dmpas"
        },
        {
            "author_id": "1316815080307281921",
            "created_at": "2021-02-16T23:49:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361825140485537795"
            ],
            "id": "1361825140485537795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udcb2Com neg\u00f3cios em Barreirinhas e Atins, atriz global quer pousada no Cabur\u00e9\ud83d\udcb2 Quem est\u00e1 de olho em mais uma oportunidade neg\u00f3cios na regi\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 a atriz global Gl\u00f3ria Pires, que ao lado do marido Orlando Morais tem pousadas em + https://t.co/x2nhIWtGEt"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-02-16T23:48:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361824795701174273"
            ],
            "id": "1361824795701174273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma travessia pelo Parque Estadual da Serra do Tabuleiro - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/wnvr0rMACO\n\n#PTRibeirao #ForaBolsonaro #AnulaSTF #LulaLivre https://t.co/Z7wmnkutQi"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-02-16T23:16:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361816632205729793"
            ],
            "id": "1361816632205729793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 13 mil visitantes no feriad\u00e3o de carnaval. Assista! https://t.co/34EGLvcbGl"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-02-16T22:40:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361807667325468676"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 139,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361807667325468676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Considerada extinta h\u00e1 quase 40 anos, planta \u00e9 redescoberta em Parque Estadual de Cabo Frio, no Rio de Janeiro https://t.co/S75pvfRqFa via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "229317427",
            "created_at": "2021-02-16T22:33:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361805982494568450"
            ],
            "id": "1361805982494568450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo eu vou dar um rol\u00ea com a Luna e meu irm\u00e3o no parque municipal, acho que vai ser bom pra ela esse contato com a natureza"
        },
        {
            "author_id": "1287901424446312449",
            "created_at": "2021-02-16T22:25:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361804006738255876"
            ],
            "id": "1361804006738255876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EncantosDoBrasil 09\n\nMorro da Igreja, Urubici/SC\n\nPara todos os amantes da natureza: subir ao topo do Morro da Igreja, a 1.822 metros de altitude, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, e desfrutar da beleza das Serras Catarinenses. https://t.co/TfwI6cP5XN"
        },
        {
            "author_id": "810979759010226176",
            "created_at": "2021-02-16T22:11:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361800301163008002"
            ],
            "id": "1361800301163008002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/mfX52Ch9fc"
        },
        {
            "author_id": "53213851",
            "created_at": "2021-02-16T21:48:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361794570602840067"
            ],
            "id": "1361794570602840067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaruj\u00e1 avan\u00e7a na cria\u00e7\u00e3o de corredor ecol\u00f3gico; \nIPT realiza estudo para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33 httpss://www.atribuna.com.br/cidades/guaruja/guaruj\u00e1-avan\u00e7a-na-cria\u00e7\u00e3o-de-corredor-ecol\u00f3gico-1.143475"
        },
        {
            "author_id": "2753706126",
            "created_at": "2021-02-16T21:34:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361791057986543622"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "338587671",
                        "start": 180,
                        "username": "weatherandsky"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361791057986543622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 286,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "A constela\u00e7\u00e3o de Orion em apenas 20 segundos de exposi\u00e7\u00e3o, no Parque Nacional Banff, Alberta, Canad\u00e1.\n\nOrion in just 20 seconds! Banff National park, Alberta Canada.\n\n(c) Kerry LH @weatherandsky https://t.co/uks2eIfi1H"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-02-16T21:25:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361788721331277824"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67666667,
                        -23.27805556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1361788721331277824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/Opk3Teavx5"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-02-16T21:08:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361784642496520192"
            ],
            "id": "1361784642496520192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe mais da visita\u00e7\u00e3o no atrativo\n\nV\u00cdDEOS: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 13 mil visitantes no feriad\u00e3o de carnaval. Assista! https://t.co/SOCP2VsvoS"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-02-16T20:54:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361781045759197184"
            ],
            "id": "1361781045759197184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 13 mil visitantes no fim de semana prolongado de Carnaval. Movimento foi dentro do projetado pela equipe, mas 62% inferior em compara\u00e7\u00e3o a 2020, antes da pandemia. https://t.co/75gUYSgNPS"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2021-02-16T20:54:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361781027681796101"
            ],
            "id": "1361781027681796101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 13 mil visitantes no fim de semana prolongado de Carnaval. Movimento foi dentro do projetado pela equipe, mas 62% inferior em compara\u00e7\u00e3o a 2020, antes da pandemia. https://t.co/EX8lKco1GY"
        },
        {
            "author_id": "4869294694",
            "created_at": "2021-02-16T20:53:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361780738526478338"
            ],
            "id": "1361780738526478338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o se concentrou em uma \u00e1rea p\u00fablica \u00e0 beira do c\u00f3rrego entre as avenidas Rangel Filho e Florestan Fernandes, na qual foram demolidos alicerces em alvenaria de uma constru\u00e7\u00e3o ainda principiante. \n\nhttps://t.co/7tLpKUZXwJ"
        },
        {
            "author_id": "2678300664",
            "created_at": "2021-02-16T20:53:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361780724907585547"
            ],
            "id": "1361780724907585547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o se concentrou em uma \u00e1rea p\u00fablica \u00e0 beira do c\u00f3rrego entre as avenidas Rangel Filho e Florestan Fernandes, na qual foram demolidos alicerces em alvenaria de uma constru\u00e7\u00e3o ainda principiante. \n\nhttps://t.co/0PTL2f7WlR"
        },
        {
            "author_id": "30744237",
            "created_at": "2021-02-16T20:53:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361780710500106248"
            ],
            "id": "1361780710500106248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o se concentrou em uma \u00e1rea p\u00fablica \u00e0 beira do c\u00f3rrego entre as avenidas Rangel Filho e Florestan Fernandes, na qual foram demolidos alicerces em alvenaria de uma constru\u00e7\u00e3o ainda principiante. \n\nhttps://t.co/5jasV0E5bq"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-02-16T20:52:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361780413816053762"
            ],
            "id": "1361780413816053762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia de maior movimento foi o domingo, 14 de fevereiro, quando 6.567 pessoas visitaram a unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/eyhoSLJYQE"
        },
        {
            "author_id": "177349233",
            "created_at": "2021-02-16T20:18:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361771878793191425"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1361771878793191425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/6t6dLdvcJf"
        },
        {
            "author_id": "3437301712",
            "created_at": "2021-02-16T19:55:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361766085389918209"
            ],
            "id": "1361766085389918209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente ainda existem pessoas que consideram o lobo o Inimigo, o bicho mau, montam armadilhas no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas,\ncom o intuito de capturar e matar o Lobo. https://t.co/1pGW8yzVmT"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-02-16T19:43:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361763220399271936"
            ],
            "id": "1361763220399271936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Palmilhando | Das montanhas ao mar, a trilha de 90 km de extens\u00e3o que corta o parque estadual catarinense promete encantar visitantes com belas praias, cachoeiras e paisagens\n\nhttps://t.co/3IN19Cqnqf"
        },
        {
            "author_id": "291908852",
            "created_at": "2021-02-16T19:33:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361760612154540034"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9811945,
                        -22.39955345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1361760612154540034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/N55a7OdmPC"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2021-02-16T19:10:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361754766955708430"
            ],
            "id": "1361754766955708430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33 A Prefeitura de Mossor\u00f3, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal de Infraestrutura, Meio Ambiente, Urbanismo e Servi\u00e7os Urbanos, planeja a reabertura do Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira para este m\u00eas de mar\u00e7o. https://t.co/luTPirggD3"
        },
        {
            "author_id": "1062833877390102533",
            "created_at": "2021-02-16T19:09:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361754685489602565"
            ],
            "id": "1361754685489602565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho noturno \u00e9 assim, parecemos alien\u00edgenas surgindo do mar!\n#abrolhos #privatediverbr #apecatu #padi #scuba #scubadiving em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/KrBVyUmSnz"
        },
        {
            "author_id": "2840624271",
            "created_at": "2021-02-16T18:56:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361751292650156033"
            ],
            "id": "1361751292650156033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem quer ir area de prote\u00e7\u00e3o ambiental de guaraque\u00e7aba comigo hein."
        },
        {
            "author_id": "101764971",
            "created_at": "2021-02-16T18:51:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361750016801591299"
            ],
            "id": "1361750016801591299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem umcasalzinho que vive metendo no pau no governo ,a  respeito do meio ambiente ,e os hipocritas tem uma pousada em Fernando de Noronha? Explora \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental???? Levando turistas de poder aquisitivos?"
        },
        {
            "author_id": "171892125",
            "created_at": "2021-02-16T18:36:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361746361545277442"
            ],
            "id": "1361746361545277442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fev.2021 \u2733 dez.2014\n\n#love #husband #turismo #bike @ Parque Municipal De Itaipava https://t.co/S9odnGgMli"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2021-02-16T18:30:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361744742082560007"
            ],
            "id": "1361744742082560007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udccd Iniciou-se hoje a vacina\u00e7\u00e3o COVID-19 para os Bombeiros do concelho.\n\n\u2705 Foram hoje inoculados, no Centro de Vacina\u00e7\u00e3o Municipal instalado no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, cerca de 40 operacionais duas das corpora\u00e7\u00f5es de Bombeiros do concelho. https://t.co/ZcrGKj0D1U"
        },
        {
            "author_id": "1390505808",
            "created_at": "2021-02-16T18:24:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361743366854225923"
            ],
            "id": "1361743366854225923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lous\u00e3: Arranca vacina\u00e7\u00e3o dos bombeiros contra a covid-19 | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/AUigJQBrrv  Foram hoje inoculados, no Centro de Vacina\u00e7\u00e3o Municipal instalado no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, cerca de 40 operacionais das duas corpora\u00e7\u00f5es de bombeiros do concelho... https://t.co/8A9V5phBoI"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2021-02-16T18:14:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361740737671405568"
            ],
            "id": "1361740737671405568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois lobos foram mortos em armadilhas no Parque Nacional da\u00a0Peneda-Ger\u00eas https://t.co/GzSgicW4g3"
        },
        {
            "author_id": "772273743599169536",
            "created_at": "2021-02-16T18:05:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361738504246464513"
            ],
            "id": "1361738504246464513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas recebe equipamentos para o monitoramento da\u00a0Unidade https://t.co/TdK7XzrL4b"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-02-16T17:57:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361736593749528577"
            ],
            "id": "1361736593749528577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/5MGpuv8mxJ"
        },
        {
            "author_id": "2717259491",
            "created_at": "2021-02-16T17:39:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361731986021249027"
            ],
            "id": "1361731986021249027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino  hoje com 2km de trote + 12x200 para1'08 segundos cada 40 seg de descanso. + 2 km de corrida leve\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f Equipe Sapes em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/AW0QquhjPB"
        },
        {
            "author_id": "1131528554804645889",
            "created_at": "2021-02-16T17:24:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361728061931089921"
            ],
            "id": "1361728061931089921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobos foram abatidos a tiro no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/LZouDNrHtg"
        },
        {
            "author_id": "1194976699861151744",
            "created_at": "2021-02-16T16:52:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361720119349682178"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "869516131391983617",
                        "start": 0,
                        "username": "GOBIsecretariat"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "40001204",
                        "start": 17,
                        "username": "UNBiodiversity"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361720119349682178",
            "in_reply_to_user_id": "869516131391983617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOBIsecretariat @UNBiodiversity O litoral do Peru, todo, deveria ser considerado um patrim\u00f4nio ecol\u00f3gico e cultural...\n...\nPelo menos 10 milhas mar\u00edtimas poderiam ser transformadas em ResEx (Reserva Extrativista)...\n...\nE sua costa, pelo menos dez quil\u00f4metros para dentro continente, em Patrim\u00f4nio Arqueol\u00f3gico."
        },
        {
            "author_id": "1342572694160683015",
            "created_at": "2021-02-16T16:45:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361718314741940228"
            ],
            "id": "1361718314741940228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lobo ib\u00e9rico morto em armadilha no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nhttps://t.co/QpxYcYBZLF"
        },
        {
            "author_id": "19235096",
            "created_at": "2021-02-16T16:44:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361718016623403014"
            ],
            "id": "1361718016623403014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Mossor\u00f3 espera reabrir Parque Municipal em mar\u00e7o https://t.co/fgylie0lWL"
        },
        {
            "author_id": "752279713775837188",
            "created_at": "2021-02-16T16:24:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361713049007177736"
            ],
            "id": "1361713049007177736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assassinos https://t.co/uyI0SmYUDV"
        },
        {
            "author_id": "73944829",
            "created_at": "2021-02-16T16:23:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361712759935795201"
            ],
            "id": "1361712759935795201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E num \u00e9 que eu fui mesmo correr na Flona*?\n\nFoi legal! Sera que na verdade eu sou da trilha e nao sabia? \n\n*Flona = FLOresta NAcional de Bras\u00edlia (\u00e9 uma reserva cheia de trilhas pra bike e corrida)"
        },
        {
            "author_id": "72285885",
            "created_at": "2021-02-16T16:02:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361707502593835009"
            ],
            "id": "1361707502593835009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poste uma foto que voc\u00ea se orgulha de ter tirado \n\nLeopardo, Parque Nacional do Etosha, Nam\u00edbia - 2019 https://t.co/bN48LclztI https://t.co/5GgD4wQutp"
        },
        {
            "author_id": "2851220901",
            "created_at": "2021-02-16T16:02:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361707475116961795"
            ],
            "id": "1361707475116961795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NUNCA ESTEVE EM VALL DE BO\u00cd (PIRIN\u00c9US)? \ud83c\udfde Um cen\u00e1rio natural cheio de impressionantes montanhas, bosques e lagos pitorescos. \ud83d\udc9a Descubra a beleza do Parque Nacional de Aig\u00fcestortes e do Lago San Mauricio. \ud83d\ude80 Reserve a sua escapadinha e aproveite a natureza."
        },
        {
            "author_id": "1328287211255705603",
            "created_at": "2021-02-16T15:44:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361702956094140417"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "322093607",
                        "start": 65,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361702956094140417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma invulgar cigarra observada no Parque Nacional da Tijuca @parnatijuca  que ainda desconhecemos a identidade...\ud83e\udd14\nhttps://t.co/irxuEhuiQe   Tem olhos muito grandes com contorno cor de \u00e2mbar, 2 pares de manchas brancas no abd\u00f4men e pilosidade branca  junto das patas."
        },
        {
            "author_id": "570093803",
            "created_at": "2021-02-16T15:27:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361698723894542336"
            ],
            "id": "1361698723894542336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja agora: Inc\u00eandio ganha for\u00e7a em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Candeias em Candeias Mix \u2013 \u00daltimas noticias com fotos e videos - https://t.co/tBSIddYZDc \n#CandeiasMix https://t.co/vYQPFP6oAb"
        },
        {
            "author_id": "293506177",
            "created_at": "2021-02-16T15:18:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361696551182172164"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1361696551182172164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/zJjCsGzKSB"
        },
        {
            "author_id": "1299730112720629762",
            "created_at": "2021-02-16T15:18:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361696405757308928"
            ],
            "id": "1361696405757308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade e simpatia no que h\u00e1 por vir. \ud83c\udf40 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/3ngVkbMhea"
        },
        {
            "author_id": "1285600283675037699",
            "created_at": "2021-02-16T13:59:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361676669950578692"
            ],
            "id": "1361676669950578692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um lobo-ib\u00e9rico foi encontrado morto no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, em circunst\u00e2ncias que est\u00e3o a ser investigadas pelo SEPNA.\n\nRelembramos que o lobo \u00e9 uma esp\u00e9cie protegida em Portugal, quer ao abrigo de legisla\u00e7\u00e3o europeia, quer ao abrigo de legisla\u00e7\u00e3o nacional espec\u00edfica. https://t.co/lTdmrWpOLh"
        },
        {
            "author_id": "1356754403722674178",
            "created_at": "2021-02-16T13:29:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361668963848052737"
            ],
            "id": "1361668963848052737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia - Itatiaia e Resende  - RJ\n\nE tem gente que sonha em viajar pra outro pa\u00eds. Nosso pa\u00eds \u00e9 lindo! Conhe\u00e7a o Brasil \u2764\ufe0f https://t.co/mVrVfx3cTY"
        },
        {
            "author_id": "2149660434",
            "created_at": "2021-02-16T13:04:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361662616217808898"
            ],
            "id": "1361662616217808898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/gwtMLGS7SU"
        },
        {
            "author_id": "1098753294992846848",
            "created_at": "2021-02-16T12:59:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361661576877588480"
            ],
            "id": "1361661576877588480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse c\u00e9u limpinho em Tere, s\u00f3 queria ir pro Parque nacional hoje, nada mais &lt;/3"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2021-02-16T12:50:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361659117711085571"
            ],
            "id": "1361659117711085571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinquenta anos do Parque Nacional da Serra da Bocaina, uma joia da Mata Atl\u00e2ntica\nhttps://t.co/7vEbujaL9t"
        },
        {
            "author_id": "1359305909504196613",
            "created_at": "2021-02-16T12:43:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361657488869888019"
            ],
            "id": "1361657488869888019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de um campo, n\u00e9 minha filha?! E quando ele envolve seu doutorado, \u00e9 mais intenso! \ud83e\udd87\u26f0\ufe0f https://t.co/0Sys4I8RQV"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-02-16T12:36:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361655744047833089"
            ],
            "id": "1361655744047833089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lobo ib\u00e9rico morto em armadilha no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/T67cOtCuzA #Cabril #EmDestaque #LoboIb\u00e9rico"
        },
        {
            "author_id": "1114516403711881217",
            "created_at": "2021-02-16T12:25:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361652834618466307"
            ],
            "id": "1361652834618466307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias em https://t.co/ZA8ArzAqKc\nAssuntos do dia: #arqueologia, #Ci\u00eanciaEspacial, #EnergiaAlternativa, #geologia, #minera\u00e7\u00e3o, #paleontologia, #petr\u00f3leo, #terremotos, #vulcanismo\nInforme-se sobre o Parque Nacional Karijini e sobre as not\u00edcias das \u00e1reas de geologia e minera\u00e7\u00e3o. https://t.co/sBz0i3t56S"
        },
        {
            "author_id": "1079853470042259456",
            "created_at": "2021-02-16T12:03:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361647266214408192"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 15,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361647266214408192",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @govbr E o parque nacional do CAPARA\u00d3?"
        },
        {
            "author_id": "96630904",
            "created_at": "2021-02-16T11:07:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361633340852490242"
            ],
            "id": "1361633340852490242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo iniciado para viabilizar a concess\u00e3o de mais oito parques nacionais; Parque Nacional de Ubajara est\u00e1 entre os selecionados https://t.co/InMQ2ToVDs https://t.co/tfZ3D5FdJS"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-16T10:42:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361627057831243776"
            ],
            "id": "1361627057831243776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lib\u00e9lula\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/yrad1xvCbr"
        },
        {
            "author_id": "1575511441",
            "created_at": "2021-02-16T03:30:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361518361612611585"
            ],
            "id": "1361518361612611585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Isla de Coiba https://t.co/u00ZPleGDS"
        },
        {
            "author_id": "1347584129861349379",
            "created_at": "2021-02-16T03:27:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361517534936248324"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1192589306885550091",
                        "start": 0,
                        "username": "Leyse65081133"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "138492825",
                        "start": 15,
                        "username": "proindio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361517534936248324",
            "in_reply_to_user_id": "1192589306885550091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Leyse65081133 @proindio Tive o prazer, e o desprazer de residir em uma regi\u00e3o maravilhosa aos p\u00e9s de um parque nacional, banhada por uma das maiores represas do Estado de MG - um para\u00edso que est\u00e1 sendo destru\u00eddo pelos donos das terras! Com o aval das autoridades, etc... Surreal."
        },
        {
            "author_id": "16427244",
            "created_at": "2021-02-16T03:05:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361512118256820224"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "176528742",
                        "start": 0,
                        "username": "_bloodymurder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361512118256820224",
            "in_reply_to_user_id": "176528742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_bloodymurder Parque Nacional Perito Moreno, Patag\u00f4nia Argentina"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2021-02-16T02:33:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361503956208398341"
            ],
            "id": "1361503956208398341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poste uma foto que voc\u00ea se orgulha de ter tirado.\n\nEssa \u00e9 f\u00e1cil...\nPor todo o contexto que essa viagem envolveu na \u00e9poca, esse click aqui me deixa bastante orgulhoso. \n\nCachoeira da Farofa - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (Minas Gerais) (Nov. 2013) https://t.co/AyTaitsU58 https://t.co/oTUdO8ObSg"
        },
        {
            "author_id": "458010781",
            "created_at": "2021-02-16T01:58:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361495068121722884"
            ],
            "id": "1361495068121722884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou vendo Approaching The Unknown, e me pergunto se iria para Marte com apenas a passagem de ida? Tenho certeza que sim. Espa\u00e7o n\u00e3o me assusta, o que me assusta \u00e9 o futuro dessa reserva biol\u00f3gica cheia de doidos. \ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "866367196041236483",
            "created_at": "2021-02-16T01:32:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361488624957718529"
            ],
            "id": "1361488624957718529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como vou explicar a Gabrielly que vamos come\u00e7ar fazer yoga 8h da manh\u00e3 todo domingo no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "116583651",
            "created_at": "2021-02-16T01:26:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361486957554135043"
            ],
            "id": "1361486957554135043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada da caverna Ang\u00e9lica, Parque Estadual do Terra Ronca, Goi\u00e1s! https://t.co/cdLfBWxG1k https://t.co/cYgDE2M1q6"
        },
        {
            "author_id": "229339679",
            "created_at": "2021-02-16T01:02:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361481161357279239"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 139,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361481161357279239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerada extinta h\u00e1 quase 40 anos, planta \u00e9 redescoberta em Parque Estadual de Cabo Frio, no Rio de Janeiro https://t.co/JBO4iPezdR via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "96860830",
            "created_at": "2021-02-16T00:59:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361480226388275201"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "444925483",
                        "start": 9,
                        "username": "AllysonBezerra_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361480226388275201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito @AllysonBezerra_ em Visita ao  Parque municipal diz que vai buscar resolver a quest\u00e3o da interdi\u00e7\u00e3o de uma parte do Parque Municipal. Espero que d\u00ea certo, \u00e9 \u00f3timo local para lazer e praticar atividades f\u00edsicas."
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-02-16T00:52:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361478439451189249"
            ],
            "id": "1361478439451189249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje passou uma mat\u00e9ria linda no NETV1 mostrando a saudade que L\u00e9o, o le\u00e3o do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os, nos deixou.\n\nFica clara a dedica\u00e7\u00e3o do veterin\u00e1rio D\u00eanisson, e a rela\u00e7\u00e3o afetuosa entre os dois. Temos uma equipe muito comprometida no Parque! https://t.co/B18FckUuvc"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2021-02-16T00:16:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361469485446795268"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 178,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361469485446795268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Not\u00edcia para aquecer o cora\u00e7\u00e3o do dia: Considerada extinta h\u00e1 quase 40 anos, planta \u00e9 redescoberta em Parque Estadual de Cabo Frio, no Rio de Janeiro https://t.co/1PhOnEkihS via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-02-15T23:53:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361463677866684425"
            ],
            "id": "1361463677866684425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerada extinta h\u00e1 quase 40 anos, planta \u00e9 redescoberta em Parque Estadual de Cabo Frio, no Rio de Janeiro https://t.co/zU0P4kDJte"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-02-15T23:52:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361463470936449026"
            ],
            "id": "1361463470936449026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Considerada extinta h\u00e1 quase 40 anos, planta \u00e9 redescoberta em Parque Estadual de Cabo Frio https://t.co/LnaqInFz8p A \u00faltima vez que a Pleroma hirsutissimum havia sido observada na natureza foi em 1982. A planta \u00e9 end\u00eamica das restingas da Regi\u00e3o dos Lagos, no Rio de Janeiro https://t.co/C7LRT2yQxl"
        },
        {
            "author_id": "1112882247215054848",
            "created_at": "2021-02-15T23:38:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361459783803539457"
            ],
            "id": "1361459783803539457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/74QfnXvrXx"
        },
        {
            "author_id": "82178911",
            "created_at": "2021-02-15T23:11:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361452996169719814"
            ],
            "id": "1361452996169719814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lamentavelmente o projeto que revoga da lei que criou a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do morro do c\u00e9u foi aprovado, abaixo est\u00e3o os votos dos vereadores. As consequ\u00eancias negativas s\u00e3o exclusivas daqueles que votaram a favor sem qualquer embasamento t\u00e9cnico ou jur\u00eddico. \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/gByXQKozMQ"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-02-15T23:02:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361450891077971974"
            ],
            "id": "1361450891077971974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jabutis mantidos em cativeiro s\u00e3o resgatados em Engenho de Dentro. Os animais estavam debilitados e foram levados ao Parque Natural Municipal Chico Mendes. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/KxLhS0uaF6"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-02-15T22:33:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361443431063711752"
            ],
            "id": "1361443431063711752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre portaria em Dores do Rio Preto\n\n[ https://t.co/7w31MB1k9j ] https://t.co/YsOcqtXqO2"
        },
        {
            "author_id": "3181660353",
            "created_at": "2021-02-15T21:55:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361433906076073995"
            ],
            "id": "1361433906076073995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso ca\u00e7ando animais silvestres no Parque Estadual da Serra do Mar - https://t.co/Qm58OZsvUT https://t.co/gJhjWQiFQ7"
        },
        {
            "author_id": "1236028704486297601",
            "created_at": "2021-02-15T21:50:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361432750499192839"
            ],
            "id": "1361432750499192839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde \u00e0s 09:00 da manh\u00e3 direto praticamente olhando pra tela do computador... depois n\u00e3o sabe porque fica com a vista cansada\nSe essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o for implementada, cabe\u00e7as v\u00e3o rolar"
        },
        {
            "author_id": "68708919",
            "created_at": "2021-02-15T21:46:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361431645719588876"
            ],
            "id": "1361431645719588876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde recarrego minhas energias. \ud83c\udfde\n.\n.\n.\n.\n.\n#happiness #nature #cachoeira #rj em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/7NzbLs8Bqh"
        },
        {
            "author_id": "1257836062908592129",
            "created_at": "2021-02-15T21:27:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361427042156355596"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1361427042156355596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo Acess\u00edvel. \nA novidade que ajuda cadeirantes passearem pelas trilhas em parques e florestas j\u00e1 chegou em Santa Catarina.\n\nMat\u00e9ria completa pelo site do Minist\u00e9rio do Turismo:\nhttps://t.co/9sXbZedpL5\n\n#Turismo #Florianopolis #acessibilidade #transporte"
        },
        {
            "author_id": "259329837",
            "created_at": "2021-02-15T20:05:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361406270805213185"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16988,
                        -23.85279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "80ea737730f4363a"
            },
            "id": "1361406270805213185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal da Mina Velha https://t.co/uiVTf22koO"
        },
        {
            "author_id": "788141048",
            "created_at": "2021-02-15T19:52:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361403019766738946"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "21318294",
                        "start": 0,
                        "username": "ohenriqueandre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361403019766738946",
            "in_reply_to_user_id": "21318294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ohenriqueandre Esse a\u00ed foi o primeiro a isolar a bola no \u201coi d\u2019gua\u201d no Parque Municipal em 1908."
        },
        {
            "author_id": "59255260",
            "created_at": "2021-02-15T19:42:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361400449878929415"
            ],
            "id": "1361400449878929415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado obt\u00e9m liminar para retirada de invasores da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Samuel\n\nhttps://t.co/frwVxQ1Byl"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-02-15T19:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361389818584858624"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "12689622",
                        "start": 244,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361389818584858624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta semana, o #BrasilVistoDeCima est\u00e1 deslumbrante! #Segunda: Ba\u00eda de Sepetiba; #Ter\u00e7a: Parque Estadual da Serra do Brigadeiro; #Quarta: Parque Estadual do Ibitipoca; #Quinta: Zona da Mata, #Sexta: Ub\u00e1 e Regi\u00e3o. De segunda a sexta, \u00e0s 20h, na @TVBrasil. https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/Pe1lEfu9Is"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-02-15T18:44:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361385896885563395"
            ],
            "id": "1361385896885563395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NewProfilePic Parque Nacional do Capara\u00f3-MG lago Verde no po\u00e7o da Corda \ud83d\udc9a\u2b06\ufe0f\u267b\ufe0f https://t.co/DigQ9jAWuA"
        },
        {
            "author_id": "1442469979",
            "created_at": "2021-02-15T18:17:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361378997729439750"
            ],
            "id": "1361378997729439750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n\nIndo visitar os parentes https://t.co/2Oaw7FyAO4"
        },
        {
            "author_id": "963391187775344645",
            "created_at": "2021-02-15T18:11:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361377731133530114"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "178238112",
                        "start": 13,
                        "username": "goescarlos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361377731133530114",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @goescarlos Falou o \"bom mo\u00e7o\", que se recusa a fazer o teste do baf\u00f4metro e invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, para fazer parte de sua mans\u00e3o. \u00c9 esse tipo de playboyzinho, que tenta chegar \u00e0 presid\u00eancia. Outra desgra\u00e7a no poder, JAMAIS!"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-02-15T18:02:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361375252153065475"
            ],
            "id": "1361375252153065475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Benedito Bueno de Morais fica aberto todos os dias, das 06h \u00e0s 16h. \u00c9 necess\u00e1rio manter os protocolos de higiene e distanciamento:\n\u27a1 use m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o facial\n\u27a1 higienize as m\u00e3os com \u00e1lcool gel 70%\n\u27a1 mantenha dist\u00e2ncia de 1,5m de outros frequentadores https://t.co/v7aEHyNeI5"
        },
        {
            "author_id": "1326712095015129091",
            "created_at": "2021-02-15T18:00:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361374764590379011"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "1345782296876560385",
                        "start": 176,
                        "username": "Divulgaverso"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "1283538541998473218",
                        "start": 190,
                        "username": "ONUPaisverso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361374764590379011",
            "in_reply_to_user_id": "1326712095015129091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica de rara beleza e se encontra em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental devido a sua exuberante riqueza bot\u00e2nica. \u00c9 parte integrante da Chapada Diamantina. \u26f0\ufe0f\n\n@Divulgaverso @ONUPaisverso https://t.co/YSYvpygiYN"
        },
        {
            "author_id": "861781976",
            "created_at": "2021-02-15T17:44:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361370903150526466"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "41881267",
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361370903150526466",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicograziano Aqui no oeste do MT, regi\u00e3o do vale do Guapor\u00e9 e alto Pantanal tamb\u00e9m est\u00e1 em estudo esse projeto, fora que est\u00e3o querendo instalar um parque estadual em uma regi\u00e3o de pouca preserva\u00e7\u00e3o e diversas propriedades ruarais j\u00e1 instaladas a anos."
        },
        {
            "author_id": "62670751",
            "created_at": "2021-02-15T17:32:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361367876280680450"
            ],
            "id": "1361367876280680450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval no parque estadual https://t.co/gfcpIdmlUb"
        },
        {
            "author_id": "1082089570857091074",
            "created_at": "2021-02-15T17:27:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361366455548342280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "752704444106760192",
                        "start": 0,
                        "username": "gatinhac0munist"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361366455548342280",
            "in_reply_to_user_id": "752704444106760192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gatinhac0munist Acho que \u00e9 porque ele queria construir uma igreja numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental q tinha umas lagartas q corriam risco de extin\u00e7\u00e3o (pode naonser igreja e pode n\u00e3o ser lagarta kkkk mas era algo assim)"
        },
        {
            "author_id": "473519168",
            "created_at": "2021-02-15T17:02:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361360213371158531"
            ],
            "id": "1361360213371158531",
            "in_reply_to_user_id": "473519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na foto, #ind\u00edgenasisolados Mashco Piro em 2014 quando apareceram em um rio no Parque Nacional Man\u00fa (Peru) \u00a9 Jean-Paul Van Belle/Survival International https://t.co/l6P2ugyuqY"
        },
        {
            "author_id": "1272942868399865860",
            "created_at": "2021-02-15T17:01:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361359894910296074"
            ],
            "id": "1361359894910296074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no Hotel Nazireu, oferecemos acompanhamento m\u00e9dico quinzenal com \u00e1rea protegida, significa que, se necess\u00e1rio, podemos acionar ambul\u00e2ncia simples e ou UTI 24 horas (custo cliente).\n\n\u260e Telefone: (15) 99790-0220 \n \n#hotelgeri\u00e1trico #clinicaderepouso #casaderopouso #idosos https://t.co/8PY6cM7qNx"
        },
        {
            "author_id": "144690673",
            "created_at": "2021-02-15T16:54:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361358256636112896"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1361358256636112896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virabhadrasana e a constante busca pela estabilidade \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\n.\n.\n.\n#parquenacionaldaserradosorgaos #postura #ioga #pilates #arpuro #trilha #paz #vida em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ksefJ2JHG4"
        },
        {
            "author_id": "1346532946992361480",
            "created_at": "2021-02-15T16:32:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361352689381240837"
            ],
            "id": "1361352689381240837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tarde de ver\u00e3o, sair de casa \u00e0s 15:00, parque municipal, jogar por 4h. Bons tempos"
        },
        {
            "author_id": "317176675",
            "created_at": "2021-02-15T16:23:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361350459685019655"
            ],
            "id": "1361350459685019655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que esta boneca, ou o resto dela, faz no meio de uma ilha no oceano Atl\u00e2ntico?\n*\nEsta imagem foi feita durante a expedi\u00e7\u00e3o do @projeto_ilhas_do_rio para a Ilha Redonda, no Monumento Natural das Ilhas Cagarras (@icmbio_monacagarras). O desembarque na Ilha n\u00e3o \u00e9 dos mais simples https://t.co/3qmc37yqg4"
        },
        {
            "author_id": "4497573683",
            "created_at": "2021-02-15T15:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361329420989067267"
            ],
            "id": "1361329420989067267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cenas exclusivas da Imperator furiosa nas grava\u00e7\u00f5es do Mad Max \u26a1\n\nEncantada com as fal\u00e9sias de Morro Branco, ahhh o Cear\u00e1... em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/IORFyUEMrv"
        },
        {
            "author_id": "63542310",
            "created_at": "2021-02-15T14:58:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361329124778913794"
            ],
            "id": "1361329124778913794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso pela Pol\u00edcia Ambiental durante ca\u00e7a no Parque Estadual da Serra do Mar. Confira: https://t.co/kTL6kTiQDn https://t.co/B0PRSGn6Ks"
        },
        {
            "author_id": "1179818624485396481",
            "created_at": "2021-02-15T14:03:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361315199735758853"
            ],
            "id": "1361315199735758853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CIDADES | O espa\u00e7o, que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral, em 2021 completa 28 anos de cria\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/KDS8mYnSlo"
        },
        {
            "author_id": "30317046",
            "created_at": "2021-02-15T13:44:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361310521237123073"
            ],
            "id": "1361310521237123073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/EhDjZstlaM"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-02-15T13:21:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361304739552649217"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "73550153",
                        "start": 68,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "169221874",
                        "start": 103,
                        "username": "MeE_Turismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361304739552649217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Carnaval para renovar as energias na Maravilha Mundial da Natureza, @CataratasBrasil! \ud83d\udc9a\n\nSaiba mais no @MeE_Turismo. \ud83e\udd29\n\nhttps://t.co/ypYPl00GKn https://t.co/LY25ydw511"
        },
        {
            "author_id": "226465670",
            "created_at": "2021-02-15T13:17:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361303629391618051"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.454678,
                        -24.659955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "faabf3b7c2622ea9"
            },
            "id": "1361303629391618051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caminho \u00e9 sinuoso... em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/4qzoTF4fDe"
        },
        {
            "author_id": "101764971",
            "created_at": "2021-02-15T13:06:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361300747355361280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1325087557957406720",
                        "start": 0,
                        "username": "BradMello4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361300747355361280",
            "in_reply_to_user_id": "1325087557957406720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BradMello4 Deveriam fechar a pousada dele em Fernando de Noronha ,e tirar a concesss\u00e3o da area de prote\u00e7\u00e3o  Ambiental !"
        },
        {
            "author_id": "1040808119151067137",
            "created_at": "2021-02-15T12:30:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361291805430538244"
            ],
            "id": "1361291805430538244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nHmmm, estamos sentindo vibes de amante da natureza a\u00ed do outro lado da tela! Localizado no estado de Goi\u00e1s, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 o destino ideal para quem deseja ter contato direto \n\n https://t.co/sUIVe1nwC5"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-15T12:18:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361288891672756229"
            ],
            "id": "1361288891672756229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/vVVnBpqISL"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-02-15T12:17:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361288491913646089"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1361288491913646089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino executado debaixo de chuva no utinga caminhada de 9 km. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/qTv22mvd2h"
        },
        {
            "author_id": "965569527688978438",
            "created_at": "2021-02-15T12:06:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361285779251683332"
            ],
            "id": "1361285779251683332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dezenas de mudas foram plantadas ao redor do deck do Parque Municipal da Mata da\u00a0Bica https://t.co/KVnqsDHkh5"
        },
        {
            "author_id": "965569527688978438",
            "created_at": "2021-02-15T12:06:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361285777758502913"
            ],
            "id": "1361285777758502913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dezenas de mudas s\u00e3o plantadas pr\u00f3ximo ao Deck do Parque Municipal Mata da\u00a0Bica https://t.co/rT15HLTmZM"
        },
        {
            "author_id": "138597175",
            "created_at": "2021-02-15T11:37:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361278499634503681"
            ],
            "id": "1361278499634503681",
            "in_reply_to_user_id": "138597175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rede de supermercados d origem francesa desembolsar\u00e1 cerca de R$ 3,8 milh\u00f5es e ficar\u00e1 respons\u00e1vel por preservar 75,9 mil hectares de floresta, na Reserva Extrativista do Lago do Cuni\u00e3, em Rond\u00f4nia, por um ano, c/ possibilidade de prorroga\u00e7\u00e3o por mais quatro."
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2021-02-15T11:15:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361272903648628738"
            ],
            "id": "1361272903648628738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em pleno #Parque Nacional da Peneda #Ger\u00eas, a vila de Montalegre est\u00e1 rodeada por paisagens deslumbrantes e cheias de encanto. #Galeria #Montalegre https://t.co/s94ncjyXu3 https://t.co/QFRpwtNB0P"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2021-02-15T08:41:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361234118575587330"
            ],
            "id": "1361234118575587330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone se localiza em uma das \u00e1reas sismicamente mais ativas dos EUA, sendo registrados anualmente entre 700 a tr\u00eas mil terremotos\nhttps://t.co/GW1eGhqxLP",
            "withheld": {
                "copyright": false,
                "country_codes": [
                    "AT",
                    "BE",
                    "BG",
                    "CY",
                    "CZ",
                    "DE",
                    "DK",
                    "EE",
                    "ES",
                    "FI",
                    "FR",
                    "GB",
                    "GR",
                    "HR",
                    "HU",
                    "IE",
                    "IT",
                    "LT",
                    "LU",
                    "LV",
                    "MT",
                    "NL",
                    "PL",
                    "PT",
                    "RO",
                    "SE",
                    "SI",
                    "SK"
                ]
            }
        },
        {
            "author_id": "1106576007945994240",
            "created_at": "2021-02-15T08:36:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361232879905308675"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "73303613",
                        "start": 0,
                        "username": "pauloeneas"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 12,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "128372940",
                        "start": 24,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361232879905308675",
            "in_reply_to_user_id": "73303613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pauloeneas @rsallesmma @jairbolsonaro Os interessados em contribuir para a preserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia Legal v\u00e3o celebrar um termo de doa\u00e7\u00e3o com o Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), e a transfer\u00eancia de recursos vai ser diretamente \u00e0 administra\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "267715091",
            "created_at": "2021-02-15T02:49:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361145645592117251"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1123834513036070912",
                        "start": 0,
                        "username": "pilzmarcelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361145645592117251",
            "in_reply_to_user_id": "1123834513036070912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pilzmarcelo Nosso al\u00edvio c\u00f4mico \u00e9 a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da nossa plantinha querida"
        },
        {
            "author_id": "39107936",
            "created_at": "2021-02-15T02:08:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361135355311882246"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361135355311882246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 fev. Parque municipal em Araquari-SC ter\u00e1 \u00e1rea de camping super moderno https://t.co/nsrsfaCqV3 via @YouTube https://t.co/otwRLqyxza"
        },
        {
            "author_id": "22722815",
            "created_at": "2021-02-15T02:00:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361133251646095362"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.2217662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "1361133251646095362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade da praia \ud83c\udfd6 en Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/IwgEQn9ZhI"
        },
        {
            "author_id": "164143690",
            "created_at": "2021-02-15T01:35:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361127056940163072"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20285,
                        -22.97236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1361127056940163072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do alto da pedra. em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/5D4lkEmNfI"
        },
        {
            "author_id": "104472163",
            "created_at": "2021-02-15T01:34:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361126582061064192"
            ],
            "id": "1361126582061064192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1frica do Sul. Parque Nacional. Eu fotografei. https://t.co/F4etwhBTsU"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2021-02-15T01:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361126330272673792"
            ],
            "id": "1361126330272673792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das pequenas #quedas d\u2019\u00e1gua do Parque Nacional do #Igua\u00e7u \u2013 #Foz do Igua\u00e7u (PR) https://t.co/SxbBPm3nCP  #waterfall #queda #FozDoIgua\u00e7u #Brazil [7/3/2019]"
        },
        {
            "author_id": "1055854940940328960",
            "created_at": "2021-02-15T00:42:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361113507375284227"
            ],
            "id": "1361113507375284227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/OQqY8MOLaQ"
        },
        {
            "author_id": "1322920582615343104",
            "created_at": "2021-02-15T00:32:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361111075756900356"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1222939896349970432",
                        "start": 0,
                        "username": "revistaoeste"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "75264300",
                        "start": 14,
                        "username": "kimpaim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361111075756900356",
            "in_reply_to_user_id": "1222939896349970432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistaoeste @kimpaim N\u00e3o, parque nacional, nao, \u00e9 cada burrice."
        },
        {
            "author_id": "1007154102",
            "created_at": "2021-02-15T00:22:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361108573074382855"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1361108573074382855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/XMfY9rPrR4"
        },
        {
            "author_id": "39107936",
            "created_at": "2021-02-15T00:11:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361105729923465217"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361105729923465217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 fev. Parque municipal em Araquari-SC ter\u00e1 \u00e1rea de camping super moderno https://t.co/nsrsfaCqV3 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "58474227",
            "created_at": "2021-02-14T23:32:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361095943764992000"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4198209,
                        -10.54700057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1361095943764992000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas do #Jalap\u00e3o #Tocantins #Sensacional #family @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/vjRxILSKEl"
        },
        {
            "author_id": "135747401",
            "created_at": "2021-02-14T23:03:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361088661530492929"
            ],
            "id": "1361088661530492929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Encontro das \u00c1guas https://t.co/23BXPKlv4p"
        },
        {
            "author_id": "721837160928821248",
            "created_at": "2021-02-14T22:55:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361086579272544265"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "361836159",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiaRachor"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "128372940",
                        "start": 22,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361086579272544265",
            "in_reply_to_user_id": "361836159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiaRachor O governo @jairbolsonaro tinha que incluir o Parque Nacional da Tijuca. Esse Parque tem a amea\u00e7a muito grande das ocupa\u00e7\u00f5es irregulares."
        },
        {
            "author_id": "1308080219169992707",
            "created_at": "2021-02-14T22:53:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361086313009737732"
            ],
            "id": "1361086313009737732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O espa\u00e7o, que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral, completa 28 anos de cria\u00e7\u00e3o em 2021.\n\n\ud83c\udf10 Acesse:  https://t.co/Et8eQPGdQf\n\n\ud83d\udd34 A diversidade da cultura amaz\u00f4nica com credibilidade e qualidade\n #Amazonas #Manaus #Brasil #cultura #amaz\u00f4nia #portaldamafra #turismo"
        },
        {
            "author_id": "1310402433529585665",
            "created_at": "2021-02-14T22:37:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361082044248449031"
            ],
            "id": "1361082044248449031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe um c\u00edrculo de baix\u00edssima polui\u00e7\u00e3o luminosa em PE, o + pr\u00f3ximo de mim, e + da metade do Parque Nacional do \u2728Catimbau\u2728 est\u00e1 nele. Fica a norte do territ\u00f3rio Fulni-\u00f4 e a noroeste de Garanhuns. Um lugar perfeito pra contemplar a gal\u00e1xia, entre outras coisas. https://t.co/zesUSnGqB6"
        },
        {
            "author_id": "1312019525685202944",
            "created_at": "2021-02-14T22:24:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361078788453523459"
            ],
            "id": "1361078788453523459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Igua\u00e7u \u2013 Brasil https://t.co/4le76GLYc7"
        },
        {
            "author_id": "76489118",
            "created_at": "2021-02-14T21:51:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361070620537217026"
            ],
            "id": "1361070620537217026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHAS PARA TODA A FAM\u00cdLIA NA SEDE TERES\u00d3POLIS DO PARQUE NACIONAL \u2014&gt; https://t.co/2GzCR1kaAf https://t.co/hC9HBdUcFv"
        },
        {
            "author_id": "926207259654356992",
            "created_at": "2021-02-14T21:48:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361069747668942856"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "872803140680265729",
                        "start": 0,
                        "username": "_biateotonio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361069747668942856",
            "in_reply_to_user_id": "872803140680265729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_biateotonio amg se vc achar q ta tranquila de caminhar, faz alguma do parque nacional! Sao as melhores trilhas e as cachoeiras sao lindass! So q sao uns 10km de trilha em media (sugiro ir numa epoca de calorrr, q ai vc chega na agua gelada e nem sente kksjsk"
        },
        {
            "author_id": "54368455",
            "created_at": "2021-02-14T21:45:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361069019957243904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1224904833813090309",
                        "start": 0,
                        "username": "wl_tupinikin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361069019957243904",
            "in_reply_to_user_id": "1224904833813090309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wl_tupinikin Aqui nessa mat\u00e9ria tem uma foto e fala da reserva extrativista que t\u00ednhamos aqui. Era o pobre que comia berbig\u00e3o, era barato. Hoje em dia nem se acha mais. Morro de saudade.\nhttps://t.co/Ntun2NMeYO"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-02-14T21:33:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361065950271991808"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1361065950271991808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/dbRYo3s0Bf"
        },
        {
            "author_id": "164143690",
            "created_at": "2021-02-14T21:25:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361064046221529088"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20285,
                        -22.97236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1361064046221529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando bloquinho. \ud83d\udc40 em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/ewfV2QE4Yq"
        },
        {
            "author_id": "193908238",
            "created_at": "2021-02-14T20:56:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361056760841318402"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1559574001927733253",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 17,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "193003734",
                        "start": 24,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361056760841318402",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli38 @govbr @mmeioambiente O franc\u00eas Carrefour foi o primeiro!\nRicardo Salles, anunciou que a primeira empresa a adotar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia foi o Carrefour. A rede adotar\u00e1 o parque Resex do Lago do Cuni\u00e3, em Rond\u00f4nia que tem 75,87 mil hectares e receber\u00e1 R$ 3,7 milh\u00f5es de investimento."
        },
        {
            "author_id": "193908238",
            "created_at": "2021-02-14T20:46:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361054143381721088"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "912492779669999616",
                        "start": 0,
                        "username": "danielPMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361054143381721088",
            "in_reply_to_user_id": "912492779669999616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielPMERJ O franc\u00eas Carrefour foi o primeiro:\nRicardo Salles, anunciou que a primeira empresa a adotar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia, foi o Carrefour. A rede adotar\u00e1 o parque Resex do Lago do Cuni\u00e3, em RO. A unidade tem 75,87 mil hectares e receber\u00e1 R$ 3,7 milh\u00f5es de investimento."
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2021-02-14T20:45:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361054082543341579"
            ],
            "id": "1361054082543341579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto \"FloraDo Utinga\" pretende levar aos visitantes do Parque Estadual do Utinga, em Bel\u00e9m, o conhecimento acerca da biodiversidade do local. At\u00e9 o momento cerca de 660 esp\u00e9cies de plantas e fungos j\u00e1 est\u00e3o catalogados. #CulturaDaHora https://t.co/pfsJGEGVxx"
        },
        {
            "author_id": "1258247093422100481",
            "created_at": "2021-02-14T20:25:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361048972165537802"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "870130830198353920",
                        "start": 0,
                        "username": "eu_bevace"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361048972165537802",
            "in_reply_to_user_id": "870130830198353920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eu_bevace Cachoeiras do Parque Nacional de Itatiaia, vc consegue conhecer 4 de uma vez \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-02-14T20:19:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361047309350363136"
            ],
            "id": "1361047309350363136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Opini\u00e3o | ICMBio aciona Sistema de Log\u00edstica Reversa da empresa para que retire equipamentos descartados irregularmente por terceiros em zona de amortecimento da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara\n\nhttps://t.co/6hEU6JnjYy"
        },
        {
            "author_id": "1224068035914452995",
            "created_at": "2021-02-14T19:53:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361040985938083850"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1361040985938083850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia de S\u00e3o Valentim, minha companheira \u2764\ufe0f\n\u2022\n#S\u00e3oValentim #TeAmo\u2764\ufe0f #MinhaVida em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/3EScUBs4v4"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2021-02-14T19:38:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361037116113883136"
            ],
            "id": "1361037116113883136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O espa\u00e7o, que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral, em 2021 completa 28 anos de cria\u00e7\u00e3o. https://t.co/NcZze02ohO"
        },
        {
            "author_id": "3785471489",
            "created_at": "2021-02-14T19:14:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361030997698105349"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 73,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "193003734",
                        "start": 146,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1361030997698105349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para surpresa e decep\u00e7\u00e3o de muitos turistas, o Parque Nacional da Tijuca @ICMBio est\u00e1 fechando mais cedo, supostamente, para evitar aglomera\u00e7\u00f5es. @mmeioambiente O correto n\u00e3o seria o oposto?"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-02-14T18:35:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361021302186852354"
            ],
            "id": "1361021302186852354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingando. \ud83d\udc90\u2764\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/xgUlzpdROz"
        },
        {
            "author_id": "1527680646",
            "created_at": "2021-02-14T18:08:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361014412451008514"
            ],
            "id": "1361014412451008514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu aceitaria ir pra Tucson se me convidassem. \nQueria ir no Parque Nacional dos Saguaros. Maior concentra\u00e7\u00e3o de cactos Saguaro do mundo (esse cactos na real \u00e9 end\u00eamico da \u00e1rea) https://t.co/re23jmOXUt"
        },
        {
            "author_id": "248438314",
            "created_at": "2021-02-14T17:54:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361010988259147778"
            ],
            "id": "1361010988259147778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "maria clara foi na feira hippie e me deu saudade do parque municipal aff"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2021-02-14T17:29:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1361004666700500992"
            ],
            "id": "1361004666700500992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal e N\u00facleo Ambiental de Mogi das Cruzes retomam o agendamento de visitas monitoradas https://t.co/Eudht7cqSN"
        },
        {
            "author_id": "962676756",
            "created_at": "2021-02-14T17:07:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360999032978612224"
            ],
            "id": "1360999032978612224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, no estado do Maranh\u00e3o/Br\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \nkarl_shakur https://t.co/1YTY8KaGMp"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-02-14T16:41:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360992639210975235"
            ],
            "id": "1360992639210975235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Pantanal Matogrossense\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/T24qtXewqH\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/MQSf6Xnuou\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/CxdpaEMGOU"
        },
        {
            "author_id": "2838222213",
            "created_at": "2021-02-14T16:36:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360991279333670915"
            ],
            "id": "1360991279333670915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por favor senhores que nos garantiram que a vinda do Nacho era quest\u00e3o de horas e at\u00e9 minutos....\nCad\u00ea o argentino ? Chegando a conclus\u00e3o que ningu\u00e9m sabe \u00e9 de coisa nenhuma e suas fontes s\u00e3o aquelas l\u00e1 do Parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "109387526",
            "created_at": "2021-02-14T16:32:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360990404880044037"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1360990404880044037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfaf\ud83c\udf43 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/y2yp336ryK"
        },
        {
            "author_id": "27598522",
            "created_at": "2021-02-14T16:25:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360988448895729666"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1360988448895729666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segura sen\u00e3o eu caio em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/P9A2hAaaJO"
        },
        {
            "author_id": "27598522",
            "created_at": "2021-02-14T15:19:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360971932871647232"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1360971932871647232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas rupestres datadas de mais de 6700 anos no Vale do Catimbau em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/54XXCsGhDd"
        },
        {
            "author_id": "1199920764167827457",
            "created_at": "2021-02-14T15:03:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360967925197381632"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1129533145785749505",
                        "start": 0,
                        "username": "mrsvaIdez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360967925197381632",
            "in_reply_to_user_id": "1129533145785749505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mrsvaIdez tomar um sorvete\nparque de divers\u00e3o\npra\u00e7a do bairro\nparque municipal"
        },
        {
            "author_id": "4875414171",
            "created_at": "2021-02-14T14:45:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360963312662548481"
            ],
            "id": "1360963312662548481",
            "in_reply_to_user_id": "4875414171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira essa que \u00e9 protegida por lei desde 2009 quando a ent\u00e3o prefeita Branca Motta assinou um decreto a tornando uma \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: https://t.co/6lnFqPUAlc"
        },
        {
            "author_id": "139936226",
            "created_at": "2021-02-14T14:41:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360962377928372224"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "33086807",
                        "start": 43,
                        "username": "SergioSG"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "68585097",
                        "start": 57,
                        "username": "lamimaniaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360962377928372224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tudo tava bem at\u00e9 o dia 24/03/1908 , at\u00e9 o @SergioSG e o @lamimaniaco deixarem os alunos matarem aula no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-02-14T14:02:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360952502942892033"
            ],
            "id": "1360952502942892033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParquesNacionais recebem #cadeirasderodas adaptadas para transporte em #trilhas de #ecoturismo. As primeiras foram entregues na Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/mUxANIHpDC Lembram \u00e0s #liteiras da \u00e9poca do Imp\u00e9rio, mas possuem roda para facilitar a #mobilidade https://t.co/RgcGrdqtCz"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2021-02-14T14:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360951940591542275"
            ],
            "id": "1360951940591542275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste epis\u00f3dio a s\u00e9rie Parques do Brasil, parceria com a TV Brasil, \u00e9 apresentado parte da Mata Atl\u00e2ntica amea\u00e7ada no sul da Bahia. O Parque Nacional do Descobrimento protege uma \u00e1rea de 23 mil hectares. Conhe\u00e7a essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/gI0ShhW1ib"
        },
        {
            "author_id": "1241405662397153280",
            "created_at": "2021-02-14T13:56:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360951164905357314"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 15,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "193003734",
                        "start": 22,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360951164905357314",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @govbr @mmeioambiente Vale muito a pena observar a situa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Gruta da Lagoa Azul em Nobres MT"
        },
        {
            "author_id": "2728652913",
            "created_at": "2021-02-14T13:53:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360950313050636290"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 125,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1360950313050636290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coloca o Parque Estadual do Biribiri, totalmente abandonado e sem qualquer infraestrutura. Descaso total do Governo Estadual @RomeuZema https://t.co/A9CP7zAf9z"
        },
        {
            "author_id": "1337496043869659137",
            "created_at": "2021-02-14T13:50:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360949507727495171"
            ],
            "id": "1360949507727495171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano? eu sonhei que o pessoal da minha escola foi pra uma \u00e1rea protegida pelo governo pra fazer tipo um bbb e dai uma menina come\u00e7ou a brigar comigo e eu sai KKKKKK dai nd era ano novo e eu tava andando na rua, nisso veio uns caras q era \"ladr\u00e3o de coroninha\" e tentou roubar+"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-02-14T13:49:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360949208493281280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "52220423",
                        "start": 219,
                        "username": "fernandosette"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360949208493281280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, amigos, domingo lindo e feliz para todos. E vamos que vamos! Para encantar mentes e cora\u00e7\u00f5es, a praia de Fortalezinha, para\u00edso perdido na ilha de Maiandeua, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Maracan\u00e3 (PA). Foto de @fernandosette , que fez anivers\u00e1rio e merece os parab\u00e9ns. https://t.co/NnJLJRlUaI"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2021-02-14T13:04:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360937885457907712"
            ],
            "id": "1360937885457907712",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 98,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS), Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) e Floresta Nacional de Bras\u00edlia (DF).\n\nAl\u00e9m de favorecer a conserva\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os, a iniciativa vai refor\u00e7ar o desenvolvimento do turismo no per\u00edodo p\u00f3s-Covid-19."
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2021-02-14T13:04:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360937884124069892"
            ],
            "id": "1360937884124069892",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "As unidades contempladas s\u00e3o: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA), Parque Nacional de Jericoacoara (CE), Parque Nacional de Ubajara (CE), Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT), Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) [...]"
        },
        {
            "author_id": "805213380",
            "created_at": "2021-02-14T12:55:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360935720291074048"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1445132453245591565",
                        "start": 0,
                        "username": "VitoriaKeren10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360935720291074048",
            "in_reply_to_user_id": "805213380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vitoriakeren10 Tem q ir no parque municipal lan\u00e7ar nos postes kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-14T12:42:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360932441125515264"
            ],
            "id": "1360932441125515264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bugio\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/FaGV7qVjFR"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2021-02-14T12:22:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360927320614330369"
            ],
            "id": "1360927320614330369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pinturas rupestres com estilo e alguma semelhan\u00e7a com as do Parque Nacional Serra da Capivara, no sudoeste do Piau\u00ed, foram encontradas no munic\u00edpio de Alagoinha do Piau\u00ed. https://t.co/oQHC2fq7yc"
        },
        {
            "author_id": "27598522",
            "created_at": "2021-02-14T11:45:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360918113227857920"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1360918113227857920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto do single do lan\u00e7amento da banda Mad Max\n\n#TrilhaDaIgrejinha #valedocatimbau em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/2zYbFYp5Hb"
        },
        {
            "author_id": "1311599435571441664",
            "created_at": "2021-02-14T10:57:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360905890308759559"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "900348469",
                        "start": 89,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360905890308759559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura municipal de Itapevi: Parque municipal de Itapevi https://t.co/n0YrWWEnVm via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "842538474725171200",
            "created_at": "2021-02-14T10:51:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360904490283638785"
            ],
            "id": "1360904490283638785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/wI4KfuErEn"
        },
        {
            "author_id": "79175847",
            "created_at": "2021-02-14T10:10:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360894118767906816"
            ],
            "id": "1360894118767906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnavrou trazendo sol, fiote!\nOntem foi duca.\nRound 2. Ready? GO!\n#Carnaviera\n#Carnavrau2021\n#ThisIsLiving \n#YouOnlyLiveOnce em Parque Estadual da Serra Do Mar https://t.co/M0PdqUGett"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2021-02-14T09:58:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360891237738381312"
            ],
            "id": "1360891237738381312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual C\u00e2ndido Portinari https://t.co/INlXmATmc8 #saopaulocity #euvivosp"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2021-02-14T03:11:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360788741925707779"
            ],
            "id": "1360788741925707779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado avalia mudan\u00e7a do nome do Morro do Diabo para Parque Estadual On\u00e7a-Pintada https://t.co/O19DeuEdgM https://t.co/bsp3GerMLx"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-02-14T01:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360763187231158273"
            ],
            "id": "1360763187231158273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebeu cerca de 150 mil turistas nos \u00faltimos nove anos: https://t.co/nDwDFS42mG\n\nSuas paisagens j\u00e1 foram cen\u00e1rios para v\u00e1rios tipos de produ\u00e7\u00f5es, desde ensaios fotogr\u00e1ficos, at\u00e9 novelas nacionais \n\n#turismo #tocantins #Jalap\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "177790112",
            "created_at": "2021-02-14T00:39:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360750487579066371"
            ],
            "id": "1360750487579066371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria saber pq algu\u00e9m n\u00e3o foi l\u00e1 interromper a reuni\u00e3o daqueles 22 fdp que tava sentado no parque municipal. No dia 25 de mar\u00e7o de 1908"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2021-02-14T00:19:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360745433887309825"
            ],
            "id": "1360745433887309825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pol\u00edcia dispersa aglomera\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Pacoti, no Porto das Dunas. \nhttps://t.co/7IPcRPl6tu"
        },
        {
            "author_id": "1034051436747923456",
            "created_at": "2021-02-14T00:11:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360743375268364289"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "433874610",
                        "start": 15,
                        "username": "SilvanadeBessa"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 31,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "193003734",
                        "start": 38,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "51948767",
                        "start": 201,
                        "username": "RatinhoJunior"
                    },
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "36714942",
                        "start": 218,
                        "username": "PauloMartins10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360743375268364289",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @SilvanadeBessa @govbr @mmeioambiente Presidente n\u00e3o esque\u00e7a da Estrada do Colono que atravessa o Parque Nacional do Igua\u00e7u, entre os munic\u00edpios de Capanema e Serran\u00f3polis do Igua\u00e7u...\n\n@RatinhoJunior , @PauloMartins10 \n\nhttps://t.co/O320kv7qOI https://t.co/1OMBKj4Iau"
        },
        {
            "author_id": "65083281",
            "created_at": "2021-02-13T23:43:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360736314925195264"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 15,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "193003734",
                        "start": 22,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360736314925195264",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jairbolsonaro @govbr @mmeioambiente \u201cProte\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente\u201d, diz o idiota multado pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "476387386",
            "created_at": "2021-02-13T23:15:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360729277801578502"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "837725494078504960",
                        "start": 15,
                        "username": "JR90299749"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 27,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "193003734",
                        "start": 34,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360729277801578502",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @JR90299749 @govbr @mmeioambiente Sou Guua de Turismo Sr Presidente e fiz visita t\u00e9cnica dia 19 passado no Parque Nacional da Serra de Bodoquena. Lugar Maravilhoso. Lindo e com potencial gigantesco para o turismo. O Brasil e o Mundo s\u00f3 tem a ganhar com a abertura dos parques! Parab\u00e9ns! \ud83d\udc4d\ud83e\udd1d\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
        },
        {
            "author_id": "842538474725171200",
            "created_at": "2021-02-13T23:04:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360726663462535169"
            ],
            "id": "1360726663462535169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/auwJWXbFKM"
        },
        {
            "author_id": "38569000",
            "created_at": "2021-02-13T22:46:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360722048243404803"
            ],
            "id": "1360722048243404803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebi essa foto de um amigo que passou pelo parque estadual do Marumbi no final de Janeiro. Triste demais ver esse lugar incr\u00edvel abandonado pelo governo do estado https://t.co/rQaJlSBwwP"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-02-13T22:42:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360721046211604482"
            ],
            "id": "1360721046211604482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/rnVyQ3ZvxN"
        },
        {
            "author_id": "1334151098945433605",
            "created_at": "2021-02-13T22:36:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360719576967876609"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 15,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "193003734",
                        "start": 22,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360719576967876609",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @govbr @mmeioambiente Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde fica as Cataratas do Igua\u00e7u, \u00e9 uma mina de dinheiro e n\u00e3o fica 1 real para Foz do Igua\u00e7u/PR.\nPrecisa consertar esse erro que acontece a d\u00e9cadas."
        },
        {
            "author_id": "1241066057214935041",
            "created_at": "2021-02-13T21:41:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360705607314132996"
            ],
            "id": "1360705607314132996",
            "in_reply_to_user_id": "1097346352093253632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TaDeHackFPS Tadehack mora em parque nacional viado, s\u00f3 pode"
        },
        {
            "author_id": "842538474725171200",
            "created_at": "2021-02-13T21:29:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360702718743097350"
            ],
            "id": "1360702718743097350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/tpm8Iota1u"
        },
        {
            "author_id": "492097203",
            "created_at": "2021-02-13T21:12:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360698434462879747"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1218090958002302976",
                        "start": 0,
                        "username": "NandoTeixeiraV1"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "59679118",
                        "start": 17,
                        "username": "brunoscarpelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360698434462879747",
            "in_reply_to_user_id": "1218090958002302976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NandoTeixeiraV1 @brunoscarpelli Ops eu tamb\u00e9m. Comprei ingressos no parque municipal naquela bilheteria da belotour."
        },
        {
            "author_id": "156065051",
            "created_at": "2021-02-13T20:47:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360692019341873153"
            ],
            "id": "1360692019341873153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Crissiumal - Not\u00edcias - Guardas identificam matan\u00e7a de animais no Parque Estadual do Turvo https://t.co/gplw3cMGya"
        },
        {
            "author_id": "259026870",
            "created_at": "2021-02-13T20:41:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360690601138806784"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1360690601138806784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu GG \u2764\ud83e\udd70 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/wmnvIG2STw"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2021-02-13T20:00:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360680246077448199"
            ],
            "id": "1360680246077448199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o PARNASO? Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Teres\u00f3polis https://t.co/IUndDRSGWb #riodejaneiro https://t.co/VvluS6903E"
        },
        {
            "author_id": "1217840846734876673",
            "created_at": "2021-02-13T20:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360680195452190720"
            ],
            "id": "1360680195452190720",
            "in_reply_to_user_id": "1217840846734876673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03/05\npr\u00f3ximo ao Parque Municipal Atalaia (entrada para Areia Branca). Na regi\u00e3o serrana em especial, a atua\u00e7\u00e3o da Secretaria de Ordem P\u00fablica visa garantir a ordem no acesso \u00e0s cachoeiras, como Duas Barras, Laje e Siriaca, dentre outras."
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2021-02-13T19:33:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360673423228366856"
            ],
            "id": "1360673423228366856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Animais estavam debilitados e foram levados para o Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/LhBegKTtP3"
        },
        {
            "author_id": "35613135",
            "created_at": "2021-02-13T19:18:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360669757134032897"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1360669757134032897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/MnE02BljXN"
        },
        {
            "author_id": "842538474725171200",
            "created_at": "2021-02-13T19:18:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360669609188335621"
            ],
            "id": "1360669609188335621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/ggAhU8mbgP"
        },
        {
            "author_id": "67938749",
            "created_at": "2021-02-13T19:01:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360665457750114304"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9792,
                        -22.5216
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1360665457750114304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tb de onde eu queria estar agora... \ud83c\udfde\n.\n.\n.\nPo\u00e7o Verde, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Guapimirim. em Guapimirim https://t.co/OD9yhZ5tuu"
        },
        {
            "author_id": "1358469961363161093",
            "created_at": "2021-02-13T18:46:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360661649804431365"
            ],
            "id": "1360661649804431365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser volunt\u00e1rio \u00e9 ajudar gratuitamente algu\u00e9m sem custos para investir em um mundo melhor. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/6MK0pLIg5S"
        },
        {
            "author_id": "317176675",
            "created_at": "2021-02-13T18:40:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360660253076037633"
            ],
            "id": "1360660253076037633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Monumento Natural das Ilhas Cagarras (@icmbio_monacagarras) \u00e9 um dos maiores ninhais de fragatas (*Fregata magnificens) e atob\u00e1s-marrons (*Sula leucogaster*) do Atl\u00e2ntico Sul? \n*\nAtob\u00e1s-marrons s\u00e3o comuns na costa brasileira, principalmente na regi\u00e3o sudeste."
        },
        {
            "author_id": "1303304246281097224",
            "created_at": "2021-02-13T18:33:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360658491623489539"
            ],
            "id": "1360658491623489539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prainha do Canto Verde (Beberibe-CE), Reserva Extrativista a 120km de Fortaleza, \u00e9 um exemplo de luta de preserva\u00e7\u00e3o ambiental e do direito \u00e0 terra. A vila de pescadores e rendeiras continua resistindo \u00e0 especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria com o Turismo Comunit\u00e1rio.\n\ud83d\udcf7https://t.co/fknXDIn8Z2 https://t.co/biALTp22XS"
        },
        {
            "author_id": "1093285482686042113",
            "created_at": "2021-02-13T18:27:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360656747715846150"
            ],
            "id": "1360656747715846150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baob\u00e1s do Parque Nacional de Ruaha, maior reserva protegida da Tanz\u00e2nia, na \u00c1frica Oriental. S\u00f3 l\u00e1, existem mais de 500 mil baob\u00e1s. \nhttps://t.co/Vna3dKYhQT https://t.co/tBhdWPyjBo"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2021-02-13T18:25:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360656389962612739"
            ],
            "id": "1360656389962612739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o sabe. No parque nacional da Serra do Cip\u00f3 tem essa cadeira para levar pessoas com dificuldade de locomo\u00e7\u00e3o. #acessibilidade #SerradoCip\u00f3 #santanadoriacho #lapinhadaserra #lapinhadaserra #turismo #MG https://t.co/5FW8Xj3FFP"
        },
        {
            "author_id": "1134558541400989697",
            "created_at": "2021-02-13T18:19:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360654724182196232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360654724182196232",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Bom mas... quando vai multar e prender quem faz corte de madeira ilegal ou minera\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "1103304306114117636",
            "created_at": "2021-02-13T18:06:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360651676110225408"
            ],
            "id": "1360651676110225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserve a Natureza!\n \n\u267b\ufe0f\ud83c\udf33\ud83d\udca7 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/HZBkKdJzSw"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2021-02-13T17:50:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360647537980506118"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "398056479",
                        "start": 199,
                        "username": "Central_1746"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360647537980506118",
            "in_reply_to_user_id": "339974922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os animais estavam bastante debilitados e foram levados para o Parque Natural Municipal Chico Mendes, onde receber\u00e3o os devidos cuidados dos veterin\u00e1rios e ser\u00e3o reintegrados \u00e0 natureza. Denuncie na @Central_1746  #patrulhaambiental #resgatedeanimaissilvestres https://t.co/SM3bwfkTxL"
        },
        {
            "author_id": "56430233",
            "created_at": "2021-02-13T17:46:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360646651182940162"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90822937,
                        -21.71144045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1360646651182940162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que em 2021 n\u00e3o tem \u201cAMOR de Carnaval\u201d \ud83d\ude0d\ud83e\udd29 \ud83e\udd73 @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/l6QEKu8vGH"
        },
        {
            "author_id": "3828093741",
            "created_at": "2021-02-13T17:12:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360637972278837254"
            ],
            "id": "1360637972278837254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Feliz https://t.co/JuiAwOBrp9"
        },
        {
            "author_id": "1211642939287326720",
            "created_at": "2021-02-13T17:05:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360636117612126208"
            ],
            "id": "1360636117612126208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-02-13T17:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360635093459623940"
            ],
            "id": "1360635093459623940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#MelhoresDaSemana\ud83c\udf1f A entrega de cinco cadeiras de rodas adaptadas para trilhas na Floresta Nacional de Bras\u00edlia vai proporcionar novas experi\u00eancias aos visitantes que precisam de #acessibilidade: https://t.co/WuFMXDbHui. https://t.co/eIcd7QF86B"
        },
        {
            "author_id": "183694327",
            "created_at": "2021-02-13T16:42:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360630457306669058"
            ],
            "id": "1360630457306669058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/68nG8fCYf4"
        },
        {
            "author_id": "1036669604989480960",
            "created_at": "2021-02-13T16:32:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360627983992713218"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "815139812227227648",
                        "start": 0,
                        "username": "dRamos__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360627983992713218",
            "in_reply_to_user_id": "1357215612171354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dramos__ Me chama de parque municipal e vem se divertir"
        },
        {
            "author_id": "1304603147445436416",
            "created_at": "2021-02-13T16:15:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360623714287689735"
            ],
            "id": "1360623714287689735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal t\u00e1 t\u00e3o verdinho que d\u00e1 at\u00e9 gosto"
        },
        {
            "author_id": "49839742",
            "created_at": "2021-02-13T15:59:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360619737743581184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "165932143",
                        "start": 0,
                        "username": "lincoln_veloso"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "1360619737743581184",
            "in_reply_to_user_id": "165932143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lincoln_veloso Parque Municipal no Cascatinha \u00e9 de boa, no Caled\u00f4nia Clube se pedir autoriza\u00e7\u00e3o \u00e9 tranquilo, tem o Hotel Oberland tamb\u00e9m que \u00e9 s\u00f3 chegar... tenta esses!"
        },
        {
            "author_id": "192023929",
            "created_at": "2021-02-13T15:46:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360616269221945344"
            ],
            "id": "1360616269221945344",
            "in_reply_to_user_id": "192023929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontal de Sernambetiba \n\ud83d\udfe2 Em frente ao canal de Sernambetiba\n\ud83d\udfe2 Em frente ao n\u00ba 6.287 da Estrada do Pontal\n\nRecreio \n\ud83d\udfe2 Em frente \u00e0 Rua Manuel Jorge Lydia\n\ud83d\udfe2 Canto direito da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi\n\ud83d\udfe2 Canto esquerdo da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi"
        },
        {
            "author_id": "1360095680182820864",
            "created_at": "2021-02-13T15:34:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360613255765491715"
            ],
            "id": "1360613255765491715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fatosefotosdamar\u00e9\nA Ilha de Superagui faz parte do Parque Nacional de Superagui.\nUm recanto cercado pela natureza!\n https://t.co/O9WZcAjnfO \n#ferias  #Cultura  #Curiosidade #mar\u00e9news  #mar\u00e9 https://t.co/sqn8Wz3aQw"
        },
        {
            "author_id": "165932143",
            "created_at": "2021-02-13T15:32:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360612779284172802"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "49839742",
                        "start": 0,
                        "username": "joaogxavier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360612779284172802",
            "in_reply_to_user_id": "49839742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaogxavier Qual outra t\u00f4 lugar q eu posso ir de boas? Pensei no parque municipal l\u00e1 do Cascatinha"
        },
        {
            "author_id": "259026870",
            "created_at": "2021-02-13T14:54:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360603147031506952"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1360603147031506952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\ude1c\ud835\ude35\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude28\ud835\ude36\ud835\ude26-\ud835\ude34\ud835\ude26 \ud83c\udf43 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/4Dxyg6FMrK"
        },
        {
            "author_id": "200703246",
            "created_at": "2021-02-13T14:20:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360594638734827525"
            ],
            "id": "1360594638734827525",
            "in_reply_to_user_id": "942777112670490624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fullofcomida n\u00e3o sou arquiteta mais estudo essas coisas, e muitas dessas praias deveriam ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o, assentamento, ou qualquer coisa que proteja a popula\u00e7\u00e3o local e o meio ambiente. eu fico besta que um monte de gente que detonou o engoda de iracema n\u00e3o ver problema nisso ai"
        },
        {
            "author_id": "1319431468272279557",
            "created_at": "2021-02-13T14:14:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360593237392695298"
            ],
            "id": "1360593237392695298",
            "in_reply_to_user_id": "1319431468272279557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O artigo se chama: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental vai virar Parque? Serra do Japi e os limites do planejamento ambiental participativo, redigido por Ricardo Silveira Orlando. https://t.co/HQcDIuVwt2"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-13T14:00:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360589681235267584"
            ],
            "id": "1360589681235267584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bugio\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/FUvABupQrk"
        },
        {
            "author_id": "2450176891",
            "created_at": "2021-02-13T13:51:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360587393988968453"
            ],
            "id": "1360587393988968453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas identificam matan\u00e7a de animais no Parque Estadual do\u00a0Turvo https://t.co/8grXImdXal"
        },
        {
            "author_id": "2450176891",
            "created_at": "2021-02-13T13:48:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360586583544655878"
            ],
            "id": "1360586583544655878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PUBLICIDADE9 \u2013 coronav\u00edrus MEIO AMBIENTE Guardas identificam matan\u00e7a de animais no Parque Estadual do\u00a0Turvo https://t.co/hzQygY9dq4"
        },
        {
            "author_id": "876465365706039297",
            "created_at": "2021-02-13T13:42:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360585089990672385"
            ],
            "id": "1360585089990672385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/2DgmzzM8KG"
        },
        {
            "author_id": "901087175634300929",
            "created_at": "2021-02-13T12:45:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360570819928326147"
            ],
            "id": "1360570819928326147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o objetivo de aumentar a \u00e1rea protegida por guarda-vidas, a Prefeitura Municipal de Itapo\u00e1, atrav\u00e9s da secretaria de turismo e cultura, construiu cinco postos ecol\u00f3gicos, os quais ir\u00e3o proporcionar aos guarda-vidas civis volunt\u00e1rios que atuam no muni\n\nhttps://t.co/aqKGSz9Vke https://t.co/XZz80MhjRe"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2021-02-13T11:13:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360547732532912136"
            ],
            "id": "1360547732532912136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/jey8z5tuQh"
        },
        {
            "author_id": "105419815",
            "created_at": "2021-02-13T10:58:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360543867968368646"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4198209,
                        -10.54700057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1360543867968368646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/gaMr0quzVM"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-02-13T10:26:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360535849633517572"
            ],
            "id": "1360535849633517572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 10,8 mil nos quatro dias do Carnaval 2021 https://t.co/80lZD96iIM"
        },
        {
            "author_id": "1130057185482948609",
            "created_at": "2021-02-13T09:29:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360521365485481984"
            ],
            "id": "1360521365485481984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Cap\u00e3o Bonito \u2013 Beautiful Brazil https://t.co/gZRdK2W9d5"
        },
        {
            "author_id": "896945442176602116",
            "created_at": "2021-02-13T07:29:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360491303209951237"
            ],
            "id": "1360491303209951237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, Milonga, Jo\u00e3o Costa, Piau\u00ed state, Brazil #SouthAmerica  Photo: Airton Morassi  https://t.co/YFPllMS685 https://t.co/k3PfHmEx71"
        },
        {
            "author_id": "1437233347",
            "created_at": "2021-02-13T05:33:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360461970995109889"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1486122886054264836",
                        "start": 0,
                        "username": "Obolota"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "71292559",
                        "start": 9,
                        "username": "manecarpes"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1158529856122052609",
                        "start": 21,
                        "username": "manonemsei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360461970995109889",
            "in_reply_to_user_id": "1039870534501187584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oBolota @manecarpes @manonemsei Angra e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por causa da usina nuclear....."
        },
        {
            "author_id": "58049737",
            "created_at": "2021-02-13T03:18:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360427992292487168"
            ],
            "id": "1360427992292487168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa clientinha \ud83d\ude42\nVeja os vestidinhos em:\nhttps://t.co/uCPNOONRlr \ud83c\udf10\n\n#infantil #vestidobordado #bordadoamao #artesanatodobrasil em Floresta Estadual Uaimmi https://t.co/enMoyJeucA"
        },
        {
            "author_id": "32818869",
            "created_at": "2021-02-13T03:08:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360425650000171008"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "51176742",
                        "start": 19,
                        "username": "Cris__Nery"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1360425650000171008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode por na lista, @Cris__Nery \n\nTirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/fh8OG54e8M"
        },
        {
            "author_id": "536564835",
            "created_at": "2021-02-13T03:07:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360425437692846086"
            ],
            "id": "1360425437692846086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea protegida por ... https://t.co/PkfvOF1bRA"
        },
        {
            "author_id": "51176742",
            "created_at": "2021-02-13T02:58:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360423120927154176"
            ],
            "id": "1360423120927154176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Bs7Sx2DsFD"
        },
        {
            "author_id": "1596752443",
            "created_at": "2021-02-13T02:05:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360409635568680961"
            ],
            "id": "1360409635568680961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor passando v\u00eddeo do Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 gatilho puroooo\nQue saudade desse lugar"
        },
        {
            "author_id": "40421556",
            "created_at": "2021-02-13T02:03:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360409236627415041"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 29,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 249,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360409236627415041",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma P cima ministro! @rsallesmma parab\u00e9ns pelo belo trabalho a frente da pasta. No piau\u00ed temos, entre outros, o Parque Nacional da Serra da Capivara. O que nos falta \u00e9 a estrutura local (hot\u00e9is, aeroporto q j\u00e1 esta sendo trabalhado pelo min @tarcisiogdf ,, hot\u00e9is)."
        },
        {
            "author_id": "1099401393469820929",
            "created_at": "2021-02-13T00:52:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360391424605380608"
            ],
            "id": "1360391424605380608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/r458tu6EGa"
        },
        {
            "author_id": "1314379126518812675",
            "created_at": "2021-02-13T00:51:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360391186272387073"
            ],
            "id": "1360391186272387073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os- RJ https://t.co/jr51qn5sJf"
        },
        {
            "author_id": "1912720166",
            "created_at": "2021-02-12T22:32:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360356247506214915"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1277248955324268544",
                        "start": 0,
                        "username": "MiltonBituca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360356247506214915",
            "in_reply_to_user_id": "1277248955324268544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiltonBituca Travessia atravessou meu cora\u00e7\u00e3o. Morei dentro do Parque Municipal- sou ficcionista mas \u00e9 a pura verdade- e gostava de passar em frente ao edif\u00edcio Levy dos poetas. Bem antes do Clube da Esquina em Santa Teresa."
        },
        {
            "author_id": "39308813",
            "created_at": "2021-02-12T22:28:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360355012598255619"
            ],
            "id": "1360355012598255619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Janel\u00e3o, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7\u00fa no Brasil.\n\nhttps://t.co/aO8WSfJnq4 https://t.co/phpB040ON3"
        },
        {
            "author_id": "522391522",
            "created_at": "2021-02-12T22:15:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360351761182162948"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "917045372",
                        "start": 3,
                        "username": "FSSerengeti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360351761182162948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No @fsserengeti, a todos os momentos voc\u00ea est\u00e1 em contato com a beleza das plan\u00edcies sem fim do Parque Nacional do Serengeti, na #Tanz\u00e2nia. Fazer um saf\u00e1ri est\u00e1 na sua bucket list?  \ud83d\udcf7: Spiritedpursuit (IG). Planeje sua viagem: https://t.co/6c5FxJA8CO https://t.co/5I0Qpenkgr"
        },
        {
            "author_id": "26552085",
            "created_at": "2021-02-12T21:38:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360342498883870730"
            ],
            "id": "1360342498883870730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/SLuf6bOMAf"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-02-12T21:31:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360340776601985026"
            ],
            "id": "1360340776601985026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Ja\u00fa\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/vC2K4ZsFnW\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/yt3q0Hywsh"
        },
        {
            "author_id": "1186074289608544256",
            "created_at": "2021-02-12T21:17:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360337167613050880"
            ],
            "id": "1360337167613050880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de sair do Parque Municipal onde foi buscar a irm\u00e3zinha do Luci e o cora\u00e7\u00e3o cortou de d\u00f3. L\u00e1 tem MUITOS gatinhos pra serem adotados e a vontade \u00e9 levar todos embora"
        },
        {
            "author_id": "1389450092",
            "created_at": "2021-02-12T21:15:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360336863840591873"
            ],
            "id": "1360336863840591873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cOn\u00e7a-Pintada\u201d pode substituir \u201cMorro do Diabo\u201d em designa\u00e7\u00e3o de Parque Estadual no Pontal do\u00a0Paranapanema https://t.co/jqdgnxJ7bo"
        },
        {
            "author_id": "82178911",
            "created_at": "2021-02-12T20:40:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360328043076673537"
            ],
            "id": "1360328043076673537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A \u00fanica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio criada a mais de 10 anos e com uma riqu\u00edssima diversidade ambiental n\u00e3o pode ser alvo de interesses individuais ou especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. Ser\u00e1 uma perda irrepar\u00e1vel para a coletividade caso esse projeto se concretize.\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/SpjvfMIFJg"
        },
        {
            "author_id": "51831080",
            "created_at": "2021-02-12T20:39:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360327776532910082"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1286747291328679952",
                        "start": 0,
                        "username": "EsquerdistaDis2"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 17,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "726622214875926528",
                        "start": 34,
                        "username": "rafarochayuri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360327776532910082",
            "in_reply_to_user_id": "1286747291328679952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EsquerdistaDis2 @BiodiversidadeB @rafarochayuri Em Rond\u00f4nia, existe um parque nacional em homenagem a esse ser lend\u00e1rio, o Mapinguari."
        },
        {
            "author_id": "32951105",
            "created_at": "2021-02-12T20:12:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360320932158590983"
            ],
            "id": "1360320932158590983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As equipes da Secretaria de Sa\u00fade trabalham em dois pontos fixos montados (UCP), na Rua Benjamin Constant, no Centro, e no Parque Municipal, em Itaipava. Os dois locais, que tamb\u00e9m funcionam no sistema drive thru, ficam abertos das 9h \u00e0s 16h.\n\nhttps://t.co/ycUo87F4vU"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-02-12T19:38:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360312283080048644"
            ],
            "id": "1360312283080048644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 10,8 mil nos quatro dias do Carnaval 2021 https://t.co/vq5e6N4cp9"
        },
        {
            "author_id": "4303559200",
            "created_at": "2021-02-12T19:34:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360311220398653441"
            ],
            "id": "1360311220398653441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal investe em turismo acess\u00edvel na Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/f02f778Mej https://t.co/Mjh9h1jG91"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2021-02-12T18:42:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360298312373575686"
            ],
            "id": "1360298312373575686",
            "in_reply_to_user_id": "1200987692336582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele est\u00e1 localizado no Parque Nacional de Badakhshan, parte do Oblast Aut\u00f4nomo de Gorno-Badakhshan (GBAO), no sudeste do Tajiquist\u00e3o. Gra\u00e7as \u00e0 relativa grande profundidade de 86 km, os efeitos na superf\u00edcie deveriam ter sido mitigados.."
        },
        {
            "author_id": "1056913499589353472",
            "created_at": "2021-02-12T18:10:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360290299646476290"
            ],
            "id": "1360290299646476290",
            "in_reply_to_user_id": "1056913499589353472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As pesquisas est\u00e3o sendo realizadas principalmente no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim.\n\u2800\nCom intuito de formar pesquisadores, avaliar o impacto de mudan\u00e7as clim\u00e1ticas e identificar novas esp\u00e9cies, o grupo j\u00e1 obteve diversos resultados. Confira alguns: +"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-12T18:04:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360288749423362055"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "26416363",
                        "start": 81,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360288749423362055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc33Ainda sobre dias de ressaca no Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares, RS\n@metsul https://t.co/u5SIFN96hF"
        },
        {
            "author_id": "66686250",
            "created_at": "2021-02-12T18:01:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360287908347981827"
            ],
            "id": "1360287908347981827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um grupo publicou uma an\u00e1lise comparativa entre ferramentas de pedra utilizadas pelos macacos-prego do Parque Nacional Serra da Capivara. \n\nhttps://t.co/MNgW0koKIw https://t.co/FwSwXs3sAD"
        },
        {
            "author_id": "1354518252005814277",
            "created_at": "2021-02-12T17:48:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360284587184844801"
            ],
            "id": "1360284587184844801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16 anos do assassinato de Dorothy Stang. De in\u00edcio a cria\u00e7\u00e3o dos PDS de sua luta e investiga\u00e7\u00e3o da morte nos fez crer que n\u00e3o ficaria impune. Depois a realidade: a impunidade para o agro tem raizes  mais profundas em nosso pa\u00eds do que qualquer floresta https://t.co/NhyjCTkhM3"
        },
        {
            "author_id": "191297409",
            "created_at": "2021-02-12T17:38:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360282265952030721"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1360282265952030721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/zBc8r55DPb"
        },
        {
            "author_id": "1024014762",
            "created_at": "2021-02-12T17:22:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360278082356183042"
            ],
            "id": "1360278082356183042",
            "in_reply_to_user_id": "1024014762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e1tase dunha comarca que ofrece termalismo, turismo da natureza, gastronom\u00eda, enolox\u00eda e ademais \u00e9 unha das tres portas de entrada ao parque natural Peneda-G\u00eares que \u00e9 o \u00fanico parque nacional de Portugal\u201d."
        },
        {
            "author_id": "1235039884525613056",
            "created_at": "2021-02-12T17:18:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360277087903449093"
            ],
            "id": "1360277087903449093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Oh galera, \u00e9 do trabalho da minha irm\u00e3 aqui, c\u00eas podem ajudar votando \"n\u00e3o\"?\nhttps://t.co/U1s3cIpF4y"
        },
        {
            "author_id": "1093285482686042113",
            "created_at": "2021-02-12T17:11:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360275435234484226"
            ],
            "id": "1360275435234484226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais baob\u00e1s da Tanz\u00e2nia, pa\u00eds da \u00c1frica Oriental. Desta vez, s\u00e3o exemplares do Parque Nacional de Tarangire, considerado, para\u00edso dos baob\u00e1s e rota fundamental para a migra\u00e7\u00e3o dos elefantes, esses outros gigantes lindos do continente africano. \ud83c\udf33\ud83d\udc18\ud83c\udf33\ud83d\udc18\ud83c\udf33 https://t.co/176PXoD7Lw"
        },
        {
            "author_id": "18560784",
            "created_at": "2021-02-12T17:04:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360273500712370182"
            ],
            "id": "1360273500712370182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33O Parque Municipal e o N\u00facleo Ambiental Ilha Marab\u00e1 est\u00e3o recebendo visitas monitoradas, com toda os cuidados sanit\u00e1rios necess\u00e1rios. Os espa\u00e7os proporcionam atividades de lazer e educa\u00e7\u00e3o ambiental, incluindo palestras, trilhas e observa\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies: https://t.co/43PwSpVAiS https://t.co/NAg6xt8p3k"
        },
        {
            "author_id": "1024014762",
            "created_at": "2021-02-12T16:57:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360271868050178057"
            ],
            "id": "1360271868050178057",
            "in_reply_to_user_id": "1024014762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e1tase dunha comarca que ofrece termalismo, turismo da natureza, gastronom\u00eda, enolox\u00eda e ademais \u00e9 unha das tres portas de entrada ao parque natural Peneda-G\u00eares que \u00e9 o \u00fanico parque nacional de Portugal\u201d."
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-02-12T16:57:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360271837930921996"
            ],
            "id": "1360271837930921996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/ytHF0mmipr"
        },
        {
            "author_id": "1284981197790236672",
            "created_at": "2021-02-12T16:36:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360266490734379015"
            ],
            "id": "1360266490734379015",
            "in_reply_to_user_id": "1320566440680968192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pinkdeadlysins elas filmando mv no parque municipal com a camera num trip\u00e9 de latao pra m&amp;m https://t.co/J83vtiOWhW"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2021-02-12T16:32:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360265573159104512"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.141101,
                        -16.534458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1360265573159104512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos.\n#estrad\u00e3o #caminhos #PEAMP #PEJoL #APAJoL em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/shMNeKxiBq"
        },
        {
            "author_id": "51016097",
            "created_at": "2021-02-12T16:09:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360259830762586118"
            ],
            "id": "1360259830762586118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabilita\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Trincheira avan\u00e7a para a segunda fase https://t.co/90sbZXKPXc"
        },
        {
            "author_id": "1332367232555495426",
            "created_at": "2021-02-12T16:09:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360259773854330881"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.52929,
                        -23.04353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1360259773854330881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As metas podem ser nossas, mas os planos s\u00e3o de Deus. E Ele sempre nos surpreende. \"\n\n#15z\u00e3odasasa em Parque Natural Municipal de Grumari https://t.co/EFsfSt4woz"
        },
        {
            "author_id": "70668042",
            "created_at": "2021-02-12T15:58:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360257032729878530"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1360257032729878530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/LN2nFWC97E"
        },
        {
            "author_id": "1352270246573449216",
            "created_at": "2021-02-12T15:48:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360254500146188290"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "193003734",
                        "start": 18,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "62891396",
                        "start": 38,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360254500146188290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os minist\u00e9rios do @mmeioambiente e do @MTurismo anunciaram ontem que v\u00e3o iniciar a\u00e7\u00f5es preparat\u00f3rias para leiloar 8 parques nacionais. Entre eles o Parque Nacional de #chapadadosguimaraes"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2021-02-12T14:35:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360236173478809600"
            ],
            "id": "1360236173478809600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaTurSP Birdwatching em Caraguatatuba - No Parque Estadual da Serra do Mar, como a trilha do Jequitib\u00e1, e no S\u00edtio do Jacu, na Tabatinga, \u00e9 poss\u00edvel observar uma enorme quantidade de p\u00e1ssaros https://t.co/0DsZQhscFf #Caragua #Birdwatching #Turismopaulista #Naturaleza https://t.co/9dojtdNGsX"
        },
        {
            "author_id": "1331317525007589376",
            "created_at": "2021-02-12T14:34:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360235711849373696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "45964106",
                        "start": 0,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360235711849373696",
            "in_reply_to_user_id": "45964106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GorongosaPark adere a coliga\u00e7\u00e3o pela biodiversidade lan\u00e7ada pela EU \u2013 \u00e9 a primeira institui\u00e7\u00e3o africana a faze-lo. Parab\u00e9ns e bom trabalho \ud83c\uddf2\ud83c\uddff\n\nhttps://t.co/WPZrjYE8wr https://t.co/HQZ0Dyk5Hp"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2021-02-12T14:28:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360234427872378884"
            ],
            "id": "1360234427872378884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udccd Vacina\u00e7\u00e3o COVID-19- Teve hoje in\u00edcio, no Centro de Vacina\u00e7\u00e3o instalado no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, o processo de vacina\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o, nesta fase destinado a pessoas com mais de 80 anos. https://t.co/29QYh5Tz3d"
        },
        {
            "author_id": "1090391883614965762",
            "created_at": "2021-02-12T14:20:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360232393609801728"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1108795205271146499",
                        "start": 0,
                        "username": "larihlanne"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360232393609801728",
            "in_reply_to_user_id": "1108795205271146499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larihlanne amiga vc j\u00e1 viu Parque nacional do Ibitipoca mano maravilhoso \u00e9 em minas tb"
        },
        {
            "author_id": "41666235",
            "created_at": "2021-02-12T14:14:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360230769470431236"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1103244841427890176",
                        "start": 0,
                        "username": "SupertrampBella"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360230769470431236",
            "in_reply_to_user_id": "1103244841427890176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SupertrampBella Me lembrei da cas que o Luciano Hulck tem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e que dizem que falam que \u00e9 de vidro."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Divulgaverso].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Divulgaverso",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Divulgaverso"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BradMello4].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BradMello4",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BradMello4"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CarlaZambelli38].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CarlaZambelli38",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CarlaZambelli38"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [NandoTeixeiraV1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "NandoTeixeiraV1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "NandoTeixeiraV1"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasileira, Brasil",
                "id": "fd5c084f537af8bb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia do Farol",
                "id": "07d9cdc68e881003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bombinhas, Brasil",
                "id": "f06b10f3950c9ec1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibaiti, Brasil",
                "id": "80ea737730f4363a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Turvo, Brasil",
                "id": "faabf3b7c2622ea9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "842837066631340032",
                "name": "Portal AM1",
                "username": "PortalAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269973107",
                "name": "MLemos Fotograf\u00eda",
                "username": "manololemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30729593",
                "name": "Araguari",
                "username": "araguari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459626464",
                "name": "Vari-Mu 660",
                "username": "__bryl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167148850",
                "name": "Bus\u00e3o Curitiba",
                "username": "busaocuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242673028707819520",
                "name": "Thays Souza",
                "username": "BuarqueThays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1362360766142291969",
                "name": "NACIONAES LEMC RJ",
                "username": "LemcRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482201297",
                "name": "MobilizaPT",
                "username": "MobilizaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928270617",
                "name": "Mauricio de Castro Krauter",
                "username": "mcastrokrauter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625180995",
                "name": "YasminAmaral",
                "username": "yasmin_amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018445035",
                "name": "jo \u2b50",
                "username": "jo__eduarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346318509",
                "name": "Wagner Artur Cabral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "MrWagnerCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28260510",
                "name": "Angelo Prata de Carvalho \ud83d\udc7c\ud83e\udda8\ud83e\udd48\ud83c\udf33",
                "username": "angelogpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3057860699",
                "name": "Cigana",
                "username": "spaatricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34747684",
                "name": "(\u512a\u82b1) \uff2b \u25cf VAI VER O HEXA",
                "username": "yuuka___ka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049073987286945792",
                "name": "LaisEll",
                "username": "ell_lais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337612675447189507",
                "name": "@Erbl",
                "username": "Erbl1958",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401640120",
                "name": "Eduardo Jorge",
                "username": "EduardoJorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1110156158793408512",
                "name": "Mobai Viagens",
                "username": "MobaiViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176256445",
                "name": "Paulo Victor",
                "username": "paulodelapena28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283483387026640899",
                "name": "Luis Jose Enrique Pena Sing",
                "username": "luisjpenasing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271979051",
                "name": "Wesley Oliveira Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "WesleyOliLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823079677346586625",
                "name": "DUNA Global",
                "username": "dunaGL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321911550890987520",
                "name": "Duna Press Brasil",
                "username": "duna_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261400200846938114",
                "name": "Joabson Barbosa",
                "username": "JoabsonBarbosa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249428748534820864",
                "name": "Press Peri\u00f3dico Itaja\u00ed Santa Catarina",
                "username": "ItajaiPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249415724382040065",
                "name": "pressperiodico.sc",
                "username": "PressperiodicoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869155606183243777",
                "name": "Joice Maria Ferreira",
                "username": "Joice_M_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221219622",
                "name": "Paulo Fernando de Barros",
                "username": "paulofdbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720601460430516225",
                "name": "NNNBC",
                "username": "nordica_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235310100111380483",
                "name": "Fotogr\u00e1fo Jonatha Kallfi",
                "username": "Kallfifotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329448003409731587",
                "name": "sou de direita",
                "username": "Silncio50820823",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17304135",
                "name": "Dan, de Daniel",
                "username": "danzito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16436585",
                "name": "Messi da Shopee",
                "username": "falevinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177055455",
                "name": "@NelsonJampa",
                "username": "VacinaJaFB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994832302474743809",
                "name": "o Tino Quintela",
                "username": "Amor_Plantonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114516403711881217",
                "name": "NotasGeo",
                "username": "NotasGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739921938",
                "name": "Felipe Mattos",
                "username": "felipebodao2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221135025191694336",
                "name": "DGAV - Dire\u00e7\u00e3o-Geral de Alimenta\u00e7\u00e3o e Veterin\u00e1ria",
                "username": "DGAVpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305963978301075456",
                "name": "Projeto Un Solo Mar | Proyecto Un Solo Mar",
                "username": "UnSoloMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013337434",
                "name": "Exploring Tourism",
                "username": "tourismcampaign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772218985194647553",
                "name": "MAX BRASIL",
                "username": "Marques20IvoMax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842743094",
                "name": "gabs",
                "username": "gabrielacriso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290819720585842688",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Edprinsceswal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884009859",
                "name": "Aequalitatem \u262d",
                "username": "JulioCarmona_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734471555669970944",
                "name": "Ju\u00e7ara M Teixeira",
                "username": "jucaramteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143623236",
                "name": "Jonny! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "johny_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1357480718104936454",
                "name": "Domingas Cabral",
                "username": "CabralDomingas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406593938",
                "name": "Mundo Inconfidentes",
                "username": "Mundodosinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146180439905845248",
                "name": "Laura Yansen 13\ud83d\udea9 \ud83d\udea9\ud83d\udc3e\ud83d\udea9\ud83c\udf08",
                "username": "YansenLaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048978483282694145",
                "name": "Willian Paulo Pereira",
                "username": "WillianPauloPe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269997059614048259",
                "name": "circuitodasgrutasmg",
                "username": "circuitodasgru2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115259320",
                "name": "Val",
                "username": "01h00min",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721112392986423296",
                "name": "Ruthzita",
                "username": "_totalloss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70713361",
                "name": "Anderson Fontinele",
                "username": "afontineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441823411349508097",
                "name": "Antonio Sousa",
                "username": "yelnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57204622",
                "name": "Via Comercial",
                "username": "ViaComercial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3188752912",
                "name": "Caroles \ud83d\udc9c",
                "username": "Caroles_09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136600590342152192",
                "name": "EcoBioGeo",
                "username": "EcoBioGeo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293699210689359872",
                "name": "Adjany \u03c8\u03c5\u03c7\u03bf\u03c0\u03bf\u03bc\u03c0\u03cc\u03c2 #EndIntersexSurgery Pietr \u262d",
                "username": "adjanypietr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284660165",
                "name": "Chico, \u00bfqu\u00e9 dices?",
                "username": "chllc0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29269245",
                "name": "NETOG\u00c1BIRU ARTH CALON /|\\",
                "username": "netogabiru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103152141",
                "name": "Morena Fake do Memorial",
                "username": "sah_mariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953463057652637701",
                "name": "Cronica Alvinegra",
                "username": "cronicasccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14764433",
                "name": "DinhaVicente",
                "username": "DinhaVicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203242235",
                "name": "VICTOR HUGO BERNARDES",
                "username": "VHMB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321472820",
                "name": "S\u00e9rgio",
                "username": "sergiokryo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94119783",
                "name": "FOLHA DO ES",
                "username": "folhadoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894268232990945280",
                "name": "VI7OR LIMA",
                "username": "Vi7orLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "965635296544153600",
                "name": "Meteored | Tempo.com",
                "username": "MeteoredBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368045202",
                "name": "Walace Rocha Oficial",
                "username": "WRochaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305473077",
                "name": "Jornal A Not\u00edcia",
                "username": "anoticiajm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387389490",
                "name": "Sadness",
                "username": "ShibasakiMita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278790987",
                "name": "Camilo Varela Pe\u00f1a",
                "username": "Camilovarela81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149027442436300810",
                "name": "Geoflorestas",
                "username": "geoflorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16518589",
                "name": "Carrefour Brasil",
                "username": "carrefourbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197505891",
                "name": "Terra de Direitos",
                "username": "terradedireitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950667150238343168",
                "name": "Meteored | Tempo.pt",
                "username": "MeteoredPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1885943286",
                "name": "cavy stardust fazuellen",
                "username": "cavalefleur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304011934",
                "name": "hugi",
                "username": "portalhuguete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58216142",
                "name": "ana luiza",
                "username": "anarroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3620476936",
                "name": "Luigi Sour",
                "username": "luigi_sour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1041326113287364608",
                "name": "Leonardo Sousa \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "leeeosaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752986995866107904",
                "name": "Juliana Padilla \ud83d\udc37\ud83d\udc9a\ud83e\udd99",
                "username": "lamentobolibia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604085918",
                "name": "SP RIO+",
                "username": "spriomais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439162395",
                "name": "gabs",
                "username": "gabxsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1183838463491223553",
                "name": "CNC",
                "username": "cafecnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176533084",
                "name": "Sergio Murilo",
                "username": "sergiomuriloum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37972046",
                "name": "Adriana Nogueira",
                "username": "dricanogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2325519926",
                "name": "A Ferreira",
                "username": "IdeiasII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30694889",
                "name": "Thiago Augusto Costa",
                "username": "ThicoAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308429376",
                "name": "Royal Meteorological Society",
                "username": "RMetS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327053368",
                "name": "News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias",
                "username": "News_Rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056548119",
                "name": "Mateus Fran\u00e7a \ud83d\udc7d\u271d\ufe0f\u262e\ufe0f",
                "username": "_umnegrogato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155016278",
                "name": "Helena",
                "username": "helezinhaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267388736834240512",
                "name": "stargirl \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "aripinkys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361287809219391490",
                "name": "D'ARTMAOSRJ",
                "username": "artmaosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120428710593798147",
                "name": "cheio de \u00f3dio",
                "username": "ManchaVia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "718134061731090432",
                "name": "Indonesian Embassy Brasilia",
                "username": "INAinBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145776314",
                "name": "spencercunha",
                "username": "spencercunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69416904",
                "name": "C\u00e2mara Mun. de Goi\u00e2nia",
                "username": "CamaraGoiania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848636234578751488",
                "name": "Cl\u00e9cio Alves",
                "username": "ClecioAlvesGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53192272",
                "name": "Giba Junior",
                "username": "GibaJr360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252499354",
                "name": "Darredor Da",
                "username": "Darredor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65488123",
                "name": "Beto Landim",
                "username": "betonachapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246238833",
                "name": "eduardo quilombola",
                "username": "edu_nh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91857820",
                "name": "Portal do RN",
                "username": "portaldorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54885974",
                "name": "Gilson Cardoso",
                "username": "gilsoncardosoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "AT",
                        "BE",
                        "BG",
                        "CY",
                        "CZ",
                        "DE",
                        "DK",
                        "EE",
                        "ES",
                        "FI",
                        "FR",
                        "GB",
                        "GR",
                        "HR",
                        "HU",
                        "IE",
                        "IT",
                        "LT",
                        "LU",
                        "LV",
                        "MT",
                        "NL",
                        "PL",
                        "PT",
                        "RO",
                        "SE",
                        "SI",
                        "SK"
                    ]
                }
            },
            {
                "id": "110284662",
                "name": "Alexandre M4sk",
                "username": "lem4sk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983453033400061952",
                "name": "Cerrado o Pai das \u00c1guas \ud83c\udf3f",
                "username": "savanadobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350545588",
                "name": "Eu q lute 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "20_Zoar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103244841427890176",
                "name": "Bella Supertramp",
                "username": "SupertrampBella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316980400384770048",
                "name": "Bruna Guerra",
                "username": "__BrunaGuerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778334187",
                "name": "Ramiro \ud83c\udf3b",
                "username": "MncRmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70075854",
                "name": "Cantor Belo",
                "username": "CantorBelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1347258161477132289",
                "name": "F\u00e1bio da Cunha",
                "username": "triviabilidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2849713925",
                "name": "JSeteais",
                "username": "JSeteais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21138477",
                "name": "Pedro Marques Lopes",
                "username": "pedroml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119294165823688704",
                "name": "Mateus Monteiro",
                "username": "Mateusgui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51226911",
                "name": "JU MAGALH\u00c3ES - OHM RESEARCH LEVANTE CORP",
                "username": "JuMagalhaesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160409466",
                "name": "Sergio Goldenstein",
                "username": "sgoldenstein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69675604",
                "name": "Campo Grande News",
                "username": "cgrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320540658",
                "name": "Click Guarulhos",
                "username": "clickguarulhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c \ud83c\udf33",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65725453",
                "name": "ChicoRasta",
                "username": "chicorasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375280406",
                "name": "Reichous \ud83c\udf3b\ud83c\udf43",
                "username": "Reichous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57975371",
                "name": "Vitinho C\u00e9zar",
                "username": "VitinhoCezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263154966300176384",
                "name": "ney",
                "username": "C0MOXTUDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230000459",
                "name": "Prefeitura de Maca\u00e9",
                "username": "macaeprefeitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3078309940",
                "name": "Homa - Human Rights and Business Centre",
                "username": "homacdhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8189252",
                "name": "epocanegocios",
                "username": "epocanegocios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182375973",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "Leticiavieiraaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285186962979250179",
                "name": "('-')/",
                "username": "MordaFoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57166849",
                "name": "Artista Formalmente Conhecido como L\u00edtio",
                "username": "ludovicaoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277384985230671874",
                "name": "Juventude Popular de Sintra",
                "username": "PopularSintra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258658972",
                "name": "Berlim",
                "username": "_saturnfire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888946552135438337",
                "name": "prill \u24df",
                "username": "prillzera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255774510",
                "name": "GAIA Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "gaia_expedicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3081519827",
                "name": "Guia Viajar +",
                "username": "Guiaviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575401508",
                "name": "Kati\u00fassia Costa",
                "username": "KatiussiaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852907533496987648",
                "name": "Aproveite a Cidade",
                "username": "aproveitecidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26104235",
                "name": "Blog do Ismael Sousa",
                "username": "ismaelsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731043940850356224",
                "name": "maria do carmo g v m",
                "username": "bellennu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46310693",
                "name": "Edmir Chedid",
                "username": "EdmirChedid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268185995603849217",
                "name": "CONECT OFERTAS",
                "username": "CONECTOFETAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272942868399865860",
                "name": "Hotel Geri\u00e1trico Nazireu",
                "username": "HNazireu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133712335",
                "name": "Patr\u00f3 Landim",
                "username": "patrolandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816857666861617152",
                "name": "Prefeitura de Franco da Rocha",
                "username": "prefdefranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245876337199415297",
                "name": "xande",
                "username": "dexanmagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4867471696",
                "name": "davi",
                "username": "davi__00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197755334",
                "name": "Vav\u00e1\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af",
                "username": "valdeniobrant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51891661",
                "name": "Fernando Costa \ud83d\ude4b\ud83d\udd1b",
                "username": "fernandobfz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "525660972",
                "name": "TV Band Minas",
                "username": "TVBandMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292740020638494720",
                "name": "Green Savers",
                "username": "green_savers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2475967397",
                "name": "Yubram Guevara",
                "username": "YubramGuevara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266633498",
                "name": "Alberto Rivero Saeta",
                "username": "AlbertoRSaeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4467100516",
                "name": "Rebeldia! \u270a\ud83c\udfff",
                "username": "rebeldia_juv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094681176017723394",
                "name": "Carla Couto",
                "username": "CarlaCo92330391",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "491384134",
                "name": "Roberta Kimer",
                "username": "RobertaKimer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171695774",
                "name": "David Cruz",
                "username": "Zurc50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16463784",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucassiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "939186845031845888",
                "name": "Emiliana Gon\u00e7alves",
                "username": "Emilianaa92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71347736",
                "name": "Rodolfo Marques",
                "username": "rodolfosmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62095123",
                "name": "B-a",
                "username": "beametasona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64466884",
                "name": "Grupo Lobo",
                "username": "GrupoLobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218634200",
                "name": "HELENO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ANDRADE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "TCELHELENO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51716397",
                "name": "Jo\u00e3o Henrique",
                "username": "HO_Johnny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71934982",
                "name": "Flo, James Flo",
                "username": "Floduardo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164602895297392640",
                "name": "Ad Vitam",
                "username": "_MAdVitam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517834224",
                "name": "JOKER\ud83d\udd95\ud83d\ude0e\ud83d\udd95",
                "username": "GuestPT2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89677222",
                "name": "Srta. Bouvier",
                "username": "Fernandasjcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92597579",
                "name": "Fico no aguardo.",
                "username": "_LSMDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613031000",
                "name": "jacob \ud83e\udd19\ud83c\udffc",
                "username": "jacochristiann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889508568533217280",
                "name": "Prince\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf3b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "Prince_x007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144690673",
                "name": "Tati Souza",
                "username": "thatyzinhasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "892383427554676736",
                "name": "Ana\ud83d\ude3c",
                "username": "AnabelaDuarte0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156513423930404864",
                "name": "\ud83c\udd79\ud83c\udd7e\ud83c\udd81\ud83c\udd76\ud83c\udd74",
                "username": "JorgeAniceguy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766323160811700224",
                "name": "sim ou n\u00e3o",
                "username": "KiAleatorIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48102389",
                "name": "Cidad\u00e3o de Boas\u2122\ud83d\udc8e",
                "username": "Leandrowvski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284289847008595968",
                "name": "josu",
                "username": "ujoosu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133515465",
                "name": "Gaul\u00eas",
                "username": "galosterix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95765382",
                "name": "Alexandre Rabelo",
                "username": "XandaoRabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256096582",
                "name": "\u00b0-\u00b0",
                "username": "uselessperson73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162934491",
                "name": "Alex SANFONA",
                "username": "alexsanfonaCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316815080307281921",
                "name": "Capital dos Len\u00e7\u00f3is",
                "username": "capitallencois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229317427",
                "name": "alienata",
                "username": "renata_aandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287901424446312449",
                "name": "Danilo Oliva",
                "username": "DaniloOliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810979759010226176",
                "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd8a",
                "username": "ultravioled",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53213851",
                "name": "IPTSP",
                "username": "IPTSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753706126",
                "name": "Astronomia USP Brasil",
                "username": "AstroUSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338587671",
                "name": "Kerry LH\ud83d\udcab",
                "username": "weatherandsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869294694",
                "name": "GuaruTrolls",
                "username": "GuaruTrollsBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2678300664",
                "name": "Guarulhos em Rede",
                "username": "GuarulhosEmRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30744237",
                "name": "Rog\u00e9rio Princiotti",
                "username": "omoristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177349233",
                "name": "Erika Orleans \ud83d\udc51",
                "username": "erikarochaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3437301712",
                "name": "paulo santos",
                "username": "PauloCudesal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291908852",
                "name": "F\u00e1bio Miguel",
                "username": "FabioMigueljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062833877390102533",
                "name": "Haroldo Proen\u00e7a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "HaroldoProenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840624271",
                "name": "chess \ud83d\udcd6 a sociedade de atlas",
                "username": "chessiecake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101764971",
                "name": "Elesse jp - Patriota e democratico \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "elessejp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171892125",
                "name": "Louise Rezende",
                "username": "louimrezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390505808",
                "name": "NOT\u00cdCIAS DE COIMBRA",
                "username": "noticiascoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772273743599169536",
                "name": "tocantins alerta",
                "username": "AlertaTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2717259491",
                "name": "Hedy lamar",
                "username": "lamar_hedy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131528554804645889",
                "name": "ON FM",
                "username": "ONFM93ponto8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194976699861151744",
                "name": "Carlos Guimar\u00e3es",
                "username": "carloshenrdg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869516131391983617",
                "name": "GOBI",
                "username": "GOBIsecretariat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40001204",
                "name": "UN Biodiversity",
                "username": "UNBiodiversity",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1342572694160683015",
                "name": "Ursos polares precisam de ajuda",
                "username": "PolaresDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752279713775837188",
                "name": "Ant\u00f3nio Dias",
                "username": "adreciclarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73944829",
                "name": "Pri",
                "username": "priquecanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72285885",
                "name": "Mois\u00e9s Teles \ud83c\udf39",
                "username": "MoisesTeles_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851220901",
                "name": "TRAVENTIA VIAJES",
                "username": "Traventia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328287211255705603",
                "name": "Cigarras do Brasil",
                "username": "CigarrasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "570093803",
                "name": "Candeias Mix",
                "username": "candeiasmix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293506177",
                "name": "Amanda Beatriz",
                "username": "ABeatrizpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299730112720629762",
                "name": "Matheus Bruno",
                "username": "emidimatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285600283675037699",
                "name": "SOSAnimalPortugal",
                "username": "SOSAnimalPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356754403722674178",
                "name": "Turismo e Belezas do Brasil",
                "username": "BelezasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149660434",
                "name": "Apenas Gabriel",
                "username": "j_oliveirarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098753294992846848",
                "name": "Ana Lu \ud83e\udd8b",
                "username": "luadolata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359305909504196613",
                "name": "Carina Maria Vela-Ulian",
                "username": "feedingbuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079853470042259456",
                "name": "ENG RODOLFO PIMENTEL",
                "username": "RODOLFO99023725",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96630904",
                "name": "Correio Ibiapaba",
                "username": "Correioibiapaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575511441",
                "name": "Roger Esteban Miranda",
                "username": "rogermiranda75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347584129861349379",
                "name": "filossoffia",
                "username": "filossoffia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16427244",
                "name": "Julianinha da Qualidade",
                "username": "Julink_7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176528742",
                "name": "\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21",
                "username": "_bloodymurder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63316326",
                "name": "Silva, W.L.S",
                "username": "Eng_Wanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458010781",
                "name": "Planet Earth is blue,and there's nothing I can do",
                "username": "camille_sirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866367196041236483",
                "name": "hetero n\u00e3o praticante",
                "username": "taiispetacularr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116583651",
                "name": "Rafael INHA\u00cd",
                "username": "rafanuar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229339679",
                "name": "Miguel Palmeirense",
                "username": "MiguelCampos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96860830",
                "name": "Adailton Junior",
                "username": "SigaAdailtonJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444925483",
                "name": "Allyson Bezerra",
                "username": "AllysonBezerra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112882247215054848",
                "name": "Denis de Moraes Peres",
                "username": "DenisdeMoraesP1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82178911",
                "name": "Art",
                "username": "artuurp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181660353",
                "name": "Nova Imprensa",
                "username": "onovaimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236028704486297601",
                "name": "a Geo",
                "username": "lindaecientista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68708919",
                "name": "Marcos Marques",
                "username": "Morrador1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257836062908592129",
                "name": "Via Van Turismo",
                "username": "viavanturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259329837",
                "name": "Davidson Fernandes",
                "username": "Behring_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788141048",
                "name": "Jonathan",
                "username": "Jvrmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21318294",
                "name": "HENRIQUE ANDR\u00c9 \uea00",
                "username": "ohenriqueandre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59255260",
                "name": "Rondoniaovivo",
                "username": "Rondoniaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Waterfall \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442469979",
                "name": "ALIEN SUPERSTAR \ud83d\udc7d\u2728",
                "username": "whoiswillian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963391187775344645",
                "name": "S\u00edlvinha",
                "username": "SlviaFerreirad1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178238112",
                "name": "Carlos G\u00f3es",
                "username": "goescarlos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1326712095015129091",
                "name": "Nova Holanda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NieuwHolland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283538541998473218",
                "name": "\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc14 - #\ud835\udc0f\ud835\udc1a\u00ed\ud835\udc2c\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc28 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "ONUPaisverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861781976",
                "name": "Alex",
                "username": "AlexMastelari1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62670751",
                "name": "Fabiano Loureiro",
                "username": "fabianoloureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082089570857091074",
                "name": "amanda \ud83d\udd70",
                "username": "manasxxxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752704444106760192",
                "name": "nat viu o harry \ud83e\udea9",
                "username": "gatinhac0munist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473519168",
                "name": "Survival Brasil",
                "username": "SurvivalBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1346532946992361480",
                "name": "Homeboy \u2670",
                "username": "IuriGotFacts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317176675",
                "name": "Projeto Verde Mar",
                "username": "ProjetoVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4497573683",
                "name": "marques",
                "username": "aliceemarquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63542310",
                "name": "Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "PMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1179818624485396481",
                "name": "Amaz\u00f4nia Press",
                "username": "amazoniapress_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30317046",
                "name": "trof\u00e9u no meio da bugiganga",
                "username": "supasonicpussyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169221874",
                "name": "Mercado & Eventos",
                "username": "MeE_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226465670",
                "name": "\ud83e\udd13\ud83e\uddbe\ud83d\udcc8\ud83d\udc4a\ud83c\udffb",
                "username": "Cezarsoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040808119151067137",
                "name": "Catatau",
                "username": "rochelecatatau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965569527688978438",
                "name": "Lance Goi\u00e1s",
                "username": "lancefmgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138597175",
                "name": "Elaine",
                "username": "nanyhill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40439109",
                "name": "Via Verde",
                "username": "viaverdept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106576007945994240",
                "name": "Rog\u00e9rio Ribeiro- \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\udd1d\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u271d\ufe0f\ud83d\uded0",
                "username": "EtiRoger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73303613",
                "name": "Paulo Eneas",
                "username": "pauloeneas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267715091",
                "name": "\ud83d\udc80",
                "username": "777sankara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123834513036070912",
                "name": "Marcelo Pilz",
                "username": "pilzmarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39107936",
                "name": "N\u00d3S DO LITORAL/N\u00d3S DE JOINVILLE",
                "username": "nosdejoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22722815",
                "name": "Carlos Quispe Castilla",
                "username": "qarlos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164143690",
                "name": "\u00a1Enrico! \ud83e\udd99",
                "username": "henriqcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104472163",
                "name": "Esacheu Nascimento",
                "username": "Esacheu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017628",
                "name": "Wellington C Saraiva",
                "username": "WSarai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1055854940940328960",
                "name": "pip",
                "username": "1mperfectworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322920582615343104",
                "name": "OLAVETE",
                "username": "r3dp1l4d00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222939896349970432",
                "name": "Revista Oeste",
                "username": "revistaoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75264300",
                "name": "Kim D. Paim",
                "username": "kimpaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007154102",
                "name": "Felipe Silva \ud83d\udc51",
                "username": "fflipsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58474227",
                "name": "Gustavo Formiga",
                "username": "gustavoformiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135747401",
                "name": "SOS Pantanal",
                "username": "sospantanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721837160928821248",
                "name": "Ricardo",
                "username": "ricardo_ale_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361836159",
                "name": "L\u00e9ia BRASIL ! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "LeiaRachor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308080219169992707",
                "name": "Portal Edilene Mafra",
                "username": "PortaldaMafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310402433529585665",
                "name": "\u29bf",
                "username": "ailson_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312019525685202944",
                "name": "ExcursionesArgentinas.com",
                "username": "OkEscapate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76489118",
                "name": "O Di\u00e1rio de Teres\u00f3polis",
                "username": "Diariotvcanal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926207259654356992",
                "name": "ana",
                "username": "owanalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872803140680265729",
                "name": "lousie naccio",
                "username": "_biateotonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54368455",
                "name": "vermelhorr\u00e1gica #Lulal\u00e1",
                "username": "myjacques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224904833813090309",
                "name": "\u0567\u057d\u0569\u020b\u057c\u0571\u0138\u10e7\u020b\u0302\u0571 \u0581\u057d\u0302\u0571\u0433\u012a\u057c\u012a",
                "username": "wl_tupinikin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193908238",
                "name": "Edilene",
                "username": "edilenedepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912492779669999616",
                "name": "",
                "username": "danielPMERJ",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258247093422100481",
                "name": "Juliana",
                "username": "jubsderezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870130830198353920",
                "name": "bevace",
                "username": "eu_bevace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224068035914452995",
                "name": "Matheus Rodrigues \ud83d\udc3c",
                "username": "RC3Matheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3785471489",
                "name": "Fabio Simas",
                "username": "fabiosimas33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado \ud83c\udf40\u2763\ufe0f\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\ud83e\udd91",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527680646",
                "name": "Kadon't",
                "username": "kadunoaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248438314",
                "name": "\u26a2",
                "username": "Iawzitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043969744",
                "name": "Anita Soeiro",
                "username": "soeiroanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962676756",
                "name": "Gisli\ud83c\udf3e\ud83c\udf3c",
                "username": "Gismarttins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2838222213",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc13Champ Rooster \ud83d\udc13\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ChampRooster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109387526",
                "name": "ayanne",
                "username": "ayannethaise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27598522",
                "name": "Thiago Soares",
                "username": "thikos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199920764167827457",
                "name": "MARshall",
                "username": "perleocolors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129533145785749505",
                "name": "bru \ud83c\udf42",
                "username": "mrsvaIdez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4875414171",
                "name": "Vinicius",
                "username": "Xubreula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139936226",
                "name": "Matheus Soares",
                "username": "omatheus77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33086807",
                "name": "Sergio Sadi",
                "username": "SergioSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68585097",
                "name": "W\ud83c\udd70\ufe0fgner L\ud83c\udd70\ufe0fmim",
                "username": "lamimaniaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241405662397153280",
                "name": "Rubiane",
                "username": "Rubiane99391398",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2728652913",
                "name": "Roosewelt Goncalves",
                "username": "RooseweltG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Zema 30",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1337496043869659137",
                "name": "liv",
                "username": "livsz_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52220423",
                "name": "Fernando Sette",
                "username": "fernandosette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "805213380",
                "name": "\u6c83\u5229\u5b89\u5716\u5167\u65af\u00b2",
                "username": "warley1313",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445132453245591565",
                "name": "Vitoria Keren",
                "username": "VitoriaKeren10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1311599435571441664",
                "name": "Airton Aparecido Gomes",
                "username": "AirtonA27730214",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842538474725171200",
                "name": "SerrasGerras",
                "username": "Serras_Gerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79175847",
                "name": "Alexandre Guedes Maciel",
                "username": "aguedesmaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306686555",
                "name": "S\u00e3o Paulo City - Miguel Garcia",
                "username": "projeto_spcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177790112",
                "name": "cx.",
                "username": "carinexavier13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1034051436747923456",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Max_Brazil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Max_Brazil2021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433874610",
                "name": "Silvana de Bessa Lisboa2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "SilvanadeBessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51948767",
                "name": "Ratinho Junior",
                "username": "RatinhoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36714942",
                "name": "Paulo Eduardo Martins",
                "username": "PauloMartins10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65083281",
                "name": "Sem tempo irm\u00e3o",
                "username": "JacareNuSecu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476387386",
                "name": "Luiz Miguel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22 \ud83d\ude4f",
                "username": "lumiba12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837725494078504960",
                "name": "Camale\u00e3o",
                "username": "JR90299749",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38569000",
                "name": "Julio Cesar Kostycz \ud83d\udeb4\ud83c\udffc",
                "username": "Jotakostycz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334151098945433605",
                "name": "Tim Tones",
                "username": "TimTones6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241066057214935041",
                "name": "vic",
                "username": "victorugoxz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492097203",
                "name": "Carlos Roberto Brant",
                "username": "futeboldeprima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59679118",
                "name": "Bruno Scarpelli 37\u2b50\ufe0f71\u2b50\ufe0f21\u2b50\ufe0f",
                "username": "brunoscarpelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156065051",
                "name": "Clecio Ruver",
                "username": "Clecioruver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259026870",
                "name": "Laryssa com Y \u2728",
                "username": "LaryCantuaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217840846734876673",
                "name": "Secretaria Municipal de Ordem P\u00fablica de Maca\u00e9-RJ",
                "username": "MunicipalOrdem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35613135",
                "name": "Jos\u00e9 P\u00e1ramo",
                "username": "jamparamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67938749",
                "name": "o Rapha",
                "username": "orapha_el",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358469961363161093",
                "name": "Carlos Moraes",
                "username": "CarlosM85475481",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303304246281097224",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "antoniorosafi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093285482686042113",
                "name": "Andr\u00e9 L\u00facio Bento",
                "username": "AndrLcioBento1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134558541400989697",
                "name": "Eleise de Paula",
                "username": "EleiseDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103304306114117636",
                "name": "Jardel Souza",
                "username": "jardelsouza83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398056479",
                "name": "1746",
                "username": "Central_1746",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56430233",
                "name": "Gui Magalh\u00e3es",
                "username": "guimagalhaes01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3828093741",
                "name": "Beta Krummenauer",
                "username": "betakrummenauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211642939287326720",
                "name": "Coisarine de natal \ud83c\udf84",
                "username": "coisarine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183694327",
                "name": "Shaker Makers",
                "username": "shkrmkrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036669604989480960",
                "name": "Novin \ud83d\udc7a",
                "username": "jotave_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815139812227227648",
                "name": "doki",
                "username": "dRamos__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304603147445436416",
                "name": "estagi\u00e1rio",
                "username": "Pedrl_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49839742",
                "name": "jgx",
                "username": "joaogxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165932143",
                "name": "Prazer, Thompson",
                "username": "lincoln_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192023929",
                "name": "Previs\u00e3o RJ",
                "username": "PrevisaoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360095680182820864",
                "name": "MARENEWS",
                "username": "twMareNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200703246",
                "name": "alien superstar josewaltense",
                "username": "andygnada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319431468272279557",
                "name": "RPG(S)A",
                "username": "RPG_S_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450176891",
                "name": "Radio Seberi - 97,3 FM",
                "username": "radioseberi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876465365706039297",
                "name": "cl\u00e1udio manco da contemporaneidade",
                "username": "caroIinni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901087175634300929",
                "name": "Litor\u00e2nea 91.5",
                "username": "redelitoranea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105419815",
                "name": "Artur Moreira",
                "username": "arturmoreirany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130057185482948609",
                "name": "Milton",
                "username": "Milton85284234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896945442176602116",
                "name": "A-B-P Ministries",
                "username": "aobrpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437233347",
                "name": "Cebolinha Ateu",
                "username": "Ceb0linhaAteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486122886054264836",
                "name": "j\u00e3ozin do 085",
                "username": "Obolota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71292559",
                "name": "Doende C\u00e9tico",
                "username": "manecarpes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158529856122052609",
                "name": "teo",
                "username": "manonemsei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58049737",
                "name": "DOuroPreto Bordados",
                "username": "douropreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32818869",
                "name": "JAM",
                "username": "jam_slz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51176742",
                "name": "Cris Nery",
                "username": "Cris__Nery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536564835",
                "name": "AMOR DA SUA VIDA",
                "username": "keeypravcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1596752443",
                "name": "gavinhas",
                "username": "girassol93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40421556",
                "name": "Denis Cavalcante",
                "username": "denispi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1099401393469820929",
                "name": "\u2606",
                "username": "yoimiyahoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314379126518812675",
                "name": "Black\ud83e\uddd4\ud83c\udfff",
                "username": "Daniel47691359",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1912720166",
                "name": "Ronaldo Guimaraes",
                "username": "RonaldoGuimara8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277248955324268544",
                "name": "Milton Bituca Nascimento",
                "username": "MiltonBituca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39308813",
                "name": "Hugo da Gama Cerqueira",
                "username": "hugocerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522391522",
                "name": "Four Seasons Brasil",
                "username": "FourSeasonsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917045372",
                "name": "FourSeasonsSerengeti",
                "username": "FSSerengeti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26552085",
                "name": "Professora Padr\u00e3o Finl\u00e2ndia",
                "username": "PadraoFinlandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186074289608544256",
                "name": "Compro Coluna Nova \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ccampolinac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389450092",
                "name": "Clikar",
                "username": "siteclikar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51831080",
                "name": "Carpe Diem",
                "username": "Carpe_Diem_2021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286747291328679952",
                "name": "Esquerdista Disl\u00e9xico",
                "username": "EsquerdistaDis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726622214875926528",
                "name": "yuraaA!",
                "username": "rafarochayuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32951105",
                "name": "Petr\u00f3polis em Cena",
                "username": "petroemcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4303559200",
                "name": "Passos do Turismo",
                "username": "passosdoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056913499589353472",
                "name": "Procuradoria-Geral do Estado de Santa Catarina",
                "username": "PGE_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66686250",
                "name": "Biblioteca FMVZ/USP",
                "username": "BibliotecaFMVZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354518252005814277",
                "name": "Jose Vargas Junior",
                "username": "jvargasjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191297409",
                "name": "Spenser Jr Jesus",
                "username": "SpenserJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024014762",
                "name": "Concello Ponteareas",
                "username": "ponteareas_gal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235039884525613056",
                "name": "bruxa do s\u00f3 senta em um",
                "username": "_youseebiggirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1284981197790236672",
                "name": "sequilho com goiabada",
                "username": "boygenicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51016097",
                "name": "O Interior",
                "username": "ointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332367232555495426",
                "name": "SLSPRINCESS",
                "username": "slsprincess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70668042",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "matos_vh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352270246573449216",
                "name": "Al\u00f4 Chapada",
                "username": "AloChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331317525007589376",
                "name": "Cornelio Da Silva",
                "username": "ComelioS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090391883614965762",
                "name": "Ana Rosa",
                "username": "ana_rosaclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108795205271146499",
                "name": "\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd59 :)",
                "username": "larihlanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41666235",
                "name": "Dougl\ud83c\udd70\ufe0fs O T\u00f4rres\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "otaviani",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1362847183729524741",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosnr8hpokrv36uoq2imm1ot4ksghp",
        "oldest_id": "1360230769470431236",
        "result_count": 486
    }
}