{
    "data": [
        {
            "author_id": "2583759379",
            "created_at": "2021-02-12T13:56:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360226345947717637"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1360226345947717637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/vajtUYFPE8"
        },
        {
            "author_id": "338052414",
            "created_at": "2021-02-12T13:47:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360224088896249857"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1335992048688766982",
                        "start": 0,
                        "username": "clubedobeijo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360224088896249857",
            "in_reply_to_user_id": "1335992048688766982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clubedobeijo Parque Municipal das Mangabeiras\n\nBACK CANYAMAN"
        },
        {
            "author_id": "1308378149823164416",
            "created_at": "2021-02-12T13:38:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360221746578735111"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1335992048688766982",
                        "start": 0,
                        "username": "clubedobeijo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1286727541227651077",
                        "start": 14,
                        "username": "AleMagalhaes76"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360221746578735111",
            "in_reply_to_user_id": "1335992048688766982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@clubedobeijo @AleMagalhaes76 PARQUE NACIONAL APARADOS DA SERRA\n\nBACK CANYAMAN"
        },
        {
            "author_id": "78694840",
            "created_at": "2021-02-12T13:29:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360219452931997696"
            ],
            "id": "1360219452931997696",
            "in_reply_to_user_id": "78694840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer votar? Aqui:\nhttps://t.co/RfFrXq8XDQ"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2021-02-12T13:11:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360215066604425218"
            ],
            "id": "1360215066604425218",
            "in_reply_to_user_id": "250689767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pesquisas est\u00e3o sendo realizadas principalmente no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim.\nCom intuito de formar pesquisadores, avaliar o impacto de mudan\u00e7as clim\u00e1ticas e identificar novas esp\u00e9cies o grupo j\u00e1 obteve diversos resultados. Confira alguns:"
        },
        {
            "author_id": "3920028143",
            "created_at": "2021-02-12T13:02:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360212703982321668"
            ],
            "id": "1360212703982321668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Denuncia: pecuarista condenado por matar Doroty Stang lidera invas\u00e3o de terra protegida na Floresta Estadual do\u00a0Antimary https://t.co/TvnsOnJAmF"
        },
        {
            "author_id": "1354774505617502210",
            "created_at": "2021-02-12T12:52:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360210129254293511"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "1360210129254293511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago de Sant\u00b4Anna \u00e9 formado pelas ilhas de Santana, do Franc\u00eas e pelo ilhote Sul e fica a 8km da costa macaense. \u00c9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental administrada pela marinha e sua visita\u00e7\u00e3o precisa de autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via. \ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udf1e\n\n #visitmacae #macaerj #arquipelagodesantana https://t.co/lhxoKpH4bS"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-02-12T12:38:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360206720224661511"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1360206720224661511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino executado com Trotes de 150m F.O positivo Bom dia !!! em Parque Estadual do Utinga https://t.co/5uUGQamsmD"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-02-12T12:12:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360200161679601671"
            ],
            "id": "1360200161679601671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no dia 16 de fevereiro, a partir das 13h, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/LtByWxcYPh"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-02-12T11:40:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360191933235265536"
            ],
            "id": "1360191933235265536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o de ind\u00edgenas e comunidades tradicionais que pede \u00e0 Justi\u00e7a a anula\u00e7\u00e3o de plano de manejo florestal em Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns (Resex) em de Santar\u00e9m, no oeste do Par\u00e1, feito sem consulta pr\u00e9via, livre e informada aos comunit\u00e1rios\n\nhttps://t.co/vdQ8nBCSCW"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-12T11:36:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360191072262115329"
            ],
            "id": "1360191072262115329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bugio\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/jOW6nkVFh3"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-02-12T11:35:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360190802949906434"
            ],
            "id": "1360190802949906434",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior \u00e1rea desmatada no m\u00eas foi a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, com 0 km\u00b2 de floresta perdidos."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-02-12T11:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360189406984871939"
            ],
            "id": "1360189406984871939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia, Rio! As d\u00favidas sobre o funcionamento neste carnaval at\u00edpico foram muitas. \n\nPor isso, no link https://t.co/cbOgzQRag2 n\u00f3s reunimos as principais informa\u00e7\u00f5es que voc\u00eas precisam saber. \n\nTem d\u00favida? Comenta neste tweet! Se tiver suas perguntas respondidas, compartilhe! https://t.co/m6Ayoxtuxk"
        },
        {
            "author_id": "1390776650",
            "created_at": "2021-02-12T11:21:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360187142371164160"
            ],
            "id": "1360187142371164160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cOn\u00e7a-Pintada\u201d pode ser o novo nome do Parque Estadual no Pontal do Paranapanema | PortalR3 \u2022 Criand... (https://t.co/9BORyzWSHv)"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2021-02-12T11:03:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360182807146995712"
            ],
            "id": "1360182807146995712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cOn\u00e7a-Pintada\u201d pode ser o novo nome do Parque Estadual no Pontal do\u00a0Paranapanema https://t.co/XSZLLo730C"
        },
        {
            "author_id": "1217391166687236096",
            "created_at": "2021-02-12T11:01:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360182264450199554"
            ],
            "id": "1360182264450199554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que as novas regras da Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria e do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade exigem que Cl\u00ednicas e Consult\u00f3rios disponibilizem resgate caso o paciente passe mal?\n\nSaiba mais em: https://t.co/R5wOLhZ3XM\n\n#Ambulancia #AmbulanciaParticular #Consultorio #Clinica #AreaProtegida https://t.co/jjdtP0vrHF"
        },
        {
            "author_id": "10216462",
            "created_at": "2021-02-12T10:59:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360181783241912323"
            ],
            "id": "1360181783241912323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha a boiada passando \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n- Parque de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA)\n- Parque de Jericoacoara (CE);\n- Parque da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT)\n- Parque da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ)\n- Parque da Serra da Bodoquena (MS)\n- Parque de Bras\u00edlia e a Floresta Nacional (DF)\n- Parque de Ubajara (CE); https://t.co/WTryGG4J6s"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2021-02-12T10:41:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360177286306291713"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360177286306291713",
            "in_reply_to_user_id": "1086789015599304705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Esse \u00e9 um morador da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio no centro sul do Par\u00e1! Se passarinho, ele e outras 250 fam\u00edlias ribeirinhas e colonos esperam a 15 anos uma indeniza\u00e7\u00e3o prometida e devida a eles! Fa\u00e7o parte do conselho gestor dessa UC, a \u00faltima reuni\u00e3o de conselho foi 2016 https://t.co/PgPTxNnyfo"
        },
        {
            "author_id": "1270108621427421189",
            "created_at": "2021-02-12T10:34:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360175450958528518"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1577982780",
                        "start": 0,
                        "username": "GabrielBrito_10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360175450958528518",
            "in_reply_to_user_id": "1577982780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GabrielBrito_10 HOJE, NESSE EXATO MOMENTO, voc\u00ea \u00e9 o mais online da reserva extrativista de Arraial do Cabo. \ud83e\uddca\ud83c\udf78\ud83c\udf7e"
        },
        {
            "author_id": "1221962276577648641",
            "created_at": "2021-02-12T09:56:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360165965225467909"
            ],
            "id": "1360165965225467909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que no Parque Natural Municipal de Marapendi, \u00e9 poss\u00edvel encontrar mais de 300 esp\u00e9cies de abelhas nativas sem ferr\u00e3o brasileiras!? Isso mesmo! https://t.co/PnXrF1SiqG"
        },
        {
            "author_id": "26775229",
            "created_at": "2021-02-12T09:36:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360160845741912067"
            ],
            "id": "1360160845741912067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Not\u00edcia destaca estudo realizado por livro rec\u00e9m-lan\u00e7ado pela IUC, \"\u00c1reas Protegidas e Gest\u00e3o Territorial - O caso da Serra da Lous\u00e3\": https://t.co/g3v3KUYnAV"
        },
        {
            "author_id": "105173141",
            "created_at": "2021-02-12T09:09:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360153986767212544"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "276666914",
                        "start": 72,
                        "username": "CreativeJuiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360153986767212544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trail Camp TransPeneda-Ger\u00eas com Pau Capell https://t.co/Ma7qQzLIqk via @creativejuiz \n\nO Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas volta a ser destaque em mais uma das atividades (Trail Camp TransPeneda-Ger\u00eas) da Carlos S\u00e1 Nature Events! \n\nVisualize o artigo em https://t.co/r0hQAiL2wQ https://t.co/ut7RKngCoX"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2021-02-12T06:50:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360118979377979393"
            ],
            "id": "1360118979377979393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje !!\nBiblioteca Parque Estadual, no Centro\nmostra \u201cSert\u00e3o Rio \u2014 Saberes do Nordeste\u201d\n at\u00e9 26 de mar\u00e7o. \nas tradi\u00e7\u00f5es nordestinas com muito forr\u00f3, literatura de cordel, artesanato, religiosidade e as festas populares."
        },
        {
            "author_id": "883832745209847808",
            "created_at": "2021-02-12T04:03:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360077150389473281"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1238630457442525184",
                        "start": 0,
                        "username": "marcusR0DR1GU35"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360077150389473281",
            "in_reply_to_user_id": "1238630457442525184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcusR0DR1GU35 Venham conhecer em Ponta Grossa -PR , o Parque Estadual de Vila Velha e o Buraco do Padre . https://t.co/g3YBcQPGtT"
        },
        {
            "author_id": "543448161",
            "created_at": "2021-02-12T03:01:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360061443459215365"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8546,
                        -29.3112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1360061443459215365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual do Caracol https://t.co/QQOhMPSXaw"
        },
        {
            "author_id": "81478134",
            "created_at": "2021-02-12T02:04:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360047208163328000"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "24783471",
                        "start": 0,
                        "username": "andriolli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360047208163328000",
            "in_reply_to_user_id": "24783471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andriolli Mano!!! Parte desse filme foi filmado aqui em RIO GRANDE-RG perto de onde moro e na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim.\nEu fui nas filmagens com minha m\u00e3e e irm\u00e3o  kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1358062733481152512",
            "created_at": "2021-02-12T01:30:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360038504668016643"
            ],
            "id": "1360038504668016643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se feiura fosse cadeia, eu nunca seria preso em Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/kmbNRdEnPK"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-12T01:27:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360037750980947971"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "26416363",
                        "start": 216,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1360037750980947971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha sa\u00edda do Parque Nacional da Lagoa do Peixe nesta 3a feira me deixou j\u00e1 saudosa... em breve volto... estamos na abertura da Safra de Arroz e esta regi\u00e3o tamb\u00e9m contribui com a nossa safra de gr\u00e3os brasileira \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n@metsul https://t.co/RBeaD05EDp"
        },
        {
            "author_id": "1244634820652732422",
            "created_at": "2021-02-12T01:22:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360036411873910790"
            ],
            "id": "1360036411873910790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiking no parque!\n\n#vistpantanal #visitms #isto\u00e9matogrossodosul #serradabodoquena #hiking #buritiviagens em Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/2tQTiIfm7f"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-02-12T01:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360030864902676488"
            ],
            "id": "1360030864902676488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais cedo, \u00e0s 8 horas, durante todo o feriad\u00e3o de carnaval #RICMais\nhttps://t.co/Hajj1gEHiL"
        },
        {
            "author_id": "71660553",
            "created_at": "2021-02-12T00:43:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360026717423890438"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1344085967364378625",
                        "start": 0,
                        "username": "rcpinto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360026717423890438",
            "in_reply_to_user_id": "1344085967364378625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rcpinto_ Quero ver eles levarem suas mans\u00f5es na beira da praia embaixo do bra\u00e7o. Vai ter muita barbada em praias paradis\u00edacas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "987556888018481152",
            "created_at": "2021-02-12T00:40:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360025993428172800"
            ],
            "id": "1360025993428172800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um helic\u00f3ptero est\u00e1 sendo enviado ap\u00f3s uma avalanche no Parque Nacional MT Aspiring https://t.co/ItKjqqzXR2"
        },
        {
            "author_id": "1437233347",
            "created_at": "2021-02-12T00:33:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360024286937964544"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4845298659",
                        "start": 0,
                        "username": "niltonjuniorsto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360024286937964544",
            "in_reply_to_user_id": "4845298659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@niltonjuniorsto @degagesalepute Aonde que ela tenta monetizar as matas do nordeste? Aquelas cenas s\u00e3o gravadas no Grumari que, inclusive, tem uma comunidade local que tem permiss\u00e3o de morar na reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "1176507664991436800",
            "created_at": "2021-02-12T00:17:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360020040632963073"
            ],
            "id": "1360020040632963073",
            "in_reply_to_user_id": "1176507664991436800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As demais UCs s\u00e3o: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT), Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ), Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS), Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF), e Floresta Nacional de Bras\u00edlia (DF)."
        },
        {
            "author_id": "1176507664991436800",
            "created_at": "2021-02-12T00:16:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360020038447693829"
            ],
            "id": "1360020038447693829",
            "in_reply_to_user_id": "1176507664991436800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o inclui tamb\u00e9m o Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA) e mais seis unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais (UC), conforme anunciaram o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, e o ministro do Turismo, Gilson Machado Neto. (+)"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2021-02-12T00:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360018532306538497"
            ],
            "id": "1360018532306538497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre o Nordeste \u00e9 inaugurada na Biblioteca Parque Estadual e entrada \u00e9 gratuita https://t.co/rga6EUYOW0"
        },
        {
            "author_id": "1058676378781052929",
            "created_at": "2021-02-12T00:07:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360017559664394246"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360017559664394246",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr N\u00e3o, para a mudan\u00e7a do nome do Parque Estadual Morro do Diabo.\nQuem \u00e9 o animal s\u00edmbolo do parque?\nhttps://t.co/bjoOg8Elqt"
        },
        {
            "author_id": "1058676378781052929",
            "created_at": "2021-02-12T00:04:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360017004648935427"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360017004648935427",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr https://t.co/NQkQoGhG80\n\nN\u00e3o para a mudan\u00e7a do nome do Parque Estadual Morro do Diabo.\n\nPesquisadora brasileira ganha pr\u00eamio mundial com a pesquisa sobre o animal s\u00edmbolo do parque e que n\u00e3o \u00e9 a on\u00e7a pintada.\nNada contra a on\u00e7a, mas vamos ser justos."
        },
        {
            "author_id": "989489989720395777",
            "created_at": "2021-02-12T00:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360015842143072260"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "64706049",
                        "start": 16,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1360015842143072260",
            "in_reply_to_user_id": "1282917915625435136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Naruta08795515 @jdoriajr Orra! No Parque Estadual Morro do Diabo, localizado na cidade de Teodoro Sampaio/SP. Vale a pena conhecer"
        },
        {
            "author_id": "363096462",
            "created_at": "2021-02-11T23:34:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360009374165569538"
            ],
            "id": "1360009374165569538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea concorda com a mudan\u00e7a do nome do Morro do Diabo para Parque Estadual On\u00e7a-Pintada? | Presidente Prudente e Regi\u00e3o | G1 - O ideal seria definir o nome por meio de um Concurso P\u00fablico !  https://t.co/f0REeG4E2S"
        },
        {
            "author_id": "4645308869",
            "created_at": "2021-02-11T23:30:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1360008246501720064"
            ],
            "id": "1360008246501720064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional do Gandarela tem uma paleotoca dessas, registro da mega fauna. S\u00f3 foi preservada da Vale pela atua\u00e7\u00e3o de ambientalistas maravilhosos que pude conhecer. Viva a luta! https://t.co/IEQPlcYQNA"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-02-11T22:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359993113557823498"
            ],
            "id": "1359993113557823498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com diversas trilhas, que levam at\u00e9 impressionantes para\u00edsos naturais #RICMais #Genesis\nhttps://t.co/4lEMzoR4we"
        },
        {
            "author_id": "984297794",
            "created_at": "2021-02-11T22:24:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359991612852625418"
            ],
            "id": "1359991612852625418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pense diferente: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Petr\u00f3polis ... https://t.co/SW5t53sqlk https://t.co/afW9ZwU50a"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2021-02-11T22:15:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359989461447282690"
            ],
            "id": "1359989461447282690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o tem CARNAVAL na Serra do Cip\u00f3, LOCKDONW!\nTODOS OS ATRATIVOS, POUSADAS E O PARQUE NACIONAL FECHADO! #SerradoCip\u00f3 #santanadoriacho #MinasGerais #caminhada #trekking #trilhasdeminas #cachu #BH #juquinhadaserra #falabrasil #ecoturismo #RecordTVminas"
        },
        {
            "author_id": "55443816",
            "created_at": "2021-02-11T22:14:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359989129153568771"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1269647074112483331",
                        "start": 0,
                        "username": "caioargomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359989129153568771",
            "in_reply_to_user_id": "1269647074112483331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caioargomes Vamos amigo? T\u00f4 indo no parque municipal agora"
        },
        {
            "author_id": "70668042",
            "created_at": "2021-02-11T22:07:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359987563017031680"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1359987563017031680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/pAUacR0b88"
        },
        {
            "author_id": "109747870",
            "created_at": "2021-02-11T21:48:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359982574102212610"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2714,
                        -22.97126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1359982574102212610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um #tbt com meus bigos!!! #bigos #irmaosdealma #familia #riodejaneiro #rj #021 #trip #viagens #ferias em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/m4VMKfyzP6"
        },
        {
            "author_id": "965629307837210625",
            "created_at": "2021-02-11T21:37:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359979831086239749"
            ],
            "id": "1359979831086239749",
            "in_reply_to_user_id": "965629307837210625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nela, foi notado que mais de 80% dos brasileiros considerava justa a prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente, e 66% sabiam o que \u00e9 uma \u00e1rea protegida, dos quais 47% t\u00eam no\u00e7\u00e3o exata de qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o. #ClimateCrisis #ClimateAction \ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-02-11T21:37:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359979820877307905"
            ],
            "id": "1359979820877307905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/WVCC903orA"
        },
        {
            "author_id": "270499909",
            "created_at": "2021-02-11T21:31:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359978276232585216"
            ],
            "id": "1359978276232585216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea costumar prestar aten\u00e7\u00e3o nas bandeiras dos Guarda-Vidas nas praias? \ud83c\udfd6\ud83d\udea9\n\nNa Opera\u00e7\u00e3o RS Ver\u00e3o Total de 2021, fl\u00e2mulas ser\u00e3o afixadas bandeiras pr\u00f3ximo da \u00e1gua, sinalizando a \u00e1rea protegida e riscos excepcionais.\n\n@CBM_RS \n\nhttps://t.co/YIlQfLmoIb"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-02-11T21:28:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359977607580815373"
            ],
            "id": "1359977607580815373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Pedra Do Urubu https://t.co/l74s0YSYEr"
        },
        {
            "author_id": "762320345307242496",
            "created_at": "2021-02-11T21:17:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359974840158072834"
            ],
            "id": "1359974840158072834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Ei vei tem um  Jaspion (Gavan) todo cromado ali no parque voc\u00ea viu ? em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/elNlkQCTWi"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2021-02-11T20:54:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359969034738008064"
            ],
            "id": "1359969034738008064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REC\u00c9M-CHEGADOS: Cerca de 1 milh\u00e3o de filhotes de tartarugas foram liberados ao mar. A\u00e7\u00e3o simb\u00f3lica aconteceu hoje (10), na Reserva Caruara, unidade de conserva\u00e7\u00e3o mantida pelo Porto do A\u00e7u, no litoral Norte Fluminense. #BandRio #RiodeJaneiro #PortodoA\u00e7u https://t.co/wQeGUCeh89"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2021-02-11T20:51:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359968359383785478"
            ],
            "id": "1359968359383785478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ser\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o neste s\u00e1bado\u00a0(13) https://t.co/73qiKCckmv"
        },
        {
            "author_id": "556781699",
            "created_at": "2021-02-11T20:26:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359962125045792770"
            ],
            "id": "1359962125045792770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reuni\u00e3o visa auxiliar na defesa da comunidade na A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica pedindo a desocupa\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida ambiental. #DefensoriaSIM #Fortaleza #Ceara #direito \n\nhttps://t.co/bLL20V1ZFK"
        },
        {
            "author_id": "138892732",
            "created_at": "2021-02-11T20:19:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359960188988629002"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.95888889,
                        -15.85194444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "1359960188988629002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra Dos Pirineus https://t.co/YLy0QwlDmm"
        },
        {
            "author_id": "42748483",
            "created_at": "2021-02-11T19:39:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359950206134018051"
            ],
            "id": "1359950206134018051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o dia Internacional da mulher na ci\u00eancia. Parabenizo todas as mulheres fortes e guerreiras que apesar do Brasil, ainda resistem e fazem ci\u00eancia.\n\nEssa sou eu trabalhando no Parque Estadual do Cant\u00e3o. https://t.co/biPtD10I2g"
        },
        {
            "author_id": "1190247874396901378",
            "created_at": "2021-02-11T19:23:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359946139504623621"
            ],
            "id": "1359946139504623621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On Instituto Ativa Rio est\u00e1 organizando o lan\u00e7amento do Ativa Tijuca para o impulsionando da economia local. \n\nParque Nacional da Tijuca completa 60 anos em 2021\n\n#ativatijuca #institutoativario https://t.co/tFYG6xfJEr"
        },
        {
            "author_id": "272279482",
            "created_at": "2021-02-11T19:20:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359945310257041408"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2714,
                        -22.97126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1359945310257041408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 porque eu amo esse lugar!! \u2764\u26e9\ud83d\udc12 #tbt\ud83d\udd19\ud83d\udcf8 em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/qgbG5RMoHd"
        },
        {
            "author_id": "272279482",
            "created_at": "2021-02-11T19:18:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359944837605298181"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1359944837605298181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alma lavada! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc9b\ud83c\udf3b #tbt\ud83d\udd19\ud83d\udcf8  #cachoeiradohorto em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/RUNJqFz4Js"
        },
        {
            "author_id": "1362890839",
            "created_at": "2021-02-11T18:58:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359939777148170245"
            ],
            "id": "1359939777148170245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro destino \u00e9 o Parque Ecol\u00f3gico Dunas de Genipabu (Rio Grande do Norte), que engloba uma praia, dunas, lagoa e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de tirar o f\u00f4lego! \ud83d\ude0e https://t.co/VI9WWTEGsi"
        },
        {
            "author_id": "71134060",
            "created_at": "2021-02-11T18:52:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359938501983277063"
            ],
            "id": "1359938501983277063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa, s\u00f3 eu n\u00e3o sabia que o Imaco tinha sa\u00eddo de dentro do Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "362796395",
            "created_at": "2021-02-11T18:47:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359937020618043397"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "594818071",
                        "start": 0,
                        "username": "PaulOOctavioDF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359937020618043397",
            "in_reply_to_user_id": "594818071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PaulOOctavioDF Caro Paulo Octavio! Que acha de apadrinhar o Parque Nacional de Brasilia? O Carrefour saiu a frente apadrinhando um parque l\u00e1 em Rond\u00f4nia. Que acha? Abra\u00e7o. Gustavo Adolfo, da Associa\u00e7\u00e3o dos Amigos do Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "488950001",
            "created_at": "2021-02-11T18:40:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359935347812167680"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1359935347812167680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/RTzHiy7OlJ https://t.co/Ez4vsbEnp6"
        },
        {
            "author_id": "70668042",
            "created_at": "2021-02-11T18:22:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359930827757391875"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1359930827757391875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/huN238JNoL"
        },
        {
            "author_id": "89196525",
            "created_at": "2021-02-11T18:03:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359926167223033864"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2332615879",
                        "start": 0,
                        "username": "miranda_le0"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "214281224",
                        "start": 13,
                        "username": "hebergueiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359926167223033864",
            "in_reply_to_user_id": "2332615879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miranda_le0 @hebergueiros O Parque, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental, \u00e9  vinculado a SEMMA.  Portanto, est\u00e1 na esfera do munic\u00edpio. Foi criado pelo governo Ana J\u00falia como compensa\u00e7\u00e3o ao munic\u00edpio pela constru\u00e7\u00e3o da Av Centen\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "441932889",
            "created_at": "2021-02-11T17:31:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359918016205627393"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "711442897",
                        "start": 0,
                        "username": "loqueratobr"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "37214249",
                        "start": 13,
                        "username": "geraldoprado"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "751454653011951616",
                        "start": 27,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359918016205627393",
            "in_reply_to_user_id": "711442897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loqueratobr @geraldoprado @TheInterceptBr Que apare\u00e7a logo, algumas coisas desaparecem como m\u00e1gica: triplex da fam\u00edlia em \u00e1rea protegida, a multa da odebrecht que tamb\u00e9m iria para a funda\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "914530456065978368",
            "created_at": "2021-02-11T16:47:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359906990596751366"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1037202960797913088",
                        "start": 0,
                        "username": "diaspatrickk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359906990596751366",
            "in_reply_to_user_id": "1037202960797913088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diaspatrickk juro kkkkkkkkkkk \u00e9poca de encontro de \u201cfamosinhos\u201d no parque Municipal kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "273929133",
            "created_at": "2021-02-11T16:39:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359904917977092099"
            ],
            "id": "1359904917977092099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreendidos 174 quilos de berbig\u00e3o e uma embarca\u00e7\u00e3o de recreio na Ria Formosa: A Pol\u00edcia Mar\u00edtima de Faro intercetou uma embarca\u00e7\u00e3o de recreio numa \u00e1rea protegida, com uma pessoa a bordo e em plena apanha de bivalves com recurso a uma arte de pesca de\u2026 https://t.co/5EqKstbVQM"
        },
        {
            "author_id": "156025019",
            "created_at": "2021-02-11T16:34:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359903554568347650"
            ],
            "id": "1359903554568347650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza do dia n\u00e3o esta na cor dos c\u00e9us e sim nos olhos de quem o v\u00ea. Tatiara Muniz em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/KxPfrrRaH1"
        },
        {
            "author_id": "156025019",
            "created_at": "2021-02-11T16:33:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359903518245728258"
            ],
            "id": "1359903518245728258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/iJbfwWsK49"
        },
        {
            "author_id": "1320461654405120001",
            "created_at": "2021-02-11T16:33:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359903405205049345"
            ],
            "id": "1359903405205049345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trump &amp; Pol\u00edticos\n\nNa Fl\u00f3rida, planos est\u00e3o em andamento para adicionar o nome de Donald Trump aos marcos.\n\nEm Nova York, os legisladores est\u00e3o pressionando para mudar o nome de um parque estadual com o nome do ex-presidente. https://t.co/Yo1IiWRzpY"
        },
        {
            "author_id": "4157860941",
            "created_at": "2021-02-11T16:26:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359901736509530113"
            ],
            "id": "1359901736509530113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os engenheiros mexendo no projeto de revitaliza\u00e7\u00e3o do centro hist\u00f3rico e na da constru\u00e7\u00e3o do parque municipal, eu to muito \ud83d\ude0d\ud83e\udd7a\u2764\ufe0f q lindo \ud83e\udd27\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1928270617",
            "created_at": "2021-02-11T16:09:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359897398336708614"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "479056977",
                        "start": 72,
                        "username": "AmaralGabriele"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359897398336708614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os\n\nhttps://t.co/vo4SYUpSvg\n\n@amaralgabriele\n.\n.\n.\n#parquenaturalmunicipalpenhascodoisirm\u00e3os\n#amaralgabriele https://t.co/csk6ThcrMa"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2021-02-11T16:08:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359897131893596165"
            ],
            "id": "1359897131893596165",
            "in_reply_to_user_id": "52396205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIDADES | Filhote de veado \u00e9 resgatado no Parque Estadual da Pedra Azul \nhttps://t.co/DOsnl97HpQ"
        },
        {
            "author_id": "1928270617",
            "created_at": "2021-02-11T16:05:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359896428320071681"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "479056977",
                        "start": 72,
                        "username": "AmaralGabriele"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359896428320071681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os\n\nhttps://t.co/vo4SYUpSvg\n\n@amaralgabriele\n.\n.\n.\n#parquenaturalmunicipalpenhascodoisirm\u00e3os\n#amaralgabriele https://t.co/6VQ3QnirjM"
        },
        {
            "author_id": "1928270617",
            "created_at": "2021-02-11T16:03:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359895788709625860"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "479056977",
                        "start": 72,
                        "username": "AmaralGabriele"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359895788709625860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os\n\nhttps://t.co/vo4SYUpSvg\n\n@amaralgabriele\n.\n.\n.\n#parquenaturalmunicipalpenhascodoisirm\u00e3os\n#amaralgabriele https://t.co/knrzk8Utjz"
        },
        {
            "author_id": "68873249",
            "created_at": "2021-02-11T15:21:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359885203746017288"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "253061062",
                        "start": 2,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359885203746017288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @rj_inea realizou ontem uma opera\u00e7\u00e3o para reprimir ca\u00e7a, captura e guarda irregular de aves silvestres em \u00e1rea protegida de Mag\u00e9. 75 aves silvestres foram resgatadas e 19 al\u00e7ap\u00f5es (tipo de armadilha para captar passarinho) e 70 gaiolas apreendidadas. #AmbienteRJ #Fiscaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/hC72jmslhS"
        },
        {
            "author_id": "39470724",
            "created_at": "2021-02-11T15:07:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359881782682939396"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1359881782682939396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vem coisa boa \ud83d\udc9a em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/B7Mp3TZqtQ"
        },
        {
            "author_id": "1276554962634498048",
            "created_at": "2021-02-11T15:07:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359881663958900737"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4175680013",
                        "start": 0,
                        "username": "taochillin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359881663958900737",
            "in_reply_to_user_id": "4175680013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taochillin Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "826969727067099140",
            "created_at": "2021-02-11T14:16:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359868903825035266"
            ],
            "id": "1359868903825035266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurador da Rep\u00fablica ap\u00f3ia anula\u00e7\u00e3o de plano de manejo em reserva extrativista https://t.co/REoh5voKrV"
        },
        {
            "author_id": "2707179342",
            "created_at": "2021-02-11T14:15:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359868737889988608"
            ],
            "id": "1359868737889988608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O filhote foi encontrado sozinho por um morador local, que entrou em contato com o parque pedindo ajuda. O veado foi, ent\u00e3o, acolhido na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e cuidado pelos servidores at\u00e9 ser enviado para o Ipram. [Saiba mais em https://t.co/gWQtOX83HG] https://t.co/TmhNnYR8vh"
        },
        {
            "author_id": "3222963551",
            "created_at": "2021-02-11T14:13:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359868060279128066"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "812396943070691328",
                        "start": 0,
                        "username": "ProfSergioFS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359868060279128066",
            "in_reply_to_user_id": "812396943070691328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ProfSergioFS A Grobo \u00e9 uma empresa de genocidas (golpe de 1964); ladr\u00f5es (CBF, Offshores); fac\u00ednoras (golpe de 2016); mentirosos (fake news); delinquentes ambientais (mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental); assediadores morais e sexuais; entreguista (sucursal de propaganda contra o Pa\u00eds)."
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-02-11T14:04:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359865774387650567"
            ],
            "id": "1359865774387650567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A capital das viagens rodovi\u00e1rias convida voc\u00ea a descobrir uma excelente viagem de Las Vegas a Pahrump, explorando esses destinos ic\u00f4nicos do deserto. \n\n\u27a1 Parque Estadual Spring Mountain Ranch\n\u27a1 Mountain Spring Saloon\n\u27a1 Degusta\u00e7\u00e3o de vinhos em #Pahrump\n\n#TravelNevada https://t.co/c9IZWZ8KpM"
        },
        {
            "author_id": "819617227",
            "created_at": "2021-02-11T14:00:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359864917579472896"
            ],
            "id": "1359864917579472896",
            "in_reply_to_user_id": "819617227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o ocorreu na Reserva Caruara, unidade de conserva\u00e7\u00e3o mantida pelo Porto do A\u00e7u, no litoral Norte Fluminense. A iniciativa ainda contempla o trabalho de conscientiza\u00e7\u00e3o com a popula\u00e7\u00e3o para preserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie. #angloamerican #especies #tartarugas #portodoacu https://t.co/q5ijFzb90z"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-02-11T13:45:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359861085420085250"
            ],
            "id": "1359861085420085250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ByWNM4GCXE"
        },
        {
            "author_id": "67009496",
            "created_at": "2021-02-11T13:26:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359856311152893952"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1226881894769405952",
                        "start": 0,
                        "username": "luucasneves__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359856311152893952",
            "in_reply_to_user_id": "1226881894769405952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luucasneves__ Oi Luucas, tudo bem? Pela primeira vez, depois de 70 anos, teremos um plano de manejo do parque, com a\u00e7\u00f5es e diretrizes de cuidados na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Os levantamentos t\u00e9cnicos incluem o lago, apontando necessidades de melhora do aporte de \u00e1gua da microbacia do entorno\ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "321589679",
            "created_at": "2021-02-11T13:08:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359851824765956096"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2724530988",
                        "start": 21,
                        "username": "pmviamao"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "17243216",
                        "start": 57,
                        "username": "IFRS"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1324450399",
                        "start": 106,
                        "username": "CamaradeViamao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95,
                        -30.3833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "1359851824765956096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2021.\nFestadaBaleia.\n@pmviamao \n@parqueestadualdeitapua \n@ifrs.viamao \n@site_diariodeviamao \n@cmpcviamao \n@camaradeviamao \n@centrodajuventudeviamao em Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/Na6vPaXak0"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-11T13:04:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359850915616985091"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "308429376",
                        "start": 12,
                        "username": "RMetS"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0a64b6dc9116f000"
            },
            "id": "1359850915616985091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "My entry to @RMetS #StormHour #POTW competition.\n\nParque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares, RS Brasil\nFeb/2021 https://t.co/HB1WZVm1zn"
        },
        {
            "author_id": "225988683",
            "created_at": "2021-02-11T12:33:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359842884397264900"
            ],
            "id": "1359842884397264900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se inibir o tr\u00e1fico de drogas \u00e9 destruir uma horta...\nTenho medo do que faram com a Floresta Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "58598132",
            "created_at": "2021-02-11T11:52:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359832558717042688"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "220419072",
                        "start": 0,
                        "username": "DuardoDias"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "156344113",
                        "start": 12,
                        "username": "algumfelipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359832558717042688",
            "in_reply_to_user_id": "220419072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DuardoDias @algumfelipe eu to vivendo exatamente assim depois desse bbb\ne pensar que at\u00e9 show dela em parque municipal a gente j\u00e1 foi \ud83e\udd27\ud83e\udd27"
        },
        {
            "author_id": "176399345",
            "created_at": "2021-02-11T11:46:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359831148105465864"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.70179176,
                        -24.53650476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1359831148105465864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas, cavernas, cachoeiras em #Petar 17/01, foram dias incr\u00edveis! \ud83c\udf31\ud83d\udc9a em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/8LFRDaXQLE"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-11T11:39:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359829468441964546"
            ],
            "id": "1359829468441964546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bugio\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/gmQFNVqRVb"
        },
        {
            "author_id": "1299777157959479301",
            "created_at": "2021-02-11T11:35:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359828483954868224"
            ],
            "id": "1359828483954868224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodrigo Lorenzoni, secret\u00e1rio de Turismo do Rio Grande do Sul ,revela os n\u00fameros da queda do turismo no Estado e ressalta a conquista do selo Safe Travels\nhttps://t.co/QJmoGW4DgF\n#nowboarding\nFoto: Parque Nacional de Aparados da Serra. em Cambar\u00e1 do Sul/Renato Soares/MTUR https://t.co/MeFwzA6JLA"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2021-02-11T11:22:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359825033221337093"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1359825033221337093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os encantos e as maravilhas do amanhecer no alto do rio Tapaj\u00f3s, na Pousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia \ud83c\udf05\ud83c\udf8d\ud83d\uded6 https://t.co/b1ZCrFO7yn"
        },
        {
            "author_id": "214281224",
            "created_at": "2021-02-11T11:07:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359821451654791170"
            ],
            "id": "1359821451654791170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soube que o Parque Municipal da Ilha de Mosqueiro, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o pouqu\u00edssimo explorada, entrou no radar da nova gest\u00e3o da SEMAS, que providenciar\u00e1 o seu cadastro no Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de incentivar visitas e trilhas ecol\u00f3gicas no local. https://t.co/Z76q4WEZzF"
        },
        {
            "author_id": "4566080483",
            "created_at": "2021-02-11T10:14:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359807962055868416"
            ],
            "id": "1359807962055868416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a nova Estrat\u00e9gia de Longo Prazo para a Renova\u00e7\u00e3o dos Edif\u00edcios, que prev\u00ea a reabilita\u00e7\u00e3o do parque nacional edificado at\u00e9 2050. Saiba mais em https://t.co/hChHHK1zVs https://t.co/DGXgyGb5aI"
        },
        {
            "author_id": "54306700",
            "created_at": "2021-02-11T09:40:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359799472520384516"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1359799472520384516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/BKTz1BSrwS"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2021-02-11T07:40:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359769365906915328"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "2231673822",
                        "start": 206,
                        "username": "moceolugar"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ce0385aee84dbdf9"
            },
            "id": "1359769365906915328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOC \u00e9 o lugar, este totem est\u00e1 na rotat\u00f3ria do Parque Municipal sa\u00edda para Pirapora. Parab\u00e9ns ao Prefeito Humberto Souto e o Secret\u00e1rio Paulo Ribeiro.\n\n----------------------------------------------\nSEGUE: @moceolugar \n\n#montesclaros https://t.co/LS6nD0eNPi"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-02-11T07:40:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359769320058937347"
            ],
            "id": "1359769320058937347",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque, que recebe mais de 400 mil visitantes anualmente, inaugurou seu campus de pesquisas nos arredores de Bel\u00e9m em 1980 e, em 1993, criou a Esta\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica Ferreira Penna dentro da Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, a 400 kms de Bel\u00e9m.\u00a0(4/4) #Para #Belem #FerreiraPenna https://t.co/ovaHqltYDp"
        },
        {
            "author_id": "55425661",
            "created_at": "2021-02-11T05:43:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359739925671915522"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359739925671915522",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Bem que poderiam investir mais no Turismo de Paraty, principalmente na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u, onde ficam as praias selvagens de Trindade!! L\u00e1 \u00e9 lindo por\u00e9m sem infraestrutura pro Turismo."
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2021-02-11T05:17:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359733382192717838"
            ],
            "id": "1359733382192717838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alta temporada do ecoturismo no Parque Estadual do Ibitipoca oferece aventuras para amantes da natureza \n\nPer\u00edodo de abril a outubro \u00e9 o melhor para desbravar as montanhas da reserva https://t.co/S3xgR9ZMDB"
        },
        {
            "author_id": "1239012217342824448",
            "created_at": "2021-02-11T03:26:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359705268926447617"
            ],
            "id": "1359705268926447617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, 17 de Janeiro. https://t.co/tk8qOEcIgj"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2021-02-11T03:14:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359702330829008900"
            ],
            "id": "1359702330829008900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado avalia mudan\u00e7a do nome do Morro do Diabo para Parque Estadual On\u00e7a-Pintada https://t.co/nkGvYO6PXg https://t.co/FJfbOMQ1Na"
        },
        {
            "author_id": "68679608",
            "created_at": "2021-02-11T03:13:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359701960836972545"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1359701960836972545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais do @parquedoutingabelem \n\n#peut #parqueestadualdoutinga #parquedoutinga #utinga em Parque Estadual do Utinga https://t.co/3ljb2NNjJt"
        },
        {
            "author_id": "878666355347783682",
            "created_at": "2021-02-11T02:58:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359698206129610752"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1359698206129610752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "a culpa n\u00e3o \u00e9 do Sampaoli\na culpa n\u00e3o \u00e9 do Vargas\na culpa n\u00e3o \u00e9 do Everson\na culpa n\u00e3o \u00e9 do Hyoran\n\nA culpa \u00e9 daqueles 22 meninos que foram matar aula no parque municipal l\u00e1 em 1908, e fundaram o Atl\u00e9tico mineiro."
        },
        {
            "author_id": "271719008",
            "created_at": "2021-02-11T02:40:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359693710615842816"
            ],
            "id": "1359693710615842816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A culpa \u00e9 dos vagabundos que foram no coreto do parque municipal inventar essa porra de time."
        },
        {
            "author_id": "836386637336743937",
            "created_at": "2021-02-11T02:35:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359692585590288388"
            ],
            "id": "1359692585590288388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 25 de mar\u00e7o de 1908 quando um grupo de estudantes fundaram um time no parque Municipal passou uma pessoa mal amada e jogou uma praga"
        },
        {
            "author_id": "1328141713400074258",
            "created_at": "2021-02-11T02:31:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359691623190458368"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359691623190458368",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Para parque estadual do Bolsonaro. Sendo que o nome representa a mesma figura."
        },
        {
            "author_id": "59241655",
            "created_at": "2021-02-11T02:28:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359690815073828866"
            ],
            "id": "1359690815073828866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu pudesse voltar ao passado  eu voltava em 24 de mar\u00e7o de 1908 e destru\u00eda o coreto do parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1138909267614941184",
            "created_at": "2021-02-11T02:17:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359687928373510148"
            ],
            "id": "1359687928373510148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 25 e mar\u00e7o de 1908 algu\u00e9m devia ter baixado a porrada em um grupo de estudantes que se reuniram no coreto do Parque Municipal de Belo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "250926221",
            "created_at": "2021-02-11T02:08:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359685757699559425"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1268538120544321536",
                        "start": 13,
                        "username": "NakagawaGabi"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "792482942199205888",
                        "start": 27,
                        "username": "pulvh"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "14383251",
                        "start": 34,
                        "username": "_danielaabade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359685757699559425",
            "in_reply_to_user_id": "1147552499425038337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunodalto_ @NakagawaGabi @pulvh @_danielaabade Olha, vendo o terreno do n\u00famero dois me aponta para outra coisa: o terreno seria sim \u00fatil para um parque ou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mas n\u00e3o \u00e9 muito \u00fatil atualmente, como terreno baldio. https://t.co/eMqlS2H9vp"
        },
        {
            "author_id": "1303919730286305280",
            "created_at": "2021-02-11T01:30:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359676135278313473"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "893321437",
                        "start": 0,
                        "username": "HerisValmir"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1143313715439263745",
                        "start": 13,
                        "username": "Givonete4"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1723689505",
                        "start": 24,
                        "username": "pactolinu"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1460706924",
                        "start": 35,
                        "username": "AnnaS_Gdottir"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "858446735114477568",
                        "start": 60,
                        "username": "onteiroNege"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "86794595",
                        "start": 73,
                        "username": "adrianarqvieira"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1348388215904989186",
                        "start": 90,
                        "username": "dearthagan"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "3178038405",
                        "start": 102,
                        "username": "Sil_Mergulhao"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "1217758761856708608",
                        "start": 117,
                        "username": "Ivani08548892"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "1147153427086106624",
                        "start": 132,
                        "username": "JudSilvio"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "2260265496",
                        "start": 143,
                        "username": "Inaldobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "55367981",
                        "start": 157,
                        "username": "Juninho76"
                    },
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "1093949934565502976",
                        "start": 168,
                        "username": "Marcelo11472072"
                    },
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "1320121089742282753",
                        "start": 185,
                        "username": "AnaLuciaTargin3"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "1265366580113924096",
                        "start": 202,
                        "username": "FreitasEneida"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "751148244625948673",
                        "start": 217,
                        "username": "lucas_olibio"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "272709730",
                        "start": 243,
                        "username": "leonardovinc"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "85450958",
                        "start": 257,
                        "username": "dleandrof"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "2538565775",
                        "start": 268,
                        "username": "jepa777"
                    },
                    {
                        "end": 293,
                        "id": "1416758009137598465",
                        "start": 277,
                        "username": "ThiagoGarrido16"
                    },
                    {
                        "end": 310,
                        "id": "747294281442856960",
                        "start": 294,
                        "username": "Carlos_JuniorPT"
                    },
                    {
                        "end": 327,
                        "id": "1303600238154915840",
                        "start": 311,
                        "username": "carlosr13132822"
                    },
                    {
                        "end": 337,
                        "id": "80698575",
                        "start": 328,
                        "username": "mdpant25"
                    },
                    {
                        "end": 348,
                        "id": "1250820860325376001",
                        "start": 338,
                        "username": "Rioparina"
                    },
                    {
                        "end": 365,
                        "id": "1333045784040923137",
                        "start": 349,
                        "username": "Roberto56077737"
                    },
                    {
                        "end": 381,
                        "id": "60221719",
                        "start": 366,
                        "username": "EllenR_Pfeffer"
                    },
                    {
                        "end": 392,
                        "id": "2950419563",
                        "start": 382,
                        "username": "Fabio_Gou"
                    },
                    {
                        "end": 409,
                        "id": "1336847134948265984",
                        "start": 393,
                        "username": "Exterminador762"
                    },
                    {
                        "end": 425,
                        "id": "1097520502111985664",
                        "start": 410,
                        "username": "renato_morocco"
                    },
                    {
                        "end": 442,
                        "id": "1330731593535778816",
                        "start": 426,
                        "username": "EduPalestra1914"
                    },
                    {
                        "end": 465,
                        "id": "1308911388136529920",
                        "start": 456,
                        "username": "M2Haziel"
                    },
                    {
                        "end": 478,
                        "id": "1451285412501204993",
                        "start": 466,
                        "username": "SergioGuia1"
                    },
                    {
                        "end": 493,
                        "id": "460244760",
                        "start": 479,
                        "username": "TimaoPetralha"
                    },
                    {
                        "end": 505,
                        "id": "315207626",
                        "start": 494,
                        "username": "gera_lopes"
                    },
                    {
                        "end": 519,
                        "id": "16675066",
                        "start": 506,
                        "username": "sandracantii"
                    },
                    {
                        "end": 533,
                        "id": "1189593430487384064",
                        "start": 520,
                        "username": "esquerdaJana"
                    },
                    {
                        "end": 547,
                        "id": "2820615074",
                        "start": 534,
                        "username": "esquerdeando"
                    },
                    {
                        "end": 555,
                        "id": "52486241",
                        "start": 548,
                        "username": "roaraz"
                    },
                    {
                        "end": 569,
                        "id": "1118572548663521281",
                        "start": 556,
                        "username": "AdrianaHlobo"
                    },
                    {
                        "end": 586,
                        "id": "1241759596760489984",
                        "start": 570,
                        "username": "ManoJuOliveira1"
                    },
                    {
                        "end": 594,
                        "id": "601861489",
                        "start": 587,
                        "username": "quiz__"
                    },
                    {
                        "end": 609,
                        "id": "116621961",
                        "start": 595,
                        "username": "MaRosario1967"
                    },
                    {
                        "end": 618,
                        "id": "1293307944981979138",
                        "start": 610,
                        "username": "o_bira7"
                    },
                    {
                        "end": 632,
                        "id": "93229949",
                        "start": 619,
                        "username": "JPereiraLeal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359676135278313473",
            "in_reply_to_user_id": "893321437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HerisValmir @Givonete4 @pactolinu @AnnaS_Gdottir @SaboiaRN @onteiroNege @adrianarqvieira @dearthagan @Sil_Mergulhao @Ivani08548892 @JudSilvio @Inaldobrasil @Juninho76 @Marcelo11472072 @AnaLuciaTargin3 @FreitasEneida @lucas_olibio @MargotBM13 @leonardovinc @dleandrof @jepa777 @ThiagoGarrido16 @Carlos_JuniorPT @carlosr13132822 @mdpant25 @Rioparina @Roberto56077737 @EllenR_Pfeffer @Fabio_Gou @Exterminador762 @renato_morocco @EduPalestra1914 @EdumasterPE @M2Haziel @Sergioguia1 @TimaoPetralha @gera_lopes @sandracantii @esquerdaJana @esquerdeando @roaraz @AdrianaHlobo @ManoJuOliveira1 @quiz__ @MaRosario1967 @o_bira7 @JPereiraLeal Boa noite Valmir...\nTrouxe acho que hort\u00eancias... Aki no Parque Nacional de Itatiaia tem muito, gostam de frio\ud83d\ude0a\ud83d\udea9 https://t.co/6hrxiwgk6Y"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-02-11T00:51:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359666459241304064"
            ],
            "id": "1359666459241304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo de SP avalia mudan\u00e7a de nome do Parque Estadual Morro do Diabo  https://t.co/Z3Epxe6Sg7 #G1"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-02-11T00:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359664698837372928"
            ],
            "id": "1359664698837372928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 230,
                "quote_count": 40,
                "reply_count": 90,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Governo de SP avalia mudan\u00e7a de nome do Parque Estadual Morro do Diabo  https://t.co/IIyOANvBBu #G1 https://t.co/IZdRXWK4jO"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-02-10T22:52:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359636312152805378"
            ],
            "id": "1359636312152805378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/K0T8W8FsN5"
        },
        {
            "author_id": "1339991294685425664",
            "created_at": "2021-02-10T22:51:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359636024494878727"
            ],
            "id": "1359636024494878727",
            "in_reply_to_user_id": "1339991294685425664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local \u00e9 uma vila simples, comparado ao resto da cidade, faz fronteira com a floresta de uma \u00e1rea protegida. L\u00e1 ficam, pr\u00e9dio destinados aos arquivos de cada m\u00e1fia e o centro de coopera\u00e7\u00e3o onde todos os conflitos s\u00e3o resolvidos entre os representantes."
        },
        {
            "author_id": "45843634",
            "created_at": "2021-02-10T22:42:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359633765765500928"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2237753,
                        -22.9617066
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1359633765765500928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - Cachoeira dos Primatas https://t.co/dGx1pVdCLD"
        },
        {
            "author_id": "1221451638805794817",
            "created_at": "2021-02-10T22:15:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359627195820494849"
            ],
            "id": "1359627195820494849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u2764\ufe0f S\u00f3 temos que agradecer \ud83d\ude4f\ud83d\ude4c  Obrigado meu Deus por ter a oportunidade de observar as maravilhas que o Senhor criou.\ud83c\udf43\u2764\ufe0f\n#deus\u00e9bomotempotodo\ud83d\ude4f em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/HXX0mr23je"
        },
        {
            "author_id": "518728190",
            "created_at": "2021-02-10T22:10:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359625751230873603"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1359625751230873603",
            "in_reply_to_user_id": "518728190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra Branca, j\u00e1 invadido, em toda sua extens\u00e3o. Na regi\u00e3o de Vargem Grande, para constru\u00e7\u00e3o de casas de luxo."
        },
        {
            "author_id": "518728190",
            "created_at": "2021-02-10T21:57:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359622610875781120"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0fc2c6d0f3d42000"
            },
            "id": "1359622610875781120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao fundo, imagens do Parque Estadual da Pedra Branca. Junto com a Floresta da Tijuca, forma a maior floresta urbana do mundo, ou formava: a Floresta da Tijuca est\u00e1 bem invadida por constru\u00e7\u00f5es irregulares e comunidades sem saneamento b\u00e1sico que ajudam e muito a poluir. https://t.co/ooVIyZnGgP"
        },
        {
            "author_id": "1275165777113624576",
            "created_at": "2021-02-10T21:24:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359614227028340736"
            ],
            "id": "1359614227028340736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e nunca fui na floresta nacional de bras\u00edlia https://t.co/hUAh0ZEYTq"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-02-10T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359608081894678528"
            ],
            "id": "1359608081894678528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto \u2018Flora do Utinga\u2019 fortalece a preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade do Parque Estadual: https://t.co/YnOWVlmxln\n\nUma das ideias do Projeto Flora do Utinga \u00e9 criar uma esp\u00e9cie de \"Fung\u00e1rio\" na trilha do Patau\u00e1\n\n#FloradoUtinga #fungario #Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1390505808",
            "created_at": "2021-02-10T20:55:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359607036611354637"
            ],
            "id": "1359607036611354637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lous\u00e3 cria servi\u00e7o de call center para agendamento da vacina\u00e7\u00e3o covid-19 | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/7lCZBn0ocS  A C\u00e2mara Municipal, em parceria com o Centro de Sa\u00fade da Lous\u00e3 e com o ACES PIN, montou, no interior do Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, a estrutura que aco... https://t.co/jLj1Qz6Jgc"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-02-10T20:38:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359602567332982784"
            ],
            "id": "1359602567332982784",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois no Parque Nacional das Emas, onde h\u00e1 muitos cupinzeiros e tamandu\u00e1s e lobeiras em quantidade insuficiente, existe o pirilampo Pyrearinus termitilluminans, cuja larva se alimenta especificamente de cupins alados, que de outra forma poderiam produzir novos cupinzeiros https://t.co/AY5SU7oiX5"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-02-10T20:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359601784600342531"
            ],
            "id": "1359601784600342531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Para MPF, houve viola\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 consulta pr\u00e9via em Reserva Extrativista (Resex) de Santar\u00e9m (PA)\nhttps://t.co/GS97N26LX4"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-02-10T20:32:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359601168746491907"
            ],
            "id": "1359601168746491907",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com essa amplia\u00e7\u00e3o, o visitante ter\u00e1 mais tempo, seguran\u00e7a e conforto para contemplar as belezas e atra\u00e7\u00f5es do parque. A medida tamb\u00e9m visa a colaborar para distribuir melhor o fluxo de pessoas dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude04\n\n\ud83d\udcf8: Bruno Bimbato https://t.co/elo99lW5bs"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-02-10T20:32:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359601160018137088"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "73550153",
                        "start": 99,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359601160018137088",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando no s\u00e1bado, 13 de fevereiro, at\u00e9 ter\u00e7a-feira, 16, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que abriga as @CataratasBrasil, atender\u00e1 os visitantes das 8h \u00e0s 16h. \u00c9 o programa perfeito para recarregar as energias no feriad\u00e3o. \ud83d\ude0e\n\n\ud83d\udcf8: Ricardo Iwakura https://t.co/rePzLNqZJp"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-02-10T20:32:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359601154473095169"
            ],
            "id": "1359601154473095169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta o carnaval em contato com a natureza do Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83c\udf89\ud83c\udf40\n\nPrograme a sua visita! O parque abre mais cedo de s\u00e1bado a ter\u00e7a-feira. \ud83e\udd29\n\nO parque abrir\u00e1 uma hora mais cedo, \u00e0s 8 horas, durante todo o feriad\u00e3o de carnaval. \ud83d\ude0b\n\n\ud83d\udcf8: Wagner Alves https://t.co/jCn6KuXCOS"
        },
        {
            "author_id": "41143493",
            "created_at": "2021-02-10T20:25:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359599346883457025"
            ],
            "id": "1359599346883457025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do C\u00e9u segue sendo \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - https://t.co/U7CiKiFte0"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-02-10T20:18:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359597695556550659"
            ],
            "id": "1359597695556550659",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No entanto h\u00e1 locais com muitos cupinzeiros, mas cujo solo nem sempre \u00e9 bom para a lobeira, como \u00e9 o caso do Parque Nacional das Emas. Ent\u00e3o mesmo havendo muitos lobos, nem sempre h\u00e1 muitas lobeiras e os cupinzeiros ficam sem sombra e ra\u00edzes protetoras. https://t.co/WL6i2qZpNo"
        },
        {
            "author_id": "744749841994088448",
            "created_at": "2021-02-10T19:57:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359592231204769793"
            ],
            "id": "1359592231204769793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Campo - Terra de Canastros e da Geira Romana - Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \n#geres #Geira #caminhada #percursospedestres #percursos #percurso #natureza #naturezaperfeita #patrimoniohistorico #trilhos #trilhosdeportugal #trilho #btt  \nhttps://t.co/8inyLyyGDT"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-02-10T19:53:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359591458572038146"
            ],
            "id": "1359591458572038146",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional das Emas nos permite contar uma hist\u00f3ria interessante de como o cerrado opera, qual \u00e9 a sua l\u00f3gica de sobreviv\u00eancia. https://t.co/y14OSnum5e"
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2021-02-10T19:52:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359591187682910218"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359591187682910218",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR Concordo con este fio inteiro e vejo ainda 2 riscos graves: 1- Passarem a aceitar a t\u00edtulo de \u201ccontrapartida\u201d no licenciamento de atividades degradantes que poluidor assuma o \u201cencargo\u201d de gerir uma \u00e1rea protegida com recursos vindos de particulares e 2-zero controle no uso dos.."
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-02-10T19:45:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359589246076649472"
            ],
            "id": "1359589246076649472",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que eu devo confessar que mais amo, Parque Nacional das Sempre-vivas, \u00e9 outro. https://t.co/seUWzj8ViI"
        },
        {
            "author_id": "65386427",
            "created_at": "2021-02-10T19:38:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359587684986085385"
            ],
            "id": "1359587684986085385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado avalia mudan\u00e7a do nome do Morro do Diabo para Parque Estadual On\u00e7a-Pintada https://t.co/ov39RXZqIg via @portalbueno"
        },
        {
            "author_id": "121785831",
            "created_at": "2021-02-10T19:15:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359581876948668417"
            ],
            "id": "1359581876948668417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei um guarda-sol. Protetores da natureza. Tema constante da Minha Coluna \"https://t.co/nMcp0G5hvJ\" em Parque Estadual da Chacrinha https://t.co/3i8LDy50QE"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2021-02-10T19:10:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359580610445082634"
            ],
            "id": "1359580610445082634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF emite parecer favor\u00e1vel a a\u00e7\u00e3o que aponta viola\u00e7\u00e3o do direito \u00e0 consulta pr\u00e9via, livre e informada em Reserva Extrativista de Santar\u00e9m (PA)\n\nDetalhes: https://t.co/rn4fiGHtDd https://t.co/UcAkywL3YN"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-02-10T18:41:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359573241476612098"
            ],
            "id": "1359573241476612098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais cedo, \u00e0s 8 horas, durante todo o feriad\u00e3o de carnaval. A amplia\u00e7\u00e3o do funcionamento busca garantir mais qualidade e seguran\u00e7a no passeio.a https://t.co/6d9VY5t9TA"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2021-02-10T18:39:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359572596690460673"
            ],
            "id": "1359572596690460673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udccd Autarquia cria servi\u00e7o de call center para agendamento da vacina\u00e7\u00e3o COVID-19.\n\n\ud83d\udc49 Servi\u00e7o criado em parceria com os servi\u00e7os locais de sa\u00fade tem como objetivo facilitar o agendamento da vacina\u00e7\u00e3o que ocorrer\u00e1 no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es. https://t.co/gHO4FjxcYL"
        },
        {
            "author_id": "236468277",
            "created_at": "2021-02-10T17:56:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359561799968972804"
            ],
            "id": "1359561799968972804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha essa vista do nosso Jardim Bot\u00e2nico \ud83d\ude0d \n\n\u00c9 um para\u00edso verde na regi\u00e3o sul da cidade! Fundado em 1978, o parque \u00e9 a nossa maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o, abrigando uma \u00e1rea de mata remanescente com mais de 2 mil esp\u00e9cies de plantas e animais silvestres nativos do Cerrado. https://t.co/W2Z4Fic94k"
        },
        {
            "author_id": "791963789235150848",
            "created_at": "2021-02-10T17:55:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359561750161612800"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "1520507410867277824",
                        "start": 230,
                        "username": "GabrielAzevedo"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "967761084068302848",
                        "start": 248,
                        "username": "WanderleyPorto4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359561750161612800",
            "in_reply_to_user_id": "791963789235150848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o vai verificar ainda a situa\u00e7\u00e3o de encosta no Bairro Boa Vista (Rub\u00e3o \u2013 PP) e cobrar informa\u00e7\u00f5es da PBH sobre a constru\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o multiuso no antigo pr\u00e9dio do Col\u00e9gio Imaco, no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (@gabrielazevedo e @WanderleyPorto4 - Patri)."
        },
        {
            "author_id": "907408651907891201",
            "created_at": "2021-02-10T17:51:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359560556177424389"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "819627517",
                        "start": 0,
                        "username": "LekaRamos"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1342466819400069120",
                        "start": 11,
                        "username": "AthaydeTiao"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "48381235",
                        "start": 24,
                        "username": "castrofor"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1359560556177424389",
            "in_reply_to_user_id": "819627517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LekaRamos @AthaydeTiao @castrofor Ano passado debaixo do  umbuzeiro, na @pousadasitiodacapivara , pertinho do Parque Nacional Serra da Capivara, Piau\u00ed, Brasil! https://t.co/808r5n0r2x"
        },
        {
            "author_id": "774307828915929090",
            "created_at": "2021-02-10T17:20:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359552759834566669"
            ],
            "id": "1359552759834566669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Programa de Monitoramento de Tartarugas Marinhas do Porto do A\u00e7u chegou a marca de 1 milh\u00e3o de filhotes liberados ao mar, em 13 anos de programa! A a\u00e7\u00e3o aconteceu hoje, na Reserva Caruara, unidade de conserva\u00e7\u00e3o mantida pelo A\u00e7u no litoral Norte Fluminense. https://t.co/xdfIC25lJA"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2021-02-10T17:19:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359552687713435654"
            ],
            "id": "1359552687713435654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/twG3ChbH0j"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2021-02-10T17:01:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359548024821850114"
            ],
            "id": "1359548024821850114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio para o fim de semana de Carnaval. Unidade que abriga as Cataratas vai abrir mais cedo entre s\u00e1bado (13) e ter\u00e7a-feira (16). https://t.co/n6T5mXLnDi"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-02-10T17:01:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359548013233004545"
            ],
            "id": "1359548013233004545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio para o fim de semana de Carnaval. Unidade que abriga as Cataratas vai abrir mais cedo entre s\u00e1bado (13) e ter\u00e7a-feira (16). https://t.co/KCTCALB5sm"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-02-10T16:57:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359547034508922883"
            ],
            "id": "1359547034508922883",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para ser ainda mais honesto o conhecimento se transformou numa paix\u00e3o profunda quando eu fui ao Parque Nacional das Sempre Vivas, em Minas Gerais. L\u00e1, meu cora\u00e7\u00e3o compreendeu. E eu queria que mais gente entendesse, por isso esse fio. https://t.co/3bYZ43Gkym"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2021-02-10T16:53:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359545919981510657"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1359545919981510657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/rxqhHhgBSh"
        },
        {
            "author_id": "66579922",
            "created_at": "2021-02-10T16:49:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359545048229101568"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23309851,
                        -22.99016256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1359545048229101568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00e9oquetemosprahoje #rio40graus #parquedopenhasco #vidigal #praiadoleblon #summervibes #vivaacarioquice #rioenquadrado #tchiellotheoriginalofficial #tchiellogram em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/pdePupGuAk"
        },
        {
            "author_id": "780971160204873728",
            "created_at": "2021-02-10T16:37:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359542105069215748"
            ],
            "id": "1359542105069215748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Pesquisa realizada por discentes do curso de Eng. Florestal da UFRA, vinculada a disciplina de Planejamento Ecotur\u00edstico, com o intuito de tra\u00e7ar o perfil dos visitantes do Parque Estadual do Utinga, em Bel\u00e9m do Par\u00e1;\nhttps://t.co/vjTRWWFAP5"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-02-10T16:34:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359541338413367300"
            ],
            "id": "1359541338413367300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os, vinculado \u00e0 @semaspernambuco, est\u00e1 selecionando bolsistas para a\u00e7\u00f5es de populariza\u00e7\u00e3o da ci\u00eancia em seus espa\u00e7os museol\u00f3gicos\n\nA bolsa \u00e9 de R$500, 16h semanais\n\nMais informa\u00e7\u00f5es no Instagram do Parque: https://t.co/tviXKNuvQS' https://t.co/yFtxJPGSu9"
        },
        {
            "author_id": "329352844",
            "created_at": "2021-02-10T15:48:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359529579958870018"
            ],
            "id": "1359529579958870018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu, equipe do Dicas de Pescador, @curimbatapousada https://t.co/5IcPhKm3RV"
        },
        {
            "author_id": "358360076",
            "created_at": "2021-02-10T15:39:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359527360165531649"
            ],
            "id": "1359527360165531649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando na Afonso Pena e lembrando da primeira vez que vim em BH, em 2006, que eu achei o \u00e1pice da independ\u00eancia quando atravessei do Othon at\u00e9 o Parque Municipal sozinho Hahaha"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-02-10T15:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359525030540046341"
            ],
            "id": "1359525030540046341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 99,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por LUIZ CARLOS GOUVEA GOMES. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/HPvTdFm7Mb"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2021-02-10T15:28:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359524610849583106"
            ],
            "id": "1359524610849583106",
            "in_reply_to_user_id": "1340156732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O munic\u00edpio de Niter\u00f3i possui mais de 40 trilhas que se localizam em unidades de conserva\u00e7\u00e3o, como o Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i (PARNIT), Parque Estadual da Serra da Tiririca (PESET), Reserva Ecol\u00f3gica Darcy Ribeiro e outras encontram-se em parques urbanos."
        },
        {
            "author_id": "1241066057214935041",
            "created_at": "2021-02-10T15:19:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359522374954139651"
            ],
            "id": "1359522374954139651",
            "in_reply_to_user_id": "1097346352093253632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TaDeHackFPS Sua casa \u00e9 um parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "1139470787277217792",
            "created_at": "2021-02-10T15:14:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359521143607222278"
            ],
            "id": "1359521143607222278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estagi\u00e1rios do Programa de Lideran\u00e7a para a Conserva\u00e7\u00e3o de Mo\u00e7ambique \u2013 PLCM, lideram o processo de amostragem de esp\u00e9cies exclusivas no Parque Nacional de Banhine.\n\nSaiba mais em: \nhttps://t.co/jUzW1VwuUi\n\nFotos\nP\u00e1ssaro Kingfishers : Euderico Manjama\nAnf\u00edbio: Cadaito Aly Baraca https://t.co/pIwQ2REBG8"
        },
        {
            "author_id": "1452429620",
            "created_at": "2021-02-10T15:07:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359519277880115204"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "974679699157848064",
                        "start": 0,
                        "username": "SophieGomi"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1358525032926969856",
                        "start": 12,
                        "username": "aranhaversobr"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1240843866552573952",
                        "start": 27,
                        "username": "BaudelaireNatan"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "48772952",
                        "start": 44,
                        "username": "yuriornellas"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "87716369",
                        "start": 58,
                        "username": "WirleyContaifer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359519277880115204",
            "in_reply_to_user_id": "1452429620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SophieGomi @aranhaversobr @BaudelaireNatan @yuriornellas @WirleyContaifer Teres\u00f3polis tem um monte de coisa legal! Tem o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, onde se encontra o Dedo e Deus. Tem uma fonte... Acho que chama Judite ou algo do tipo... Tem uma feira tbm... N\u00e3o me recordo muito e, enfim, a Granja Comary, onde os jogadores da Sele\u00e7\u00e3o treinam"
        },
        {
            "author_id": "169363078",
            "created_at": "2021-02-10T14:32:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359510614213853187"
            ],
            "id": "1359510614213853187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto eu trabalho, eu fico sonhando em conhecer esse tanto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o que o ICMBio cuida... aff o Brasil \u00e9 muito lindo!"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-02-10T14:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359509936313688064"
            ],
            "id": "1359509936313688064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 92,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por LUIZ CARLOS GOUVEA GOMES. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/ZeKfpNqZzf"
        },
        {
            "author_id": "243716018",
            "created_at": "2021-02-10T14:10:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359505003233349634"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "1212059398899527681",
                        "start": 170,
                        "username": "OcorrenciasJF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359505003233349634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca ser\u00e1 fechado durante o carnaval! \ud83d\udcf8: Divulga\u00e7\u00e3o/ Redes Sociais #LDNot\u00edcias #LimaDuarte #ParqueEstadualDoIbitipoca #Ibitipoca #MinasGerais #MG @OcorrenciasJF https://t.co/G6N6fpoq5g"
        },
        {
            "author_id": "104793722",
            "created_at": "2021-02-10T13:25:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359493609121341440"
            ],
            "id": "1359493609121341440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/CCQ0qPbUMS"
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2021-02-10T13:14:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359490898107785219"
            ],
            "id": "1359490898107785219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca ser\u00e1 fechado do dia 12 ao dia 17 s\u00f3 porque voc\u00ea estava pensando em ir pra l\u00e1! A decis\u00e3o \u00e9 do Comit\u00ea Extraordin\u00e1rio Covid-19, do Governo de Minas Gerais. https://t.co/JwmfMw7YyJ"
        },
        {
            "author_id": "3384618531",
            "created_at": "2021-02-10T13:11:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359490288557899776"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "247545255",
                        "start": 0,
                        "username": "ViiiCarolina"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "297095838",
                        "start": 14,
                        "username": "naay_mello"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359490288557899776",
            "in_reply_to_user_id": "247545255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViiiCarolina @naay_mello simmmmm Nayara! Da p beber e treinar sim! E as bonitas podiam vir p parque municipal, p gente fazer um treininho ein"
        },
        {
            "author_id": "811384707460005888",
            "created_at": "2021-02-10T12:51:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359485094130499584"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "137545998",
                        "start": 0,
                        "username": "cappellarianton"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "912459688054345728",
                        "start": 17,
                        "username": "LorelayVinyMecc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359485094130499584",
            "in_reply_to_user_id": "137545998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@cappellarianton @LorelayVinyMecc \u00d1 creio conspirata. Teiri \u00f1 podia aceitar carona \ud83d\udeebe hospedagem de Carlos Filgueiras, r\u00e9u em processo no STF acusado de crime de constru\u00e7\u00f5es irregulares na Ilha das Almas, na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Cairu\u00e7u, em Paraty. O tempo \ud83c\udf27e o aeroporto c parcos recursos de seguran\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-02-10T12:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359472186877124610"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "12689622",
                        "start": 189,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359472186877124610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Venha banhar-se no #RioParagua\u00e7u, o maior rio genuinamente baiano. O #ParquesDoBrasil te leva ao \"Parque Nacional da Boa Nova\" e \u00e0 encantadora \"Chapada Diamantina\". #Quarta (10), 15h30, na @TVBrasil. Saiba como sintonizar a #EmissoraP\u00fablica na sua regi\u00e3o: https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/hwzMEmCanh"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-10T11:57:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359471464488062978"
            ],
            "id": "1359471464488062978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/kClJaxy7xr"
        },
        {
            "author_id": "26719367",
            "created_at": "2021-02-10T11:53:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359470559801794561"
            ],
            "id": "1359470559801794561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Golden Parakeet.\nA must for our Amaz\u00f4nia National Park Birding Tour.\n#birdbox \n#birds_captures \n#birdfreaks \n#birdsofprey \n#kings_birds \n#birdextreme em Parque Nacional da Amaz\u00f4nia- ICMBio Itaituba https://t.co/yxG0jGYdni"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-02-10T11:34:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359465701619208193"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1359465701619208193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino executado com Trotes de 50m F.O positivo. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Y4q3rycqbB"
        },
        {
            "author_id": "130522654",
            "created_at": "2021-02-10T11:24:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359463289202302977"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1359463289202302977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns meu tesouro #90anos #vov\u00f3 #celeste #donadoc\u00e9u #amodemais em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/JgJgwUof3b"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-10T11:09:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359459482435223553"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "308429376",
                        "start": 12,
                        "username": "RMetS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359459482435223553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "My entry to @RMetS #StormHour #POTW competition.\n\nParque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares, RS Brasil\n09/feb/2020 https://t.co/xJnnZCQCdU"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2021-02-10T10:07:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359443890932187136"
            ],
            "id": "1359443890932187136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 um dos lugares mais belos de Minas Gerais: https://t.co/MtRrIWmZGc"
        },
        {
            "author_id": "1129778738361720832",
            "created_at": "2021-02-10T10:05:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359443435615322112"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1254094666351480834",
                        "start": 0,
                        "username": "AJrOcta"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "73303613",
                        "start": 9,
                        "username": "pauloeneas"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 21,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "128372940",
                        "start": 33,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359443435615322112",
            "in_reply_to_user_id": "1254094666351480834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AJrOcta @pauloeneas @rsallesmma @jairbolsonaro Meu ser\u00e1 que ele  j\u00e1 entrou num parque nacional ? S\u00e3o r\u00edgidas as regras, falo de experi\u00eancia pr\u00f3pria, moro perto do parque da Serra da Canastra, fui v\u00e1rias vezes l\u00e1. As cachoeiras mais lindas que j\u00e1 vi !!!"
        },
        {
            "author_id": "723205020397776897",
            "created_at": "2021-02-10T08:31:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359419778834776066"
            ],
            "id": "1359419778834776066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ser humano \u00e9 fascinado por tudo que \u00e9 grandioso. Haja vista quando retorna de viagem da Disney, Beto Carreiro World ou Parque Nacional Yellowstone \u2014 este \u00faltimo onde est\u00e1 concentrada uma das \u00e1reas vulc\u00e2nicas mais quentes do planeta.\n\nCoisas grandiosas \u2026 https://t.co/YuH7Gb7akZ"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-02-10T06:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359381587071275011"
            ],
            "id": "1359381587071275011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boas not\u00edcias. Se perdeu a apresenta\u00e7\u00e3o da Adija Wilssone sobre o Programa de Apicultura e Produ\u00e7\u00e3o de Mel do Parque Nacional da Gorongosa, e como este projecto est\u00e1 a criar empregos e oportunidades econ\u00f3micas, ainda pode assistir online no link  - cE3c. https://t.co/2VRUngglyO. https://t.co/lyj3khWTIK"
        },
        {
            "author_id": "1189647676587040772",
            "created_at": "2021-02-10T03:35:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359345120076775427"
            ],
            "id": "1359345120076775427",
            "in_reply_to_user_id": "1189647676587040772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTRAT\u00c9GIA DE VIDA DO PEIXE ANUAL Hypsolebias antenori\n(Cyprinodontiformes: Rivulidae) DO SEMI\u00c1RIDO BRASILEIRO\nWALLACE SILVA DO NASCIMENTO\n\nDIN\u00c2MICA E CONSERVA\u00c7\u00c3O DE PEIXES ANUAIS \n(CYPRINODONTIFORMES: RIVULIDAE) NO PARQUE \nNACIONAL DA LAGOA DO PEIXE LUIS ESTEBAN KRAUSE LAN\u00c9S"
        },
        {
            "author_id": "1329469648300027911",
            "created_at": "2021-02-10T03:06:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359337879500189696"
            ],
            "id": "1359337879500189696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero conhecer o parque estadual Carlinho Botelho"
        },
        {
            "author_id": "1245902090855219207",
            "created_at": "2021-02-10T02:58:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359336012955148288"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1128501024317165568",
                        "start": 0,
                        "username": "bbaclamada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359336012955148288",
            "in_reply_to_user_id": "1128501024317165568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbaclamada Parque Estadual do Jalap\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1272815388603146241",
            "created_at": "2021-02-10T02:48:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359333391645163522"
            ],
            "id": "1359333391645163522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero que a extens\u00e3o do Parque Nacional da Pedra Branca\u00b9 que fica dentro da casa tenha entendido o recado do Tiago.\n\n____\n\u00b9 Camilla, Carla, Jo\u00e3o e Pocah"
        },
        {
            "author_id": "64566848",
            "created_at": "2021-02-10T01:52:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359319243322396672"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23309851,
                        -22.99016256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1359319243322396672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#leblon #parquenaturalmunicipalpenhascodoisirm\u00e3os #rebelt4i #canon #canonbrasil #lightroom #adobe em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/BDpvSTJllR"
        },
        {
            "author_id": "937859313657434113",
            "created_at": "2021-02-10T01:52:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359319179661295623"
            ],
            "id": "1359319179661295623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano o parque municipal conversando nao rende nada, so a vituba que tem lampejos de lucidez e depois faz esse lampejo de gato e cospe nele"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-02-10T01:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359306085966880774"
            ],
            "id": "1359306085966880774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema apoia imuniza\u00e7\u00e3o de ribeirinhos em 11 comunidades na Floresta Estadual Canutama: https://t.co/PGwSMURVgM\n\nAl\u00e9m dos idosos, 15 profissionais de sa\u00fade que atuam no Posto de Sa\u00fade de refer\u00eancia, sediado na Comunidade Belo Monte, tamb\u00e9m foram imunizados\n\n#AM #vacina  #idosos"
        },
        {
            "author_id": "70035196",
            "created_at": "2021-02-10T00:56:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359305247815069703"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "129230643",
                        "start": 0,
                        "username": "oluwabrabo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359305247815069703",
            "in_reply_to_user_id": "129230643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oluwabrabo UnB, nadar no lago (tem um parque passando a ponte JK), parque \u00c1guas Claras, Parque Nacional, Cine Bras\u00edlia, torre de TV"
        },
        {
            "author_id": "96616685",
            "created_at": "2021-02-10T00:14:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359294707298361345"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1359294707298361345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt pra me lembrar de voltar a pedalar pra ir a este lugar lindo em Parque Estadual do Utinga https://t.co/9EObYQ8ips"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2021-02-09T23:31:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359283702665277444"
            ],
            "id": "1359283702665277444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m dos idosos, 15 profissionais de sa\u00fade que atuam no Posto de Sa\u00fade de refer\u00eancia, sediado na Comunidade Belo Monte, tamb\u00e9m foram imunizados. https://t.co/clCiv1Eb7i"
        },
        {
            "author_id": "1259164578795175943",
            "created_at": "2021-02-09T23:19:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359280761027911685"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4019285439",
                        "start": 0,
                        "username": "TrapDoorCoir"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "937731350664286208",
                        "start": 26,
                        "username": "aveiroantigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359280761027911685",
            "in_reply_to_user_id": "4019285439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TrapDoorCoir @teresa_ggp @aveiroantigo Sim, ser\u00e1 no lago do Parque Municipal Infante Dom Pedro. \u00c0 direita v\u00ea-se parte da ponte e por tr\u00e1s a chamada Casa de Ch\u00e1, actual sede da Orquestra Filarmonia das Beiras."
        },
        {
            "author_id": "61640727",
            "created_at": "2021-02-09T22:32:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359268856745844742"
            ],
            "id": "1359268856745844742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como rico consegue construir casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com uma facilidade, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "295859045",
            "created_at": "2021-02-09T22:03:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359261745366327303"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359261745366327303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e Travessia do Tabuleiro: Trilhando entre... https://t.co/7iBHhkzRih via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "884066356299264000",
            "created_at": "2021-02-09T22:00:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359260952114438144"
            ],
            "id": "1359260952114438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior | Nesta semana, 41 idosos que vivem na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) e nas comunidades pr\u00f3ximas receberam a primeira dose da vacina contra a Covid-19 https://t.co/LMbqvtI9YC"
        },
        {
            "author_id": "881391684151635969",
            "created_at": "2021-02-09T21:07:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359247604945739777"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1172964154950541312",
                        "start": 0,
                        "username": "marcinjames"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1356838110403952640",
                        "start": 13,
                        "username": "Iugarespviajar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359247604945739777",
            "in_reply_to_user_id": "1172964154950541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcinjames @Iugarespviajar n\u00e3o, \u00e9 o parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1334194800732626945",
            "created_at": "2021-02-09T20:46:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359242378725502985"
            ],
            "id": "1359242378725502985",
            "in_reply_to_user_id": "1192031409227096064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SujeitoBR Andei at\u00e9 depois de velha.... no parque municipal aqui em BH ainda tem ela.... j\u00e1 fui com minha sobrinha l\u00e1! kkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "37537222",
            "created_at": "2021-02-09T20:43:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359241600954695694"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1359241600954695694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: um dos \u00faltimos ref\u00fagios para as on\u00e7as-pintadas na Mata Atl\u00e2ntica. Iniciativas bacanas de conserva\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o da comunidade  https://t.co/E17JNOtNjz"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2021-02-09T20:41:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359241043921707008"
            ],
            "id": "1359241043921707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema apoia imuniza\u00e7\u00e3o de ribeirinhos em 11 comunidades na Floresta Estadual Canutama https://t.co/Ud5BLCp6Lc"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-09T20:38:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359240276963954689"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "26416363",
                        "start": 104,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b4fb6cedbd78c850"
            },
            "id": "1359240276963954689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tempestade violenta no Parque Nacional da Lagoa do Peixe por volta das 13h deixou o c\u00e9u magn\u00edfico \ud83e\udd29\n@metsul https://t.co/aQAOWTvloO"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2021-02-09T20:34:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359239297631723533"
            ],
            "id": "1359239297631723533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentre as iniciativas que implementei entre 2015 e 2016 na Secretaria para enfrentar a maior crise h\u00eddrica da hist\u00f3ria, foi a cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre Z\u00e9 dos Peixes.\nMuito j\u00e1 foi feito, mas muito ainda falta fazer. \nContinuarei nessa luta. https://t.co/lYIUPA3YRM"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2021-02-09T20:32:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359238850158166016"
            ],
            "id": "1359238850158166016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CONVIDADA DO M\u00caS\nArtigo da coordenadora do Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u, Yara Barros, sobre os esfor\u00e7os para proteger as on\u00e7a da regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\"Parque Nacional do Igua\u00e7u: um dos \u00faltimos ref\u00fagios para as on\u00e7as-pintadas na Mata Atl\u00e2ntica\"\nhttps://t.co/DzpuyhH8GH https://t.co/TmXwZPxKyL"
        },
        {
            "author_id": "35049549",
            "created_at": "2021-02-09T20:30:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359238336876011531"
            ],
            "id": "1359238336876011531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Itapevi: Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Pol\u00edcia Ambiental co\u00edbem desmatamento ilegal. Infrator atuava irregularmente em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Ch\u00e1cara Monte Serrat e tentou fugir durante abordagem. Leia mais em https://t.co/vBfU0wnXQ5 #desmatamento #meioambiente #pandemia #Itapevi https://t.co/bNh1ZYVtZY"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2021-02-09T20:28:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359237676893896709"
            ],
            "id": "1359237676893896709",
            "in_reply_to_user_id": "78015385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "De acordo com a Secretaria Municipal do Meio Ambiente, o objetivo da opera\u00e7\u00e3o foi reprimir acampamentos em \u00e1rea protegida e retirar barracas de venda de bebidas clandestinas. #BandRio #RiodeJaneiro"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-09T20:26:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359237220864057344"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "308429376",
                        "start": 12,
                        "username": "RMetS"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b4fb6cedbd78c850"
            },
            "id": "1359237220864057344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "My entry to @RMetS #StormHour #POTW competition.\n\nParque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares, RS Brasil\n09/feb/2020 https://t.co/HLXDXiQ6Zr"
        },
        {
            "author_id": "121112896",
            "created_at": "2021-02-09T19:56:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359229824401887239"
            ],
            "id": "1359229824401887239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema apoia imuniza\u00e7\u00e3o de ribeirinhos em 11 comunidades na Floresta Estadual Canutama https://t.co/m3jCh2WPdp"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2021-02-09T19:53:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359228906490986496"
            ],
            "id": "1359228906490986496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeirinhos que vivem em 11 comunidades na Floresta Estadual Canutama s\u00e3o vacinados - https://t.co/xBHBMKDoT5 https://t.co/B22ycjM1J1"
        },
        {
            "author_id": "515540998",
            "created_at": "2021-02-09T19:44:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359226769698611212"
            ],
            "id": "1359226769698611212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema apoia imuniza\u00e7\u00e3o de ribeirinhos em 11 comunidades na Floresta Estadual Canutama https://t.co/30C3umhvbI"
        },
        {
            "author_id": "194828250",
            "created_at": "2021-02-09T19:16:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359219701570801665"
            ],
            "id": "1359219701570801665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema apoia imuniza\u00e7\u00e3o de ribeirinhos em 11 comunidades na Floresta Estadual Canutama\nhttps://t.co/Mswzw4o5Gm"
        },
        {
            "author_id": "1341055229891125250",
            "created_at": "2021-02-09T19:01:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359215781393936384"
            ],
            "id": "1359215781393936384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo vai ganhar uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. O Monumento Natural Mantiqueira vai preservar 421 esp\u00e9cies de animais.\n\nLeia a mat\u00e9ria completa sobre esse novo local em nosso site.\nhttps://t.co/rqJ4WykYPi\n\n#mundokanopenoticias #conectese #sersustentavel #conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1285237580234096640",
            "created_at": "2021-02-09T18:56:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359214673531465729"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1083188983557963777",
                        "start": 33,
                        "username": "hariany"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1351632604668317703",
                        "start": 59,
                        "username": "eucarolpeixinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359214673531465729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vcs n\u00e3o v\u00e3o fazer passeios n\u00e3o ? @hariany e @PaulaSperling @eucarolpeixinho tem uns passeios Mara a\u00ed em jeri..\u2019 parque nacional, pedra furada, tem uns po\u00e7os, tem buraco azul"
        },
        {
            "author_id": "969251247747461120",
            "created_at": "2021-02-09T18:35:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359209298765754371"
            ],
            "id": "1359209298765754371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque natural municipal Verde Vale, Rio Bonito RJ \ud83c\udfa5\n*Registro amador, sem v\u00ednculo com a prefeitura.*\n-\nConhe\u00e7a meu trabalho: https://t.co/kMKQLDJVME https://t.co/frP3fS9FJr"
        },
        {
            "author_id": "1050469500242599941",
            "created_at": "2021-02-09T18:21:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359205924213301250"
            ],
            "id": "1359205924213301250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \n\ud83c\udfac@mypath_my_way https://t.co/9P8p9Ss2kO"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-09T18:08:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359202515477225474"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "26416363",
                        "start": 92,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359202515477225474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Farol de Mostardas em Tavares, RS - Parque Nacional da Lagoa do Peixe 13:38 09.fev\n@metsul https://t.co/2WgeOleUYo"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-09T18:08:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359202456878665734"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "26416363",
                        "start": 121,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359202456878665734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de passar uma tormenta muito forte na Praia do Farol no Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Tavares, RS 13h 09.fev\n@metsul https://t.co/oDa2AG6fhH"
        },
        {
            "author_id": "1054768279527571457",
            "created_at": "2021-02-09T18:06:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359201917868646405"
            ],
            "id": "1359201917868646405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os parques municipais e a sede do Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso) foram autorizados a reabrir em Petr\u00f3polis.  Saiba mais no site!\n  \n#MeioAmbiente #Petr\u00f3polis #turismo\n\nhttps://t.co/677QddGNcA https://t.co/KZYcGwFg1G"
        },
        {
            "author_id": "1093285482686042113",
            "created_at": "2021-02-09T17:41:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359195806708940803"
            ],
            "id": "1359195806708940803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Magn\u00edficos baob\u00e1s no Parque Nacional do Selous, na Tanz\u00e2nia, pa\u00eds da \u00c1frica Oriental. As fotos s\u00e3o de Ivana Panizzi, fot\u00f3grafa e esposa do C\u00f4nsul-Geral do Brasil na Nig\u00e9ria, Francisco Luz. \ud83c\udf33\ud83c\udf33 https://t.co/HITHMHYYZS"
        },
        {
            "author_id": "831657920588832768",
            "created_at": "2021-02-09T17:31:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359193283944198150"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1359193283944198150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDeixe-me ir\n\nPreciso andar\n\nVou por a\u00ed a procurar\n\nRir pra n\u00e3o chorar\n\nSe algu\u00e9m por mim perguntar\n\nDiga que eu s\u00f3 vou voltar\n\nDepois que me encontrar\u201d - Cartola \ud83d\udc99 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/lold1vLuNI"
        },
        {
            "author_id": "748229924",
            "created_at": "2021-02-09T17:20:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359190368047267846"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1356838110403952640",
                        "start": 0,
                        "username": "Iugarespviajar"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1255869206207385600",
                        "start": 16,
                        "username": "receitacaseiraa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359190368047267846",
            "in_reply_to_user_id": "1356838110403952640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Iugarespviajar @receitacaseiraa Cachoeira Santa Barbara \u00e9 linda, porem 50 conto pra entrar e \u00e9 limitado o tempo.\nVale da Lua vai pelo Parque Nacional, 15 reais, conhece varias cachu fica o quanto quiser e \u00e9 feliz."
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2021-02-09T17:10:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359187871241031685"
            ],
            "id": "1359187871241031685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Santu\u00e1rios fazem parte do Parque Natural Municipal de Grumari e vinham sofrendo com falta de ordenamento https://t.co/TuNgfiY2Ts"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2021-02-09T17:10:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359187825049141253"
            ],
            "id": "1359187825049141253",
            "in_reply_to_user_id": "339974922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(3/6) A opera\u00e7\u00e3o foi realizada para coibir acampamentos irregulares na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que faz parte do Parque Natural Municipal de Grumari. https://t.co/bbBHAVTmjv"
        },
        {
            "author_id": "61773254",
            "created_at": "2021-02-09T17:09:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359187613417103362"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359187613417103362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio Da Guerra de Canudos- Parque estadual de Canudos Bahia https://t.co/9a2vFGUKc7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "85883787",
            "created_at": "2021-02-09T16:49:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359182664415252482"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "33902765",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloErnesto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359182664415252482",
            "in_reply_to_user_id": "33902765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloErnesto Eu gostava tanto dela. At\u00e9 show no parque municipal eu fui. Mas aquilo n\u00e9, quem v\u00ea carreira, n\u00e3o v\u00ea cora\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1027778224636534784",
            "created_at": "2021-02-09T16:41:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359180706782543874"
            ],
            "id": "1359180706782543874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj comecei a miss\u00e3o vista chinesa de bike\nFui at\u00e9 a entrada do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2021-02-09T16:39:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359180009349464066"
            ],
            "id": "1359180009349464066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja seis lindas fotos que retratam a beleza do Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a\n\nhttps://t.co/KXXaGppOkF"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2021-02-09T16:30:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359177869600165889"
            ],
            "id": "1359177869600165889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de #viagem para o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na #Cro\u00e1cia https://t.co/urCYARZ9CA"
        },
        {
            "author_id": "402762788",
            "created_at": "2021-02-09T16:11:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359173203999002624"
            ],
            "id": "1359173203999002624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Ibura https://t.co/FvljE9h9Bx"
        },
        {
            "author_id": "2868584289",
            "created_at": "2021-02-09T16:05:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359171689112891393"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1600128524165304321",
                        "start": 0,
                        "username": "chartersazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359171689112891393",
            "in_reply_to_user_id": "3290950795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chartersazevedo \u00c1rea protegida de (Neo-Neo) Liberais!? Esp\u00e9cies amea\u00e7ada?"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2021-02-09T15:55:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359169099629293580"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1359169099629293580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Qw6uCSOHHs"
        },
        {
            "author_id": "1258490373263024128",
            "created_at": "2021-02-09T15:49:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359167655836540930"
            ],
            "id": "1359167655836540930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reivindicamos a perman\u00eancia do profissional M\u00c1RCIO ROCHA CARAZZA, como gestor do PEG \u2013 Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/2H4Hlmtu6R"
        },
        {
            "author_id": "262674487",
            "created_at": "2021-02-09T15:28:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359162303967600640"
            ],
            "id": "1359162303967600640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Engenheiro Geraldo Rocha: Promotores do Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual participam de entrevista com esclarecimentos \u00e0\u00a0popula\u00e7\u00e3o https://t.co/aKMmelRyRy"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2021-02-09T15:23:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359161080254185489"
            ],
            "id": "1359161080254185489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O projeto de readequa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Raul Seixas est\u00e1 concorrendo ao ArchDaily Building of the Year 2021, pr\u00eamio internacional que tem como caracter\u00edstica o reconhecimento de projetos que mais est\u00e3o impactando a arquitetura e nosso ambiente constru\u00eddo. https://t.co/GDGfzUGFqa"
        },
        {
            "author_id": "758349396065026049",
            "created_at": "2021-02-09T15:20:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359160177052778503"
            ],
            "id": "1359160177052778503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje \u00e9 o parque nacional Kenai Fjords, no Alasca \ud83c\udfde\ud83c\udf3a \n\ntudo perfeito. \n\ndesde as minhas flores favoritas at\u00e9 o jeito que o sol ilumina as montanhas... \u26f0\ud83c\udf1e\ud83d\udc97 https://t.co/ZiVrVt6Pl1 https://t.co/W0YqbD7O8f"
        },
        {
            "author_id": "1103304306114117636",
            "created_at": "2021-02-09T15:18:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359159857178378247"
            ],
            "id": "1359159857178378247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia desses, caminhando, relaxando e comendo! \ud83d\ude09 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/8f9Hr3fady"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-02-09T14:59:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359154958294282242"
            ],
            "id": "1359154958294282242",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outros 850 quilos de lixo foram apreendidos e uma pessoa foi multada. De acordo com a Secretaria Municipal do Meio Ambiente, o objetivo da opera\u00e7\u00e3o foi reprimir acampamentos em \u00e1rea protegida e retirar barracas de venda de bebidas clandestinas. #Cidade #BandNewsFM"
        },
        {
            "author_id": "2608296457",
            "created_at": "2021-02-09T14:46:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359151741225336846"
            ],
            "id": "1359151741225336846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um colega foi no parque estadual, 3 dias depois fui tbm depois de anos. \u00c9 um \u00f3timo lugar para fugir de aglomera\u00e7\u00e3o.\n\nMostrei no instagram do blog, postei foto no feed com todas as dicas poss\u00edveis.  Simplesmente ele me bloqueia em tudo. Ser\u00e1 que queria levar cr\u00e9ditos? (+)"
        },
        {
            "author_id": "2182634120",
            "created_at": "2021-02-09T14:44:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359151267893956621"
            ],
            "id": "1359151267893956621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROMOTORES DO MPE D\u00c3O ESCLARECIMENTOS \u00c0 POPULA\u00c7\u00c3O SOBRE O PARQUE NATURAL MUNICIPAL ENGENHEIRO GERALDO ROCHA\nhttps://t.co/4B3yPrxkks\n#ParqueNatural #Barreiras #Destaque #Noticias  #ParqueDeExposicoes"
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2021-02-09T14:41:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359150421047201792"
            ],
            "id": "1359150421047201792",
            "in_reply_to_user_id": "267725376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, tamb\u00e9m foi discutido sobre a integra\u00e7\u00e3o das atividades da prefeitura com o Estado para conserva\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas; Preven\u00e7\u00e3o de Inc\u00eandios Florestais; Res\u00edduos s\u00f3lidos e Educa\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1152067060127502336",
            "created_at": "2021-02-09T14:31:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359147802866167815"
            ],
            "id": "1359147802866167815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/q7RZ7JagbV"
        },
        {
            "author_id": "3020398035",
            "created_at": "2021-02-09T14:15:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359143840893046784"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1477196752159600644",
                        "start": 0,
                        "username": "Danisb16"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1477196752159600644",
                        "start": 91,
                        "username": "Danisb16"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359143840893046784",
            "in_reply_to_user_id": "1616366844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danisb16 Tive o prazer de conhecer o Parque Nacional do Capara\u00f3 e suas lindas  cachoeiras @danisb16 ...Fui at\u00e9 o Pico da Bandeira....Pura emo\u00e7\u00e3o.....o Sol acima das nuvens, espl\u00eandido!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "890208953610752001",
            "created_at": "2021-02-09T14:03:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359140761745432576"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1359140761745432576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "recebi concess\u00e3o de pesquisa em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, CHIQUE DEMAIS"
        },
        {
            "author_id": "293506177",
            "created_at": "2021-02-09T13:29:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359132357056430082"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "776265899741442048",
                        "start": 81,
                        "username": "jheffmota"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1359132357056430082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando voc\u00ea acredita em voc\u00ea, \u00e9 imposs\u00edvel n\u00e3o florescer.\n\ud83e\udd8b\ud83d\udc9c\ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udcf8@moraesfotofilme @jheffmota\n\n#lifestyle #bodyfitness #wellness #gilrs #mundofitness #puma em Parque Estadual do Utinga https://t.co/8SejJAQ7vk"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2021-02-09T13:21:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359130298596917255"
            ],
            "id": "1359130298596917255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 116,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Praias selvagens do Perigoso, do Meio e Funda, no Parque Natural Municipal de Grumari, receberam opera\u00e7\u00e3o de limpeza nesta ter\u00e7a. Os agentes recolheram 850 quilos de lixo, retiraram barracas de acampamento e com\u00e9rcios ilegais na regi\u00e3o. https://t.co/vtOPKCgMj7"
        },
        {
            "author_id": "44141413",
            "created_at": "2021-02-09T13:01:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359125261304946696"
            ],
            "id": "1359125261304946696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Urban Systems realizou estudos para a empresa Eco Parques do Brasil S/A envolvendo a concess\u00e3o do Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa (PR).\n\nConfira mais detalhes: https://t.co/QQuHInkUwK https://t.co/4QK9XNsLEW"
        },
        {
            "author_id": "83066387",
            "created_at": "2021-02-09T12:37:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359119307519778823"
            ],
            "id": "1359119307519778823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MARAVILHOSOS! Chuck e London aproveitaram o dia de ontem (08) para fazer uma trilha dentro da floresta nacional na Calif\u00f3rnia! \ud83d\ude0d https://t.co/rrvwvpMGyr"
        },
        {
            "author_id": "23087109",
            "created_at": "2021-02-09T12:11:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359112575712124929"
            ],
            "id": "1359112575712124929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interessad@ em temas ambientais e outros que tais?\nSiga/divulgue o #Ambiente Ondas3 https://t.co/eJPZFTXefs\nPr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o: quarta-feira, 10 de fevereiro de 2021, \u00e0s 06h, hora de #Portugal. Serra da #Lous\u00e3: estudo lan\u00e7a classifica\u00e7\u00e3o como \u00e1rea protegida https://t.co/wb3j5snO2r"
        },
        {
            "author_id": "486687813",
            "created_at": "2021-02-09T11:34:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359103369059700740"
            ],
            "id": "1359103369059700740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 contemple \ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83c\udf05 \ud83d\udcf8  \ud83d\ude4c\ud83c\udffc \u203c\ufe0f\n\n#foto \n#fotografia \n#foto2021 em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/1qyvMeGdKq"
        },
        {
            "author_id": "3044546487",
            "created_at": "2021-02-09T11:34:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359103306962984962"
            ],
            "id": "1359103306962984962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinhel avan\u00e7a para a 2\u00aa fase da reabilita\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da\u00a0Trincheira https://t.co/31bHwHxgeH"
        },
        {
            "author_id": "856553706485161984",
            "created_at": "2021-02-09T11:31:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359102542236569602"
            ],
            "id": "1359102542236569602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo da Universidade de Coimbra lan\u00e7a Serra da Lous\u00e3 como \u00e1rea protegida - https://t.co/Dq1hlRg08U"
        },
        {
            "author_id": "1112222414",
            "created_at": "2021-02-09T11:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359102244029751296"
            ],
            "id": "1359102244029751296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd90\ud83d\udc20\ud83c\udf0a UFSB Ci\u00eancia: Em artigo, pesquisadores da Rede Abrolhos descrevem estudo sobre a import\u00e2ncia do banco de rodolitos do Parque Nacional Marinho de Abrolhos para a biodiversidade marinha local. &gt;&gt;&gt;https://t.co/lkQgfmX61e https://t.co/xk2WsqasDT"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-09T10:55:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359093585652707333"
            ],
            "id": "1359093585652707333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/9XuYZxFWtX"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2021-02-09T07:33:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359042795139432456"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "78513435",
                        "start": 0,
                        "username": "padrebarone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1359042795139432456",
            "in_reply_to_user_id": "78513435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@padrebarone Parque Municipal Fazenda da Lagoa do Nado...do outro lado da rua...Itapo\u00e3 BH...aqui me conduziu a m\u00e3o de Deus s\u00e1bio, amoroso e misericordioso"
        },
        {
            "author_id": "1205339397266268161",
            "created_at": "2021-02-09T07:30:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1359041912565563392"
            ],
            "id": "1359041912565563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de anavilhanas https://t.co/sE8dTbeet2"
        },
        {
            "author_id": "2183365859",
            "created_at": "2021-02-09T02:37:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358968341734580226"
            ],
            "id": "1358968341734580226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/LFojBSayKv"
        },
        {
            "author_id": "261414448",
            "created_at": "2021-02-09T02:37:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358968261891784705"
            ],
            "id": "1358968261891784705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Companhias nacionais e internacionais\u00a0- empresas, fundos de investimento ou mesmo pessoas f\u00edsicas -\u00a0podem patrocinar a preserva\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da floresta por 10 euros por hectare para estrangeiros e R$ 50 para empresas nacionais. https://t.co/Q1Q4wEG9P0"
        },
        {
            "author_id": "1303094252851822592",
            "created_at": "2021-02-09T01:56:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358957923809001472"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 189,
                        "username": "ArthurLira_"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "63217728",
                        "start": 213,
                        "username": "christinoaureo"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "156372899",
                        "start": 229,
                        "username": "chico_dangelo"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "45870897",
                        "start": 244,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    },
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "39116717",
                        "start": 259,
                        "username": "jandira_feghali"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358957923809001472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imaginaos Fiscais do Ibama em \"v\u00ednculos de experiencia\" tentando embargar a obra de um resort em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, qual a prote\u00e7\u00e3o que ele vai ter sem estabilidade? #derrubapec32 @ArthurLira_ @rpsenador @christinoaureo @chico_dangelo @MarceloFreixo @jandira_feghali"
        },
        {
            "author_id": "2851564948",
            "created_at": "2021-02-09T01:18:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358948451338313731"
            ],
            "id": "1358948451338313731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Previs\u00e3o de chegada de uma nova remessa da vacina vai permitir amplia\u00e7\u00e3o da campanha. Prefeitura vai abrir pontos de vacina\u00e7\u00e3o que funcionar\u00e3o tamb\u00e9m no sistema drive thru no Parque Municipal, em Itaipava, e no campus da UCP na Rua Benjamin Constant, no Centro. https://t.co/FLZN68YhE0"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2021-02-09T00:45:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358940151620206594"
            ],
            "id": "1358940151620206594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo da Universidade de Coimbra lan\u00e7a Serra da Lous\u00e3 como \u00e1rea protegida https://t.co/lMTncXq6Ow"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2021-02-09T00:27:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358935610912890886"
            ],
            "id": "1358935610912890886",
            "in_reply_to_user_id": "1026517675915333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de quel\u00f4nios de \u00e1gua doce, onde recebeu o t\u00edtulo de mestre. Atualmente estava finalizando o doutorado com o c\u00e1gado-rajado no Parque Estadual do Tainhas, tbm pela UFRGS. Era colaboradora do PAN Herpetofauna do Sul, do PAN Baixo Igua\u00e7u e de tantos outros projetos de conserva\u00e7\u00e3o, + https://t.co/o3sEBujAvI"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2021-02-09T00:27:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358935603388293120"
            ],
            "id": "1358935603388293120",
            "in_reply_to_user_id": "1026517675915333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ra\u00edssa se formou na Universidade de Chapec\u00f3 (Unochapec\u00f3/SC), na cidade onde nasceu, participou do projeto Quel\u00f4nios da Amaz\u00f4nia na Reserva Biol\u00f3gica do rio Trombetas, se especializou em Biologia da Conserva\u00e7\u00e3o em Passo Fundo (UPF) e foi p Porto Alegre (UFRGS) estudar a biologia https://t.co/PacbwaoXLP"
        },
        {
            "author_id": "756633812428267520",
            "created_at": "2021-02-08T23:57:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358927847088357377"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1241183430349590528",
                        "start": 0,
                        "username": "caioachtschin"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1251596458215735298",
                        "start": 15,
                        "username": "natongadamiron2"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1356838110403952640",
                        "start": 32,
                        "username": "Iugarespviajar"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1129571117927211014",
                        "start": 48,
                        "username": "reformasbest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358927847088357377",
            "in_reply_to_user_id": "1241183430349590528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caioachtschin @natongadamiron2 @Iugarespviajar @reformasbest Kkkkkkkk a maioria desses locais q tem essas \u00e1guas azuis e cristalinas ficam dentro de fazendas, ent\u00e3o vc acaba tendo q pagar pra ver, mas a maioria das cachoeiras s\u00e3o entrada livre um exemplo \u00e9 o parque municipal de len\u00e7\u00f3is q \u00f1 paga pra entrar e \u00e9 bem interessante"
        },
        {
            "author_id": "2740377284",
            "created_at": "2021-02-08T23:55:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358927504602521602"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "197491849",
                        "start": 87,
                        "username": "ND_mais_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358927504602521602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florian\u00f3polis pode ter nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em 2021 https://t.co/HO4036mBEN via @nd_mais_"
        },
        {
            "author_id": "1311204150412279808",
            "created_at": "2021-02-08T23:24:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358919575715381250"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1436024858",
                        "start": 0,
                        "username": "PMERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358919575715381250",
            "in_reply_to_user_id": "1436024858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMERJ Sufocar camel\u00f4 \u00e9 mole quero ver acaba com os bares e restaurantes erguidos em via p\u00fablica \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em rio das pedras musema l\u00e1 o bagulho \u00e9 outro a conviv\u00eancia rola solta"
        },
        {
            "author_id": "117471705",
            "created_at": "2021-02-08T23:18:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358918182023610379"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "753823716706914304",
                        "start": 0,
                        "username": "otoniogro"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "3024226217",
                        "start": 11,
                        "username": "por_ana_la"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "82137943",
                        "start": 23,
                        "username": "CauFilho"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "237872146",
                        "start": 33,
                        "username": "lacerda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358918182023610379",
            "in_reply_to_user_id": "753823716706914304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otoniogro @por_ana_la @CauFilho @lacerda Colado no Parque Estadual da Pedra Branca"
        },
        {
            "author_id": "72349728",
            "created_at": "2021-02-08T23:08:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358915612278460425"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1358915612278460425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Efeitos do Longe \ud83c\udf43 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/OhDIFxvXTY"
        },
        {
            "author_id": "2979135027",
            "created_at": "2021-02-08T23:05:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358914851838582790"
            ],
            "id": "1358914851838582790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado projeto relativo \u00e0 2\u00aa fase da reabilita\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Trincheira em P... https://t.co/6xDyKQkOIt https://t.co/eEZGwVGNEe"
        },
        {
            "author_id": "929884187699630086",
            "created_at": "2021-02-08T22:38:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358908206169419778"
            ],
            "id": "1358908206169419778",
            "in_reply_to_user_id": "1239609043783745539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cruciofeelss Po aq tem uns museus uns parque nacional parque de divers\u00e3o uns tiroteio a cada esquina mlk vendendo drogas e armas no sinal tem umas parada bem dahora no RJ"
        },
        {
            "author_id": "919571879131779073",
            "created_at": "2021-02-08T22:33:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358906895269048322"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1358906895269048322",
            "in_reply_to_user_id": "919571879131779073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (SNUC) j\u00e1 possui uma categoria chamada Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) que oferece ao poder privado a possibilidade de criar sua pr\u00f3pria unidade de conserva\u00e7\u00e3o. -&gt;"
        },
        {
            "author_id": "919571879131779073",
            "created_at": "2021-02-08T22:33:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358906892001624077"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1358906892001624077",
            "in_reply_to_user_id": "919571879131779073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inclusive, n\u00e3o sabemos nem se a \u00e1rea que o Carrefour \"adotou\" realmente \u00e9 de alguma unidade de conserva\u00e7\u00e3o existente. Com as informa\u00e7\u00f5es rasas lan\u00e7adas at\u00e9 o momento, me parece ser apenas uma forma do MMA aumentar o seu caixa para que ele decida onde investir esse dinheiro. -&gt;"
        },
        {
            "author_id": "919571879131779073",
            "created_at": "2021-02-08T22:33:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358906890533670915"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1358906890533670915",
            "in_reply_to_user_id": "919571879131779073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Contudo, at\u00e9 o momento n\u00e3o foram liberadas informa\u00e7\u00f5es sobre quais parques ser\u00e3o ajudados, como esse dinheiro dever\u00e1 ser revertido, muito menos quem ter\u00e1 o poder de decis\u00e3o sobre o uso desse dinheiro. Ser\u00e1 a empresa, o MMA, ou o Gestor da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? -&gt;"
        },
        {
            "author_id": "256267168",
            "created_at": "2021-02-08T21:48:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358895495247183878"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358895495247183878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/SqLFEQDzQv via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "1305649128811175938",
            "created_at": "2021-02-08T21:39:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358893201025871872"
            ],
            "id": "1358893201025871872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carrefour \u00e9 1\u00aa a empresa a adotar \u00e1rea na Amaz\u00f4nia em programa do governo.\n\nA \u00e1rea a ser patrocinada pelo Carrefour \u00e9 a Reserva Extrativista do Lago do Cuni\u00e3, em Rond\u00f4nia.\n\nhttps://t.co/plJAR2H3kS https://t.co/Lwjl9bE30O"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-08T21:22:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358888864224575488"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 86,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "193003734",
                        "start": 94,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1358888864224575488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revoada na beira da praia do Farol no Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Tavares, RS\n@ICMBio @mmeioambiente https://t.co/uDTZ7Nj3iM"
        },
        {
            "author_id": "305081296",
            "created_at": "2021-02-08T21:06:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358884873109405702"
            ],
            "id": "1358884873109405702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Aponta pra f\u00e9 e rema...\"\n\nUm pouco de paz, na Floresta Nacional do Amap\u00e1. https://t.co/2K0pZIVVp1"
        },
        {
            "author_id": "206677569",
            "created_at": "2021-02-08T20:54:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358881922215256064"
            ],
            "id": "1358881922215256064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ ALIMENTA COMEMORA A DISTRIBUI\u00c7\u00c3O DE UM MILH\u00c3O DE REFEI\u00c7\u00d5ES\nAgora, Biblioteca Parque Estadual, no Centro, ser\u00e1 novo ponto de entrega\nO programa bateu a marca de um milh\u00e3o de refei\u00e7\u00f5es servidas para a popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social.\nhttps://t.co/aFMrWzFLiH https://t.co/MEc4YVsFSq"
        },
        {
            "author_id": "849726977535692800",
            "created_at": "2021-02-08T20:53:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358881667864264704"
            ],
            "id": "1358881667864264704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Gentil Diniz, em Contagem - MG. Vendo a dist\u00e2ncia entre Contagem e Betim, no mesmo estado: https://t.co/jHf3TlNhFN"
        },
        {
            "author_id": "2212928095",
            "created_at": "2021-02-08T20:24:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358874359734108166"
            ],
            "id": "1358874359734108166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora morando pertinho do parque Municipal tem suas vantagens"
        },
        {
            "author_id": "896840384587993089",
            "created_at": "2021-02-08T20:14:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358871879524773890"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "996559222224670722",
                        "start": 10,
                        "username": "jonasdiandrade"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1241776205604552717",
                        "start": 26,
                        "username": "fredmello29"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358871879524773890",
            "in_reply_to_user_id": "261824781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@orarapha @jonasdiandrade @fredmello29 hahahahha \u00e9 tanta planta que j\u00e1 d\u00e1 p reconhecer como \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "100079056",
            "created_at": "2021-02-08T19:59:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358867991090368512"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "404090745",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcioAntonioMa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358867991090368512",
            "in_reply_to_user_id": "404090745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcioAntonioMa Caso esteja em um local de fluxo de pessoas, o local deve ser isolado e a policia ambiental deve ser chamada. Como eu tenho treinamento, eu fa\u00e7o a conten\u00e7\u00e3o, coloco em uma caixa pl\u00e1stica e levo at\u00e9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais pr\u00f3xima."
        },
        {
            "author_id": "113684490",
            "created_at": "2021-02-08T19:43:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358864139704295424"
            ],
            "id": "1358864139704295424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta: Estudo da Universidade de Coimbra lan\u00e7a Serra da Lous\u00e3 como \u00e1rea protegida https://t.co/3b7oQUMZUz"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2021-02-08T19:43:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358864138211065856"
            ],
            "id": "1358864138211065856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta: Estudo da Universidade de Coimbra lan\u00e7a Serra da Lous\u00e3 como \u00e1rea protegida https://t.co/cMQsbSlMGx"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-02-08T19:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358856876004417539"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "22914738",
                        "start": 73,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358856876004417539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios \u00e9 uma obsess\u00e3o presidencial. O @o_eco registrou ao menos 10 vezes em que o presidente falou do assunto, inclusive para reclamar que n\u00e3o consegue extinguir a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o por decreto.\nhttps://t.co/A7US1NTOUS"
        },
        {
            "author_id": "1267330112451678208",
            "created_at": "2021-02-08T19:03:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358854007347945472"
            ],
            "id": "1358854007347945472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/CgXD4G25GQ"
        },
        {
            "author_id": "1390505808",
            "created_at": "2021-02-08T18:45:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358849357487947781"
            ],
            "id": "1358849357487947781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo da Universidade de Coimbra lan\u00e7a Serra da Lous\u00e3 como \u00e1rea protegida | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/iUqaIS0sGZ  \n\n Um estudo publicado pela Imprensa da Universidade de Coimbra (IUC) poder\u00e1 fundamentar uma candidatura para classifica\u00e7\u00e3o da Serra da Lous\u00e3 como \u00e1rea... https://t.co/8LRUB5xpfV"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2021-02-08T18:44:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358849297517850630"
            ],
            "id": "1358849297517850630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fetiche de Bolsonaro: acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, na ba\u00eda de Angra dos Reis, onde Bolsonaro foi multado pescando quando ainda era deputado. Angra \u00e9 a coqueluche de veraneio de Jair, que tem casa por l\u00e1 inclusive, e sonha com uma canc\u00fan brasileira \"legal\u00e1ize\" https://t.co/GobKWLdLsO"
        },
        {
            "author_id": "166030940",
            "created_at": "2021-02-08T18:39:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358847917604429835"
            ],
            "id": "1358847917604429835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A INFORMA\u00c7\u00c3O EM TEMPO REAL\nEstamos no ar.. IMPERD\u00cdVEL, hoje, Segunda feira, dia 08 de Fevereiro, a partir das 21 horas.\n\"ESPECIAL A TRAJET\u00d3RIA VITORIOSA DE UM SER ILUNINADO\"\nMarcio Rocha Carazza (Gestor do Parque Estadual do Graja\u00fa!\nacesse: https://t.co/ZWCEWjQ9hS.. ou\u00e7a ao vivo!"
        },
        {
            "author_id": "166030940",
            "created_at": "2021-02-08T18:38:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358847756631212037"
            ],
            "id": "1358847756631212037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A INFORMA\u00c7\u00c3O EM TEMPO REAL\nEstamos no ar.. IMPERD\u00cdVEL, hoje, Segunda feira, dia 08 de Fevereiro, a partir das 21 horas.\n\"ESPECIAL A TRAJET\u00d3RIA VITORIOSA DE UM SER ILUNINADO\"\nMarcio Rocha Carazza (Gestor do Parque Estadual do Graja\u00fa!\nacesse: https://t.co/ZWCEWjQ9hS.. ou\u00e7a ao vivo"
        },
        {
            "author_id": "166030940",
            "created_at": "2021-02-08T18:38:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358847651475845124"
            ],
            "id": "1358847651475845124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A INFORMA\u00c7\u00c3O EM TEMPO REAL\nEstamos no ar.. IMPERD\u00cdVEL, hoje, Segunda feira, dia 08 de Fevereiro, a partir das 21 horas.\n\"ESPECIAL A TRAJET\u00d3RIA VITORIOSA DE UM SER ILUNINADO\"\nMarcio Rocha Carazza (Gestor do Parque Estadual do Graja\u00fa!\nacesse: https://t.co/oCDh3PpR9U.. ou\u00e7a ao vivo https://t.co/lmGbQz1IB2"
        },
        {
            "author_id": "61208942",
            "created_at": "2021-02-08T18:26:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358844794995437571"
            ],
            "id": "1358844794995437571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Um pequeno grupo Xokleng est\u00e1 acampado em frente \u00e0 Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula para denunciar a morosidade do processo de demarca\u00e7\u00e3o do Territ\u00f3rio Ind\u00edgena em \u00e1rea da qual seus ancestrais foram expulsos."
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-02-08T18:22:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358843747090505734"
            ],
            "id": "1358843747090505734",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana passada, em a\u00e7\u00e3o conjunta entre a Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Saneamento e a Comsercaf, uma constru\u00e7\u00e3o irregular, localizada dentro do per\u00edmetro do Parque Municipal do Mico-le\u00e3o-dourado, em Tamoios, foi retirada."
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2021-02-08T18:20:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358843116657123328"
            ],
            "id": "1358843116657123328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPEN SPACE ! 8 years ago.... H\u00e1 8 anos est\u00e1vamos aqui Parque Nacional da #Chimalavera, #Benguela #Angola #havemosdevoltar https://t.co/QywqzLSmJJ"
        },
        {
            "author_id": "20617184",
            "created_at": "2021-02-08T18:19:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358842996930850816"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "22761616",
                        "start": 0,
                        "username": "_ricards_"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "60874084",
                        "start": 11,
                        "username": "t_jaraujo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358842996930850816",
            "in_reply_to_user_id": "22761616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ricards_ @t_jaraujo quem me dera. foi um velhote numas hortas da quinta do Pis\u00e3o. O gajo a dizer que n\u00e3o se pode apanhar nada porque \u00e9 area protegida bla bla e os gajos s\u00e3o uns chatos do crl."
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2021-02-08T18:01:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358838444789690368"
            ],
            "id": "1358838444789690368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medida \u00e9 valida para todos os dias https://t.co/2zCq5U8AkL"
        },
        {
            "author_id": "247018076",
            "created_at": "2021-02-08T17:47:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358834834844573699"
            ],
            "id": "1358834834844573699",
            "in_reply_to_user_id": "247018076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o brasil esta cada dia mais proximo de virar o pa\u00eds que coloca macaco pra limpar banheiro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "3349970531",
            "created_at": "2021-02-08T17:43:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358833883769434116"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "9317502",
                        "start": 244,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358833883769434116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo tem lista de oito empresas que manifestaram interesse em \"patrocinar\" a prote\u00e7\u00e3o de florestas federais. Carrefour vai financiar a fiscaliza\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do Lago do Cuni\u00e3, em Rond\u00f4nia, dentro do programa \"Adote um parque\". @estadao:  https://t.co/X96SYnbaWY"
        },
        {
            "author_id": "1041187857644380162",
            "created_at": "2021-02-08T17:33:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358831301785174022"
            ],
            "id": "1358831301785174022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia que o sapo passou na minha frente l\u00e1 no parque municipal https://t.co/P5ohp1GpaP"
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2021-02-08T17:03:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358823831134158852"
            ],
            "id": "1358823831134158852",
            "in_reply_to_user_id": "63191401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e pensar que tinha planos de acompanhar o professor Silva nas aulas de campo dele pra alguma floresta nacional aqui perto kkkkkk caralho inferno de v\u00edrus estragou tudo nessa porra"
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2021-02-08T16:59:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358822876468695040"
            ],
            "id": "1358822876468695040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "hoje a um ano atr\u00e1s eu estava com os meu amigos e colegas de curso indo pra reserva extrativista do cazumb\u00e1 l\u00e1 no munic\u00edpio de sena madureira aiai"
        },
        {
            "author_id": "22017142",
            "created_at": "2021-02-08T16:50:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358820538098085893"
            ],
            "id": "1358820538098085893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um estudo publicado pela Imprensa da Universidade de Coimbra (IUC) poder\u00e1 fundamentar uma candidatura para classifica\u00e7\u00e3o da Serra da Lous\u00e3 como \u00e1rea protegida  #Lous\u00e3 #UniversidadedeCoimbra\n\nhttps://t.co/RTTbFjsXzB https://t.co/ePqBOGzoT6"
        },
        {
            "author_id": "50377652",
            "created_at": "2021-02-08T16:20:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358812930557554691"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95,
                        -25.05
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bdda5f08405a"
            },
            "id": "1358812930557554691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/T0m3O5pWcT"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-02-08T16:17:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358812210152275974"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "3856697254",
                        "start": 23,
                        "username": "anacgui"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "16795139",
                        "start": 44,
                        "username": "Ancelmocom"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "54341363",
                        "start": 61,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358812210152275974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "TEM INFORMA\u00c7\u00c3O NOVA! A @anacgui noticiou no @Ancelmocom , no @JornalOGlobo , a nova medida de flexibiliza\u00e7\u00e3o para atender idosos e pessoas com defici\u00eancia. \n\nT\u00e1 permitida a entrada de ve\u00edculos deste grupo somente no setor Floresta. Veja mais: https://t.co/YqOJz53iP7"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2021-02-08T16:17:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358812080552476674"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95,
                        -25.05
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bdda5f08405a"
            },
            "id": "1358812080552476674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/rWpzzP2bYv"
        },
        {
            "author_id": "66734676",
            "created_at": "2021-02-08T16:04:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358809013471879170"
            ],
            "id": "1358809013471879170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem o Parque Nacional da Tijuca o Rio ficaria 5 graus mais quente. E viraria o pr\u00f3prio inferno"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2021-02-08T15:07:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358794711767605248"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1358794711767605248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 \u00c9 com o servi\u00e7o de jardinagem que Edvaldo \u201cMaca\u00edba\u201d realiza seu trabalho h\u00e1 16 anos em Mossor\u00f3. \n\nEle ainda ressalta que, praticamente, foi ele quem colocou a pedra fundamental do nosso Parque Municipal.\n\nEle \u00e9 gente que faz!\n\n#gentequefaz #mossoro #RN https://t.co/Ai66JhKVMY"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-02-08T14:20:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358782722379034624"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "14595207",
                        "start": 241,
                        "username": "ecoa_uol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358782722379034624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Pantanal Os primeiros sinais de recupera\u00e7\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que teve 93% da \u00e1rea atingida pelo fogo recentemente, deixam pesquisadores otimistas, mas cautelosos diante dos impactos em longo prazo dos inc\u00eandios sobre o bioma. Via @ecoa_uol  https://t.co/SOXWNeEnAY"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2021-02-08T13:22:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358768263153483777"
            ],
            "id": "1358768263153483777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 fev comemora-se 125 anos do Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren. Est\u00e1 em andamento a fase de consulta p\u00fablica da concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada, fase importante p/ a participa\u00e7\u00e3o popular sobre as decis\u00f5es da adm p\u00fablica. Est\u00e3o previstas duas audi\u00eancias\n\nhttps://t.co/s69943K8yA"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-08T12:25:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358753793756782595"
            ],
            "id": "1358753793756782595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/MXjplPz9CM"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-02-08T12:18:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358752081985875968"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1358752081985875968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!! em Parque Estadual do Utinga https://t.co/lYKoFjuyMq"
        },
        {
            "author_id": "297182132",
            "created_at": "2021-02-08T12:11:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358750393371676676"
            ],
            "id": "1358750393371676676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Come\u00e7ando a segunda-feira com essa imagem da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra da Areia, em Aparecida de Goi\u00e2nia. Bom dia e boa semana a todos voc\u00eas!\n\nFoto: Carlos Morcego https://t.co/iVf7qvPqJb"
        },
        {
            "author_id": "59955721",
            "created_at": "2021-02-08T12:02:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358748090451324932"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358748090451324932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Aventura - Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/LriKSjzR46 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2021-02-08T11:36:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358741565087358978"
            ],
            "id": "1358741565087358978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/vhBuYFLtHJ"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-02-08T11:33:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358740725568004096"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "197491849",
                        "start": 87,
                        "username": "ND_mais_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358740725568004096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florian\u00f3polis pode ter nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em 2021 https://t.co/PaFCzg0CCu via @ND_mais_"
        },
        {
            "author_id": "720966339549126656",
            "created_at": "2021-02-08T10:33:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358725519651536899"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "169913717",
                        "start": 198,
                        "username": "FC_UL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358725519651536899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 8 fevereiro, \u00e0s 14h (hora Lisboa), n\u00e3o perca o #webinar \u201cAutenticidade do #mel produzido por Apis mellifera L. no Parque Nacional da #Gorongosa\u201d por Adija Wilssone, a desenvolver o seu PhD na @FC_UL! #Mo\u00e7ambique\nNecess\u00e1rio registo pr\u00e9vio em https://t.co/x5qXAWX1QR https://t.co/efdZUKevDj"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-02-08T10:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358724757319938049"
            ],
            "id": "1358724757319938049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "8 Fevereiro, \u00e0s 14h (hora Lisboa), Adija Wilssone para o #webinar \u201cAutenticidade do #mel produzido por Apis mellifera L. no Parque Nacional da #Gorongosa.\u201d https://t.co/dNX4TxcYBo"
        },
        {
            "author_id": "47941533",
            "created_at": "2021-02-08T09:52:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358715250011500546"
            ],
            "id": "1358715250011500546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Benedito Bueno de Morais in Franco da Rocha, S\u00e3o Paulo https://t.co/Nl2i5Wit6t https://t.co/dWrPAdXRvG"
        },
        {
            "author_id": "738931121958887424",
            "created_at": "2021-02-08T03:39:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358621504339140609"
            ],
            "id": "1358621504339140609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e pensar que eu j\u00e1 fui no parque municipal pra ver show dessa vagabunda"
        },
        {
            "author_id": "265025753",
            "created_at": "2021-02-08T02:56:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358610507473817601"
            ],
            "id": "1358610507473817601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 o RJTV vai passar uma s\u00e9rie sobre o PARQUE NACIONAL DA TIJUCA! Eu amo meu pa\u00eds Rio de Janeiro! \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "1230251928",
            "created_at": "2021-02-08T01:52:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358594466517516293"
            ],
            "id": "1358594466517516293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para come\u00e7ar bem a semana \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/MGOSUSMFhF"
        },
        {
            "author_id": "1350716030818119680",
            "created_at": "2021-02-08T01:40:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358591598666403843"
            ],
            "id": "1358591598666403843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tolice \u00e9 viver a vida assim sem aventura \ud83e\udd70\ud83c\udfb6 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Nn4VqUzy09"
        },
        {
            "author_id": "27071931",
            "created_at": "2021-02-08T01:40:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358591426523758596"
            ],
            "id": "1358591426523758596",
            "in_reply_to_user_id": "27071931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei a localiza\u00e7\u00e3o. Fica nesse lugar no meio do deserto, num parque nacional. Quem acompanha True Crime sabe que achar corpo em parque na California \u00e9 meio comum. Ent\u00e3o vou ficar de olho nos releases da pol\u00edcia de San Bernardino e Riverside https://t.co/8p5ppIyVHJ"
        },
        {
            "author_id": "229339679",
            "created_at": "2021-02-08T01:20:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358586484400488449"
            ],
            "id": "1358586484400488449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Mantiqueira, nova UC de S\u00e3o Paulo - Mar Sem Fim https://t.co/yaHFVQGt71"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-08T00:24:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358572406051373057"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2964606814",
                        "start": 3,
                        "username": "StormHour"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "2342103038",
                        "start": 75,
                        "username": "potw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358572406051373057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "My @stormhour ... Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Tavares, RS - Brasil\n@potw\n#stormhour https://t.co/DnvRiztVAX"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2021-02-08T00:24:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358572281975476225"
            ],
            "id": "1358572281975476225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde abre programa\u00e7\u00e3o gratuita com seis trilhas tem\u00e1ticas https://t.co/L6yY8rfRvk https://t.co/hC0MCSEXAm"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-02-08T00:14:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358569913632358400"
            ],
            "id": "1358569913632358400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As #AkakaFalls est\u00e3o localizadas no c\u00f3rrego #Kolekole, a cerca de 18 km ao norte de Hilo, no final da Hava\u00ed Route 220, as quedas d\u00e3o nome ao #AkakaFallsStatePark, um #Parque estadual na Ilha do #Hava\u00ed, um dos estados americanos. #Natureza #Trip #Am\u00e9rica #Nice #Nature #Cachoeira https://t.co/k23jpxo5Rr"
        },
        {
            "author_id": "4903317688",
            "created_at": "2021-02-07T23:53:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358564650548355077"
            ],
            "id": "1358564650548355077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Manu Coco em Atauro Island https://t.co/Q2vbvQDsV8"
        },
        {
            "author_id": "1166119038919028736",
            "created_at": "2021-02-07T23:04:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358552340232568833"
            ],
            "id": "1358552340232568833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem tem filho, a \u00fanica op\u00e7\u00e3o boa e barata (al\u00e9m do parque municipal) de lazer \u00e9 o Parque da Crian\u00e7a. N\u00e3o \u00e9 aglomerado, \u00e9 ao ar livre mas seguro porque tem portaria, passam \u00e1lcool antes e depois de cada brinquedo, tem limite de crian\u00e7a por brinquedo +"
        },
        {
            "author_id": "1288237546368098305",
            "created_at": "2021-02-07T22:47:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358547892747788290"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "338778835",
                        "start": 0,
                        "username": "joogabrielmatos"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "91879809",
                        "start": 17,
                        "username": "ceciliaflesch"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "142393421",
                        "start": 32,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358547892747788290",
            "in_reply_to_user_id": "338778835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@joogabrielmatos @ceciliaflesch @GloboNews Vi mto boa e ali\u00e1s \u00e9 ela q vai fazer a reportagem sobre o Parque Nacional da Tijuca no #RJ1?"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-07T22:34:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358544607299194882"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "26416363",
                        "start": 67,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1358544607299194882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pordosol dos Deuses por aqui \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \nParque Nacional da Lagoa do Peixe\n@metsul https://t.co/2SkSndNppe"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-07T22:33:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358544322040315919"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 50,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358544322040315919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares, RS\n @icmbio https://t.co/dnvgGJRrbq"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-07T22:32:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358544226976415744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "26416363",
                        "start": 114,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358544226976415744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o que temos para hoje na caminhada a beira da praia do farol no Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Tavares, RS\n@metsul https://t.co/qxgk1udtiP"
        },
        {
            "author_id": "52454924",
            "created_at": "2021-02-07T22:08:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358538096816619521"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1358538096816619521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffd\ud83d\udca8 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/fRH7unosyJ"
        },
        {
            "author_id": "2901716356",
            "created_at": "2021-02-07T21:17:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358525284362911750"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21382,
                        -25.4473104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1358525284362911750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude04 em Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/eKUk5WIAed"
        },
        {
            "author_id": "64756571",
            "created_at": "2021-02-07T20:45:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358517347489894410"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "790680",
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358517347489894410",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil Acho incr\u00edveis as cigarras. Nunca me esqueci de quando uma pousou no meu bra\u00e7o no Parque Nacional da Tijuca. O canto delas n\u00e3o deixa esquecer que a natureza sobrevive, apesar do homem."
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2021-02-07T19:44:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358501918734241801"
            ],
            "id": "1358501918734241801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades, Estado do Piau\u00ed, Brasil  Foto: Kleber Fernandes  https://t.co/OBG2KcGv1e https://t.co/WrkHf2FqGl"
        },
        {
            "author_id": "896945442176602116",
            "created_at": "2021-02-07T19:42:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358501493171752963"
            ],
            "id": "1358501493171752963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades, Piau\u00ed state, Brazil #SouthAmerica  Photo: Kleber Fernandes  https://t.co/s0tiLjo3WS https://t.co/JnkzF4HJXa"
        },
        {
            "author_id": "1127591239178756098",
            "created_at": "2021-02-07T19:32:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358498768744828929"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358498768744828929",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Est\u00e1 disposto a se desfazer de  sua mans\u00e3o constru\u00edda ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?\n1)Sim\n2)N\u00e3o.\n Vou interpretar o sil\u00eancio como um jamais."
        },
        {
            "author_id": "1063510651073699841",
            "created_at": "2021-02-07T19:20:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358495858275287040"
            ],
            "id": "1358495858275287040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "stephinha \u00e9 a minha companheira oficial de exames no m\u00e9dico e fofocas da tarde no parque municipal eu amo essa mulher \ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "60446800",
            "created_at": "2021-02-07T19:14:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358494365417566208"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21885029,
                        -25.28900037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "808db5f06ed969d4"
            },
            "id": "1358494365417566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da UVA-Colombo-Pr https://t.co/khDLu35LPw"
        },
        {
            "author_id": "380344153",
            "created_at": "2021-02-07T19:01:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358491108372799492"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "71310152",
                        "start": 159,
                        "username": "lindberghfarias"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "984854742428979205",
                        "start": 177,
                        "username": "tainadepaularj"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "54612905",
                        "start": 194,
                        "username": "Reimont"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358491108372799492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o para preven\u00e7\u00e3o e combate ao Covid 19 no Rio ser\u00e1 uma s\u00e9rie sobre o Parque Nacional da Tijuca no RJTV. Algu\u00e9m avisa o Eduardo Paes que ele \u00e9 o prefeito! \n\n@lindberghfarias \n@tainadepaularj \n@Reimont"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2021-02-07T19:00:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358490963652587520"
            ],
            "id": "1358490963652587520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude94Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar Ambiental e Ibama identificam e autuam infratores que picharam a Pedra da Baliza.\n\n\ud83d\udc49Dois indiv\u00edduos que picharam o monumento natural, praticando crime ambiental, foram autuados a pagar multa de R$ 10 mil cada um. CONFIRA:https://t.co/epsSQRjUOz https://t.co/H0UFYqkdQn"
        },
        {
            "author_id": "1370203609",
            "created_at": "2021-02-07T18:32:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358483841103646733"
            ],
            "id": "1358483841103646733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu como boa filha de geologo quando vou pra parque nacional fico tirando foto das rocha e n\u00e3o das paisagem"
        },
        {
            "author_id": "2613515508",
            "created_at": "2021-02-07T18:30:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358483213853802503"
            ],
            "id": "1358483213853802503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Longe demais das capitais...\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf38\ud83c\udf39\ud83c\udf3b\ud83c\udfc2\ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udca8 em Parque Estadual do Desengano https://t.co/ItiJLt3yYN"
        },
        {
            "author_id": "1254590371549589506",
            "created_at": "2021-02-07T18:29:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358482952364187652"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9053037,
                        -6.0733972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1358482952364187652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redescobrindo a cidade. Portaria da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Sugest\u00e3o para a pr\u00f3xima?  #orgulhodeserparaense #cks #parauapebaspa #miniplanet #drone #turismo #flonacaraj\u00e1s #amaz\u00f4nia #sustentavel https://t.co/G3u0rzanfi"
        },
        {
            "author_id": "368390624",
            "created_at": "2021-02-07T18:09:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358478003534245889"
            ],
            "id": "1358478003534245889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia de reflorestamento pro voluntariado do Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/zYsn4vp9jD"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-07T17:27:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358467532278161409"
            ],
            "id": "1358467532278161409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia lindo por aqui \ud83e\udd29\nPraia do Farol de Mostardas em Tavares- Parque Nacional da Lagoa do Peixe 07.02.2021 12h https://t.co/5rnfC50lvP"
        },
        {
            "author_id": "1252376021350875136",
            "created_at": "2021-02-07T17:16:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358464786548199427"
            ],
            "id": "1358464786548199427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8e\u26f0\nTrilha da Pedra do Lagarto que levam \u00e0s piscinas naturais. Localizado no Parque Estadual da Pedra Azul.\n\nhttps://t.co/G8FsDxvEUc em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/UpSZZCCPoB"
        },
        {
            "author_id": "61331876",
            "created_at": "2021-02-07T16:58:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358460258482536449"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "14946999",
                        "start": 0,
                        "username": "MariMoon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358460258482536449",
            "in_reply_to_user_id": "14946999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariMoon Constru\u00eddo dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "615636308",
            "created_at": "2021-02-07T16:43:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358456337613602825"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "264286762",
                        "start": 0,
                        "username": "jorge_a_oliver"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "50452226",
                        "start": 16,
                        "username": "augustosnunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358456337613602825",
            "in_reply_to_user_id": "264286762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jorge_a_oliver @augustosnunes O que seria vagabundos, seria lavar dinheiro na loja de chocolates, comprar imoveis com dinheiro vivo, ser amigo de milicianos e ter neg\u00f3cios com eles, construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 ser s\u00f3cio do escrit\u00f3rio do crime, comprar deputados do centr\u00e3o com emendas, quer mais?"
        },
        {
            "author_id": "1007154102",
            "created_at": "2021-02-07T15:55:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358444218998521866"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1358444218998521866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/wKxW1Z0Kxh"
        },
        {
            "author_id": "1174054076784500737",
            "created_at": "2021-02-07T15:22:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358435919381090306"
            ],
            "id": "1358435919381090306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santana de Parna\u00edba tem a maior reserva biol\u00f3gica em per\u00edmetro urbano do Brasil https://t.co/hFQMNF9x2w"
        },
        {
            "author_id": "155718994",
            "created_at": "2021-02-07T15:21:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358435826527580161"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.50631523,
                        -22.86961141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0a81876c24a9df2"
            },
            "id": "1358435826527580161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal do Trabiju Pindamonhangaba/SP https://t.co/kuEp0lDoCW"
        },
        {
            "author_id": "138892732",
            "created_at": "2021-02-07T15:11:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358433298834485250"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.95888889,
                        -15.85194444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "1358433298834485250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um final de semana off na cidade que amo. \ud83e\udd0d\ud83c\udf32\u2728\n\n#mood #instadaily #piren\u00f3polis em Parque Estadual Serra Dos Pirineus https://t.co/QQsTQcHNuK"
        },
        {
            "author_id": "138892732",
            "created_at": "2021-02-07T15:11:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358433105095372801"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.95888889,
                        -15.85194444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "1358433105095372801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um final de semana off na cidade que amo. \ud83e\udd0d\ud83c\udf32\u2728\n\n#mood #instadaily #piren\u00f3polis em Parque Estadual Serra Dos Pirineus https://t.co/I1PUf1DSnv"
        },
        {
            "author_id": "915950706",
            "created_at": "2021-02-07T15:10:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358432871439085570"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "725826b367f80872"
            },
            "id": "1358432871439085570",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Estar acontecendo em cajueiro da praia o maior crime ambiental desmatamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e autoridades n\u00e3o tomam nenhuma atitude https://t.co/a3TcWvPVZJ"
        },
        {
            "author_id": "1110156158793408512",
            "created_at": "2021-02-07T15:01:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358430664744435714"
            ],
            "id": "1358430664744435714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A famosa Cascata do Caracol, em Canela. No parque estadual do Caracol, voc\u00ea poder\u00e1 ainda curtir as trilhas ecol\u00f3gicas, o mirante e os bondinhos a\u00e9reos, al\u00e9m de admirar a exuberante natureza do local!\n\nImperd\u00edvel!\n\n\ud83d\udcf2 (16) 3236-0621 | (16) 99632-8210\u2800\n\ud83d\udce7 https://t.co/yxotP590dh https://t.co/pqG2D2vREF"
        },
        {
            "author_id": "1358413790354759682",
            "created_at": "2021-02-07T14:55:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358429271723823104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "188346489",
                        "start": 26,
                        "username": "sebanfernandez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358429271723823104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de #AZUL @sebanfernandez https://t.co/eATAlKWI9R"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2021-02-07T14:35:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358424087262097408"
            ],
            "id": "1358424087262097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torcemos para alcan\u00e7ar o nosso parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Temos um bel\u00edssimo parque, com infraestrutura prec\u00e1ria e poucos funcion\u00e1rios. Al\u00e9m de j\u00e1 est\u00e1 sofrendo impactos negativos com o turismo desorganizado. #ICMBio #SerradoCip\u00f3 #santanadoriacho #lapinhadaserra #trilhas https://t.co/YvlZvnj19o"
        },
        {
            "author_id": "1259524943156518912",
            "created_at": "2021-02-07T14:34:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358423824249806850"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358423824249806850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataras do Igua\u00e7u e Parque Nacional do Igua\u00e7u veja como est\u00e1 para visita... https://t.co/edyNKycxAc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-07T13:56:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358414340903215107"
            ],
            "id": "1358414340903215107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/d3c0qTjYxf"
        },
        {
            "author_id": "745244474176049152",
            "created_at": "2021-02-07T13:14:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358403682904211458"
            ],
            "id": "1358403682904211458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Al\u00e9m de Fernando de Noronha, corre risco tamb\u00e9m a Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas. O ICMBio considera que as atividades explorat\u00f3rias, bem como um evento acidental, podem trazer danos irrepar\u00e1veis \u00e0 diversidade biol\u00f3gica desses ecossistemas, afetando a vida marinha ...\" https://t.co/vnaAwHxHBT"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-02-07T13:01:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358400436244512772"
            ],
            "id": "1358400436244512772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Site especializado em viagens lista 10 curiosidades sobre as Cataratas do Igua\u00e7u e o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/cwiqgJhVWv"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-02-07T13:00:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358400246804582401"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "34366699",
                        "start": 236,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358400246804582401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "#DestaqueNaSemana Governo de Bolsonaro est\u00e1 oferecendo para a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s uma \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque nacional marinho de Fernando de Noronha sem nenhum estudo de impacto #ambiental nessas \u00e1reas - recomenda\u00e7\u00e3o do Ibama. @redebrasilatual\nhttps://t.co/eRjMVTZETr \u2026"
        },
        {
            "author_id": "1303710320410714113",
            "created_at": "2021-02-07T12:52:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358398238068535298"
            ],
            "id": "1358398238068535298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque estadual do Utinga BEL\u00c9M DO PAR\u00c1    s\u00f3 pra quem assim como eu  adora praticar esportes Eu amooo!!! \n\n# doming\u00e3o \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 https://t.co/rZ0rIdPkBj"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-02-07T12:47:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358396930473222144"
            ],
            "id": "1358396930473222144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Site especializado em viagens lista 10 curiosidades sobre as Cataratas do Igua\u00e7u e o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/4vmzOE4JO2"
        },
        {
            "author_id": "972608916348645377",
            "created_at": "2021-02-07T12:44:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358396088995221508"
            ],
            "id": "1358396088995221508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vote em defesa do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim! https://t.co/Q5NZzq5zW8 via @https://twitter.com/desacatobrasil"
        },
        {
            "author_id": "186157945",
            "created_at": "2021-02-07T12:43:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358395954710388741"
            ],
            "id": "1358395954710388741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vote em defesa do Parque Nacional de S\u00e3o\u00a0Joaquim! https://t.co/1xnVvNUWV7"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-02-07T12:30:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358392774882693127"
            ],
            "id": "1358392774882693127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/58nyfLwq7J - Monumento Natural Mantiqueira, nova UC de S\u00e3o Paulo\n\nCom a cria\u00e7\u00e3o da reserva, ser\u00e1 poss\u00edvel  preservar mais de 400 esp\u00e9cies de animais entre aves, anf\u00edbios, mam\u00edferos e peixes. https://t.co/90IAQAkG09"
        },
        {
            "author_id": "1085998633",
            "created_at": "2021-02-07T12:05:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358386480566181888"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "1358386480566181888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\"As perfura\u00e7\u00f5es est\u00e3o planeadas para uma \u00e1rea considerada de enorme sensibilidade ambiental...\"\n\nSugiro que leiam o artigo antes de tirarem alguma conclus\u00e3o.\n\nDon't pray for Okavango, #ACTFOROKAVANGO.\n#Okavango\nhttps://t.co/07zvSSWF3Y"
        },
        {
            "author_id": "58508636",
            "created_at": "2021-02-07T12:01:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358385343834198020"
            ],
            "id": "1358385343834198020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO \u2022 \u00c9 considerada o melhor munic\u00edpio para se viver em Goi\u00e1s. \u00c9 destaque na sustentabilidade j\u00e1 que mais de 80% do lixo \u00e9 reciclado.\n\nChapad\u00e3o do C\u00e9u \u00e9 o principal portal de entrada para a maior \u00e1rea preservada do bioma cerrado em todo o planeta o Parque Nacional das Emas. https://t.co/KYrz0ZFuZe"
        },
        {
            "author_id": "35190078",
            "created_at": "2021-02-07T09:27:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358346696707756036"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "197491849",
                        "start": 87,
                        "username": "ND_mais_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358346696707756036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florian\u00f3polis pode ter nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em 2021 https://t.co/WSIJU0Fl6h via @ND_mais_"
        },
        {
            "author_id": "1546476302",
            "created_at": "2021-02-07T05:39:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358289359355707392"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.434971,
                        -27.546753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1358289359355707392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/Axx9zxe22a"
        },
        {
            "author_id": "3073694316",
            "created_at": "2021-02-07T05:04:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358280485982633985"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2788395953",
                        "start": 0,
                        "username": "afeminothing"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358280485982633985",
            "in_reply_to_user_id": "2788395953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@afeminothing ai Gabi s\u00f3 quem viveu a tour do parque municipal sabe \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "3327800003",
            "created_at": "2021-02-07T04:05:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358265607326756865"
            ],
            "id": "1358265607326756865",
            "in_reply_to_user_id": "3327800003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O bonde 06 (Alto da Boa Vista) percorre o caminho sinuoso, montanha acima, atrav\u00e9s da floresta do Parque Nacional da Tijuca (s.d.) \n\ud83d\udcf7 Foster M. Palmer https://t.co/YfqGdg3kbV"
        },
        {
            "author_id": "153252881",
            "created_at": "2021-02-07T03:37:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358258517438844929"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "250416026",
                        "start": 0,
                        "username": "clarymad"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "69270328",
                        "start": 10,
                        "username": "caia2k"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358258517438844929",
            "in_reply_to_user_id": "250416026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clarymad @caia2k Cerca de Fortaleza, nordeste de Brasil\nhttps://t.co/zxb4O707c2"
        },
        {
            "author_id": "153252881",
            "created_at": "2021-02-07T03:35:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358258091213680641"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "250416026",
                        "start": 0,
                        "username": "clarymad"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "69270328",
                        "start": 10,
                        "username": "caia2k"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358258091213680641",
            "in_reply_to_user_id": "250416026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clarymad @caia2k Es un parque nacional, Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nhttps://t.co/BhjPdYG4hg"
        },
        {
            "author_id": "179936555",
            "created_at": "2021-02-07T03:15:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358253112096665602"
            ],
            "id": "1358253112096665602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vai ter reflorestamento no parque estadual da pedra branca. o bom que n\u00e3o vai estar calor \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "69962494",
            "created_at": "2021-02-07T02:50:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358246765548437504"
            ],
            "id": "1358246765548437504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Marumbi https://t.co/ENgN1QmZlL"
        },
        {
            "author_id": "634975889",
            "created_at": "2021-02-07T01:55:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358232812801949696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1215771933565956098",
                        "start": 0,
                        "username": "demacedo_r"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "776519118208045056",
                        "start": 12,
                        "username": "_makavelijones"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358232812801949696",
            "in_reply_to_user_id": "1215771933565956098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@demacedo_r @_makavelijones Cuba trata seus manguezais como locais para o ecoturismo.A maioria da \u00e1rea de mangue na ilha est\u00e1 no Parque Nacional Cienaga de Zapata."
        },
        {
            "author_id": "896689539460235264",
            "created_at": "2021-02-07T01:01:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358219301619171329"
            ],
            "id": "1358219301619171329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Excelente destino para uma \u00e1rea protegida com uma forte componente de lazer e educa\u00e7\u00e3o ambiental\u2019\n\nhttps://t.co/1XF65YydEa"
        },
        {
            "author_id": "142851775",
            "created_at": "2021-02-07T01:01:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358219294413307904"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.41658881,
                        -7.23843709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1358219294413307904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o \u00e9 para o que voc\u00ea olha que importa, \u00e9 o que voc\u00ea v\u00ea\u201d em Floresta Nacional do Araripe - FLONA https://t.co/g8MGoJOZLc"
        },
        {
            "author_id": "80109584",
            "created_at": "2021-02-07T00:45:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358215192673480704"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58755,
                        -23.53627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1358215192673480704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Bel\u00e9m Sp https://t.co/AGbwgi9eZU"
        },
        {
            "author_id": "85702252",
            "created_at": "2021-02-07T00:25:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358210331357704194"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "388620087",
                        "start": 63,
                        "username": "FriNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "218121312",
                        "start": 76,
                        "username": "FriburgoLegal"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "62601015",
                        "start": 91,
                        "username": "FernandoGuida"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "131286287",
                        "start": 106,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "1336415355766517762",
                        "start": 130,
                        "username": "NEnsaios"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 140,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358210331357704194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pico Menor. Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. Nova Friburgo, RJ. @FriNoticias @FriburgoLegal @FernandoGuida @minc_rj @ComunidadesRJ @NEnsaios @ICMBio https://t.co/tuVc3Edpuz"
        },
        {
            "author_id": "1267330112451678208",
            "created_at": "2021-02-07T00:17:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358208129213816833"
            ],
            "id": "1358208129213816833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/n4T6zpgUFN"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2021-02-07T00:10:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358206397444313089"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1358206397444313089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saturday night \ud83d\ude0d #saturdaynight  #saturdayvibes  #saturdaymood  #friends #fun #parklife #itajub\u00e1  #minasgerais em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/h0Clq0yMAr"
        },
        {
            "author_id": "54773644",
            "created_at": "2021-02-06T23:24:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358194885346664448"
            ],
            "id": "1358194885346664448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal da Prainha de S\u00e3o F\u00e9lix do Coribe - BA em S\u00e3o F\u00e9lix do Coribe https://t.co/F255Tf2wOo"
        },
        {
            "author_id": "54649808",
            "created_at": "2021-02-06T22:41:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358184015950405639"
            ],
            "id": "1358184015950405639",
            "in_reply_to_user_id": "50781137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gcunhapereira Esse lugar parece uma maquete de t\u00e3o lindo. E \u00e9 m\u00ednimo, tem umas 10 casas. Fica dentro de uma parque estadual, cheeeio de cachoeiras."
        },
        {
            "author_id": "1351152386815963146",
            "created_at": "2021-02-06T22:25:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358180025590251523"
            ],
            "id": "1358180025590251523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pelas trilhas da Mata Atl\u00e2ntica em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/JvEQ0IWLxK"
        },
        {
            "author_id": "26136922",
            "created_at": "2021-02-06T22:07:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358175482311680004"
            ],
            "id": "1358175482311680004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual Acara\u00ed\n Fot\u00f3grafo David Ary Butzke https://t.co/4IQkduv0Mp"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-06T22:01:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358174043770347531"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "26416363",
                        "start": 48,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0a64b6dc9116f000"
            },
            "id": "1358174043770347531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Tavares, RS\n@metsul https://t.co/mqLYbNAaA6"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-06T21:57:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358172920237989891"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "26416363",
                        "start": 67,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1358172920237989891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um mar de espumas \ud83e\udd29\nParque Nacional da Lagoa do Peixe- Tavares, RS\n@metsul https://t.co/op6Ssm7qv2"
        },
        {
            "author_id": "124326206",
            "created_at": "2021-02-06T21:54:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358172186901680129"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "758264276",
                        "start": 0,
                        "username": "nikolas_dm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358172186901680129",
            "in_reply_to_user_id": "758264276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nikolas_dm Nikolas, o perigo est\u00e1 bem ali na Av. Afonso Pena, defronte ao Parque Municipal. H\u00e1 PODEROSOS por tr\u00e1s..."
        },
        {
            "author_id": "2492956609",
            "created_at": "2021-02-06T21:40:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358168797224566784"
            ],
            "id": "1358168797224566784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara, no Cear\u00e1, j\u00e1 abrigou ursos no passado e tem gruta grandiosa e parque nacional como atra\u00e7\u00f5es\n\nLeia na \u00edntegra: https://t.co/Agi5lN5NHn\n\nPode ler sem medo! \nhttps://t.co/3PDjvWYoI9\n\n#jornaldeboasnoticias #boasnoticias #esperan\u00e7a #bonsexemplos #fazerobem https://t.co/ijo19oHG2J"
        },
        {
            "author_id": "52454924",
            "created_at": "2021-02-06T21:33:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358167048954732551"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1358167048954732551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim, Utinga. \ud83d\udc9a em Parque Estadual do Utinga https://t.co/ljjbpLMBmE"
        },
        {
            "author_id": "808715579934773248",
            "created_at": "2021-02-06T21:22:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358164060743864321"
            ],
            "id": "1358164060743864321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo? \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83d\udc26 Saiba mais sobre essa elei\u00e7\u00e3o clicando no link: https://t.co/sbiCaInGoz"
        },
        {
            "author_id": "3411717832",
            "created_at": "2021-02-06T21:17:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358162972800135177"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1358162972800135177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEUt \ud83c\udf33 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/z4YkVe9RiS"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T21:15:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358162514404659204"
            ],
            "id": "1358162514404659204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poco.da angelica em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/ehUd6nBC11"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2021-02-06T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358158528440127491"
            ],
            "id": "1358158528440127491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os integrantes da Forsa do Crea-PI avaliaram que o desmatamento do mangue, \u00e1rea protegida por ser da \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o  Ambiental (APA,) do  Delta do Parna\u00edba, equivale a uma  \u00e1rea maior que dez  campos de futebol . https://t.co/Boj78CEmpS"
        },
        {
            "author_id": "2539818539",
            "created_at": "2021-02-06T20:48:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358155608218828800"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8546,
                        -29.3112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1358155608218828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cascata em c\u00e2mera lenta pra voc\u00eas \u2764\ufe0f em Parque Estadual do Caracol https://t.co/vqwc2EKaWe"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T20:44:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358154645345083395"
            ],
            "id": "1358154645345083395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/RTwB4epQE2"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T20:37:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358152922907856897"
            ],
            "id": "1358152922907856897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/w2Snm3sgm6"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T20:37:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358152804788031490"
            ],
            "id": "1358152804788031490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/AbBi3p08iD"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T20:36:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358152677524451329"
            ],
            "id": "1358152677524451329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/zQoFPB4y0H"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T20:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358152233553190912"
            ],
            "id": "1358152233553190912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/5XpCzVOWeb"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T20:34:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358152094969196547"
            ],
            "id": "1358152094969196547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/b2NMJRkx1x"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T20:29:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358150724220239873"
            ],
            "id": "1358150724220239873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/vqqnANjamv"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T20:26:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358150132236242948"
            ],
            "id": "1358150132236242948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/T66Pcfs2gi"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T20:25:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358149917768888321"
            ],
            "id": "1358149917768888321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/N8k9rzAWKS"
        },
        {
            "author_id": "26079238",
            "created_at": "2021-02-06T20:21:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358148805925994498"
            ],
            "id": "1358148805925994498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raizama! #chapada #saojorge #raizama #chapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/6L4VgPRG7Q"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2021-02-06T20:02:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358144062558191620"
            ],
            "id": "1358144062558191620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto de readequa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Raul Seixas est\u00e1 concorrendo ao ArchDaily Building of the Year 2021, pr\u00eamio internacional que tem como caracter\u00edstica o reconhecimento de projetos que mais est\u00e3o impactando a arquitetura e nosso ambiente constru\u00eddo. https://t.co/NqStafmMwF"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-06T19:59:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358143325765779463"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "26416363",
                        "start": 126,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358143325765779463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita espuma... mas tamb\u00e9m uma tartaruga \u2639\ufe0f\nParque Nacional da Lagoa do Peixe - Praia do Farol - Tavares, RS\n06.02.2021 16:54\n@metsul https://t.co/hofnEnMooM"
        },
        {
            "author_id": "80081208",
            "created_at": "2021-02-06T19:49:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358140709828714497"
            ],
            "id": "1358140709828714497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha\nEeeeeh diaz\u00e3o lindo \ud83d\ude0d https://t.co/36PqbFZHDD"
        },
        {
            "author_id": "1168165092048998400",
            "created_at": "2021-02-06T19:40:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358138495513092099"
            ],
            "id": "1358138495513092099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal tomado pelo fogo e Alisson n\u00e3o faz nada. \n#salvemossaguis"
        },
        {
            "author_id": "1133138439115812864",
            "created_at": "2021-02-06T19:12:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358131499929915402"
            ],
            "id": "1358131499929915402",
            "in_reply_to_user_id": "1133138439115812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de contribuir na educa\u00e7\u00e3o e orienta\u00e7\u00e3o das pessoas sobre os cuidados para garantir a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente e sua qualidade, tamb\u00e9m t\u00eam grande atua\u00e7\u00e3o no planejamento de defesa de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, incluindo o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T18:56:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358127371694522369"
            ],
            "id": "1358127371694522369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/pMfiR6kbmy"
        },
        {
            "author_id": "990310521495785474",
            "created_at": "2021-02-06T18:43:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358124222724399105"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3415753641",
                        "start": 0,
                        "username": "iamandregomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358124222724399105",
            "in_reply_to_user_id": "3415753641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iamandregomes \u00c9 perto do parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "191297409",
            "created_at": "2021-02-06T18:41:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358123749363638273"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1358123749363638273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/G4FIWKgIzI"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T18:33:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358121637019717632"
            ],
            "id": "1358121637019717632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim  comecamos mais uma  trilha cachoeira da pulrifica\u00e7ao em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/KjlOrfDsvN"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-06T17:53:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358111697165246465"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "26416363",
                        "start": 107,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358111697165246465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ressaca- Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Praia do Farol de Mostardas em Tavares, RS\n06.02.2021 - 12:10\n@metsul https://t.co/GmROLnWma3"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-06T17:52:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358111338397114370"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "26416363",
                        "start": 155,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1358111338397114370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional da Lagoa do Peixe totalmente comprometida .. minha irm\u00e3 Anelise mandou a foto agora descendo de Tavares para a Praia do Farol\n@metsul https://t.co/WDClEta1uM"
        },
        {
            "author_id": "1249757212081299459",
            "created_at": "2021-02-06T17:42:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358108696023347201"
            ],
            "id": "1358108696023347201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os amantes dos roteiros de #aventura, n\u00e3o podem deixar de conhecer o Anavilhanas Jungle Lodge, um pequeno e exclusivo Hotel de Selva, localizado em frente ao Parque Nacional de Anavilhanas, um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, e \u00e0s margens do Rio Negro + https://t.co/fNaItS0JYW"
        },
        {
            "author_id": "4583018254",
            "created_at": "2021-02-06T17:21:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358103554108628993"
            ],
            "id": "1358103554108628993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/2yvyU1MAGr"
        },
        {
            "author_id": "1002316253980254210",
            "created_at": "2021-02-06T17:08:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358100213320331266"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "355474669",
                        "start": 0,
                        "username": "galloradical"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358100213320331266",
            "in_reply_to_user_id": "355474669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@galloradical Caramba, ele falou tudo! Analfabetos ambientais. Por isso a minha revolta com esses riquinhos q constroem pousadas milion\u00e1rias, tipo o Bruno Palha\u00e7o, q deveria ter consci\u00eancia, pois al\u00e9m de parque nacional, FN \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade."
        },
        {
            "author_id": "1067624662954373120",
            "created_at": "2021-02-06T16:41:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358093356589539331"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3027865374",
                        "start": 0,
                        "username": "gaby_ysy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358093356589539331",
            "in_reply_to_user_id": "3027865374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gaby_ysy O parque municipal \u00e9 bem bonito, n\u00e3o sei se t\u00e1 \u00e9 aberto"
        },
        {
            "author_id": "738387485798109185",
            "created_at": "2021-02-06T16:38:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358092674058846210"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "978726368988024834",
                        "start": 0,
                        "username": "JamysAmeida"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "338335282",
                        "start": 13,
                        "username": "SpaceToday1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358092674058846210",
            "in_reply_to_user_id": "978726368988024834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JamysAmeida @SpaceToday1 Inclusive, a base da SpaceX fica num parque estadual e do lado de uma reserva ambiental."
        },
        {
            "author_id": "3828093741",
            "created_at": "2021-02-06T16:35:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358091965036974086"
            ],
            "id": "1358091965036974086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Feliz https://t.co/C9g34AqcTJ"
        },
        {
            "author_id": "1302038812273643521",
            "created_at": "2021-02-06T16:28:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358090276791857152"
            ],
            "id": "1358090276791857152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos, trouxe uma dica hoje pra ningu\u00e9m colocar defeito heim! https://t.co/Er4x1QSNlW"
        },
        {
            "author_id": "347884512",
            "created_at": "2021-02-06T16:21:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358088320824340481"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "758350964894015488",
                        "start": 0,
                        "username": "Marcos_11_66"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1046423546883444736",
                        "start": 14,
                        "username": "MarcoFe04024669"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358088320824340481",
            "in_reply_to_user_id": "758350964894015488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcos_11_66 @MarcoFe04024669 Miseric\u00f3rdia, est\u00e1 parecendo os monstros do \u201cTrem Fantasma \u201c que tinha no parque municipal de BH\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "37095833",
            "created_at": "2021-02-06T16:19:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358088032079986689"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "58940793",
                        "start": 0,
                        "username": "lesal1980"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "59679118",
                        "start": 11,
                        "username": "brunoscarpelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358088032079986689",
            "in_reply_to_user_id": "58940793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lesal1980 @brunoscarpelli Capit\u00f3lio fica entre o centro oeste e sul de Minas. \n\nMas se vier aqui perto de Capit\u00f3lio, tem S\u00e3o Roque de Minas, com o parque nacional da Serra da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "87000796",
            "created_at": "2021-02-06T15:43:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358078827612807168"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1358078827612807168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje n\u00e3o \u00e9 quinta, mas quem escolhe o dia que postar um foto de um momento legal que vivi sou eu \ud83d\udc9e\n\nEnt\u00e3o segue a foto\u2728 ent\u00e3o pencas no utinga e ainda n\u00e3o conheci tudo rsrsrsrs em Parque Estadual do Utinga https://t.co/lV1kpqddZz"
        },
        {
            "author_id": "1269809342095785984",
            "created_at": "2021-02-06T15:32:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358076185859784706"
            ],
            "id": "1358076185859784706",
            "in_reply_to_user_id": "1269809342095785984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Saltoblattella montistabularis \u00e9 uma esp\u00e9cie de barata end\u00eamica do Parque Nacional de Table Mountain, na \u00c1frica do Sul, estando ligada ao bioma conhecido como Fynbos\u26f0\ufe0f\ud83c\udf3f https://t.co/Kbvhll3Qzc"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2021-02-06T15:15:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358071941878476801"
            ],
            "id": "1358071941878476801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desde a reabertura, em agosto de 2020, diversas medidas preventivas foram implementadas no Parque Estadual do Utinga Camillo Vianna, adotando as orienta\u00e7\u00f5es da OMS e dos decretos estaduais e municipais vigentes, que tratam do combate \u00e0 pandemia. \ud83d\ude37 https://t.co/1zgLZpt6Ez"
        },
        {
            "author_id": "197145605",
            "created_at": "2021-02-06T15:11:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358070744866054144"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1358070744866054144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/JtkIzbCE8l"
        },
        {
            "author_id": "59929405",
            "created_at": "2021-02-06T14:22:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358058547926474757"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "50709947",
                        "start": 0,
                        "username": "ZeatribReis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358058547926474757",
            "in_reply_to_user_id": "50709947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZeatribReis https://t.co/ckL5AvEWjB\n\ntem uma entrada aqui por perto da minha casa kkk"
        },
        {
            "author_id": "166030940",
            "created_at": "2021-02-06T14:04:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358054002785726467"
            ],
            "id": "1358054002785726467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A INFORMA\u00c7\u00c3O EM TEMPO REAL\"\nEstamos no ar.. IMPERD\u00cdVEL, hoje, S\u00e1bado, dia 06 de Fevereiro, a partir das 11:30 horas\n\"ESPECIAL AS GRANDES ARMA\u00c7\u00d5ES DA RESERVA FLORESTAL DO GRAJA\u00da, HOJE PARQUE ESTADUAL DO GRAJA\u00da\"\nAcesse: https://t.co/ZWCEWjQ9hS.. ou\u00e7a ao vivo!!"
        },
        {
            "author_id": "1188888550797959168",
            "created_at": "2021-02-06T14:04:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358053931767762944"
            ],
            "id": "1358053931767762944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descobri agora que a estreia do Globo Rep\u00f3rter 2021 foi o Parque Nacional da Tijuca e a Pedra da G\u00e1vea e eu perdi, pqp \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2021-02-06T14:04:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358053847906856960"
            ],
            "id": "1358053847906856960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florian\u00f3polis pode ter nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em 2021. #NDmais https://t.co/VhG0nBqZo2"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2021-02-06T14:04:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358053846967345156"
            ],
            "id": "1358053846967345156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florian\u00f3polis pode ter nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em 2021. #NDmais https://t.co/p5D2g3Aapu"
        },
        {
            "author_id": "166030940",
            "created_at": "2021-02-06T13:59:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358052752153325573"
            ],
            "id": "1358052752153325573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A INFORMA\u00c7\u00c3O EM TEMPO REAL\"\nEstamos no ar.. IMPERD\u00cdVEL, hoje, S\u00e1bado, dia 06 de Fevereiro, a partir das 11:30 horas\n\"ESPECIAL AS GRANDES ARMA\u00c7\u00d5ES DA RESERVA FLORESTAL DO GRAJA\u00da, HOJE PARQUE ESTADUAL DO GRAJA\u00da\"\nAcesse: https://t.co/ZWCEWjQ9hS.. ou\u00e7a ao vivo!"
        },
        {
            "author_id": "166030940",
            "created_at": "2021-02-06T13:59:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358052662521049088"
            ],
            "id": "1358052662521049088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A INFORMA\u00c7\u00c3O EM TEMPO REAL\"\nEstamos no ar.. IMPERD\u00cdVEL, hoje, S\u00e1bado, dia 06 de Fevereiro, a partir das 11:30 horas\n\"ESPECIAL AS GRANDES ARMA\u00c7\u00d5ES DA RESERVA FLORESTAL DO GRAJA\u00da, HOJE PARQUE ESTADUAL DO GRAJA\u00da\"\nAcesse: https://t.co/oCDh3PpR9U.. ou\u00e7a ao vivo! https://t.co/49qYowkKP9"
        },
        {
            "author_id": "999497761",
            "created_at": "2021-02-06T13:53:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358051094526631941"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "771383605",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaMartinsGomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358051094526631941",
            "in_reply_to_user_id": "771383605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaMartinsGomes O MP tem de investigar as origens do dinheiro da Ana Gomes que lhe permitiu construir uma mans\u00e3o em Colares, e como \u00e9 que conseguiu faze-la numa \u00e1rea protegida. Primeira pista: foi quando a Edite era a presidente da camara!\" - Dra. Quit\u00e9ria Barbuda https://t.co/yTVD238Ld3"
        },
        {
            "author_id": "78074766",
            "created_at": "2021-02-06T13:49:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358050239752531970"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.30835,
                        -20.33737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "1358050239752531970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udc44\ud835\udc62\ud835\udc52 \ud835\udc60\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc4f\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc5c\ud835\udc60 \ud835\udc53\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc5f \ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc52 \ud835\udc4e \ud835\udc63\ud835\udc56\ud835\udc51\ud835\udc4e \ud835\udc5b\ud835\udc5c\ud835\udc60 \ud835\udc5d\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc5f. \ud83c\udf3b\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf24 em Parque Natural Municipal Morro da Manteigueira https://t.co/oZeOC2Wp1B"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2021-02-06T13:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358044020023332865"
            ],
            "id": "1358044020023332865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para\u00edso verde tem quase 500 mil quil\u00f4metros de \u00e1rea protegida &lt;3\n\n#CatracaAgenda #CatracaSP #UseM\u00e1scara https://t.co/XRALe7YrEm"
        },
        {
            "author_id": "3175073431",
            "created_at": "2021-02-06T12:50:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358035407276040199"
            ],
            "id": "1358035407276040199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho no Parque Estadual Marinho da Laje de Santos \u2013 Estado de S\u00e3o Paulo https://t.co/AdCm32Eg8F https://t.co/0vYdP3K8Jg"
        },
        {
            "author_id": "204458215",
            "created_at": "2021-02-06T12:42:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358033425333166088"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "1083411405850726400",
                        "start": 166,
                        "username": "peticaopublicab"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358033425333166088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reivindicamos a perman\u00eancia do profissional M\u00c1RCIO ROCHA CARAZZA, como gestor do PEG \u2013 Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/uHsJKTcW1m #peticaopublica #peticao via @peticaopublicab"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-06T12:23:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358028451127697408"
            ],
            "id": "1358028451127697408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/gtg5GVEE2U"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T11:47:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358019437039878148"
            ],
            "id": "1358019437039878148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/j2ohXyrZVy"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T11:41:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358018012981440514"
            ],
            "id": "1358018012981440514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/IMACJDJYLt"
        },
        {
            "author_id": "1085927677725470720",
            "created_at": "2021-02-06T11:06:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1358009247938838533"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1282347657843871744",
                        "start": 0,
                        "username": "kbssgw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358009247938838533",
            "in_reply_to_user_id": "1085927677725470720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kbssgw o empreendimento em questao \u00e9 muito pr\u00f3ximo a uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e, apesar do impacto inevit\u00e1vel, o projeto se apoiava muito numa s\u00e9rie de medidas mitigat\u00f3rias e tinham alguns argumentos sobre n\u00e3o impactar os ecossistemas envolvidos de forma significativa etc."
        },
        {
            "author_id": "1279145820068220932",
            "created_at": "2021-02-06T09:48:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357989648430202880"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "376400162",
                        "start": 0,
                        "username": "Valentinguanche"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "615068712",
                        "start": 17,
                        "username": "pnteide"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357989648430202880",
            "in_reply_to_user_id": "1279145820068220932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Valentinguanche @pnteide Mira\n\nhttps://t.co/YoPXBCdN3r"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-02-06T06:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357932034069467137"
            ],
            "id": "1357932034069467137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Filme sobre os jovens Cientistas do Parque Nacional da Gorongosa transmitido na RTP \u00c1frica no dia 6 de Fevereiro \u00e0s 14:15 de Portugal, 16:15 de Mo\u00e7ambique. \n\nhttps://t.co/2njf0do1i7 https://t.co/tdVgA1I7C1"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-02-06T04:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357901834271272964"
            ],
            "id": "1357901834271272964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Filme sobre os jovens Cientistas do Parque Nacional da #Gorongosa transmitido na RTP \u00c1frica no dia 6 de Fevereiro \u00e0s 14:15 de #Portugal, 16:15 de #Mocambique .\n\nhttps://t.co/1nZXOhvOJg https://t.co/b8L34btHwB"
        },
        {
            "author_id": "791790782",
            "created_at": "2021-02-06T03:40:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357896835935985666"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4877698191",
                        "start": 0,
                        "username": "giogiotchekon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357896835935985666",
            "in_reply_to_user_id": "4877698191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giogiotchekon Tem passeios guiados pelas trilhas da floresta. \u00c9 s\u00f3 voc\u00ea pesquisar na internet por: Parque Nacional da Tijuca - Administra\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se por conta da pandemia eles est\u00e3o fazendo agora, mas certamente com o fim da pandemia os passeios voltar\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "498078669",
            "created_at": "2021-02-06T03:11:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357889556314521601"
            ],
            "id": "1357889556314521601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero muito conhecer o parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "54910850",
            "created_at": "2021-02-06T03:09:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357889022866120707"
            ],
            "id": "1357889022866120707",
            "in_reply_to_user_id": "54910850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entender a maravilha que \u00e9 o Parque Nacional da Tijuca, serve pra ter a no\u00e7\u00e3o da aberra\u00e7\u00e3o que \u00e9 aquela est\u00e1tua monstruosa poluindo-a."
        },
        {
            "author_id": "43925490",
            "created_at": "2021-02-06T03:07:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357888615054012419"
            ],
            "id": "1357888615054012419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou muito emocionado com o #GloboReporter sobre a Floresta Nacional da Tijuca.\n\nque lugar, gente!\nsdds do trabalho de campo que fiz l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1904356842",
            "created_at": "2021-02-06T03:07:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357888567167639552"
            ],
            "id": "1357888567167639552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca \u00e9 uma das coisas mais preciosas do Rj \ud83e\udd7a\ud83d\udc9b"
        },
        {
            "author_id": "1283107921505800195",
            "created_at": "2021-02-06T03:06:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357888420199211010"
            ],
            "id": "1357888420199211010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois que o bbb acabou deixei a tv ligada e to vendo globo rep\u00f3rter: me dando grandes esperan\u00e7as pra 2021 muito feliz com a recupera\u00e7\u00e3o do parque nacional da tijuca \nPs.: quanto animal lindo meu deus"
        },
        {
            "author_id": "379552090",
            "created_at": "2021-02-06T03:06:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357888398183251969"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "1357888398183251969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algu\u00e9m por favor me leva pra fazer trilha no parque nacional da Tijuca?!  Agrade\u00e7o desde j\u00e1 a compreens\u00e3o #GloboReporter"
        },
        {
            "author_id": "1270400581845364737",
            "created_at": "2021-02-06T03:00:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357886919426859010"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "380555838",
                        "start": 26,
                        "username": "GloboReporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357886919426859010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso o programa do @GloboReporter sobre o Parque Nacional da Tijuca\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1308885792257966082",
            "created_at": "2021-02-06T02:57:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357886051570905100"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b1a5f3bbff698d24"
            },
            "id": "1357886051570905100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As 100mil \u00e1rvores plantadas no parque nacional da Tijuca, foram plantadas por escravos...\nBrother, n\u00f3s realmente representa tudo"
        },
        {
            "author_id": "1094208993185222656",
            "created_at": "2021-02-06T02:55:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357885566688329728"
            ],
            "id": "1357885566688329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "globo esporte falando do parque nacional da tijuca \nsou apaixonada nesse lugar"
        },
        {
            "author_id": "1282091981129351169",
            "created_at": "2021-02-06T02:42:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357882243625213953"
            ],
            "id": "1357882243625213953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que mat\u00e9ria fascinante apresentada no Globo Rep\u00f3rter! Parab\u00e9ns aos pesquisadores e institui\u00e7\u00f5es envolvidas na recupera\u00e7\u00e3o da fauna do Parque Nacional da Tijuca!"
        },
        {
            "author_id": "1198150559183884289",
            "created_at": "2021-02-06T02:41:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357882172909182977"
            ],
            "id": "1357882172909182977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Globo Rep\u00f3rter sobre o Parque Nacional da Tijuca t\u00e1 muito bom \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "232184520",
            "created_at": "2021-02-06T02:40:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357881913663447040"
            ],
            "id": "1357881913663447040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca mostrando mias cutias \u2764\ufe0f\ud83e\udd70 no globo rep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "25011048",
            "created_at": "2021-02-06T02:40:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357881731106435077"
            ],
            "id": "1357881731106435077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA DA TIJUCA \nNeste momento, no Globo Rep\u00f3rter, as maravilhas do Parque Nacional da Tijuca.\nO Projeto Refauna, a reintrodu\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies, a vegeta\u00e7\u00e3o importante.\nSaudades dos tempos em que trabalhei l\u00e1. https://t.co/YnnWcCrMgs"
        },
        {
            "author_id": "61830090",
            "created_at": "2021-02-06T02:37:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357880951704010754"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "1357880951704010754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 com o notebook no Globo play e a tv assistindo o Globo rep\u00f3rter falando do lugar mais incr\u00edvel do Rio, o parque Nacional do Tijuca"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [CreativeJuiz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CreativeJuiz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CreativeJuiz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [diaspatrickk].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "diaspatrickk",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "diaspatrickk"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [onteiroNege].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "onteiroNege",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "onteiroNege"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AnaLuciaTargin3].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AnaLuciaTargin3",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AnaLuciaTargin3"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Roberto56077737].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Roberto56077737",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Roberto56077737"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [EllenR_Pfeffer].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EllenR_Pfeffer",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EllenR_Pfeffer"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Exterminador762].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Exterminador762",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Exterminador762"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [renato_morocco].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "renato_morocco",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "renato_morocco"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [EduPalestra1914].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EduPalestra1914",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EduPalestra1914"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [M2Haziel].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "M2Haziel",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "M2Haziel"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sandracantii].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sandracantii",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sandracantii"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ManoJuOliveira1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ManoJuOliveira1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ManoJuOliveira1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [quiz__].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "quiz__",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "quiz__"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MaRosario1967].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MaRosario1967",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MaRosario1967"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AthaydeTiao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AthaydeTiao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AthaydeTiao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Iugarespviajar].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Iugarespviajar",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Iugarespviajar"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [eucarolpeixinho].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "eucarolpeixinho",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "eucarolpeixinho"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Iugarespviajar].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Iugarespviajar",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Iugarespviajar"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Danisb16].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Danisb16",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Danisb16"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Danisb16].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Danisb16",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Danisb16"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [caioachtschin].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "caioachtschin",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "caioachtschin"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Iugarespviajar].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Iugarespviajar",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Iugarespviajar"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [reformasbest].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "reformasbest",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "reformasbest"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [otoniogro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "otoniogro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "otoniogro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [potw].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "potw",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "potw"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jorge_a_oliver].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jorge_a_oliver",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jorge_a_oliver"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [afeminothing].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "afeminothing",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "afeminothing"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MarcoFe04024669].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MarcoFe04024669",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MarcoFe04024669"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Naciona da Lagoa do Peixe",
                "id": "0a64b6dc9116f000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Minas Gerais, Brasil",
                "id": "ce0385aee84dbdf9",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Ol\u00edmpico do Rio de Janeiro",
                "id": "0fc2c6d0f3d42000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mostardas, Brasil",
                "id": "b4fb6cedbd78c850",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castro, Brasil",
                "id": "d2a0bdda5f08405a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Colombo, Brasil",
                "id": "808db5f06ed969d4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pindamonhangaba, Brasil",
                "id": "c0a81876c24a9df2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "725826b367f80872",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mesquita, Brasil",
                "id": "b1a5f3bbff698d24",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2583759379",
                "name": "dieimes ara\u00fajo gomes",
                "username": "dieimesster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338052414",
                "name": "\u043con\u03b9n\u043da\ud83c\udf3b\ud83d\udd96\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MoninhaDivit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335992048688766982",
                "name": "Clube do Beijo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc8b\ud83c\udfd7",
                "username": "clubedobeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308378149823164416",
                "name": "SILVIXSSS\ud83c\udfd7\ufe0f \ud83e\udd81",
                "username": "silvixsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286727541227651077",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ale Magalh\u00e3es\ud83d\udc8b\ud83c\udfd7\ufe0f\ud83d\udc51\ud83d\ude07",
                "username": "AleMagalhaes76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694840",
                "name": "Ricardo Mendon\u00e7a",
                "username": "RMendonca09",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3920028143",
                "name": "Assem Neto",
                "username": "ANetog1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354774505617502210",
                "name": "Visit Maca\u00e9",
                "username": "MacaeVisit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218634200",
                "name": "HELENO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ANDRADE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "TCELHELENO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1390776650",
                "name": "whatvale",
                "username": "whatvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217391166687236096",
                "name": "Medical Log",
                "username": "medicallogsaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10216462",
                "name": "Ana Rita",
                "username": "hereisgone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270108621427421189",
                "name": "gabishow",
                "username": "gabishownacena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577982780",
                "name": "Brito",
                "username": "GabrielBrito_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221962276577648641",
                "name": "Parque de Marapendi",
                "username": "PMarapendi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26775229",
                "name": "Imprensa UC",
                "username": "ImprensaUC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105173141",
                "name": "opraticante",
                "username": "opraticante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883832745209847808",
                "name": "Bella Ciao",
                "username": "marciavrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238630457442525184",
                "name": "Marcus, o pai da Lontra \u270d\ufe0f\ud83d\uddbc\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udda6",
                "username": "marcusR0DR1GU35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543448161",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rodrigo Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_digofr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81478134",
                "name": "Rafael Guerreiro",
                "username": "Rafa_guerreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24783471",
                "name": "Andriolli - Colecionador de Sacis",
                "username": "andriolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358062733481152512",
                "name": "aarturcardoso",
                "username": "aarturcardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1244634820652732422",
                "name": "Lejania N. Ribeiro Malheiros",
                "username": "LejaniaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71660553",
                "name": "Francisco Amorim",
                "username": "amorim2k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344085967364378625",
                "name": "Rafael Pinto",
                "username": "rcpinto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987556888018481152",
                "name": "Brasil News - Nova Zel\u00e2ndia",
                "username": "brasilnewsnz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437233347",
                "name": "Cebolinha Ateu",
                "username": "Ceb0linhaAteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4845298659",
                "name": "nirto",
                "username": "niltonjuniorsto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176507664991436800",
                "name": "Nordeste Hub",
                "username": "nordestehub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058676378781052929",
                "name": "Rosa_odeiorodeio",
                "username": "RosaCam23945115",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "989489989720395777",
                "name": "ManoDeda \ud83d\udea9",
                "username": "ManoDeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363096462",
                "name": "Antonio Garcia Leal",
                "username": "garcialealsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4645308869",
                "name": "Rafael Gomes \u23f3\u267b\ufe0f \u270a",
                "username": "RafaelTcheba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984297794",
                "name": "ralph braz",
                "username": "ralph_braz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55443816",
                "name": "JEAN \ud83e\udea9",
                "username": "jeanlmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269647074112483331",
                "name": "Caio Gomes \ud83d\udd25",
                "username": "caioargomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70668042",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "matos_vh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109747870",
                "name": "Deco Mendon\u00e7a",
                "username": "deco_mendonca2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965629307837210625",
                "name": "ISER - Instituto de Estudos da Religi\u00e3o",
                "username": "isernarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270499909",
                "name": "Seguran\u00e7a P\u00fablica/RS",
                "username": "SSP_RS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762320345307242496",
                "name": "Carlos Henrique",
                "username": "HenriqueRX87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556781699",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Cear\u00e1",
                "username": "defensoriaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138892732",
                "name": "m\u00e3e da Hope",
                "username": "danielamaciel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42748483",
                "name": "Samara Almeida",
                "username": "samarabehavior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190247874396901378",
                "name": "Ativa Rio",
                "username": "AtivaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272279482",
                "name": "Leonardo Mosqueira",
                "username": "lmosqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362890839",
                "name": "Localiza",
                "username": "localizabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71134060",
                "name": "Rafael Franco \ud83e\uddec",
                "username": "faelfrancoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362796395",
                "name": "gustavo adolfo",
                "username": "gugaparis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594818071",
                "name": "Paulo Octavio",
                "username": "PaulOOctavioDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488950001",
                "name": "Lamaira Rattes",
                "username": "la_rattes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89196525",
                "name": "Claudio Martins",
                "username": "_ClaudioMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2332615879",
                "name": "LM",
                "username": "miranda_le0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214281224",
                "name": "Heber Gueiros",
                "username": "hebergueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441932889",
                "name": "Claudia Caroli",
                "username": "clacaroli_kku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711442897",
                "name": "Paulo Teixeira",
                "username": "loqueratobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37214249",
                "name": "Geraldo Prado",
                "username": "geraldoprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "914530456065978368",
                "name": "Ray",
                "username": "rayanesilva_0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273929133",
                "name": "Postal do Algarve",
                "username": "postaldoalgarve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156025019",
                "name": "Tatiara Muniz",
                "username": "TatiaraMuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320461654405120001",
                "name": "Sanctum \u2741",
                "username": "BrSanctum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4157860941",
                "name": "uau",
                "username": "Lady0este",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928270617",
                "name": "Mauricio de Castro Krauter",
                "username": "mcastrokrauter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479056977",
                "name": "Gabriele  amaral",
                "username": "AmaralGabriele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68873249",
                "name": "Thiago Pampolha",
                "username": "ThiPampolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39470724",
                "name": "Kauan Calazans",
                "username": "kauancalazans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276554962634498048",
                "name": "Jamile Bubadu\u00e9",
                "username": "jbubadue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4175680013",
                "name": "nanoso",
                "username": "taochillin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826969727067099140",
                "name": "VER-O-FATO",
                "username": "verofato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707179342",
                "name": "Jornal Regionalidade",
                "username": "jregionalidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3222963551",
                "name": "Diabo Geopolitic Z \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf3+\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
                "username": "DiaboGeopolitic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812396943070691328",
                "name": "\ud83d\udea9Prof Sergio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd91",
                "username": "ProfSergioFS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819617227",
                "name": "Anglo American",
                "username": "AngloAmericanBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67009496",
                "name": "Ulisses Maia",
                "username": "UlissesMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1226881894769405952",
                "name": "Neves",
                "username": "luucasneves__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321589679",
                "name": "Andre de Jesus",
                "username": "andrede_Jesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2724530988",
                "name": "Prefeitura de Viam\u00e3o",
                "username": "pmviamao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17243216",
                "name": "ifrs",
                "username": "IFRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324450399",
                "name": "C\u00e2mara de Viam\u00e3o",
                "username": "CamaradeViamao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308429376",
                "name": "Royal Meteorological Society",
                "username": "RMetS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225988683",
                "name": "Jaqueline",
                "username": "JackCirilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58598132",
                "name": "ANNACRIS \u2b50",
                "username": "annacrismr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220419072",
                "name": "\ud83c\udd74",
                "username": "DuardoDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156344113",
                "name": "\ud835\udc1f\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc1e \u3004",
                "username": "algumfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176399345",
                "name": "Pacheco \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "PAXESCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299777157959479301",
                "name": "Now Boarding",
                "username": "NowBoardingNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4566080483",
                "name": "F\u00f3rum das Cidades",
                "username": "ForumdasCidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54306700",
                "name": "Em\u00edlio Sant'Ana",
                "username": "Emilio_omega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55425661",
                "name": "Claudio Patriota  \ud83c\udf00 \u200f",
                "username": "boaventuracrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239012217342824448",
                "name": "Joaquim Dias \ud83e\udd91\ud83c\udf1e",
                "username": "Joaquim391",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68679608",
                "name": "Fabr\u00edcio Coleny",
                "username": "fabriciocoleny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878666355347783682",
                "name": "D\ud83c\udd70\ufe0fN1",
                "username": "d_avelarc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271719008",
                "name": "Buka",
                "username": "BukaGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836386637336743937",
                "name": "Samuel\u00b2\u2070\u00b2\u00b9\u2b50\ufe0f \ud83d\udda4\ud83e\udd0d",
                "username": "Samuel13_sm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328141713400074258",
                "name": "eu",
                "username": "putaecarente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59241655",
                "name": "Lucas Colares",
                "username": "Olucascolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138909267614941184",
                "name": "Arthur Rezende",
                "username": "ArthurRezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250926221",
                "name": "Andre Kenji de Sousa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf10",
                "username": "andkenbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268538120544321536",
                "name": "gabi nakagawa",
                "username": "NakagawaGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792482942199205888",
                "name": "Pulvhyre",
                "username": "pulvh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14383251",
                "name": "Daniela Abade @ursalzona@ursal.zone no Mastodon",
                "username": "_danielaabade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303919730286305280",
                "name": "Fenix20",
                "username": "anandacajueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893321437",
                "name": "Valmir Gon\u00e7alves de ",
                "username": "HerisValmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143313715439263745",
                "name": "Giv\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Givonete4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723689505",
                "name": "Pactolinu, PERDEU, MAN\u00c9, N\u00c3O AMOLA. \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "pactolinu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460706924",
                "name": "Anna S Gunnarsd\u00f3ttir",
                "username": "AnnaS_Gdottir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86794595",
                "name": "Adriana Queiroz",
                "username": "adrianarqvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348388215904989186",
                "name": "Dearthagan Marques da Cruz",
                "username": "dearthagan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178038405",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Silvia Mergulh\u00e3o Lula Gigante \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "Sil_Mergulhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217758761856708608",
                "name": "O Incr\u00edvel Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ivani08548892",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147153427086106624",
                "name": "SilvioJUD 13 \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a",
                "username": "JudSilvio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260265496",
                "name": "\u26f3Inaldo Matias\u26f3",
                "username": "Inaldobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55367981",
                "name": "Waldemar Junior \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Juninho76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093949934565502976",
                "name": "Marcelo Portela",
                "username": "Marcelo11472072",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265366580113924096",
                "name": "Eneida",
                "username": "FreitasEneida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751148244625948673",
                "name": "Lucas Ol\u00edbi\u00f6",
                "username": "lucas_olibio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272709730",
                "name": "Leonardo Vieira\u2122 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Pec32NAO \ud83d\udd3a",
                "username": "leonardovinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85450958",
                "name": "Dinair Leandro \u2b50\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "dleandrof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2538565775",
                "name": "Jean Paulo",
                "username": "jepa777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416758009137598465",
                "name": "Thiago Garrido",
                "username": "ThiagoGarrido16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747294281442856960",
                "name": "Carlos J\u00fanior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "username": "Carlos_JuniorPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303600238154915840",
                "name": "carlos roberto de moraes",
                "username": "carlosr13132822",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80698575",
                "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd5a \ud83d\ude01",
                "username": "mdpant25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250820860325376001",
                "name": "VIT\u00c3O-13 CARTAS PARA O FUTURO SOMENTE PT",
                "username": "Rioparina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950419563",
                "name": "observador",
                "username": "Fabio_Gou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1451285412501204993",
                "name": "Sergio Guia",
                "username": "SergioGuia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460244760",
                "name": "\ud83c\udff4P\u00c1TRIA LIVRE #VoltaPT #-FOME",
                "username": "TimaoPetralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315207626",
                "name": "Gera Lopes Jr \ud83d\udea9",
                "username": "gera_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189593430487384064",
                "name": "Jana\u00edna \ud83e\udd18\ud83d\udea9",
                "username": "esquerdaJana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820615074",
                "name": "Artemis Zamis-Perdeu Man\u00e9 nao amola.",
                "username": "esquerdeando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52486241",
                "name": "roaraz \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "roaraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118572548663521281",
                "name": "Adriana Lobo\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AdrianaHlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293307944981979138",
                "name": "Bira C\u00e2mara \u262d\u270a\ud83c\udffe\ud83d\udea9",
                "username": "o_bira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93229949",
                "name": "Pereira",
                "username": "JPereiraLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339991294685425664",
                "name": "Lost City Squad - HIATUS",
                "username": "LostCity_rpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45843634",
                "name": "Paulo Esteves",
                "username": "redskyw4lker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221451638805794817",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Pontes",
                "username": "JooPauloPonte12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518728190",
                "name": "Fabiano L D Gomes",
                "username": "fabianodunley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275165777113624576",
                "name": "A M A N D A",
                "username": "amandaarsm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390505808",
                "name": "NOT\u00cdCIAS DE COIMBRA",
                "username": "noticiascoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41143493",
                "name": "Portal Sul Not\u00edcias",
                "username": "sulnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744749841994088448",
                "name": "Ondas da Serra",
                "username": "ondasdaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299326474",
                "name": "Cristiano Conte \ud83d\udef9",
                "username": "ccrc23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65386427",
                "name": "PORTAL BUENO",
                "username": "Wagner_Bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121785831",
                "name": "Luiz Andr\u00e9 Ferreira",
                "username": "luizandre94FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236468277",
                "name": "AMMA",
                "username": "AMMAGOIANIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791963789235150848",
                "name": "C\u00e2mara Municipal BH",
                "username": "camaradebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520507410867277824",
                "name": "Gabriel Azevedo",
                "username": "GabrielAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967761084068302848",
                "name": "Wanderley Porto",
                "username": "WanderleyPorto4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907408651907891201",
                "name": "India Pimenteira",
                "username": "ClaudeteDiasPi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819627517",
                "name": "Juridico Galadriel \ud83d\udc98",
                "username": "LekaRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48381235",
                "name": "Bakunin #EuSouLula & URSAL \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "castrofor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774307828915929090",
                "name": "Porto do A\u00e7u",
                "username": "porto_acu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus Hobold \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66579922",
                "name": "Marcelo Maciel Moreira",
                "username": "Tchiello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780971160204873728",
                "name": "A",
                "username": "arthur_199507",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329352844",
                "name": "Dicas de Pescador",
                "username": "carlospancieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358360076",
                "name": "Leviathanochelys aenigmatica",
                "username": "paulinog_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241066057214935041",
                "name": "vic",
                "username": "victorugoxz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139470787277217792",
                "name": "BIOFUND Moz",
                "username": "BIOFUND_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452429620",
                "name": "Luke \ud83c\udf5c\ud83e\udef0\ud83c\udffb\ud83c\udf42 \u2615\ufe0f\u300a\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83d\udc33\ud83c\udfad\ud83c\udf18\u300b",
                "username": "luke_debitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974679699157848064",
                "name": "Sophie Gomi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf84\ud83c\udf81\ud83c\udf32",
                "username": "SophieGomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358525032926969856",
                "name": "Aranhaverso \ud835\udd39\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd64\ud835\udd5a\ud835\udd5d de \ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc95\ud835\udc90 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udda4",
                "username": "aranhaversobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240843866552573952",
                "name": "Natan_baudelaire",
                "username": "BaudelaireNatan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48772952",
                "name": "Yuri Ornellas \ud83c\udfc8",
                "username": "yuriornellas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87716369",
                "name": "Wirley Contaifer",
                "username": "WirleyContaifer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169363078",
                "name": "Mari",
                "username": "dutmarifer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243716018",
                "name": "LD Not\u00edcias",
                "username": "ldnoticiasnoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104793722",
                "name": "frases da minha v\u00f3",
                "username": "astrologues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384618531",
                "name": "vanessa",
                "username": "vganjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247545255",
                "name": "V. \ud83e\udd4b",
                "username": "ViiiCarolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297095838",
                "name": "Nay",
                "username": "naay_mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811384707460005888",
                "name": "Ribencano",
                "username": "wallyness007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137545998",
                "name": "Antonio Cappellari BOLSONARO \u00c9 PRESIDENTE AT\u00c9 31",
                "username": "cappellarianton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912459688054345728",
                "name": "LorelayViny Mecci \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf47\ud83c\udf48\ud83c\udf49\ud83c\udf4a\ud83c\udf4b\ud83c\udf4c\ud83c\udf4e\ud83c\udf4f\ud83c\udf50\ud83c\udf51\ud83c\udf52\ud83c\udf53\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "LorelayVinyMecc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26719367",
                "name": "Paulo Boute",
                "username": "itisbirdingtime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130522654",
                "name": "Luciana Braga",
                "username": "LuciBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "arnaldosilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129778738361720832",
                "name": "Rog\u00e9rio Celso",
                "username": "Rogrio37375835",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254094666351480834",
                "name": "OCTA AJR",
                "username": "AJrOcta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73303613",
                "name": "Paulo Eneas",
                "username": "pauloeneas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "723205020397776897",
                "name": "Evolucion\u00e1rio",
                "username": "EvoIucionario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189647676587040772",
                "name": "Anderson Rabello Pereira",
                "username": "RabelloAnderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329469648300027911",
                "name": "SUBA",
                "username": "miedodelgavilan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245902090855219207",
                "name": "L\u00c9O\u26aa",
                "username": "muitosgrammys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128501024317165568",
                "name": "dona loba",
                "username": "bbaclamada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272815388603146241",
                "name": "Nathan na Copa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd",
                "username": "nathanmpsrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64566848",
                "name": "Marcello Freitas",
                "username": "Jimmy_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937859313657434113",
                "name": "Dado \u1d9c\u1d43\u1d50 \ud83c\udf1f\ud83c\udf1f",
                "username": "Lil_dado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70035196",
                "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9cGabiru \ud83c\udfc6\ud83d\udc13",
                "username": "primatagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129230643",
                "name": "oluwabrabo",
                "username": "oluwabrabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96616685",
                "name": "Barbara Pojo",
                "username": "BabsPojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259164578795175943",
                "name": "Armando Carvalho Ferreira",
                "username": "ArmandoCFerreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4019285439",
                "name": "Trap Door Coir",
                "username": "TrapDoorCoir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937731350664286208",
                "name": "Aveiro Antigo",
                "username": "aveiroantigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61640727",
                "name": "Mal \ud83e\udeb4",
                "username": "marceloramosmal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295859045",
                "name": "Luis Peters",
                "username": "PetersLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "884066356299264000",
                "name": "Blog da Amaz\u00f4nia",
                "username": "blogdaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881391684151635969",
                "name": "beatriz",
                "username": "fuckgomess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172964154950541312",
                "name": "marcin f\u00e3 de sorriso maroto",
                "username": "marcinjames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334194800732626945",
                "name": "Mini Fantasy",
                "username": "Florzinha_de_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37537222",
                "name": "Cristina Rappa",
                "username": "Crirappa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Deputado Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35049549",
                "name": "PORTAL VIVA COTIA",
                "username": "portal_viva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121112896",
                "name": "Neudson Corr\u00eaa",
                "username": "neudsoncorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515540998",
                "name": "Rep\u00f3rter Parintins",
                "username": "reporterpin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194828250",
                "name": "Ag\u00eancia WebNews",
                "username": "AgenciaWebNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341055229891125250",
                "name": "Mundo Kanope Not\u00edcias",
                "username": "MundoKanope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285237580234096640",
                "name": "bru \ud83d\udddd",
                "username": "tuittagrudinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083188983557963777",
                "name": "Hariany",
                "username": "hariany",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "969251247747461120",
                "name": "ochagasfelipe \ud83d\udcf8",
                "username": "oFelipeChagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050469500242599941",
                "name": "Meteo Tr\u00e1s-os-Montes - Portugal",
                "username": "MeteoTrasMontPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054768279527571457",
                "name": "ACONTECE NA SERRA DO RIO - revista on line",
                "username": "AcontecenaSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093285482686042113",
                "name": "Andr\u00e9 L\u00facio Bento",
                "username": "AndrLcioBento1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831657920588832768",
                "name": "Thayn\u00e1 Costa \u270c\ud83c\udffc",
                "username": "thayrc9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748229924",
                "name": "Jamy Vieira",
                "username": "queridajamy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255869206207385600",
                "name": "receitas para fazer em casa",
                "username": "receitacaseiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61773254",
                "name": "Tiago SampaioAD\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "TiagoSampaioAD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85883787",
                "name": "Jo\u00e3o Alves",
                "username": "joaooalvez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33902765",
                "name": "Marcelo Ernesto",
                "username": "MarceloErnesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027778224636534784",
                "name": "MF Gum",
                "username": "JP__Flu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402762788",
                "name": "Leo Rocha O Gigante",
                "username": "LeoRochaGigante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2868584289",
                "name": "ze das iscas",
                "username": "zedasiscas0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1600128524165304321",
                "name": "chartersazevedo",
                "username": "chartersazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3409299071",
                "name": "Bruno Black",
                "username": "Brunoblackblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258490373263024128",
                "name": "Alyne Rolin de Araujo",
                "username": "RolinAlyne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262674487",
                "name": "Se Liga Barreiras",
                "username": "seligabarreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "758349396065026049",
                "name": "maroba",
                "username": "marimaritaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103304306114117636",
                "name": "Jardel Souza",
                "username": "jardelsouza83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2608296457",
                "name": "Deivson",
                "username": "capixabaestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182634120",
                "name": "Fala Barreiras",
                "username": "FalaBarreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152067060127502336",
                "name": "Soraya Souza",
                "username": "souzasoraya_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3020398035",
                "name": "Walber",
                "username": "Walber3574",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890208953610752001",
                "name": "justY?",
                "username": "YanZechner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293506177",
                "name": "Amanda Beatriz",
                "username": "ABeatrizpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776265899741442048",
                "name": "Jeferson Mota",
                "username": "jheffmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44141413",
                "name": "Urban_Systems",
                "username": "urban_systems",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83066387",
                "name": "Simple Plan Brasil",
                "username": "_SimplePlanBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23087109",
                "name": "Ambiente Ondas3",
                "username": "olima3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486687813",
                "name": "C\u00edcero Ricardo",
                "username": "cisantoscrss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044546487",
                "name": "Portal da Beira",
                "username": "beirapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856553706485161984",
                "name": "Jornal TERRAS DE SIC\u00d3",
                "username": "TERRASDESICO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112222414",
                "name": "UFSB",
                "username": "UFSB_OFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78513435",
                "name": "Sidney Jos\u00e9 Barone",
                "username": "padrebarone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205339397266268161",
                "name": "Jayme Magalh\u00e3es",
                "username": "MagalhaesJayme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2183365859",
                "name": "Yara Matos",
                "username": "Yaramatosalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261414448",
                "name": "badnati",
                "username": "Di_Vince",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303094252851822592",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "PRadm1987",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086390169970884613",
                "name": "Arthur Lira",
                "username": "ArthurLira_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63217728",
                "name": "Christino \u00c1ureo",
                "username": "christinoaureo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156372899",
                "name": "Chico D'Angelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89",
                "username": "chico_dangelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39116717",
                "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "jandira_feghali",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2851564948",
                "name": "Giro Serra",
                "username": "PortalGiroSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "756633812428267520",
                "name": "Love \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\udf0e",
                "username": "mcinza_03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251596458215735298",
                "name": "natongadamirongadocaburete",
                "username": "natongadamiron2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740377284",
                "name": "Utilidade P\u00fablica SC",
                "username": "Utilidade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311204150412279808",
                "name": "Ant\u00f4nio Costa",
                "username": "AntnioC28269422",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117471705",
                "name": "Barbarela",
                "username": "GeorgeGuiCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3024226217",
                "name": "Ana Lari",
                "username": "por_ana_la",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82137943",
                "name": "Carlos do Valle",
                "username": "CauFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237872146",
                "name": "\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04",
                "username": "lacerda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72349728",
                "name": "Aaaaaaaain ANDREY",
                "username": "andreymarcos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979135027",
                "name": "Magazine Serrano",
                "username": "MagazineSerrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929884187699630086",
                "name": "ER\u1da0\u1da0\u1d9c",
                "username": "ER__PAIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919571879131779073",
                "name": "Raphael L M Batista",
                "username": "guiadafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256267168",
                "name": "Silvia",
                "username": "silviadcorso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990686997",
                "name": "SOSVOX",
                "username": "sosvox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305649128811175938",
                "name": "MarceloGuardi\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "oguardiao3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "305081296",
                "name": "Charly Sanches",
                "username": "ecocharly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206677569",
                "name": "Jornal Capital",
                "username": "jornal_capital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849726977535692800",
                "name": "VERA",
                "username": "roxo_vera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2212928095",
                "name": "Tchaina.in.box",
                "username": "Tchainaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896840384587993089",
                "name": "ana leticia",
                "username": "csiqueira_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996559222224670722",
                "name": "Jonas Di Andrade",
                "username": "jonasdiandrade",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241776205604552717",
                "name": "Frederico",
                "username": "fredmello29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100079056",
                "name": "Jessica Marques",
                "username": "jessmarqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404090745",
                "name": "Marcio Antonio",
                "username": "MarcioAntonioMa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684490",
                "name": "P\u00fablico Ci\u00eancia",
                "username": "P__Ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267330112451678208",
                "name": "Jalap\u00e3o Selvagem",
                "username": "JalapaoSelvagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166030940",
                "name": "Radio Verde e Vida",
                "username": "RadioVerdeeVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61208942",
                "name": "Pepe Vargas",
                "username": "SigaPepeVargas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20617184",
                "name": "Frederico Lopes \ud83c\udf77",
                "username": "FredericoLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22761616",
                "name": "Ricardo Santos",
                "username": "_ricards_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60874084",
                "name": "Mr. T",
                "username": "t_jaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247018076",
                "name": "neural net p\u00e9pito generator",
                "username": "pepitogeist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349970531",
                "name": "Andr\u00e9 Borges",
                "username": "AndreBorges_JOR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1041187857644380162",
                "name": "maroquinha \ud83d\udc95\u2b50\ufe0f",
                "username": "marialumaroca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63191401",
                "name": "Rae",
                "username": "letargicw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22017142",
                "name": "DI\u00c1RIO AS BEIRAS",
                "username": "asbeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50377652",
                "name": "\ud83d\udeb2 Ivan Mendes",
                "username": "meqivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3856697254",
                "name": "Ana Carolina Guimar\u00e3es",
                "username": "anacgui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66734676",
                "name": "Well",
                "username": "welsodre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595207",
                "name": "Ecoa",
                "username": "ecoa_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297182132",
                "name": "Rafael Freitas",
                "username": "RafaelFreitas_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59955721",
                "name": "Rafael Maldonado",
                "username": "Rafvic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720966339549126656",
                "name": "cE3c",
                "username": "CE3CResearch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169913717",
                "name": "Ci\u00eancias ULisboa",
                "username": "FC_UL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47941533",
                "name": "Rog\u00e9rio Santos",
                "username": "rogeriopsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738931121958887424",
                "name": "bielzal",
                "username": "versoesofme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265025753",
                "name": "vitor",
                "username": "vitorpmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230251928",
                "name": "Vagner Coelho",
                "username": "boxeocoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350716030818119680",
                "name": "Muleque Joe",
                "username": "jo_travesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27071931",
                "name": "carol dos crimes \u26bd\ud83c\udf84",
                "username": "umabicuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229339679",
                "name": "Miguel Palmeirense",
                "username": "MiguelCampos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964606814",
                "name": "#StormHour",
                "username": "StormHour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4903317688",
                "name": "Luna",
                "username": "LunaLoroSae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166119038919028736",
                "name": "flor de tangerina \ud83c\udf3c\ud83e\udde1\ud83c\udf3f",
                "username": "valzinhadoSUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288237546368098305",
                "name": "Luan Rio",
                "username": "LuanRio3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338778835",
                "name": "Jo\u00e3o Gabriel Matos",
                "username": "joogabrielmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91879809",
                "name": "Cecilia Flesch",
                "username": "ceciliaflesch",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52454924",
                "name": "Tutu \u00e0 mineira \ud83d\udea9",
                "username": "arturgodot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2901716356",
                "name": "leonardo",
                "username": "ferreirinha_leo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64756571",
                "name": "Isac",
                "username": "isacmariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896945442176602116",
                "name": "A-B-P Ministries",
                "username": "aobrpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127591239178756098",
                "name": "Ovelha Vermelha.\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
                "username": "Rita55833445",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1063510651073699841",
                "name": "reizinho papalixo",
                "username": "hocar3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60446800",
                "name": "Cardoso",
                "username": "sergio_luch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380344153",
                "name": "Lu\u00eds Cl\u00e1udio",
                "username": "LuisClaudioMT13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71310152",
                "name": "Lindbergh Farias",
                "username": "lindberghfarias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984854742428979205",
                "name": "Tain\u00e1 de Paula CPX\ud83d\udc53\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "tainadepaularj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54612905",
                "name": "Reimont",
                "username": "Reimont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1370203609",
                "name": "rabbids cafecinho farofa yoki da Silva",
                "username": "bolseiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613515508",
                "name": "julio jardineiro",
                "username": "JJardineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254590371549589506",
                "name": "Carlos Alessander Costa Alves",
                "username": "PapoRetoPbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368390624",
                "name": "Bot\u00e2nica Lover",
                "username": "ireneoliveira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252376021350875136",
                "name": "Deryck",
                "username": "deryck_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61331876",
                "name": "zubreu",
                "username": "zubreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14946999",
                "name": "MariMoon \u2600\ufe0f\ud83c\udf08\ud83d\udc95\ud83c\udf43\ud83c\udf19",
                "username": "MariMoon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "615636308",
                "name": "Luis claudio Terra",
                "username": "LUISACQUAREDES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50452226",
                "name": "Augusto Nunes",
                "username": "augustosnunes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1007154102",
                "name": "Felipe Silva \ud83d\udc51",
                "username": "fflipsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174054076784500737",
                "name": "Gazeta de Ara\u00e7ariguama",
                "username": "GAracariguama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155718994",
                "name": "Rodolfo Vendramini",
                "username": "Rodoktors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915950706",
                "name": "gabriela fialho",
                "username": "gabyfialho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110156158793408512",
                "name": "Mobai Viagens",
                "username": "MobaiViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358413790354759682",
                "name": "Florencia Paz",
                "username": "GorositoFloren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188346489",
                "name": "Sebastian Fernandez",
                "username": "sebanfernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259524943156518912",
                "name": "Multicanal Compras Paraguai",
                "username": "MulticanalP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745244474176049152",
                "name": "Nabede",
                "username": "AnaAbede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303710320410714113",
                "name": "#leticia-gatinha1302",
                "username": "CintiaLetcia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972608916348645377",
                "name": "fabio paiva fagundes",
                "username": "Fabiopf08Fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186157945",
                "name": "Portal Desacato",
                "username": "portaldesacato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085998633",
                "name": "Afroptimista \ud83c\udf3f",
                "username": "EricaPTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58508636",
                "name": "Alego",
                "username": "assembleiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35190078",
                "name": "jairdadinamarca",
                "username": "jairdadinamarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546476302",
                "name": "EdsondaPani2020",
                "username": "edsondaUberCWB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3073694316",
                "name": "Fabr\u00edcio Jardel Perdig\u00e3o \ud83c\udf38",
                "username": "fabriciojardelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3327800003",
                "name": "RIO ANTIGO \ud83d\ude8b",
                "username": "ORioAntigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153252881",
                "name": "Boogie El Oleoso",
                "username": "papa_de_3_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250416026",
                "name": "Clary Mad",
                "username": "clarymad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69270328",
                "name": "Caia",
                "username": "caia2k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179936555",
                "name": "macunaima fatal",
                "username": "tavares_vlad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69962494",
                "name": "Paulo Santos",
                "username": "DrPauloSantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634975889",
                "name": "NiemandHierBitte",
                "username": "BitteNiemand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215771933565956098",
                "name": "Rodrigo S. Mac\u00eado",
                "username": "demacedo_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776519118208045056",
                "name": "o verdadeiro hexa s\u00e3o os amigos que fazemos pelo c",
                "username": "_makavelijones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896689539460235264",
                "name": "Vila Nova Online",
                "username": "VilaNova_Online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142851775",
                "name": "Ismael Ribeiro \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "ismaelCRF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80109584",
                "name": "Keyla Santos",
                "username": "KeylaLuara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85702252",
                "name": "Marcelo Herdy",
                "username": "MarceloHerdy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388620087",
                "name": "Portal Fri Not\u00edcias",
                "username": "FriNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218121312",
                "name": "Nova Friburgo Legal",
                "username": "FriburgoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336415355766517762",
                "name": "Nova Friburgo Ensaios",
                "username": "NEnsaios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54773644",
                "name": "Marcelo Ferreira",
                "username": "Evilmind_brain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54649808",
                "name": "tumultuadora",
                "username": "anacsma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351152386815963146",
                "name": "Cesar Suypeene",
                "username": "CSuypeene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26136922",
                "name": "Aconteceu em Joinville",
                "username": "aconteceuemjlle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124326206",
                "name": "Arquimedes Wagner",
                "username": "arysoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758264276",
                "name": "Nikolas Ferreira",
                "username": "nikolas_dm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492956609",
                "name": "Jornal de Boas Not\u00edcias",
                "username": "JNBoasNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808715579934773248",
                "name": "R\u00e1dio Rio de Janeiro #51anos",
                "username": "Radio_RJ_1400am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3411717832",
                "name": "Nicole. :||: (6-6)",
                "username": "nicksmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272455593",
                "name": "S\u00e9rgio Henrique O Si",
                "username": "sergio_pollito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2539818539",
                "name": "greice grasiele",
                "username": "_herlli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26079238",
                "name": "Vinicius Neves",
                "username": "vinnie_neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80081208",
                "name": "Veloso",
                "username": "veloso_crf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168165092048998400",
                "name": "\ud83e\udd8boto\ud83e\udd8ba\ud83e\udd8bi",
                "username": "materSerafim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133138439115812864",
                "name": "SociParques",
                "username": "sociparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990310521495785474",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 D \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "r_duque19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3415753641",
                "name": "G\ud83e\uddca",
                "username": "iamandregomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191297409",
                "name": "Spenser Jr Jesus",
                "username": "SpenserJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249757212081299459",
                "name": "MG3 Operadora e Turismo",
                "username": "mg3_operadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4583018254",
                "name": "beautyberloques",
                "username": "beautyberloques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002316253980254210",
                "name": "Vana \ud83c\udf39 SouCiroDesdeCrian\u00e7a",
                "username": "Vana_FN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355474669",
                "name": "Gallo Nacionalista",
                "username": "galloradical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067624662954373120",
                "name": "Cachorro sarnento",
                "username": "DudzPontello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3027865374",
                "name": "Princesinha",
                "username": "gaby_ysy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738387485798109185",
                "name": "Pitacos do Sof\u00e1",
                "username": "pitacodosofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978726368988024834",
                "name": "Jamys Almeida",
                "username": "JamysAmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3828093741",
                "name": "Beta Krummenauer",
                "username": "betakrummenauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302038812273643521",
                "name": "Partiu Pelo Rio",
                "username": "PartiuPeloRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347884512",
                "name": "VIVIANE B \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f",
                "username": "viv_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758350964894015488",
                "name": "Marcos",
                "username": "Marcos_11_66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37095833",
                "name": "LTheFig",
                "username": "IamTheFig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58940793",
                "name": "Leandro \ud83d\udc14\ud83d\udcaa\ud83c\udffb",
                "username": "lesal1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59679118",
                "name": "Bruno Scarpelli 37\u2b50\ufe0f71\u2b50\ufe0f21\u2b50\ufe0f",
                "username": "brunoscarpelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87000796",
                "name": "Marileide Trindade",
                "username": "leidytrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269809342095785984",
                "name": "Baratas do Brasil - Blattodea (Blattaria)",
                "username": "doradoblatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197145605",
                "name": "Patrick Viana",
                "username": "Patrick_btz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59929405",
                "name": "larissa \ud83c\udf08",
                "username": "laahpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50709947",
                "name": "cullen",
                "username": "ZeatribReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188888550797959168",
                "name": "bonita sazonal",
                "username": "rafaaelcampos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999497761",
                "name": "Daniel Fernandes \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "fernandes_dhr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771383605",
                "name": "Ana Gomes",
                "username": "AnaMartinsGomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78074766",
                "name": "rick\u2728",
                "username": "qissorick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "CatracaLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3175073431",
                "name": "Ricardo Ratide",
                "username": "MergulhoNoJapao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204458215",
                "name": "Ricardo Barros",
                "username": "rsbcont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083411405850726400",
                "name": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica Brasil",
                "username": "peticaopublicab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085927677725470720",
                "name": "meuri",
                "username": "meurieine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282347657843871744",
                "name": ".",
                "username": "kbssgw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279145820068220932",
                "name": "\u2744\ufe0fMeteo_Tenerife\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddee\ud83c\udde8\uea00\u2744\ufe0f",
                "username": "tenerife_meteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376400162",
                "name": "Valen Guanche \uea00",
                "username": "Valentinguanche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615068712",
                "name": "ParqueNacional TEIDE",
                "username": "pnteide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791790782",
                "name": "Claudio Silva. #Lula13 Ama o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil",
                "username": "ClaudiogssSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4877698191",
                "name": "Gio misses Seana \ud83c\udf1f\u270c\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\ud83c\udff9\ud83d\udc78\ud83c\udffb",
                "username": "giogiotchekon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498078669",
                "name": "t\u00falio",
                "username": "tuliofv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54910850",
                "name": "Guilherme",
                "username": "GuilhermeJrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43925490",
                "name": "Vitor Pereira",
                "username": "vitordill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1904356842",
                "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd89",
                "username": "daviddgandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283107921505800195",
                "name": "veve",
                "username": "vevehcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379552090",
                "name": "Claudio Gonzaga",
                "username": "claudio_psciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270400581845364737",
                "name": "Fernanda Vali\u00f1o",
                "username": "FeValino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1308885792257966082",
                "name": "tinkerbel",
                "username": "trappretatrem77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094208993185222656",
                "name": "linhares",
                "username": "linharesdudaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282091981129351169",
                "name": "Mano Mill",
                "username": "mano_mill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198150559183884289",
                "name": "matt",
                "username": "belom4tt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232184520",
                "name": "Batebeira",
                "username": "P4l0m4P4nd0r4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25011048",
                "name": "Reynaldo Velloso",
                "username": "ReynaldoVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61830090",
                "name": "Talita",
                "username": "euatalita",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1360226345947717637",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3foskuf1rxs339uwd5mk026cfh57cl9",
        "oldest_id": "1357880951704010754",
        "result_count": 461
    }
}