{
    "data": [
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2021-02-06T02:36:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357880804421074947"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "380555838",
                        "start": 28,
                        "username": "GloboReporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357880804421074947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea, passando no @GloboReporter e falando sobre o Parque Nacional da Tijuca\n#pedradagavea #botasnatrilha https://t.co/nES800wBBm"
        },
        {
            "author_id": "102805070",
            "created_at": "2021-02-06T02:35:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357880481761660932"
            ],
            "id": "1357880481761660932",
            "in_reply_to_user_id": "102805070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase tomei um tiro/mordida de cachorro pq invadi uma propriedade privada sem perceber (RJ e casas/s\u00edtios ao lado de um parque nacional), derrapei numa descida ingrime de tr\u00eas metros"
        },
        {
            "author_id": "18219976",
            "created_at": "2021-02-06T02:34:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357880372999168003"
            ],
            "id": "1357880372999168003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 230,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "As aventuras est\u00e3o de volta com o #GloboRep\u00f3rter! E no primeiro programa da temporada, vamos conhecer as riquezas naturais do Parque Nacional da Tijuca e saber mais sobre a hist\u00f3ria dos 90 anos do Cristo Redentor \ud83d\udc9a https://t.co/uKniELMzzW"
        },
        {
            "author_id": "40586392",
            "created_at": "2021-02-06T02:33:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357880031209480193"
            ],
            "id": "1357880031209480193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No tempo que eu fazia faculdade de Audiovisual, fiz um trabalho que era um programa sobre o Parque Nacional da Tijuca. Achei a ft e essa cachoeira que eu amo, repleta de hist\u00f3rias e encantos. https://t.co/qyuRNNHOb8"
        },
        {
            "author_id": "1261287408999563268",
            "created_at": "2021-02-06T02:30:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357879342148292609"
            ],
            "id": "1357879342148292609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca \u00e9 simplesmente perfeito, meu sonho ir l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1330677081483726857",
            "created_at": "2021-02-06T02:30:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357879306123362305"
            ],
            "id": "1357879306123362305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pelo amor de deus o parque nacional da tijuca era s\u00f3 uma bolsa de projeto nesse lugar"
        },
        {
            "author_id": "85691627",
            "created_at": "2021-02-06T02:30:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357879250163015685"
            ],
            "id": "1357879250163015685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero conhecer o Parque Nacional da Tijuca #GloboReporter"
        },
        {
            "author_id": "933110171781488640",
            "created_at": "2021-02-06T02:30:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357879209272705026"
            ],
            "id": "1357879209272705026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo rep\u00f3rter mostrando o Parque Nacional da Tijuca e me lembrando que quando fiz a tour pelo RJ, esse parque tava no trajeto mas bem no dia interditaram aff \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "2778349156",
            "created_at": "2021-02-06T02:28:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357878922885611520"
            ],
            "id": "1357878922885611520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem que poderiam falar do Parque Nacional de Itatiaia tamb\u00e9m, mostra por povo que \u00e0s menores temperaturas do Brasil s\u00e3o Registradas a 2450m no estado Fluminense. #GloboRep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "376425761",
            "created_at": "2021-02-06T02:28:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357878689619410945"
            ],
            "id": "1357878689619410945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pausa no BBB para dizer o quanto o Parque Nacional da Tijuca \u00e9 maravilhoso \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T02:27:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357878608459534338"
            ],
            "id": "1357878608459534338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada sempre viva em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/P4NGOoMcQX"
        },
        {
            "author_id": "46906872",
            "created_at": "2021-02-06T02:26:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357878297015840768"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1357878297015840768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #globorep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "127289151",
            "created_at": "2021-02-06T02:25:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357877972628344832"
            ],
            "id": "1357877972628344832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fALERTA GATILHO\u26a0\ufe0f\nParque nacional da tijuca no  #Globorep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "1081003730",
            "created_at": "2021-02-06T02:23:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357877615319777282"
            ],
            "id": "1357877615319777282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GloboRep\u00f3rter sensacional hoje! Cristo Redentor e Parque Nacional da Tijuca. Com o \u00e9 bom saber! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "75390118",
            "created_at": "2021-02-06T02:23:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357877514534866945"
            ],
            "id": "1357877514534866945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Globo Rep\u00f3rter de hoje vai falar do quinta da minha casa: o Parque Nacional da Tijuca. \u2665\ufe0f\ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "2792866553",
            "created_at": "2021-02-06T02:21:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357877006566842371"
            ],
            "id": "1357877006566842371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sil\u00eancio que a edi\u00e7\u00e3o hoje \u00e9 no Parque Nacional da Tijuca \ud83d\ude0d \n#GloboRep\u00f3rter https://t.co/bFwGeltiaA"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2021-02-06T02:19:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357876572418629632"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77963257,
                        -20.46304278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1357876572418629632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/oPYdPaCh26"
        },
        {
            "author_id": "474662727",
            "created_at": "2021-02-06T02:12:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357874798001553408"
            ],
            "id": "1357874798001553408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 o arco de queda de nosso fazendeiro amigo\n\nagora ele vai come\u00e7ar a desmatar o parque estadual da Pedra Branca e plantar soja https://t.co/QS8iQuo8ev"
        },
        {
            "author_id": "2864889977",
            "created_at": "2021-02-06T02:01:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357872029194715141"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2936320169",
                        "start": 0,
                        "username": "joaosalgadop"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357872029194715141",
            "in_reply_to_user_id": "2936320169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaosalgadop eu acho q fica perto de um parque estadual l\u00e1 em jacarepagu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1353828948489236481",
            "created_at": "2021-02-06T01:17:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357860900842127360"
            ],
            "id": "1357860900842127360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois propriet\u00e1rios de s\u00edtios do munic\u00edpio de Paranhos foram autuados. Saiba mais detalhes:\nhttps://t.co/RIp63w3dhs"
        },
        {
            "author_id": "2730063954",
            "created_at": "2021-02-06T00:41:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357851994162159616"
            ],
            "id": "1357851994162159616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GCM de Mau\u00e1 deflagra a\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/O53UOowI0L"
        },
        {
            "author_id": "41684303",
            "created_at": "2021-02-06T00:10:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357844140143357955"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1357844140143357955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/u4JPzPQ6wD"
        },
        {
            "author_id": "1075823113819037702",
            "created_at": "2021-02-05T23:49:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357838893899534339"
            ],
            "id": "1357838893899534339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "marcou como tenho \"O Turismo Rural No Entorno Do Parque Estadual Tr\u00eas Picos.\" https://t.co/S8fWAQjWob #skoob"
        },
        {
            "author_id": "1075823113819037702",
            "created_at": "2021-02-05T23:49:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357838885171126272"
            ],
            "id": "1357838885171126272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "marcou como favorito \"O Turismo Rural No Entorno Do Parque Estadual Tr\u00eas Picos.\" https://t.co/S8fWAQjWob #skoob"
        },
        {
            "author_id": "4119587434",
            "created_at": "2021-02-05T22:48:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357823350459027463"
            ],
            "id": "1357823350459027463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cidade S\u00e3o Pedro https://t.co/NGPj4OOLNf"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2021-02-05T22:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357818912000397313"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "153505589",
                        "start": 114,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357818912000397313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Fazenda fica integralmente dentro da Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo!!!\nVacilou feio, SETUR do @GovernoPara! https://t.co/0JCvmI7Wzk"
        },
        {
            "author_id": "157651412",
            "created_at": "2021-02-05T22:16:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357815324146556928"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3207625763",
                        "start": 0,
                        "username": "felipesantosmgn"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "162185286",
                        "start": 17,
                        "username": "luis__pedrosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357815324146556928",
            "in_reply_to_user_id": "3207625763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipesantosmgn @luis__pedrosa Eu s\u00f3 conhe\u00e7o o Parque Estadual de Mirador, as unidades das cabeceiras do Parna\u00edba e do Balsas, e com algumas com o agroneg\u00f3cio j\u00e1 rodeando"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-05T21:54:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357809803712737283"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "26416363",
                        "start": 108,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357809803712737283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ressaca forte na Praia do Farol de Mostardas em Tavares, RS - Parque Nacional da Lagoa do Peixe 05.02.2021 \n@metsul https://t.co/bK1EOPfVQv"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-05T21:54:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357809737727893504"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "26416363",
                        "start": 96,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357809737727893504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 aumentando a ressaca ...\nPraia do Farol em Tavares, RS - Parque Nacional da Lagoa do Peixe\n@metsul https://t.co/fpRSDfZKXh"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-02-05T21:02:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357796655379214337"
            ],
            "id": "1357796655379214337",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddbd Cinco cadeiras de rodas adaptadas para trilhas foram entregues na Floresta Nacional de Bras\u00edlia, proporcionando novas experi\u00eancias aos visitantes que precisam de #acessibilidade: https://t.co/CBM8rMitnW."
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-05T21:01:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357796400881410057"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "26416363",
                        "start": 61,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357796400881410057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Tavares 05.02.2021 15:25\n@metsul https://t.co/SjYsYqlviE"
        },
        {
            "author_id": "973715168868950016",
            "created_at": "2021-02-05T20:56:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357795166053163009"
            ],
            "id": "1357795166053163009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GCM de Mau\u00e1 deflagra a\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Leia mais: https://t.co/JwFKHFRkqt\n\n#abcdjornal \n#a\u00e7\u00e3oilegal\n#meioambiente \n#GCM\n#opera\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-02-05T20:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357784812166250500"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "1036980550492479488",
                        "start": 227,
                        "username": "InfoAmazoniaBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357784812166250500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "PA | Lago de \u00e1gua cristalina da Fazenda Borbulha, no sudoeste do Par\u00e1, atrai turistas, mas fica dentro da Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo, unidade de prote\u00e7\u00e3o integral que n\u00e3o comporta atividade tur\u00edstica. Via @InfoAmazoniaBR \nhttps://t.co/eXKb6tNvp0"
        },
        {
            "author_id": "1434332364",
            "created_at": "2021-02-05T20:13:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357784539934908416"
            ],
            "id": "1357784539934908416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que eu n\u00e3o dava pra estar vivendo de \u00e1gua da chuva e MANCs (musgos aliment\u00edcios n\u00e3o convencionais) no Parque Nacional de *** ******* em *** ****** ** *****"
        },
        {
            "author_id": "1080987090031124486",
            "created_at": "2021-02-05T20:12:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357784185612738560"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "380555838",
                        "start": 8,
                        "username": "GloboReporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357784185612738560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no @GloboReporter a reportagem \u00e9 sobre o Parque nacional da Tijuca. Coisa Linda!"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-02-05T20:00:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357781243757289474"
            ],
            "id": "1357781243757289474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina vai receber cadeira adaptada para ecoturismo de programa do governo https://t.co/WMcqj0dIPw"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2021-02-05T19:14:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357769671605420036"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "31309214",
                        "start": 107,
                        "username": "Rosinara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357769671605420036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 194,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "TEMPO | Ressaca do mar na praia do Farol, em Tavares, no Parque Nacional da Lagoa do Peixe. Fotografias de @Rosinara. https://t.co/VxpTg3YrW5"
        },
        {
            "author_id": "1357480718104936454",
            "created_at": "2021-02-05T19:14:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357769530668384258"
            ],
            "id": "1357769530668384258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... de 500 fam\u00edlias, expans\u00e3o do Programa Luz para Todos inclusive a inova\u00e7\u00e3o deste por meio de placas solares na regi\u00e3o do Parque Estadual, Estudo T\u00e9cnico para viabilizar a troca das l\u00e2mpadas comuns pelas de leds, e tamb\u00e9m tratamos da Implanta\u00e7\u00e3o do Programa Reluz bem como o..."
        },
        {
            "author_id": "1123671379293999111",
            "created_at": "2021-02-05T19:12:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357769051020406794"
            ],
            "id": "1357769051020406794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Procura-se!!!\nNome: Mirella Fernandez\nIdade: 22 anos\nApelidos: Baby Mi, Pocoyo\n\nVista pela \u00faltima vez no Parque Nacional do Jalap\u00e3o https://t.co/Sanp59AVoE"
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2021-02-05T18:57:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357765192197750790"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "153505589",
                        "start": 2,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357765192197750790",
            "in_reply_to_user_id": "1036980550492479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @GovernoPara divulgou em suas redes sociais a Fazenda Borbulha como destino tur\u00edstico, mas o local fica dentro da Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo, tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral que s\u00f3 aceita visitas para pesquisa cient\u00edfica. #ERROn\u00ba1 https://t.co/rQ3AyTaiYL"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-05T18:54:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357764449030066177"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "26416363",
                        "start": 77,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357764449030066177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Farol em Tavares - Parque Nacional da Lagoa do Peixe 5.02.21 \u00e0s 15h\n@metsul https://t.co/XneuYlAuXa"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-02-05T18:21:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357756339087360001"
            ],
            "id": "1357756339087360001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Juruena\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/SV81XephNE\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/ceWztsyAZ1"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-05T18:16:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357754951439638528"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "26416363",
                        "start": 50,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1357754951439638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe neste momento \ud83d\ude48\n@metsul https://t.co/SPqgZkTbAL"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-05T18:13:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357754276878184448"
            ],
            "id": "1357754276878184448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ixJsYgFXru"
        },
        {
            "author_id": "2178374551",
            "created_at": "2021-02-05T18:01:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357751165019127811"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "708119296552079361",
                        "start": 0,
                        "username": "Braian_salva7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357751165019127811",
            "in_reply_to_user_id": "708119296552079361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Braian_salva7 Parque nacional do xingu"
        },
        {
            "author_id": "56939891",
            "created_at": "2021-02-05T17:57:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357750176019058692"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "15292534",
                        "start": 0,
                        "username": "HugoGloss"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "14381538",
                        "start": 11,
                        "username": "massafera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357750176019058692",
            "in_reply_to_user_id": "15292534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HugoGloss @massafera Adianta ser bonito e pescar dentro de parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "1972630819",
            "created_at": "2021-02-05T17:37:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357745159262380034"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23336377,
                        -22.96646838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1357745159262380034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/H7OS5te8HA"
        },
        {
            "author_id": "1554626886",
            "created_at": "2021-02-05T17:24:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357741951710298116"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1289585343633776641",
                        "start": 0,
                        "username": "LucasMo84799047"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1202443363821260805",
                        "start": 17,
                        "username": "muitohumillde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357741951710298116",
            "in_reply_to_user_id": "1289585343633776641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasMo84799047 @muitohumillde Quando come\u00e7arem a soltar as liga\u00e7\u00f5es dele com A\u00e9cio, com Cabral (a compra da lei para regularizar obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) e atacar a fam\u00edlia, Huck espana\n\nAtacar fam\u00edlia \u00e9 jogo baixo, mas j\u00e1 virou arroz com feij\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1254434162645360640",
            "created_at": "2021-02-05T17:22:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357741459269685251"
            ],
            "id": "1357741459269685251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf32 Serra de Soajo - Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \ud83c\udf32 https://t.co/EhpNBmwEYk"
        },
        {
            "author_id": "3632879009",
            "created_at": "2021-02-05T17:21:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357741068859670528"
            ],
            "id": "1357741068859670528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\"O MP tem de investigar as origens do dinheiro da Ana Gomes que lhe permitiu construir uma mans\u00e3o em Colares, e como \u00e9 que conseguiu faze-la numa \u00e1rea protegida. Primeira pista: foi quando a Edite era a presidente da camara!\" - Dra. Quit\u00e9ria Barbuda https://t.co/T37CJFLIfv"
        },
        {
            "author_id": "3237710493",
            "created_at": "2021-02-05T16:50:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357733249326469120"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "153505589",
                        "start": 10,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357733249326469120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 o @GovernoPara divulgando um com\u00e9rcio ilegal dentro de reserva biol\u00f3gica para o turismo. E o dono j\u00e1 foi pego por trabalho escravo! https://t.co/UJdigj5zYF"
        },
        {
            "author_id": "2575764396",
            "created_at": "2021-02-05T16:40:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357730742600667137"
            ],
            "id": "1357730742600667137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O TripAdvisor premia o Parque Nacional do Vulc\u00e3o Arenal entre os melhores do mundo https://t.co/WfuWbfw7oY"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2021-02-05T16:36:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357729872349691907"
            ],
            "id": "1357729872349691907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda n\u00e3o conhecer o circuito W do Parque Nacional Torres del Paine? \u00c9 um dos percursos preferidos para trekking, com rotas pelo Valles,  Ascencio, Franc\u00e9s e Glaciar Grey. Saiba mais sobre este circuito em:\nhttps://t.co/Wu3n3Uv0UK https://t.co/UlKvw8WP66"
        },
        {
            "author_id": "747821704974589952",
            "created_at": "2021-02-05T16:34:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357729290469707776"
            ],
            "id": "1357729290469707776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre vai ser uma experi\u00eancia v\u00e1lida tirar um dia para novas aventuras e ter contato direto com a natureza. Isso liberta. em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/DZauv0Suad"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2021-02-05T16:18:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357725402182123521"
            ],
            "id": "1357725402182123521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secretaria de Meio Ambiente derruba estrutura de chal\u00e9 de alto padr\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/a71BAMWIbG"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2021-02-05T16:12:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357723799672610823"
            ],
            "id": "1357723799672610823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Secretaria de Meio Ambiente do Rio derruba estrutura de chal\u00e9 de alto padr\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca, na G\u00e1vea https://t.co/Fo9j5rTAty https://t.co/bgWBJCohln"
        },
        {
            "author_id": "1585964744",
            "created_at": "2021-02-05T16:11:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357723547880333313"
            ],
            "id": "1357723547880333313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em 14 de junho de 1937, o presidente Get\u00falio Vargas criava o primeiro Parque Nacional do Brasil: o Parque Nacional de Itatiaia\"\n\nGETULIO NOSSO TEDDY ROOSEVELT"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-02-05T15:44:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357716698653196291"
            ],
            "id": "1357716698653196291",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto, criado em 2020, oferece caf\u00e9 da manh\u00e3, almo\u00e7o e jantar em tr\u00eas pontos do #RJ: Biblioteca Parque Estadual, e nos restaurantes-cidad\u00e3os de Nova Igua\u00e7u e Duque de Caxias, na Baixada Fluminense."
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2021-02-05T15:13:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357709054601216000"
            ],
            "id": "1357709054601216000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Um chal\u00e9 de alto padr\u00e3o estava sendo erguido dentro dos limites do Parque Nacional da Tijuca e do Parque Natural Municipal da Cidade, o que configura crime ambiental. A obra foi demolida hoje pela Secretaria de Meio Ambiente. \n#PrefeituraRIO21 https://t.co/kOWX7wG86t"
        },
        {
            "author_id": "430750378",
            "created_at": "2021-02-05T15:06:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357707288249794560"
            ],
            "id": "1357707288249794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Junte-se para uma visita virtual pelo Parque Nacional Tzipori, um local pitoresco na regi\u00e3o da Galileia. \nTzipori foi em tempos a capital da Galileia, a sede do Sin\u00e9drio e o local onde a Mishn\u00e1 foi conclu\u00edda. Clique no \ud83d\udd17 do \ud83d\udcfd\ufe0fpara se juntar \u00e0 visita.\nhttps://t.co/eOIoFaqf0O"
        },
        {
            "author_id": "34304424",
            "created_at": "2021-02-05T15:01:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357705835204509699"
            ],
            "id": "1357705835204509699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores encontram \u00e1rvores gigantes em uma nova \u00e1rea na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru, no Amap\u00e1. Essas \u00e1rvores da Amaz\u00f4nia podem chegar a quase 90m de altura.\n\nhttps://t.co/YMjJ9z3ETZ https://t.co/ta2qVHfFQZ"
        },
        {
            "author_id": "57481732",
            "created_at": "2021-02-05T15:00:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357705715490643969"
            ],
            "id": "1357705715490643969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de leil\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s em \u00e1rea perto de Noronha recebe cr\u00edticas; Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas, que pertence ao RN, seria\u00a0atingida https://t.co/4gMaWhILgk"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2021-02-05T14:55:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357704490330292227"
            ],
            "id": "1357704490330292227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicaTurSP Parque Estadual Serra do Mar- N\u00facleo Caraguatatuba - o lugar conta com estrutura para passeios para toda a fam\u00edlia, incluindo trilhas de f\u00e1cil acesso, mirantes e cachoeiras para banho https://t.co/QsDFVgM6Jq #Caraguatatuba #TurismoPaulista #Naturaleza https://t.co/WF2Ma5IpST"
        },
        {
            "author_id": "69141491",
            "created_at": "2021-02-05T14:42:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357701154008936452"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "253061062",
                        "start": 165,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "356260726",
                        "start": 174,
                        "username": "GuardaFlorestal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357701154008936452",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecavaliere_ Visitem #vargemgrande aqui no PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA estamos sofrendo muito com as invas\u00f5es de terra e Turismo sem ordem aos finais de semana! @rj_inea @GuardaFlorestal #inea #guardaflorestal @brasil_IBAMA #ibama"
        },
        {
            "author_id": "1333889044099588097",
            "created_at": "2021-02-05T14:10:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357693183241650176"
            ],
            "id": "1357693183241650176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d Parque Municipal Raul Seixas concorre a pr\u00eamio internacional de arquitetura. O vencedor do pr\u00eamio ArchDaily Building of the Year 2021 ser\u00e1 anunciado em 18 de fevereiro. Este \u00e9 o primeiro parque municipal acess\u00edvel da regi\u00e3o. Para votar, acesse: https://t.co/6hVuUqjaYW. https://t.co/0IVgnLzsAY"
        },
        {
            "author_id": "1020005046560444419",
            "created_at": "2021-02-05T13:55:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357689260611162113"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9d228a2884002"
            },
            "id": "1357689260611162113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retomada e restaura\u00e7\u00e3o. Hoje iniciamos o dia defendendo o Meio Ambiente de forma dura no Parque Natural Municipal da Cidade. https://t.co/gecabDnKXe"
        },
        {
            "author_id": "1309182845676662784",
            "created_at": "2021-02-05T13:53:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357688924425052160"
            ],
            "id": "1357688924425052160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros perdeu 90% da sua extens\u00e3o em cinco d\u00e9cadas https://t.co/eewdTrCkez"
        },
        {
            "author_id": "277084406",
            "created_at": "2021-02-05T13:33:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357683694941601793"
            ],
            "id": "1357683694941601793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/Jjsd6LwrYL"
        },
        {
            "author_id": "58461159",
            "created_at": "2021-02-05T13:20:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357680513608278022"
            ],
            "id": "1357680513608278022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Urbano Serra do Piripiri | sem fiscaliza\u00e7\u00e3o ou consci\u00eancia, lixo \u00e9 descartado em Vit\u00f3ria da Conq https://t.co/TfE8xfPNS3"
        },
        {
            "author_id": "250574172",
            "created_at": "2021-02-05T12:57:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357674741507760128"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.85,
                        -5.01666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "29d97d7fbab8d56a"
            },
            "id": "1357674741507760128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \ud83d\ude01\n\n\ud83d\udcadFelicidade \u00e9 quando a boca \u00e9 pequena demais para o sorriso que a alma quer dar.\n\nRAlves em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Dunas do Rosado https://t.co/inHThBCQx2"
        },
        {
            "author_id": "51339863",
            "created_at": "2021-02-05T12:43:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357671140035072004"
            ],
            "id": "1357671140035072004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3leo: Explora\u00e7\u00e3o e pesquisa na \u00e1rea protegida da Bacia do Okavango gera protestos na Nam\u00edbia - Parque Transfronteiri\u00e7o Okavango-Zambeze abrange 5 pa\u00edses incluindo Angola https://t.co/LOSZ1sR66W"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-02-05T12:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357667790782533640"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "67484547",
                        "start": 80,
                        "username": "fernandagraell"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357667790782533640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O #GloboRep\u00f3rter est\u00e1 de volta! Depois do #BBB, assista \u00e0 estreia da temporada. @fernandagraell nos leva at\u00e9 o Parque Nacional da Tijuca para explorar as riquezas naturais da floresta e saber mais sobre a hist\u00f3ria dos 90 anos do Cristo Redentor. N\u00e3o perca! https://t.co/pHEQXwf8Jg https://t.co/evMuRE2xLr"
        },
        {
            "author_id": "96121676",
            "created_at": "2021-02-05T12:12:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357663392127975425"
            ],
            "id": "1357663392127975425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica tur\u00edstica com combo trabalho escravo + viola\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/M8lJqh9s32"
        },
        {
            "author_id": "744983394354929667",
            "created_at": "2021-02-05T11:48:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357657428142264320"
            ],
            "id": "1357657428142264320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que essa felicidade dure pra sempre!\n\u2665\ufe0f\ud83c\udf40 @ Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/ocwObiDqom"
        },
        {
            "author_id": "34805983",
            "created_at": "2021-02-05T11:24:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357651367578525698"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "239765944",
                        "start": 0,
                        "username": "andrecrevi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357651367578525698",
            "in_reply_to_user_id": "239765944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrecrevi Fora minha grama, que se eu n\u00e3o cortar logo o IBAMA vem e o declara como parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "4904974966",
            "created_at": "2021-02-05T11:23:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357651169628348419"
            ],
            "id": "1357651169628348419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo negro tem a colora\u00e7\u00e3o diferente por conta de uma muta\u00e7\u00e3o. O animal raro foi avistado no Parque Nacional de Tadoba, na \u00cdndia: https://t.co/5z7Q5VyErW ."
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-02-05T11:23:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357650980863680515"
            ],
            "id": "1357650980863680515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "1 milh\u00e3o de refei\u00e7\u00f5es servidas! \n\nPara comemorar, Programa #RJAlimenta firma parceria e  Biblioteca Parque Estadual ser\u00e1 um novo ponto de distribui\u00e7\u00e3o das quentinhas.\n\nSaiba mais: https://t.co/tD0ZrhgahK\n\n\ud83d\udcf8 Uanderson Fernandes\n\n#GovRJ https://t.co/MqEsvJacn1"
        },
        {
            "author_id": "155308339",
            "created_at": "2021-02-05T11:10:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357647852600762368"
            ],
            "id": "1357647852600762368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo negro tem a colora\u00e7\u00e3o diferente por conta de uma muta\u00e7\u00e3o. O animal raro foi avistado no Parque Nacional de Tadoba, na \u00cdndia: https://t.co/cR7BtmSVFi ."
        },
        {
            "author_id": "1260294635123093504",
            "created_at": "2021-02-05T10:36:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357639162103529473"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1357639162103529473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro programa da temporada, a rep\u00f3rter Fernanda Graell visita o Parque Nacional da Tijuca e o Cristo Redentor, no Rio de Janeiro, que completam 60 e 90 anos em 2021, respectivamente.\nhttps://t.co/NiV1uuvvSg https://t.co/lAfO4DyJbe"
        },
        {
            "author_id": "720966339549126656",
            "created_at": "2021-02-05T10:26:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357636819119144962"
            ],
            "id": "1357636819119144962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recordamos que \u00e9 j\u00e1 esta 2f, 8 Fevereiro, \u00e0s 14h (hora Lisboa) que recebemos Adija Wilssone para o #webinar \u201cAutenticidade do #mel produzido por Apis mellifera L. no Parque Nacional da #Gorongosa\u201d \ud83d\udc1d\ud83c\uddf2\ud83c\uddff. #Mo\u00e7ambique \nVia Zoom, inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via necess\u00e1ria:\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/x5qXAWX1QR https://t.co/xE5Fih8q7N"
        },
        {
            "author_id": "4094133088",
            "created_at": "2021-02-05T10:22:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357635808451297282"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1192502693652242432",
                        "start": 0,
                        "username": "LuciaRePerez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357635808451297282",
            "in_reply_to_user_id": "1192502693652242432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuciaRePerez Parque estadual de Bel\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "56036271",
            "created_at": "2021-02-05T10:15:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357633947216334849"
            ],
            "id": "1357633947216334849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer do parque nacional do Igua\u00e7u. Bom diaaaaaaa cambada. https://t.co/W8kgYdhL62"
        },
        {
            "author_id": "1624539212",
            "created_at": "2021-02-05T07:07:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357586636775784449"
            ],
            "id": "1357586636775784449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande leitoo\nhttps://t.co/vxTYsaVcYg"
        },
        {
            "author_id": "1010842836",
            "created_at": "2021-02-05T06:56:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357583821303140353"
            ],
            "id": "1357583821303140353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Pr\u00edncipe de Asturias en #Estepa \ud83d\udcf8\nhttps://t.co/DE0OskYN1j"
        },
        {
            "author_id": "94815019",
            "created_at": "2021-02-05T02:12:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357512387205730307"
            ],
            "id": "1357512387205730307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca \u00e9 incr\u00edvel! O Rio \u00e9 lindo demais."
        },
        {
            "author_id": "1201836968",
            "created_at": "2021-02-05T02:12:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357512329903104010"
            ],
            "id": "1357512329903104010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que linda a prooaganda do parque nacional da tijuca \ud83e\udd7a\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "58936941",
            "created_at": "2021-02-05T02:12:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357512312417120256"
            ],
            "id": "1357512312417120256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sou t\u00e3o sens\u00edvel que t\u00f4 chorando vendo esse comercial do Globo Rep\u00f3rter falando sobre o Parque Nacional da Floresta da Tijuca \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "2932928416",
            "created_at": "2021-02-05T02:11:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357512218766700548"
            ],
            "id": "1357512218766700548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "sou doida pra fazer trilha no parque nacional da tijuca, que lugar lindo!!"
        },
        {
            "author_id": "1127225130118197251",
            "created_at": "2021-02-05T02:04:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357510496723820544"
            ],
            "id": "1357510496723820544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarentena/ dia 327:\nHoje tive um dia perfeito passeando no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e to muito feliz que vi mais um bicho do topo da minha lista (a araponga) https://t.co/ve15U4OavT https://t.co/19MYZTiYRd"
        },
        {
            "author_id": "1357480718104936454",
            "created_at": "2021-02-05T01:47:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357506050409299973"
            ],
            "id": "1357506050409299973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... comunidades que ali residem. Dentre um de nossos pedidos foi a implementa\u00e7\u00e3o de placas solares na regi\u00e3o do Parque Estadual para a gera\u00e7\u00e3o de energia de forma cooperativa tendo em vista a proibi\u00e7\u00e3o da implanta\u00e7\u00e3o do programa Luz para todos naquela regi\u00e3o! \ud83e\udd1d"
        },
        {
            "author_id": "966020335429672961",
            "created_at": "2021-02-05T01:38:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357503767864889344"
            ],
            "id": "1357503767864889344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Trilha da Pedra da G\u00e1vea fica localizada no Parque Nacional da Tijuca.\n#botasnatrilha #pedradagavea #florestadatijuca #parquenacionaldatijuca #trilhas https://t.co/M2iHtuFSiK"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-02-05T01:24:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357500206573645830"
            ],
            "id": "1357500206573645830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Lembro bem. Foi depois que duplicamos o Parque Estadual da Ilha Grande, incluindo 18 praias, entre as quais Lopes Mendes, uma das 5 + lindas do Brasil, onde 1 banco iria construir 6 resorts. https://t.co/xewuaob4Rt"
        },
        {
            "author_id": "171287514",
            "created_at": "2021-02-05T01:10:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357496803978080256"
            ],
            "id": "1357496803978080256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Globo vai falar do Parque Nacional da Tijuca amanh\u00e3 no Globo rep\u00f3rter \n\nEles podiam fazer uma  temporada inteira s\u00f3 falando da import\u00e2ncia dos parques nacionais/estaduais desse brasilz\u00e3o \ud83e\udd7a\n\nainda mais agora que o ICMbio vai ser extinto"
        },
        {
            "author_id": "2539818539",
            "created_at": "2021-02-05T00:29:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357486348115075072"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8546,
                        -29.3112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1357486348115075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tanto que eu amo esse lugar n\u00e3o t\u00e1 no mapa! em Parque Estadual do Caracol https://t.co/TTWlpshXAZ"
        },
        {
            "author_id": "2988609418",
            "created_at": "2021-02-05T00:23:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357485047583014913"
            ],
            "id": "1357485047583014913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2016 eu fui a um show da Karol Conk\u00e1 no parque municipal cuja entrada era gratuita. Eu passei um mal danado, paguei mico, vomitei igual \u00e0 Regan de O Exorcista, e n\u00e3o assisti ao show. EU SABIA QUE ERA UM SINAL"
        },
        {
            "author_id": "416188860",
            "created_at": "2021-02-05T00:19:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357483902768738304"
            ],
            "id": "1357483902768738304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa o ritmo, sempre d\u00e1 pra parar e apreciar a paisagem, ouvir os p\u00e1ssaros, rios e...os trov\u00f5es!, \n(No Parque Estadual Pico do Marumbi) https://t.co/MnyOuLDhd6"
        },
        {
            "author_id": "2965756581",
            "created_at": "2021-02-04T23:55:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357477973578960896"
            ],
            "id": "1357477973578960896",
            "in_reply_to_user_id": "1290259240494432256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BobjeffHD O desgra\u00e7ado est\u00e1 tentando ressussitar um narigugudo que gosta de invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra fazer mans\u00f5es... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "1007154102",
            "created_at": "2021-02-04T23:50:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357476767162724354"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1357476767162724354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/zay4c7wwA6"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2021-02-04T23:45:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357475297898151940"
            ],
            "id": "1357475297898151940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo negro tem a colora\u00e7\u00e3o diferente por conta de uma muta\u00e7\u00e3o. O animal raro foi avistado no Parque Nacional de Tadoba, na \u00cdndia. Gente, que coisa mais linda \ud83d\ude31\ud83d\ude31 #megacurioso https://t.co/4J3yVus6qS"
        },
        {
            "author_id": "1083308580273639424",
            "created_at": "2021-02-04T23:02:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357464542658330636"
            ],
            "id": "1357464542658330636",
            "in_reply_to_user_id": "1152751594297053185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@frankie67345478 P\u00f5e em risco a integridade f\u00edsica do atleta, est\u00e1 fora da \u00e1rea protegida do guarda redes e n\u00e3o toca na bola, s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-02-04T22:36:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357458080200593409"
            ],
            "id": "1357458080200593409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 208,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Quem a\u00ed teria a coragem do Luvas? Conhe\u00e7a ele e mais dois amigos, dedicados a explorar e registrar todos os pequenos seres que vivem dentro da Floresta da Tijuca, amanh\u00e3, no #GloboRep\u00f3rter! https://t.co/6Bn61ggAkb https://t.co/uAkUGOK9i1"
        },
        {
            "author_id": "82435214",
            "created_at": "2021-02-04T22:32:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357457122854846468"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1192502693652242432",
                        "start": 0,
                        "username": "LuciaRePerez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357457122854846468",
            "in_reply_to_user_id": "1192502693652242432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuciaRePerez Parque Nacional do xui."
        },
        {
            "author_id": "56723010",
            "created_at": "2021-02-04T22:30:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357456629621489664"
            ],
            "id": "1357456629621489664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9poca de Est\u00e1gio no Parque Municipal do Mindu, 2006. #turismologo https://t.co/W7XE7fACMk"
        },
        {
            "author_id": "3345704453",
            "created_at": "2021-02-04T22:27:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357455857387266052"
            ],
            "id": "1357455857387266052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria conhecer uma reserva extrativista da Amaz\u00f4nia, passar uns meses em uma, sei l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "141009924",
            "created_at": "2021-02-04T22:19:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357453677913661445"
            ],
            "id": "1357453677913661445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero voltar l\u00e1 no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os, lugar tranquilo e com v\u00e1rias cachoeiras"
        },
        {
            "author_id": "1262087562853744640",
            "created_at": "2021-02-04T20:54:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357432294647209985"
            ],
            "id": "1357432294647209985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele monte de tora de madeira saindo da resex tapaj\u00f3s-arapiuns nunca me enganou, aquilo nunca foi manejo florestal sustent\u00e1vel, apenas usaram como desculpa, agora tem um projeto para plantar soja na reserva extrativista, isso mesmo SOJA DENTRO DA RESERVA NO MEIO DA AMAZ\u00d4NIA."
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-04T20:41:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357428975103008770"
            ],
            "id": "1357428975103008770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe \ud83d\ude2c https://t.co/QAchrgJ0hJ"
        },
        {
            "author_id": "1267972850444652545",
            "created_at": "2021-02-04T19:26:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357410180867194882"
            ],
            "id": "1357410180867194882",
            "in_reply_to_user_id": "1267972850444652545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das  entradas da ARIE - \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Costeira de Zimbros  sinalizando a Floresta de Mata Atl\u00e2ntica"
        },
        {
            "author_id": "2212392613",
            "created_at": "2021-02-04T19:19:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357408356256931840"
            ],
            "id": "1357408356256931840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Enquanto a \"milit\u00e2ncia\" est\u00e1 entorpecida com BBB, Bolsonaro autoriza leil\u00e3o de explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo perto do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha."
        },
        {
            "author_id": "3093247427",
            "created_at": "2021-02-04T18:55:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357402512173768710"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1138643365325672448",
                        "start": 0,
                        "username": "patokuada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357402512173768710",
            "in_reply_to_user_id": "1138643365325672448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@patokuada Do Interior do estado d\u00e1 pra beber da torneira, com gostinho de animais mortos do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1233701540361359361",
            "created_at": "2021-02-04T18:24:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357394556665425923"
            ],
            "id": "1357394556665425923",
            "in_reply_to_user_id": "1233701540361359361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aqui em S\u00e3o Francisco de Paula, floresta nacional. N\u00f3s somos xokleng Konglui, somos nativos dessa terra, ra\u00edzes dessas terras, temos hist\u00f3ria nesse lugar, nossos pais, nossos av\u00f4, nossos tatarav\u00f4 sofreram com massacre, foram degolado, foram cortado as orelhas deles+"
        },
        {
            "author_id": "111313761",
            "created_at": "2021-02-04T18:08:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357390471564300295"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "45458766",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelmazzi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357390471564300295",
            "in_reply_to_user_id": "45458766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelmazzi Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1236488063938891776",
            "created_at": "2021-02-04T18:06:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357390130898755585"
            ],
            "id": "1357390130898755585",
            "in_reply_to_user_id": "1236488063938891776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6- Amazonas, Negro, Solim\u00f5es, Purus, Madeira, Juru\u00e1, I\u00e7\u00e1, Uaup\u00e9s e Japur\u00e1 s\u00e3o seus rios principais.\n\n7- Na Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica s\u00e3o encontrados o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, o Parque Nacional do Ja\u00fa e o Parque Ecol\u00f3gico de Janauari."
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2021-02-04T18:02:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357389082268172289"
            ],
            "id": "1357389082268172289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O projeto de readequa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Raul Seixas est\u00e1 concorrendo ao ArchDaily Building of the Year 2021, pr\u00eamio internacional que reconhece os projetos que mais est\u00e3o impactando a arquitetura e nosso ambiente constru\u00eddo. https://t.co/k5DgCl98A9"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-02-04T17:49:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357385931355922434"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "43347078",
                        "start": 194,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357385931355922434",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ou seja, o Parque Nacional da Serra da Bocaina representa bem o que \u00e9 a Mata Atl\u00e2ntica, com sua grande riqueza de esp\u00e9cies e diversidade de ambientes.\n\nConfira o texto completo e a parceria com @sosma : https://t.co/xxVGe8e32h https://t.co/xHRemkPKnJ"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-02-04T17:49:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357385910422151172"
            ],
            "id": "1357385910422151172",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gerido pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), abrange  mais de 100 mil hectares de \u00e1rea protegida entre os estados de S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro e se estende pelos munic\u00edpios de Ubatuba, Cunha, S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Areias, Paraty e Angra dos Reis. https://t.co/yHnWlmTL4J"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-02-04T17:49:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357385879027814402"
            ],
            "id": "1357385879027814402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "50 anos do Parque Nacional da Serra da Bocaina, uma joia da Mata Atl\u00e2ntica\ud83d\udc9a\n\nO Parque Nacional da Serra da Bocaina \u00e9 uma das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o mais emblem\u00e1ticas e relevantes de toda a Mata Atl\u00e2ntica. \n\ud83d\udcf8: Diego Igawa/SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/w23ejUvNin"
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2021-02-04T17:42:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357384162655809536"
            ],
            "id": "1357384162655809536",
            "in_reply_to_user_id": "1036980550492479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As TIs Piripkura, Zor\u00f3 (MT) e Raposa Serra do Sol (RR) foram alvos de mais de 90 km\u00b2 de requisi\u00e7\u00f5es cada - foco em min\u00e9rio de ouro. J\u00e1 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Terra do Meio, no Xingu paraense, desponta com 135 km\u00b2 de requerimento para explora\u00e7\u00e3o miner\u00e1ria. https://t.co/dVxB9R4RBt"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-02-04T17:29:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357380808722497537"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "380555838",
                        "start": 55,
                        "username": "GloboReporter"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "67484547",
                        "start": 259,
                        "username": "fernandagraell"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357380808722497537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque completa 60 anos em 2021! Por isso, amanh\u00e3, o @GloboReporter ir\u00e1 fazer um mergulho por aqui para mostrar aos brasileiros o que \u00e9 esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\nS\u00e3o hist\u00f3rias, imagens e momentos que todos devem conhecer pelo menos um dia! N\u00e3o percam!\n\n@fernandagraell https://t.co/tUSULA5Mgi"
        },
        {
            "author_id": "847476283571290112",
            "created_at": "2021-02-04T17:29:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357380648873394176"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "45964106",
                        "start": 235,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357380648873394176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme | \u201cJovens Cientistas da Gorongosa\u201d\n\n\ud83d\udcc5 6 de Fevereiro\n\ud83d\udd52 14h15\n\ud83d\udccd RTP \u00c1frica\n\nPela 1\u00aa na hist\u00f3ria de \ud83c\uddf2\ud83c\uddff, um grupo de 12 jovens, frequentaram o  mestrado em Biologia de Conserva\u00e7\u00e3o realizado inteiramente dentro de um Parque Nacional @GorongosaPark \n\nhttps://t.co/aRJlVP1bhu https://t.co/184xE5MNAw"
        },
        {
            "author_id": "1021528251984953344",
            "created_at": "2021-02-04T17:07:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357375320538697732"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1357375320538697732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f \n\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf31\ud83c\udfca\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\nQuem v\u00ea a anima\u00e7\u00e3o, nem imagina o gelo que \u00e9 essa \u00e1gua!!!!\n\n#instagood \n#instaboy \n#guilhermecullura \n#sun\n#nofilter \n#fy\n#foryou em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/F3ATBQHNsS"
        },
        {
            "author_id": "100458740",
            "created_at": "2021-02-04T17:03:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357374206271488001"
            ],
            "id": "1357374206271488001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IAT apresenta plano de Gest\u00e3o do Parque Estadual Salto S\u00e3o Francisco | JNot\u00edcias https://t.co/34oy7s6Z85"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2021-02-04T17:01:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357373629693104139"
            ],
            "id": "1357373629693104139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje (04) \u00e9 dia de tour virtual!\n\nO destino desta vez \u00e9 o Parque Estadual Serra do Mar - Caminhos do Mar.\n\nO tour acontece a partir das 15h, no perfil S\u00e3o Paulo Turismo (https://t.co/LltcNfZiyZ) no Instagram.\n\n#Live #SerradoMar https://t.co/R4Ktk2OkNT"
        },
        {
            "author_id": "1354412022767771648",
            "created_at": "2021-02-04T16:06:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357359959122595842"
            ],
            "id": "1357359959122595842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/2tZQ7Dp6JX"
        },
        {
            "author_id": "1191066791180668928",
            "created_at": "2021-02-04T15:31:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357351122126729217"
            ],
            "id": "1357351122126729217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt vale do catimbau, 25 out. 2020 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/3i9qD0rG3m"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-02-04T15:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357350703186939905"
            ],
            "id": "1357350703186939905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Bocaina, gerido pelo ICMBio, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o s\u00edmbolo da Mata Atl\u00e2ntica. Uma joia que precisa do apoio de pessoas e institui\u00e7\u00f5es. Quer saber como a gente faz parte disso e como voc\u00ea tamb\u00e9m pode fazer? \u00c9 s\u00f3 clicar: https://t.co/4DHBrNzVjv https://t.co/UOnjpC7iH0"
        },
        {
            "author_id": "1038751096611721216",
            "created_at": "2021-02-04T15:14:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357346839364706307"
            ],
            "id": "1357346839364706307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santana de Parna\u00edba tem a maior reserva biol\u00f3gica em per\u00edmetro urbano do\u00a0Brasil https://t.co/UIerjeluai"
        },
        {
            "author_id": "269512711",
            "created_at": "2021-02-04T15:04:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357344352691884037"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "342742581",
                        "start": 0,
                        "username": "Catson_"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "921240236759371776",
                        "start": 9,
                        "username": "bryanschirla"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1150442893691297793",
                        "start": 23,
                        "username": "madudu___"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1356838110403952640",
                        "start": 34,
                        "username": "Iugarespviajar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357344352691884037",
            "in_reply_to_user_id": "342742581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Catson_ @bryanschirla @madudu___ @Iugarespviajar N\u00e3o, esse morro \u00e9 somente paisag\u00edstico pois \u00e9 \u00e1rea protegida. Onde tem esses passeios \u00e9 nas Dunas de Genipabu."
        },
        {
            "author_id": "214122421",
            "created_at": "2021-02-04T14:35:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357337013494505473"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "1350146156957937664",
                        "start": 58,
                        "username": "subjpa_rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357337013494505473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRA\u00c7A SECA - Rioluz participou do mutir\u00e3o coordenado pela @subjpa_rio , no Parque Municipal Pinto Teles.\n#luzmaravilha\n#prefeiturario21 https://t.co/CirF21cewz"
        },
        {
            "author_id": "219368520",
            "created_at": "2021-02-04T13:58:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357327686331478017"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 81,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357327686331478017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/5OQ8G9SWaa via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "1314566432496259072",
            "created_at": "2021-02-04T13:55:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357326995617701891"
            ],
            "id": "1357326995617701891",
            "in_reply_to_user_id": "1314566432496259072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Link Relacionado 2 (Ep #29) - Cotias do Campo de Santana - https://t.co/fdoRRC4E3j"
        },
        {
            "author_id": "971010498874527745",
            "created_at": "2021-02-04T13:32:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357321106550624257"
            ],
            "id": "1357321106550624257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddffEm Mo\u00e7ambique, o Parque Nacional da Gorongosa\ud83c\uddf2\ud83c\uddff https://t.co/sTHi2iyiej"
        },
        {
            "author_id": "351573105",
            "created_at": "2021-02-04T13:05:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357314414240804868"
            ],
            "id": "1357314414240804868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\n\nProtegendo os Recursos H\u00eddricos. https://t.co/WbMPy7RsdV"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-02-04T13:01:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357313384836923394"
            ],
            "id": "1357313384836923394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Aparados da Serra\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/3cRPp0U4by\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/o6EgY7vFd8"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-02-04T12:15:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357301679809511426"
            ],
            "id": "1357301679809511426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O #GloboRep\u00f3rter est\u00e1 de volta nesta sexta (5) trazendo esperan\u00e7a. A gente te leva at\u00e9 o Parque Nacional da Tijuca. Vamos \u00e0s alturas celebrar os 90 anos do Cristo Redentor e vamos revelar os encantos da Floresta da Tijuca. N\u00e3o perca, depois do #BBB: https://t.co/GEYL37w2OR https://t.co/C1DQhRb8K7"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2021-02-04T12:03:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357298650540572673"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6715525,
                        -23.5384054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1357298650540572673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Frango D'\u00e1gua azul (Porphyrio martinicus)\nRegistro feito em 2019 no Parque Estadual Dois irm\u00e3os em Recife. #observacaodeaves\n#birdwatching\n#fotografiadeaves em Perdizes, S\u00e3o Paulo, Brasil https://t.co/z2GqCAxP9S"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-02-04T11:58:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357297499816534018"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1357297499816534018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi caminhada com pequenos Trotes de 50m. F.O positivo. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/8FJIyKmzHg"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-04T11:53:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357296093130809344"
            ],
            "id": "1357296093130809344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/u0x8v9dFAz"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2021-02-04T10:59:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357282658670288902"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34005789,
                        -21.80813683
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2465dd4ce6200167"
            },
            "id": "1357282658670288902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual De Ibitipoca Pico Do Pi\u00e3o https://t.co/uTcbl6zLfc"
        },
        {
            "author_id": "219101621",
            "created_at": "2021-02-04T10:48:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357279858401886208"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 81,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357279858401886208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/bbUf5vo0SC via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-02-04T10:11:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357270510816616450"
            ],
            "id": "1357270510816616450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Pantanal Matogrossense\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/T24qtXewqH\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/SLlUjoZDnO"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-02-04T10:11:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357270509726097408"
            ],
            "id": "1357270509726097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de las Nacientes del R\u00edo Parna\u00edba\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/YY2TGVXFvC\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/RGLrWJZGvx"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-02-04T10:11:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357270508555927552"
            ],
            "id": "1357270508555927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Superag\u00fci\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/4WCqLHo19Y\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/WbRdH8PtoH"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T10:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357267659453308929"
            ],
            "id": "1357267659453308929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/6uwYt1oaVp"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T10:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357267658731905025"
            ],
            "id": "1357267658731905025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/LV1K43Zsyu"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T10:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357267658731839488"
            ],
            "id": "1357267658731839488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/eUlgoKp6Mb"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T09:59:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357267626980999168"
            ],
            "id": "1357267626980999168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/CWHeeKjnX3"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T09:59:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357267559435894786"
            ],
            "id": "1357267559435894786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/bcFVWah2Ms"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T09:50:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357265330884792322"
            ],
            "id": "1357265330884792322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/QWmps9Fm4Y"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T09:50:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357265247711727617"
            ],
            "id": "1357265247711727617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/3Pnuu5TaSs"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T09:49:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357264915761827843"
            ],
            "id": "1357264915761827843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0u9EUF https://t.co/RQkewTyMEK"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T09:49:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357264915652882435"
            ],
            "id": "1357264915652882435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/31q166xfKh"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T09:48:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357264882190716928"
            ],
            "id": "1357264882190716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/o52IJG33Cl"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-02-04T09:08:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357254697502076931"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357254697502076931",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente Gostaria de uma agenda...\nSobre decreto sobre a expans\u00e3o do parque nacional da Chapada dos veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "28157433",
            "created_at": "2021-02-04T09:06:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357254301240991746"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1242177720722903041",
                        "start": 0,
                        "username": "claytonbittenc"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "131574396",
                        "start": 16,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357254301240991746",
            "in_reply_to_user_id": "1242177720722903041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claytonbittenc @dilmabr concordo totalmente. e fazer um parque nacional em mem\u00f3ria a tamanha insensatez. a pr\u00f3pria concession\u00e1ria num momento de lucidez que s\u00f3 o desespero pode explicar, prop\u00f4s isso daqui: https://t.co/Sm8bjOupwM"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2021-02-04T07:41:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357232810331942912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357232810331942912",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista modelar a concess\u00e3o de sete unidades em Minas Gerais, incluindo os parques de Serra do Rola Mo\u00e7a e Ibitipoca, j\u00e1 havia sido anunciado em dezembro. Em Tocantins, o destaque \u00e9 o Parque Estadual do Jalap\u00e3o, que j\u00e1 estava no radar em outubro. As licita\u00e7\u00f5es come\u00e7ar\u00e3o \n4"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-02-04T03:44:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357173036865228802"
            ],
            "id": "1357173036865228802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Unkg11DC6K"
        },
        {
            "author_id": "2652275993",
            "created_at": "2021-02-04T02:43:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357157901874438151"
            ],
            "id": "1357157901874438151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALGU\u00c9M VOLTA EM 1908 E FECHA O PARQUE MUNICIPAL \ud83e\udd2c"
        },
        {
            "author_id": "1103479304019734529",
            "created_at": "2021-02-04T02:42:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357157588450877441"
            ],
            "id": "1357157588450877441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o destino desse time j\u00e1 foi tra\u00e7ado desde a reuni\u00e3o dos vagabundos no parque municipal https://t.co/SeRw9Ra04Y"
        },
        {
            "author_id": "51570075",
            "created_at": "2021-02-04T02:40:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357157027915702274"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1180914389408473088",
                        "start": 0,
                        "username": "Galodio13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357157027915702274",
            "in_reply_to_user_id": "1180914389408473088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Galodio13 everson estava no parque municipal em 1908, \u00e9 tudo culpa dele"
        },
        {
            "author_id": "825506947495501824",
            "created_at": "2021-02-04T02:34:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357155427285422080"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "772442480285519872",
                        "start": 0,
                        "username": "mocmilgrau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357155427285422080",
            "in_reply_to_user_id": "772442480285519872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mocmilgrau Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "100458740",
            "created_at": "2021-02-04T02:26:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357153536912601089"
            ],
            "id": "1357153536912601089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IAT apresenta plano de Gest\u00e3o do Parque Estadual Salto S\u00e3o Francisco | JNot\u00edcias https://t.co/34oy7s6Z85"
        },
        {
            "author_id": "979746454645469185",
            "created_at": "2021-02-04T02:22:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357152566002483201"
            ],
            "id": "1357152566002483201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Cristo, Parque Estadual da Serra Azul, Barra do Gar\u00e7as - MT https://t.co/liFSHKZCHQ"
        },
        {
            "author_id": "1204600855942631424",
            "created_at": "2021-02-04T01:28:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357138872031981568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1346835812533628929",
                        "start": 0,
                        "username": "FelipeN30090634"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "36376988",
                        "start": 17,
                        "username": "RicaPerrone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357138872031981568",
            "in_reply_to_user_id": "1346835812533628929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelipeN30090634 @RicaPerrone O\u00a0Parque Estadual Villa-Lobos\u00a0\u00e9 um\u00a0parque\u00a0p\u00fablico, localizado em\u00a0Alto de Pinheiros, \u00e0s\u00a0margens\u00a0do\u00a0rio Pinheiros, na cidade de\u00a0S\u00e3o Paulo,\u00a0Brasil. https://t.co/JCziPINCOc"
        },
        {
            "author_id": "2166489511",
            "created_at": "2021-02-04T01:10:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357134291231272960"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 81,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357134291231272960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/dzNCA1K8Wo via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "824335639",
            "created_at": "2021-02-04T01:07:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357133758579822598"
            ],
            "id": "1357133758579822598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se aqueles jovens estivessem na aula ao inv\u00e9s de ir pro parque municipal jogar bola naquele maldito 25/03/1908 isso n\u00e3o estaria acontecendo"
        },
        {
            "author_id": "745383181",
            "created_at": "2021-02-04T01:07:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357133742146486274"
            ],
            "id": "1357133742146486274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 250,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 69
            },
            "text": "karol conka o que voc\u00ea estava fazendo no coreto do parque municipal no dia 25 de mar\u00e7o de 1908???"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2021-02-04T00:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357124209475018762"
            ],
            "id": "1357124209475018762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca reabre para visita\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/QpwcJrM2tz"
        },
        {
            "author_id": "856327844414324736",
            "created_at": "2021-02-04T00:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357121692276051968"
            ],
            "id": "1357121692276051968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bacias Potiguar e de Pelotas est\u00e3o entre as regi\u00f5es oferecidas pelo governo federal para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s natural \n \n#PrivaTAria \n#GuedesCanlhaIncompetente \n\nhttps://t.co/8Eq1BOIjCR"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2021-02-04T00:19:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357121599665823744"
            ],
            "id": "1357121599665823744",
            "in_reply_to_user_id": "46135645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as bacias Potiguar (RN e CE), pr\u00f3xima ao parque nacional marinho Fernando de Noronha, e Pelotas (SC e RS), regi\u00e3o relevante para reprodu\u00e7\u00e3o, alimenta\u00e7\u00e3o e corredor migrat\u00f3rio de esp\u00e9cies em perigo, segundo\u00a0avalia\u00e7\u00f5es do ICMBio e do Ibama.\""
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-02-04T00:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357119175798345731"
            ],
            "id": "1357119175798345731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca reabre para visita\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/CsbTxgyfFR"
        },
        {
            "author_id": "95966522",
            "created_at": "2021-02-03T23:46:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357113356818272257"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "53818265",
                        "start": 0,
                        "username": "keuriguerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357113356818272257",
            "in_reply_to_user_id": "95966522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@keuriguerra Hoje em dia ainda existem, mas o foco \u00e9 em \u00e1rea protegida (servi\u00e7os pra shopping, grandes pr\u00e9dios, essas coisas) e contrato com prefeitura pra fazer transfer\u00eancia interhospitalar e de UBS pra AMA, esse tipo de coisa."
        },
        {
            "author_id": "718667711",
            "created_at": "2021-02-03T23:23:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357107589050425346"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1233546166937292801",
                        "start": 0,
                        "username": "antigobene"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357107589050425346",
            "in_reply_to_user_id": "1233546166937292801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@antigobene 2 Cachoeiras, 1 vulc\u00e3o e 1 Parque Estadual que abriga um comunidade remanescente quilombola!!! \n\n#Respeitameubairro"
        },
        {
            "author_id": "1316044802744557569",
            "created_at": "2021-02-03T23:17:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357105993138778121"
            ],
            "id": "1357105993138778121",
            "in_reply_to_user_id": "1316044802744557569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddbd5 cadeiras foram para a Floresta Nacional de Bras\u00edlia e mais 25 unidades ser\u00e3o distribu\u00eddas em parques de todas as regi\u00f5es do Pa\u00eds.\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83e\uddbdCom a iniciativa do governo federal de tornar os parques mais acess\u00edveis, elas v\u00e3o ficar bem populares!\n\nhttps://t.co/G0tCbambPa"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-02-03T23:17:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357105944765816836"
            ],
            "id": "1357105944765816836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/2aglI8fwIF\n\n#PTRibeirao #ForaBolsonaro #AnulaSTF #LulaLivre"
        },
        {
            "author_id": "719954084187488256",
            "created_at": "2021-02-03T23:01:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357101914765328389"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "316875138",
                        "start": 0,
                        "username": "a_pachecojr"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "917793716",
                        "start": 13,
                        "username": "biazitagomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357101914765328389",
            "in_reply_to_user_id": "316875138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@a_pachecojr @biazitagomes Se na gest\u00e3o da pandemia foi bem, nas \u00e1reas de meio-ambiente e educa\u00e7\u00e3o Rui Costa \u00e9 um horror. Agora tenta passar um projeto que vai destruir uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia pra favorecer minera\u00e7\u00e3o. Se sair candidato, ter\u00e1 forte oposi\u00e7\u00e3o na pr\u00f3pria esquerda."
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2021-02-03T23:01:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357101820657750017"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1357101820657750017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/eudYI4Geae"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2021-02-03T22:48:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357098735617114113"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.663397,
                        -20.07383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1357098735617114113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol sempre presente em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/xA9U5ER379"
        },
        {
            "author_id": "39804437",
            "created_at": "2021-02-03T22:46:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357098084459827200"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 81,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357098084459827200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/ywm18knDuJ via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2021-02-03T22:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357096526653263874"
            ],
            "id": "1357096526653263874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Parque Estadual do Ibitipoca reabre com visitas agendadas\n\nhttps://t.co/LZgp6PtVRZ"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2021-02-03T22:21:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357091864642519050"
            ],
            "id": "1357091864642519050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Parque Estadual do Ibitipoca reabre com visitas agendadas\n\nhttps://t.co/LZgp6Pcl0r https://t.co/NGMR0Ksjky"
        },
        {
            "author_id": "288466357",
            "created_at": "2021-02-03T21:59:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357086365985497089"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 81,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357086365985497089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/HLAh2hZySX via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "14754376",
            "created_at": "2021-02-03T21:42:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357082143797751810"
            ],
            "id": "1357082143797751810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 134,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 62
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; Bacias Potiguar e de Pelotas est\u00e3o entre as regi\u00f5es oferecidas pelo governo federal para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s natural\nhttps://t.co/L2cjbEvhE1 https://t.co/K9J2D2RSY5"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-03T21:41:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357081889618747393"
            ],
            "id": "1357081889618747393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/BPMXONZtFN"
        },
        {
            "author_id": "1306983889018159104",
            "created_at": "2021-02-03T21:26:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357077951557341187"
            ],
            "id": "1357077951557341187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as opera\u00e7\u00f5es realizadas pela Comlurb nesta quarta-feira (03/02) \ud83d\ude09\n\nImagem 1: Garis cortam a grama do Parque do Flamengo.\nImagem 2: Equipes realizam a\u00e7\u00e3o integrada no Parque Municipal Pinto Teles.\nImagem 3: Nossa equipe de poda esteve na Estrada do Magar\u00e7a, em Guaratiba. https://t.co/JBHGmeacux"
        },
        {
            "author_id": "191418680",
            "created_at": "2021-02-03T21:07:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357073352276508679"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1357073352276508679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/dRB9Vu9e03"
        },
        {
            "author_id": "83722886",
            "created_at": "2021-02-03T21:02:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357071917916835840"
            ],
            "id": "1357071917916835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf3f #Esperan\u00e7a! \n\n A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do pa\u00eds (RPPN), Sesc Pantanal, ap\u00f3s 93% da \u00e1rea ser queimada pelo fogo\ud83d\udd25  em 2020, voltou a ficar verde. \n\n\u00c1rvores come\u00e7aram a dar frutos e animais s\u00e3o vistos se alimentando. Viva! \n\n#Pantanal https://t.co/eKjY9UoOEZ"
        },
        {
            "author_id": "402762788",
            "created_at": "2021-02-03T20:43:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357067090465869824"
            ],
            "id": "1357067090465869824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Ibura https://t.co/108qlbS7ye"
        },
        {
            "author_id": "1280212982",
            "created_at": "2021-02-03T20:03:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357057201605591053"
            ],
            "id": "1357057201605591053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Mapinguari no Amazonas https://t.co/jZYCnqKpCB"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2021-02-03T19:49:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357053508386623488"
            ],
            "id": "1357053508386623488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara receber\u00e1 cadeiras de rodas para transporte em trilhas https://t.co/uLiQYrAFwG #IBIAPABA #REGIONAL https://t.co/NJvFdQLois"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2021-02-03T19:20:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357046337301319687"
            ],
            "id": "1357046337301319687",
            "in_reply_to_user_id": "1200987692336582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hor\u00e1rio local de anteontem. O terremoto foi centrado cerca de 13 km (8 milhas) ao sul de Fern Forest, perto da \u00e1rea de H\u014dlei Pali do Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed, com tremores de fraca a leve que foram relatados em toda a Ilha do Hava\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "203117980",
            "created_at": "2021-02-03T19:00:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357041357022502920"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "259478057",
                        "start": 0,
                        "username": "camilamportilho"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "82095950",
                        "start": 17,
                        "username": "JoaoPauloMarian"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357041357022502920",
            "in_reply_to_user_id": "259478057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camilamportilho @JoaoPauloMarian E no quesito \"ot\u00e1rio\", esperar o que de um indiv\u00edduo que pixa um monumento natural de prote\u00e7\u00e3o estadual? Merecia era cadeia"
        },
        {
            "author_id": "503709661",
            "created_at": "2021-02-03T18:46:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357037780233297921"
            ],
            "id": "1357037780233297921",
            "in_reply_to_user_id": "211577328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guto_gattuso Parque Municipal Cristo Redentor Vi\u00e7osa, Minas Gerais https://t.co/TymNThoyit"
        },
        {
            "author_id": "804871024059830272",
            "created_at": "2021-02-03T18:26:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357032737597771776"
            ],
            "id": "1357032737597771776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to afim de ir l\u00e1 no parque municipal caminhar t\u00f4 deitada desde o dia q eu cheguei aqui"
        },
        {
            "author_id": "1306983889018159104",
            "created_at": "2021-02-03T18:04:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357027115720392704"
            ],
            "id": "1357027115720392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal Pinto Teles, na Pra\u00e7a Seca, est\u00e1 ficando lindo!   \ud83e\udd29 \ud83d\udc4f Acontece um mutir\u00e3o de servi\u00e7os para a recupera\u00e7\u00e3o da \u00e1rea em conjunto com a Subprefeitura de Jacarepagu\u00e1, Funda\u00e7\u00e3o Parques e Jardins, Seconserva e Rio Luz. \ud83d\udcaa + https://t.co/GZUCQkBVUx"
        },
        {
            "author_id": "2575764396",
            "created_at": "2021-02-03T17:40:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357021125734244352"
            ],
            "id": "1357021125734244352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Manuel Antonio obt\u00e9m certificado de sustentabilidade do turismo de elite https://t.co/BEFaoTN6VA"
        },
        {
            "author_id": "829478808193552384",
            "created_at": "2021-02-03T17:38:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357020670648016903"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "108037872",
                        "start": 0,
                        "username": "jwildd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357020670648016903",
            "in_reply_to_user_id": "108037872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jwildd Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-02-03T17:36:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357020208293158915"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "34366699",
                        "start": 240,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357020208293158915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Governo de Bolsonaro est\u00e1 oferecendo p/ a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s uma \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque nacional marinho de Fernando de Noronha. A ANP n\u00e3o realizou nenhum estudo de impacto #ambiental nessas \u00e1reas, conforme recomenda\u00e7\u00e3o do Ibama. @redebrasilatual\nhttps://t.co/eRjMVTZETr"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2021-02-03T17:01:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357011248173494275"
            ],
            "id": "1357011248173494275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta-feira (04) \u00e9 dia de tour virtual!\n\nO destino desta vez \u00e9 o Parque Estadual Serra do Mar - Caminhos do Mar.\n\nO tour acontece a partir das 15h, no perfil S\u00e3o Paulo Turismo  (https://t.co/LltcNfZiyZ) no Instagram.\n\n#Live #SerradoMar https://t.co/Vvj2j9FKD4"
        },
        {
            "author_id": "1021518219524403200",
            "created_at": "2021-02-03T17:00:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357011190900211714"
            ],
            "id": "1357011190900211714",
            "in_reply_to_user_id": "211577328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guto_gattuso Essa \u00e9 f\u00e1cil!\n\nParque Nacional e Reserva da Ba\u00eda Glacier. Localizado no Sul do Alasca!"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-02-03T17:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357010965728960514"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 192,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357010965728960514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#TurismoAcess\u00edvel\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83e\uddbcA partir de agora, turistas cadeirantes que visitarem a Floresta Nacional de Bras\u00edlia ter\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o cadeiras de rodas adaptadas para trilhas. Conhe\u00e7a a iniciativa do @govbr p/ potencializar o #ecoturismo nas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/AIojWNzqH0 https://t.co/oHva3VEX1I"
        },
        {
            "author_id": "281237060",
            "created_at": "2021-02-03T16:58:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357010474458615810"
            ],
            "id": "1357010474458615810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pirulito da pra\u00e7a sete, a \u00e1gua ali no fundo \u00e9 a lagoa do parque municipal https://t.co/KpdLtPkpt8"
        },
        {
            "author_id": "59842976",
            "created_at": "2021-02-03T16:22:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357001639031410697"
            ],
            "id": "1357001639031410697",
            "in_reply_to_user_id": "211577328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guto_gattuso Parque estadual da serra azul, Barra do Gar\u00e7as - Mt"
        },
        {
            "author_id": "97677202",
            "created_at": "2021-02-03T16:20:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357001019331379210"
            ],
            "id": "1357001019331379210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A entrega do primeiro lote de cadeiras adaptadas foi feita na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Leia mais em: https://t.co/TWcHddalAR https://t.co/NoVki04mRS"
        },
        {
            "author_id": "1193606091952807939",
            "created_at": "2021-02-03T16:17:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1357000232576446466"
            ],
            "id": "1357000232576446466",
            "in_reply_to_user_id": "1193606091952807939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Nordeste e no Sul do pa\u00eds, duas regi\u00f5es sens\u00edveis para a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade marinha est\u00e3o entre as ofertas do governo federal para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s natural: as bacias Potiguar (RN e CE), pr\u00f3xima ao parque nacional marinho Fernando de Noronha, e Pelotas"
        },
        {
            "author_id": "77016360",
            "created_at": "2021-02-03T15:59:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356995685183352833"
            ],
            "id": "1356995685183352833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vereadora Ros\u00e2ngela Mar\u00e7al Paes (PL-MS) apresentou, durante sess\u00e3o ordin\u00e1ria, indica\u00e7\u00e3o que visa \u00e0 instala\u00e7\u00e3o de torre de internet no Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa, principal ponto tur\u00edstico do munic\u00edpio de Costa Rica.\n\nLeia mais:  https://t.co/QhDraA40pz https://t.co/FvPYwFsvYf"
        },
        {
            "author_id": "367698746",
            "created_at": "2021-02-03T15:57:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356995169657237505"
            ],
            "id": "1356995169657237505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo logo, quero t\u00e1 assim, sentido essa energia. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/awjH4tz2bE"
        },
        {
            "author_id": "1349013479072681989",
            "created_at": "2021-02-03T15:19:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356985777339695111"
            ],
            "id": "1356985777339695111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal ! kk enjoei de l\u00e1, e pior ainda \u00e9 que eles n\u00e3o investem para melhorias do parque, passa ano entra ano cada dia fica mais degradado!! https://t.co/5J4w3D6rVQ"
        },
        {
            "author_id": "1110156158793408512",
            "created_at": "2021-02-03T15:02:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356981313278992386"
            ],
            "id": "1356981313278992386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do lindo #Parque Estadual Tur\u00edstico do #AltoRibeira, localizado a 185 km de #Curitiba. Imperd\u00edvel para quem adora atividades de #ecoturismo!\n\n\ud83d\udcf2 (16) 3236-0621 | (16) 99632-8210\u2800\n\ud83d\udce7 https://t.co/yxotP590dh https://t.co/7WJH3oB88I"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2021-02-03T15:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356980841830903808"
            ],
            "id": "1356980841830903808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal investe em turismo acess\u00edvel na Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/2h1Z95FDF2"
        },
        {
            "author_id": "1209204914431418368",
            "created_at": "2021-02-03T14:34:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356974462441320450"
            ],
            "id": "1356974462441320450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAUAPEBAS P\u00c1RA BRASIL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7CAPITAL BRASILEIRA DO MINERIO LIND\u00cdSSIMA FLORESTA NACIONAL DE CARAJAS COISA LINDA PRESENTE DE DEUSS\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude04\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d https://t.co/YwwYu6yve7"
        },
        {
            "author_id": "871545266943479809",
            "created_at": "2021-02-03T14:34:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356974418946383873"
            ],
            "id": "1356974418946383873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal https://t.co/7j6C63SHMN"
        },
        {
            "author_id": "797160185148166144",
            "created_at": "2021-02-03T14:31:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356973561097973760"
            ],
            "id": "1356973561097973760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem passou pelo Parque Natural Municipal do #Gericin\u00f3 no \u00faltimo s\u00e1bado, p\u00f4de curtir uma boa m\u00fasica e contemplar o belo p\u00f4r do sol acompanhado da linda paisagem do parque. https://t.co/07Lbib0NlX"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-03T14:29:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356973081521229829"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "26416363",
                        "start": 0,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1356973081521229829",
            "in_reply_to_user_id": "26416363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@metsul Estou no Parque Nacional da Lagoa do Peixe.. zero infraestrutura \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-03T14:29:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356973077750558724"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "26416363",
                        "start": 104,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356973077750558724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe\ud83e\udd29 03/fev2021\nEstamos nos preparando para aguardar a tempana que vem...\n@metsul https://t.co/p92zOjl1YQ"
        },
        {
            "author_id": "1112222414",
            "created_at": "2021-02-03T13:51:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356963487826739216"
            ],
            "id": "1356963487826739216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd90\ud83d\udc20\ud83c\udf0a UFSB Ci\u00eancia: Em artigo, pesquisadores da Rede Abrolhos descrevem estudo sobre a import\u00e2ncia do banco de rodolitos do Parque Nacional Marinho de Abrolhos para a biodiversidade marinha local. &gt;&gt;&gt;https://t.co/a5c63sr4C0 https://t.co/uEeVrr8Sjn"
        },
        {
            "author_id": "14583539",
            "created_at": "2021-02-03T13:34:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356959271225856010"
            ],
            "id": "1356959271225856010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"As bacias Potiguar (RN e CE), pr\u00f3xima ao parque nacional marinho Fernando de Noronha, e Pelotas (SC e RS), regi\u00e3o relevante para reprodu\u00e7\u00e3o, alimenta\u00e7\u00e3o e corredor migrat\u00f3rio de esp\u00e9cies em perigo, segundo\u00a0avalia\u00e7\u00f5es do ICMBio e do Ibama.\" https://t.co/sWo7tAaOsB"
        },
        {
            "author_id": "51894503",
            "created_at": "2021-02-03T13:26:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356957155396575238"
            ],
            "id": "1356957155396575238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boa no arco-\u00edris \ud83c\udf08 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ZgZQE1vZQ0"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2021-02-03T13:11:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356953519987716096"
            ],
            "id": "1356953519987716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre os jovens Cientistas do Parque Nacional da Gorongosa transmitido na RTP \u00c1frica no dia 6 de Fev... https://t.co/iotQ7K0CAD"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2021-02-03T13:04:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356951684115820547"
            ],
            "id": "1356951684115820547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca reabre nesta quarta-feira com visitas agendadas https://t.co/OendUYiXS5"
        },
        {
            "author_id": "1257757918591684615",
            "created_at": "2021-02-03T13:02:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356951180765761536"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1356951180765761536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenha tamb\u00e9m em sua empresa o Plano de \u00c1rea Protegida para atendimento Pr\u00e9 Hospitalar de urg\u00eancia e emerg\u00eancia m\u00e9dica \n\nO melhor plano para assegurar o bem estar dos seus colaboradores e clientes.\n\nSua VIDA \u00e9 o que nos MOVE!\n\nhttps://t.co/H3fUPkvqFY https://t.co/DIsVzwhYQJ"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-02-03T12:52:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356948731363524608"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1356948731363524608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino executado com sucesso no Utinga MB F.O POSITIVO 7km. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/qsgoRXfTzy"
        },
        {
            "author_id": "1112094566033879040",
            "created_at": "2021-02-03T12:22:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356941168278441987"
            ],
            "id": "1356941168278441987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compara\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica de Registros de Focos de Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - anos 2017 a 2019\n\n#PNCV #ChapadadosVeadeiros  #firewood #ParqueNacional #Chapada #Cerrado #IncendioForestal #NDVI https://t.co/qGChnFsNYl"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-02-03T12:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356935466357043200"
            ],
            "id": "1356935466357043200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nesta quarta (03) venha visitar o Parque Nacional da Serra da Canastra na s\u00e9rie #ParquesDoBrasil. Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da cria\u00e7\u00e3o da unidade, sua import\u00e2ncia para a conserva\u00e7\u00e3o do cerrado e sua rela\u00e7\u00e3o com o Rio S\u00e3o Francisco. No ar \u00e0s 15h30. https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/VC86cciHLP"
        },
        {
            "author_id": "1259582465095733256",
            "created_at": "2021-02-03T11:37:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356929789899210752"
            ],
            "id": "1356929789899210752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal? https://t.co/UWoWiQspll"
        },
        {
            "author_id": "958529806282436608",
            "created_at": "2021-02-03T11:27:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356927309371105282"
            ],
            "id": "1356927309371105282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal https://t.co/FhJZRE1Kx7"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-03T10:59:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356920212814258176"
            ],
            "id": "1356920212814258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cogumelo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/i9HfVXrEBG"
        },
        {
            "author_id": "2321766421",
            "created_at": "2021-02-03T10:52:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356918475222999041"
            ],
            "id": "1356918475222999041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fresh air...\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83e\uddaf\ud83c\udfc3\ud83d\udeb6\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf04\ud83c\udf3f\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7.\n\n#parque #tijuca #rdj. @ Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/F9ZyDdgYpW"
        },
        {
            "author_id": "794580439075844096",
            "created_at": "2021-02-03T10:48:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356917352152064000"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356917352152064000",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Como vou saber se \u00e9 parque nacional ou fazendo de um pol\u00edtico?"
        },
        {
            "author_id": "720966339549126656",
            "created_at": "2021-02-03T09:48:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356902370496688129"
            ],
            "id": "1356902370496688129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #webinar \"Autenticidade do mel produzido por Apis mellifera L. no Parque Nacional da #Gorongosa\" realiza-se j\u00e1 na pr\u00f3xima 2\u00aaf, 8 de fevereiro, \u00e0s 14h (hora Lisboa), via Zoom. \nInscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via necess\u00e1ria em https://t.co/x5qXAWX1QR https://t.co/AORR7EFE2w"
        },
        {
            "author_id": "2656882268",
            "created_at": "2021-02-03T09:29:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356897465107058690"
            ],
            "id": "1356897465107058690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reconhece a planta abaixo?\n\ud83c\udf33 O Parque Nacional do #Bu\u00e7aco, im\u00f3vel de Interesse P\u00fablico, constitui um conjunto arquitet\u00f3nico e #paisag\u00edstico \u00fanico na Europa!\n\n\u27a1\ufe0fEste e outros recursos do #DGPC estar\u00e3o dispon\u00edveis, em acesso aberto, na plataforma ROSSIO.\n\ud83d\udd17https://t.co/oXt3uPtoWH https://t.co/DJbMpMH8xA"
        },
        {
            "author_id": "723205020397776897",
            "created_at": "2021-02-03T08:31:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356882912973623296"
            ],
            "id": "1356882912973623296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, entregou nesta ter\u00e7a-feira (2), na Floresta Nacional de Bras\u00edlia/DF, o primeiro lote de cadeiras de rodas adaptadas para o transporte em trilhas de ecoturismo.\n\nTrata-se da primeira entrega do programa Parque+\u2026 https://t.co/bsvEntFkOX"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2021-02-03T05:52:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356843035112443908"
            ],
            "id": "1356843035112443908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca ser\u00e1 reaberto na quarta https://t.co/Aq24RaFDBn"
        },
        {
            "author_id": "1031939762117115905",
            "created_at": "2021-02-03T02:51:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356797399533056002"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "156350748",
                        "start": 0,
                        "username": "adventure"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356797399533056002",
            "in_reply_to_user_id": "156350748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adventure.trilhasjf \n#aventura #pedradoelefante #trilha @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/brwKA8IiCa"
        },
        {
            "author_id": "57796951",
            "created_at": "2021-02-03T00:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356764337529122818"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1464132,
                        -29.0494849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1356764337529122818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Girafas ODEIAM ela! Veja como essa gimnosperma local fez para parar com HERBIVORISMO com apenas um truque simples! em Parque Nacional de Aparados da Serra-Ibama https://t.co/ojV8WZ7J68"
        },
        {
            "author_id": "1056950512476655616",
            "created_at": "2021-02-03T00:27:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356761083923492865"
            ],
            "id": "1356761083923492865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara receber\u00e1 cadeiras de rodas adaptadas para trilhas https://t.co/zOIV9xx9pl https://t.co/yZEQlySvMT"
        },
        {
            "author_id": "1100626270155653120",
            "created_at": "2021-02-02T23:29:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356746648119107584"
            ],
            "id": "1356746648119107584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3396,
                "quote_count": 47,
                "reply_count": 28,
                "retweet_count": 224
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 predando um tatu.\n\n\ud83d\udccc Parque Nacional das Emas, GO\n\ud83d\udcf7:Ana Luzia Souza Cunha https://t.co/lshCDKcB3u"
        },
        {
            "author_id": "306883017",
            "created_at": "2021-02-02T23:10:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356741907767058438"
            ],
            "id": "1356741907767058438",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-02-02T22:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356731624101093377"
            ],
            "id": "1356731624101093377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Cristo Redentor est\u00e1 completando 90 anos! O santu\u00e1rio, um dos pontos tur\u00edsticos mais visitados do mundo, fica dentro do Parque Nacional da Tijuca, que o #GloboRep\u00f3rter vai explorar nesta sexta (5), na estreia de sua nova temporada! Fique ligado e saiba tudo sobre o monumento \ud83d\ude09 https://t.co/mgKjqgBXwH"
        },
        {
            "author_id": "735462302636466176",
            "created_at": "2021-02-02T21:28:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356716054588887041"
            ],
            "id": "1356716054588887041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguerro Banco - Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 https://t.co/TEqejHKihn"
        },
        {
            "author_id": "1267330112451678208",
            "created_at": "2021-02-02T21:05:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356710402374193153"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "57553481",
                        "start": 8,
                        "username": "amandascarpin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356710402374193153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @amandascarpin\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ\n\nTem foto que d\u00e1 at\u00e9 medo de editar\n#jalapaosemfiltro #beautifuldestinations  #achadosdasemana #visiteotocantins em Jalap\u00e3o Selvagem https://t.co/snBVCKAKv3"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2021-02-02T21:01:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356709465215676417"
            ],
            "id": "1356709465215676417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta-feira (04) \u00e9 dia de tour virtual! \n\nO destino desta vez \u00e9 o Parque Estadual Serra do Mar - Caminhos do Mar.\n\nO tour acontece a partir das 15h, no perfil S\u00e3o Paulo Turismo  (https://t.co/LltcNfZiyZ)  no Instagram. \n\n#Live #SerradoMar https://t.co/4Qf3O2Rf1b"
        },
        {
            "author_id": "45195085",
            "created_at": "2021-02-02T20:54:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356707550369116160"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1356707550369116160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 Enquanto eu andar distra\u00eddo...\n\n#tb #rj #carioca #boy #amanhecer #dawn #vistachinesa em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/D7tDS8qMJy"
        },
        {
            "author_id": "424387894",
            "created_at": "2021-02-02T20:50:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356706570453852162"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "167977302",
                        "start": 0,
                        "username": "vgarridos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "00ec4c32070f5076"
            },
            "id": "1356706570453852162",
            "in_reply_to_user_id": "167977302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@vgarridos Parque municipal Maracaibo\nhttps://t.co/wsUJHWNxBB"
        },
        {
            "author_id": "63449374",
            "created_at": "2021-02-02T20:49:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356706273333542918"
            ],
            "id": "1356706273333542918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Telmo Jos\u00e9 Schardong! https://t.co/kmFh7wYPl4"
        },
        {
            "author_id": "63449374",
            "created_at": "2021-02-02T20:49:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356706266090004480"
            ],
            "id": "1356706266090004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Telmo Jos\u00e9 Schardong! https://t.co/OgmZlNuv0d"
        },
        {
            "author_id": "63449374",
            "created_at": "2021-02-02T20:49:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356706241100341250"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.30457598,
                        -27.88747679
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a052855c6f317b04"
            },
            "id": "1356706241100341250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Telmo Jos\u00e9 Schardong in Palmeira das Miss\u00f5es, RS https://t.co/B0xeKgjW6B"
        },
        {
            "author_id": "1281790411724468224",
            "created_at": "2021-02-02T20:46:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356705679835299845"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1448333016154181642",
                        "start": 0,
                        "username": "KJxny"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356705679835299845",
            "in_reply_to_user_id": "717031820374753280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kjxny dia 20 no antigo zool\u00f3gico https://t.co/ChojUs1TyG"
        },
        {
            "author_id": "1350604207389351937",
            "created_at": "2021-02-02T20:43:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356704816098066435"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1482862806",
                        "start": 12,
                        "username": "MariaAurea6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356704816098066435",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @MariaAurea6 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nQual Floresta Nacional \u00e9  essa?"
        },
        {
            "author_id": "19250027",
            "created_at": "2021-02-02T20:35:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356702701032255488"
            ],
            "id": "1356702701032255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curicaca forma primeira turma de Condutores de Visitantes no Parque Estadual de\u00a0Itapeva https://t.co/777qI2ZtlH"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-02-02T20:22:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356699442729144322"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 15,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "193003734",
                        "start": 38,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356699442729144322",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@mmeioambiente @govbr Estamos juntos, @mmeioambiente, e apoiamos a iniciativa! Queremos proporcionar cada vez mais aos nossos turistas cadeirantes a possibilidade de desfrutarem dos nossos parques e reservas nacionais: https://t.co/WuFMXDbHui! https://t.co/dI0ChZKSAH"
        },
        {
            "author_id": "1354431022285418498",
            "created_at": "2021-02-02T19:45:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356690205252726784"
            ],
            "id": "1356690205252726784",
            "in_reply_to_user_id": "1354431022285418498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este S\u00edtio Ramsar \u00e9 composto por tr\u00eas unidades de conserva\u00e7\u00e3o, a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Uacari, as Reservas Extrativistas (Resex) do Baixo Rio Juru\u00e1 e do Alto Rio Juru\u00e1, al\u00e9m da Terra Ind\u00edgena Deni. +"
        },
        {
            "author_id": "3349186552",
            "created_at": "2021-02-02T19:20:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356683974031073280"
            ],
            "id": "1356683974031073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SIGAM esse insta maravilhoso criado por quem conhece absurdamente bem cada cantinho do nosso Parque Estadual do Desengano. Muita beleza e passeios FODAS! \nVALORIZEM O NOSSO QUINTAL DE CASA, o parque estadual do desengano \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/JkjWo0HXeG"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-02-02T19:14:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356682399594254338"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "179185127",
                        "start": 43,
                        "username": "bbb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356682399594254338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nossas 'Juliettis' n\u00e3o est\u00e3o confinadas no @bbb e s\u00e3o extremamente acess\u00edveis.\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83e\uddbcSaiba mais sobre a entrega das cadeiras de rodas adaptadas para trilhas na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Elas poder\u00e3o ser utilizadas por turistas cadeirantes: https://t.co/AIojWNhPPs. \n#Juliette #BBB"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2021-02-02T19:06:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356680314081472516"
            ],
            "id": "1356680314081472516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca, na Zona da Mata, reabre ap\u00f3s 18 dias de fechamento | https://t.co/4z9pCx2oSX | #Itatiaia https://t.co/cxo2qbUNZM"
        },
        {
            "author_id": "230144336",
            "created_at": "2021-02-02T18:37:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356673195953303554"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68712576",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1540016178122350592",
                        "start": 17,
                        "username": "Mapa_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "129892683",
                        "start": 30,
                        "username": "bndes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356673195953303554",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro @Mapa_Brasil @bndes Tem a Floresta Nacional de Carajas!"
        },
        {
            "author_id": "847476283571290112",
            "created_at": "2021-02-02T18:21:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356668959186178053"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "16632219",
                        "start": 64,
                        "username": "RTP2"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "45964106",
                        "start": 118,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356668959186178053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio | \u201cUm Ano de Gorongosa\u201d\n\n\ud83d\udcc5 5 de Fevereiro\n\ud83d\udd5216h00\n\ud83d\udccd @RTP2 \n\nAcompanhe Gabriela Curtiz, a primeira guia do @GorongosaPark  num safari especial coma dura\u00e7\u00e3o de um ano. N\u00e3o perca a jornada anual da fauna bravia deste bel\u00edssimo parque nacional!\n\nhttps://t.co/iocMp4qJDF"
        },
        {
            "author_id": "102992758",
            "created_at": "2021-02-02T18:18:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356668238965465090"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47921377,
                        -25.61392814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1356668238965465090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde \ud83c\udf1e em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/p1Wy8GKJoC"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2021-02-02T18:17:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356668102356963328"
            ],
            "id": "1356668102356963328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 fechada desde 16 de janeiro. Para visita\u00e7\u00e3o, \u00e9 necess\u00e1rio agendar pelo site. #G1ZonadaMata \n\nhttps://t.co/24zbRq41NH"
        },
        {
            "author_id": "60331599",
            "created_at": "2021-02-02T18:11:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356666629472591876"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "128372940",
                        "start": 34,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356666629472591876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um projeto do PT operado por @jairbolsonaro . Manejo da Floresta Nacional de Irati. \n\nOs militares criaram em 68 a reserva para manter a soberania, Dilma e Bolsonaro acabaram de conceder a Multinacionais. \n\n#Bolsopetismo e isso https://t.co/KM4eUt6NQl"
        },
        {
            "author_id": "82086393",
            "created_at": "2021-02-02T18:10:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356666209685692421"
            ],
            "id": "1356666209685692421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sabe que lindo lugar \u00e9 esse? \u00c9 a Reserva Extrativista Marinha Mocapajuba, em S\u00e3o Caetano de Odivelas, local de atua\u00e7\u00e3o de um projeto vinculado ao N\u00facleo de Meio Ambiente (NUMA) da UFPA, que realiza incurs\u00f5es fotoetnogr\u00e1ficas.\n\nSaiba mais no #BeiradoRio\u2935\nhttps://t.co/qUkeS7R4Qj https://t.co/GqLgTanpM3"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2021-02-02T17:35:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356657396161138695"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "20433046",
                        "start": 84,
                        "username": "PortalAmazonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356657396161138695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com manejo adequado \u00e9 poss\u00edvel movimentar a economia e manter a floresta em p\u00e9! Via @PortalAmazonia\nhttps://t.co/7JoinFgWT2"
        },
        {
            "author_id": "1301462451020599296",
            "created_at": "2021-02-02T17:27:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356655491733217281"
            ],
            "id": "1356655491733217281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, ah, ah!\nQuem tem o invasor de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, avisa \u00e0 ele que, quem o chamou, acaba\nde morrer em confronto com a PM.\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/50aeoegks0"
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2021-02-02T17:03:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356649392883834880"
            ],
            "id": "1356649392883834880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 235,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca ser\u00e1 reaberto amanh\u00e3. As visitas no local dever\u00e3o ser marcadas pelo site e s\u00e3o limitadas https://t.co/Jg4tsKHs2e"
        },
        {
            "author_id": "1337839284947214339",
            "created_at": "2021-02-02T17:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356648635837149192"
            ],
            "id": "1356648635837149192",
            "in_reply_to_user_id": "1337839284947214339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional \u00e9 administrado pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade A Chapada Diamantina \u00e9 composta por 24 munic\u00edpios."
        },
        {
            "author_id": "1337839284947214339",
            "created_at": "2021-02-02T17:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356648628631334915"
            ],
            "id": "1356648628631334915",
            "in_reply_to_user_id": "1337839284947214339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional, situada no centro da Bahia, onde nascem quase todos os rios das bacias do Paragua\u00e7u, do Jacu\u00edpe e do Rio de Contas. https://t.co/TlGlcRdODi"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2021-02-02T16:54:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356647098020745221"
            ],
            "id": "1356647098020745221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinema drive-in ser\u00e1 atra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal de Bom Jardim neste\u00a0m\u00eas https://t.co/vruGqZMEWw"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-02T16:30:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356641194634280960"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "26416363",
                        "start": 95,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356641194634280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a freeway continua linda...\n1a parada.. Os\u00f3rio... depois?\nParque Nacional da Lagoa do Peixe\ud83e\udd90\n@metsul https://t.co/bzq3deeXHW"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-02-02T16:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356641026899730432"
            ],
            "id": "1356641026899730432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebeu cerca de 150 mil turistas nos \u00faltimos nove anos: https://t.co/T3LWEG6YeM\n\nSuas paisagens j\u00e1 foram cen\u00e1rios para v\u00e1rios tipos de produ\u00e7\u00f5es, desde novelas nacionais e reality show de sobreviv\u00eancia internacional\n\n#Jalap\u00e3o #TO #turismo"
        },
        {
            "author_id": "966477230724603904",
            "created_at": "2021-02-02T15:05:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356619818078715906"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "37897150",
                        "start": 0,
                        "username": "Marcolino1974"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356619818078715906",
            "in_reply_to_user_id": "37897150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcolino1974 No quartel o bicho pegava na \u00e9poca de recruta tinha as corridas por Ruas de BH at\u00e9 chegar no parque municipal, onde continuava os treinamentos f\u00edsicos."
        },
        {
            "author_id": "622375276",
            "created_at": "2021-02-02T15:03:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356619299872509957"
            ],
            "id": "1356619299872509957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "globo e sbt fazendo reportagens gigantes sobre a on\u00e7a parda que passou aqui no condom\u00ednio, setting perfeito pra chamar ca\u00e7ador clandestino e matar mais um animal que vive na reserva biol\u00f3gica. que que custava as emissoras ficarem QUIETAS"
        },
        {
            "author_id": "143623236",
            "created_at": "2021-02-02T14:45:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356614658187231234"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1653829795",
                        "start": 0,
                        "username": "Pelote_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356614658187231234",
            "in_reply_to_user_id": "1653829795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Pelote_ A floresta do Camboat\u00e1 segue incolume! Tomara que vire um grande parque municipal com trilhas de MTB, tem potencial."
        },
        {
            "author_id": "1287420685418143745",
            "created_at": "2021-02-02T14:02:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356603897490640896"
            ],
            "id": "1356603897490640896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna Imawari Yeut\u00e1, Auyantepuy (Auyantepui uma montanha de 720 km\u00b2), Parque Nacional Canaima, Munic\u00edpio de Gran Sabana, Estado de Bol\u00edvar, Venezuela. A maior Caverna de Quartzito do mundo, seu nome significa: \"a caverna onde vivem os deuses da montanha\" #Canaima #Venezuela https://t.co/hcWM9QUIKZ"
        },
        {
            "author_id": "1287420685418143745",
            "created_at": "2021-02-02T14:02:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356603804037353472"
            ],
            "id": "1356603804037353472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna Imawari Yeut\u00e1, Auyantepuy (Auyantepui uma montanha de 720 km\u00b2), Parque Nacional Canaima, Munic\u00edpio Gran Sabana, Estado de Bol\u00edvar, Venezuela, a maior caverna de quartzito do mundo, tem 3.000 anos e mede 15,5 km foi descoberta em 2013. #Canaima #Venezuela #gransabana https://t.co/K73YGcqNSy"
        },
        {
            "author_id": "243716018",
            "created_at": "2021-02-02T14:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356603366034538502"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "1212059398899527681",
                        "start": 158,
                        "username": "OcorrenciasJF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356603366034538502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca reabre nesta quarta-feira (03/02) para visita\u00e7\u00e3o. #LDNot\u00edcias #LimaDuarte #Ibitipoca #ParqueEstadualDoIbitipoca #MinasGerais #MG @OcorrenciasJF https://t.co/po6OR7ZBFk"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2021-02-02T13:46:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356599754654797824"
            ],
            "id": "1356599754654797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cinco quil\u00f4metros do centro da cidade #Hangzhou, localiza-se o Parque de #p\u00e2ntano Xixi. Ali, em uma \u00e1rea de 10,08 quil\u00f4metros quadrados, concentra-se uma rica biosfera. O #Xixi \u00e9 o primeiro parque nacional de p\u00e2ntanos da #China. (Fotos:CFP) #WorldWetlandsDay https://t.co/a162UUgDya"
        },
        {
            "author_id": "1057446371534475264",
            "created_at": "2021-02-02T13:42:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356598875574980608"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1298249596066394113",
                        "start": 0,
                        "username": "ElcivaldoO"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "277663256",
                        "start": 24,
                        "username": "antonio_sobral"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "8802752",
                        "start": 40,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356598875574980608",
            "in_reply_to_user_id": "1298249596066394113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElcivaldoO @DoiisBerto @antonio_sobral @g1 O problema \u00e9 que se as queimadas s\u00e3o causadas por humanos, os fazendeiros que o criam devem controlar, o fogo destru\u00ed mais da metade do parque nacional do encontro das \u00e1guas.\nT\u00e1 de boa? Tudo normal?\nO inc\u00eandio \u00e9 causado por humano mas quem se ferra \u00e9 o meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2021-02-02T13:18:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356592931352817665"
            ],
            "id": "1356592931352817665",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd38 Desde 2019 o curso que at\u00e9 ent\u00e3o s\u00f3 acontecia em Uru\u00e7uca, Serra Grande, passou a ter aulas tamb\u00e9m na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Esta\u00e7\u00e3o Veracel em Porto Seguro."
        },
        {
            "author_id": "53498199",
            "created_at": "2021-02-02T13:14:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356591916683558917"
            ],
            "id": "1356591916683558917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca ser\u00e1 reaberto nesta quarta-feira https://t.co/yenRizat0k https://t.co/8FVXQd7yKp"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2021-02-02T13:01:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356588561265528834"
            ],
            "id": "1356588561265528834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708 Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebeu cerca de 150 mil turistas nos \u00faltimos nove anos. \ud83d\ude99 \n\n\ud83d\udc49 De ensaios fotogr\u00e1ficos, novelas nacionais a reality show de sobreviv\u00eancia internacional o #Jalap\u00e3o conquista o Brasil e o mundo. Confira: https://t.co/Fw08aVtDVH \ud83d\uddb1 https://t.co/Gs7KSYYNtM"
        },
        {
            "author_id": "847476283571290112",
            "created_at": "2021-02-02T12:55:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356587083851268097"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "16632219",
                        "start": 100,
                        "username": "RTP2"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "45964106",
                        "start": 119,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356587083851268097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Document\u00e1rio |  \u201cA Nossa Gorongosa: Um Parque para o Povo\u201d\n\n\ud83d\udcc5Quinta-feira, 4 de Fevereiro\n\ud83d\udd5316h00\n \ud83d\udccd @RTP2 \n\nComo est\u00e1, @GorongosaPark  a redefinir a identidade e o prop\u00f3sito deste parque nacional Mo\u00e7ambicano?\n\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/aRJlVP1bhu https://t.co/rrZGCQKViJ"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2021-02-02T12:41:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356583544634691587"
            ],
            "id": "1356583544634691587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impactos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Ilha do Bananal/Cant\u00e3o preocupa nove\u00a0munic\u00edpios https://t.co/k1KblQw5Ax"
        },
        {
            "author_id": "830479580112809984",
            "created_at": "2021-02-02T12:12:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356576192133029889"
            ],
            "id": "1356576192133029889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A menina aqui do meu lado falando em parque municipal, socorro. N\u00e3o posso escutar o nome desse lugar, e nem passar perto, pq eu surto."
        },
        {
            "author_id": "2815154797",
            "created_at": "2021-02-02T11:58:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356572599254401027"
            ],
            "id": "1356572599254401027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo uma caminhada b\u00e1sica \ud83d\ude02\n\n#natureza \n#cachoeira \n#presentededeus em Parque Natural Municipal De Nova Igua\u00e7u - Caminho Geol\u00f3gico https://t.co/8bsIsQYjr4"
        },
        {
            "author_id": "1046829022133592069",
            "created_at": "2021-02-02T11:55:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356571888047243266"
            ],
            "id": "1356571888047243266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim s\u00e3o chamadas as \u00e1reas alag\u00e1veis, naturais ou artificiais, cujo solo frequentemente \u00e9 coberto por uma camada rasa de \u00e1gua, importantes para o equil\u00edbrio da biodiversidade.\n\nEm MT, o Parque Nacional do Pantanal Mato-grossense \u00e9 uma das zonas \u00famidas mundialmente conhecidas. https://t.co/b5Yrv83car"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-02T11:20:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356563170370936834"
            ],
            "id": "1356563170370936834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vespa ca\u00e7adora\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/5D2fJ0cIZh"
        },
        {
            "author_id": "35876056",
            "created_at": "2021-02-02T10:33:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356551193951092736"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1110376175497592833",
                        "start": 95,
                        "username": "brunobonibirds"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "14994303",
                        "start": 191,
                        "username": "boninho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1356551193951092736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ouvi dizer que o Projac fica ali colado no parque estadual da Pedra Branca. Ser\u00e1 que se o BBB, @brunobonibirds, for dar um aula de observa\u00e7\u00e3o de aves na casa, pode ajudar a acalmar a galera? @boninho o que acha? https://t.co/zbpo4r2hFL"
        },
        {
            "author_id": "82204777",
            "created_at": "2021-02-02T09:54:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356541384199704576"
            ],
            "id": "1356541384199704576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia ! Bom dia ! Bom dia!\nSou paulista morando no parque Nacional de Jericoacoara CE\nDepois de morar em Jericoacoara\nAtualmente Vila Pre\u00e1 CE\nBem vindo ao ex para\u00edso Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkklkkkk\nHoje dia de gl\u00f3ria a direita amanheceu mais \ud83d\udcaa"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-02-02T09:01:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356528054445645827"
            ],
            "id": "1356528054445645827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa est\u00e1 \u00e0 procura de um Assistente de Contabilidade para realizar tarefas relacionadas com contabilidade e finan\u00e7as. O prazo final \u00e9 5 de Fevereiro de 2021. https://t.co/UTburkyL9N\n\n#trabalho https://t.co/qrxvKCDCvs"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-02-02T08:54:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356526455413301250"
            ],
            "id": "1356526455413301250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa est\u00e1 \u00e0 procura de um Assistente Administrativo para apoiar o #Contabilista do Projecto. O prazo final \u00e9 5 de Fevereiro de 2021: https://t.co/1VUQobjswD \n#trabalho #Mozambique https://t.co/5w3Oa3xEmE"
        },
        {
            "author_id": "968056346",
            "created_at": "2021-02-02T05:57:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356481940283604992"
            ],
            "id": "1356481940283604992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Talhaesansong, monumento natural de Corea. https://t.co/2kMy2KYYK7 #RPDC #coreadelnorte #Corea #Korea #northkorea #DPRK #\uc870\uc120 #\ud55c\uad6d #\ubd81\ud55c"
        },
        {
            "author_id": "49638758",
            "created_at": "2021-02-02T02:44:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356433181377986562"
            ],
            "id": "1356433181377986562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Estadual Terra Ronca https://t.co/XEL3sIzOTT"
        },
        {
            "author_id": "125788673",
            "created_at": "2021-02-02T02:13:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356425494057672704"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "500332999",
                        "start": 0,
                        "username": "KayoAmado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356425494057672704",
            "in_reply_to_user_id": "500332999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KayoAmado Boa noite Kayo, aqui no Japu\u00ed, precisamos de ajuda urgente, a limpeza do c\u00f3rrego que divide o bairro com o parque estadual, est\u00e1 no m\u00ednimo 7 meses sem acontecer. Parece que \u00e9 um favor que o vereador daqui faz \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. As chuvas vir\u00e3o. Por favor."
        },
        {
            "author_id": "49638758",
            "created_at": "2021-02-02T02:02:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356422816468512769"
            ],
            "id": "1356422816468512769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Estadual Terra Ronca em Guarani de Goi\u00e1s https://t.co/VCoiopEfMl"
        },
        {
            "author_id": "71619925",
            "created_at": "2021-02-02T01:29:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356414521896800258"
            ],
            "id": "1356414521896800258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fotosemcanela #instacanela#todeferiascanela #parque caracol em Parque Estadual do Caracol https://t.co/AYMaoX1K1v"
        },
        {
            "author_id": "71619925",
            "created_at": "2021-02-02T01:23:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356412980099952642"
            ],
            "id": "1356412980099952642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instagramado #fotosemgramado #todeferias #todeferiasgramado\u2665\ufe0f em Parque Estadual do Caracol https://t.co/xVXysHSBty"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-02-01T23:58:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356391522082680832"
            ],
            "id": "1356391522082680832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores lindeiros ao Parque Nacional pagam menos para participar da Meia Maratona das Cataratas https://t.co/kvRVFbuzky"
        },
        {
            "author_id": "2450219187",
            "created_at": "2021-02-01T23:50:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356389566849175563"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "759850672162430976",
                        "start": 17,
                        "username": "Samara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356389566849175563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churras. Bday de @samara.oliveira.7106 em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/YiUgYlIJPo"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2021-02-01T23:00:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356376904622870529"
            ],
            "id": "1356376904622870529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor do que come\u00e7ar fevereiro falando de um para\u00edso brasileiro \ud83d\ude03 Hoje \u00e9 dia de homenagear a Chapada Diamantina! No parque nacional \u00e9 poss\u00edvel  tomar banho na Cachoeira do Sossego, explorar o Po\u00e7o Encantado e o Po\u00e7o Azul... Voc\u00ea j\u00e1 esteve l\u00e1? \ud83d\udc9a https://t.co/G6VlcsAnkO"
        },
        {
            "author_id": "1144325204224684032",
            "created_at": "2021-02-01T22:43:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356372518722969602"
            ],
            "id": "1356372518722969602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas elege representantes da sociedade civil para Conselho Consultivo - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/xPHU32VUGK https://t.co/G6SkUGUUdF"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2021-02-01T22:31:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356369713736122371"
            ],
            "id": "1356369713736122371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio simb\u00f3lico marca anivers\u00e1rio do Parque Estadual Mata da\u00a0Pimenteira https://t.co/oGHxvLTCXB"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2021-02-01T22:31:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356369711102119943"
            ],
            "id": "1356369711102119943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio simb\u00f3lico marca anivers\u00e1rio do Parque Estadual Mata da\u00a0Pimenteira https://t.co/qtBpbPubO4"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-02-01T22:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356369235728080900"
            ],
            "id": "1356369235728080900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 114,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que o Rio de Janeiro ganhou o t\u00edtulo de Cidade Maravilhosa... Nesta sexta (5), na estreia da nova temporada do #GloboRep\u00f3rter, mergulhe no Parque Nacional da Tijuca, que abriga a maior floresta urbana do mundo e proporciona vistas bel\u00edssimas como essas! https://t.co/Lju4Y1vMIQ"
        },
        {
            "author_id": "723073758039269376",
            "created_at": "2021-02-01T22:07:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356363579310673928"
            ],
            "id": "1356363579310673928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia por Natureza Urbana\nhttps://t.co/QWF9Zaat0g https://t.co/e2HTUggotA"
        },
        {
            "author_id": "1362890839",
            "created_at": "2021-02-01T21:18:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356351135154634752"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1192291115522809857",
                        "start": 0,
                        "username": "vieiraaa____"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1192291115522809857",
                        "start": 14,
                        "username": "vieiraaa____"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356351135154634752",
            "in_reply_to_user_id": "1192291115522809857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@vieiraaa____ @vieiraaa____ vem matar essa vontade com a gente! J\u00e1 pensou em conhecer o Parque Estadual do Ibitipoca? Ele n\u00e3o fica t\u00e3o longe de voc\u00ea \ud83d\ude98\ud83d\udc9a Aqui vai um v\u00eddeo pra te dar um gostinho a mais: https://t.co/7KlfHK3yfz"
        },
        {
            "author_id": "77864862",
            "created_at": "2021-02-01T21:15:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356350556965658624"
            ],
            "id": "1356350556965658624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana que vem aparece\n\"Projeto de aut\u00f3dromo no local onde est\u00e1 o Parque Nacional da Tijuca \u00e9 aprovado\" https://t.co/QNnIaGR35b"
        },
        {
            "author_id": "606008172",
            "created_at": "2021-02-01T21:09:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356348884885397504"
            ],
            "id": "1356348884885397504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 um dos animais que simbolizam o Parque Estadual do Turvo, em Derrubadas (RS), onde est\u00e1 abrigado o Salto do Yucum\u00e3. https://t.co/ft5OMKW6GL"
        },
        {
            "author_id": "1181759154983182336",
            "created_at": "2021-02-01T21:02:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356347303100096512"
            ],
            "id": "1356347303100096512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar! https://t.co/iDA4UY2aIw"
        },
        {
            "author_id": "1352259869626298368",
            "created_at": "2021-02-01T20:04:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356332691357114369"
            ],
            "id": "1356332691357114369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Sagit\u00e1rio - Continue cuidando da sua sa\u00fade mental, o presente de Deus n\u00e3o ta nem a\u00ed pra vc. Se ame e seja mais aut\u00eantico(a) consigo mesmo(a). Caminhe e refresque a cabe\u00e7a, s\u00f3 n\u00e3o passe pr\u00f3ximo ao Parque Municipal, ouvi dizer que l\u00e1 est\u00e1 cheio de talarico."
        },
        {
            "author_id": "1291947969944707072",
            "created_at": "2021-02-01T19:58:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356331225523355649"
            ],
            "id": "1356331225523355649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Po\u00e7o Verde - Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/enlhFkzINJ"
        },
        {
            "author_id": "151242891",
            "created_at": "2021-02-01T19:28:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356323521090220033"
            ],
            "id": "1356323521090220033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc PICO DO GUANDU - 974m (\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL GERICIN\u00d3 / MENDANHA) https://t.co/zOfTFFr0br"
        },
        {
            "author_id": "154192154",
            "created_at": "2021-02-01T19:04:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356317421401997313"
            ],
            "id": "1356317421401997313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caesb realiza obras de melhorias e conserva\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/eV2z2O7jP4"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-02-01T19:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356316386382000129"
            ],
            "id": "1356316386382000129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sobrevoar o pa\u00eds e destacar suas belezas \u00e9 a miss\u00e3o do #BrasilVistoDeCima. Conhe\u00e7a os pr\u00f3ximos destinos:\nSeg (01): Diamantina\nTer (02): Parque Nacional das Sempre-Vivas\nQua (03): Serro\nQui (04): Abrolhos\nSex (05): Rota Tur\u00edstica Bel\u00e9m-Bragan\u00e7a\nNo ar \u00e0s 20h https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/bFgvmEEByO"
        },
        {
            "author_id": "3442088896",
            "created_at": "2021-02-01T18:58:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356315950363119616"
            ],
            "id": "1356315950363119616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebeu cerca de 150 mil turistas nos \u00faltimos nove anos\nhttps://t.co/eFjGZujcYC"
        },
        {
            "author_id": "45871682",
            "created_at": "2021-02-01T18:50:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356313951643070466"
            ],
            "id": "1356313951643070466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/aRjlCU2K6k"
        },
        {
            "author_id": "257170819",
            "created_at": "2021-02-01T18:44:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356312503979020289"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "864926363144400897",
                        "start": 0,
                        "username": "PrefGru_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356312503979020289",
            "in_reply_to_user_id": "864926363144400897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrefGru_Oficial E o que dizer de invas\u00f5es irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, j\u00e1 notificado a prefeitura, o DACOI, o Ibama, O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal - MPF e nenhuma a\u00e7\u00e3o para expuls\u00e3o e derrubada das casas? Teremos esgoto a c\u00e9u aberto e perigo de assaltos constantes???"
        },
        {
            "author_id": "437030145",
            "created_at": "2021-02-01T18:07:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356303268129992707"
            ],
            "id": "1356303268129992707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando uma reportagem aqui de emprego em BH lembrei de quando eu e a Dani acordamos cedo pra ir pra l\u00e1,tava dando voltas de quarteir\u00e3o no centro de gente fora os que dormiu na fila n\u00f3s n\u00e3o tinha chance alguma tentamos kk dps fomos comer no parque municipal fim."
        },
        {
            "author_id": "720966339549126656",
            "created_at": "2021-02-01T18:06:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356302874872078336"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "169913717",
                        "start": 173,
                        "username": "FC_UL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356302874872078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udce2A 8 fevereiro, \u00e0s 14h (hora Lisboa) tem lugar o #webinar \u201cAutenticidade do #mel produzido por Apis mellifera L. no Parque Nacional da #Gorongosa\u201d \ud83d\udc1dpor Adija Wilssone (cE3c @FC_UL). #Mo\u00e7ambique\nVia Zoom \u2013 registo pr\u00e9vio necess\u00e1rio: \n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/x5qXAWX1QR https://t.co/lLDaKJzIuI"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2021-02-01T17:30:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356293759248560128"
            ],
            "id": "1356293759248560128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Chapec\u00f3 e Tr\u00eas Barras ter\u00e3o concess\u00e3o. #NDmais https://t.co/yH3sQgwg6E"
        },
        {
            "author_id": "932540365",
            "created_at": "2021-02-01T17:26:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356292825969782788"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5468529,
                        -22.863661
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1356292825969782788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso domingo come\u00e7ou cedinho. Subindo a trilha do Mendanha. #CalebeSou #alcanCEMos #alcanCEMosMais #IgrejaAdventista em Parque Municipal Serra do Mendanha https://t.co/wk2IaOhyqv"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2021-02-01T17:24:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356292241187237889"
            ],
            "id": "1356292241187237889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois filmes sobre o Parque Nacional da Gorongosa ir\u00e3o ser transmitidos na RTP2 nos dias 4 e 5 de Fevereiro https://t.co/o3Kd3s8j2P"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-02-01T17:20:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356291363336294400"
            ],
            "id": "1356291363336294400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reajusta valor do transporte e estacionamento nesta segunda-feira (1\u00ba) https://t.co/Ru5CHGbCk4 #G1 #G1PR https://t.co/zbwqAXgFfX"
        },
        {
            "author_id": "227009900",
            "created_at": "2021-02-01T17:13:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356289564638326784"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1356289564638326784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma boa, mas se puder evitar \u00e9 melhor! \ud83c\udf3f\ud83c\udfde\ud83e\udde8\u274c em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/mLL1ya2DT1"
        },
        {
            "author_id": "1354412022767771648",
            "created_at": "2021-02-01T17:05:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356287639930998784"
            ],
            "id": "1356287639930998784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/ndEFC4unDW"
        },
        {
            "author_id": "11696532",
            "created_at": "2021-02-01T16:36:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356280359441346565"
            ],
            "id": "1356280359441346565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual paulista, muita natureza, aglomera\u00e7\u00e3o zero. N\u00e3o pode ir no fim de semana. Vai explicar"
        },
        {
            "author_id": "102992758",
            "created_at": "2021-02-01T16:25:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356277586964439041"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47921377,
                        -25.61392814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1356277586964439041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui come\u00e7a o caminho para as grandes cataratas e hoje uma das maravilhas do mundo \u2764\ufe0f em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/kDdXPpf6CG"
        },
        {
            "author_id": "968274619",
            "created_at": "2021-02-01T15:28:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356263228297379840"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "17752026",
                        "start": 0,
                        "username": "roxmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356263228297379840",
            "in_reply_to_user_id": "17752026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roxmo Tanto amor e empatia.\nComo n\u00e3o merecer construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra ou comprar jatinhos com dinheiro do BNDES?\nTanto amor que nos transborda de emo\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "72722324",
            "created_at": "2021-02-01T15:02:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356256511354413058"
            ],
            "id": "1356256511354413058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Que ALEGRIA traz essa not\u00edcia!!!! Um pequeno momento de al\u00edvio sobre a Floresta do Camboat\u00e1, no Rio de Janeiro, que foi amea\u00e7ada pela constru\u00e7\u00e3o de um aut\u00f3dromo e que agora vai virar unidade de conserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/2kO6pG1VzC"
        },
        {
            "author_id": "815965178143588353",
            "created_at": "2021-02-01T14:54:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356254603306741761"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "815965178143588353",
                        "start": 87,
                        "username": "blogwashington"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356254603306741761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MOSSOR\u00d3 - Guarda garante seguran\u00e7a 24h no parque municipal https://t.co/iERuBMmyNK via @blogwashington"
        },
        {
            "author_id": "2911121728",
            "created_at": "2021-02-01T14:46:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356252639927947266"
            ],
            "id": "1356252639927947266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 O avan\u00e7o do desmatamento, aliado \u00e0 flexibiliza\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas ambientais no Acre, aumentou a press\u00e3o sobre \u00e1reas protegidas e Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), como a Reserva Extrativista Chico Mendes e o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n\nhttps://t.co/OAPpLBoX8w"
        },
        {
            "author_id": "2575764396",
            "created_at": "2021-02-01T14:40:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356251048625766412"
            ],
            "id": "1356251048625766412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero, uma atra\u00e7\u00e3o imperd\u00edvel de ecoturismo na Costa Rica https://t.co/S79AJhWlXn"
        },
        {
            "author_id": "247301039",
            "created_at": "2021-02-01T14:23:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356246703318429698"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "835137060805693440",
                        "start": 0,
                        "username": "CornetaGigante"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "31511871",
                        "start": 31,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356246703318429698",
            "in_reply_to_user_id": "835137060805693440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CornetaGigante @paginadabruna @g1rio Concordo. Seria mais um projeto falido. O ideal seria tornar o local como uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Quem sabe  organizar para tornar uma op\u00e7\u00e3o de lazer para as pessoas pr\u00f3ximas da regi\u00e3o. Enfim, um decis\u00e3o acertada, mas tenho certeza que n\u00e3o foi por causa das \u00e1rvores."
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2021-02-01T14:20:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356246135040565249"
            ],
            "id": "1356246135040565249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicaTurSP Parque Estadual Serra do Mar \u2013 N\u00facleo Caraguatatuba - Passeios para toda a fam\u00edlia, incluindo trilhas de f\u00e1cil acesso, mirantes e cachoeiras para banho. Destaque para a Cachoeira Esmeralda e a Trilha das Palmeiras https://t.co/plqRcmDsCa #Caragua #TurismoPaulista https://t.co/KnjMTzDbsf"
        },
        {
            "author_id": "1288311912275607555",
            "created_at": "2021-02-01T14:19:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356245770161319942"
            ],
            "id": "1356245770161319942",
            "in_reply_to_user_id": "1288311912275607555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cesar Duringan (sociedade civil-WCS) relembra os eventos ocorridos no Parque Nacional da Lagoa do Peixe e na ESEC Tamoios, o que claramente, segundo ele, j\u00e1 demonstrava as a\u00e7\u00f5es de retalia\u00e7\u00e3o do Governo para a \u00e1rea ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2021-02-01T14:11:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356243841448349702"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "817918682",
                        "start": 236,
                        "username": "SantaCruzTur"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "915593240",
                        "start": 250,
                        "username": "ElCalafateOK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356243841448349702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\uddfb N\u00e3o perca a oportunidade de fazer trekking no Parque Nacional Los Glaciares neste ver\u00e3o. Uma das paisagens mais deslumbrantes do inverno que \u00e9 igualmente bela no ver\u00e3o espera por voc\u00ea para deslumbr\u00e1-lo com sua versatilidade.\n\n@SantaCruzTur @ElCalafateOK https://t.co/15yDIgy8ze"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2021-02-01T13:54:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356239436737032200"
            ],
            "id": "1356239436737032200",
            "in_reply_to_user_id": "1897952138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tamb\u00e9m estamos reabrindo o processo de an\u00e1lise da cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Camboat\u00e1, em Deodoro. No que depender da gente, a recupera\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os verdes no Rio ser\u00e1 uma prioridade. https://t.co/gzVpXBbHe8"
        },
        {
            "author_id": "95862123",
            "created_at": "2021-02-01T13:47:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356237617151365121"
            ],
            "id": "1356237617151365121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Matsalu, no mar B\u00e1ltico, \u00e9 conhecido por ser um dos lugares de paragem para as aves migrat\u00f3rias da Europa. No entanto, poucos sabem que aqui vive uma enorme col\u00f3nia de alces. \"Alces Gigantes do B\u00e1ltico\" hoje \u00e0s 15h30 no Odisseia\n\n#Odisseia #natureza https://t.co/S1gNDKcbv3"
        },
        {
            "author_id": "2706919849",
            "created_at": "2021-02-01T13:39:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356235674287034369"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83634722",
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356235674287034369",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio Falta agora transformar a Floresta do Camboat\u00e1 em unidade de conserva\u00e7\u00e3o permanente. Para que nenhum outro pol\u00edtico possa derrub\u00e1-la no futuro."
        },
        {
            "author_id": "28172076",
            "created_at": "2021-02-01T13:35:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356234776882143233"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "48298703",
                        "start": 13,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356234776882143233",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecavaliere_ @eduardopaes \u00c9 o m\u00ednimo! N\u00e3o tem sentido algum destruir aquela \u00e1rea enorme pra isso. O local precisa ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o urgente!"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-02-01T13:29:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356233094152511491"
            ],
            "id": "1356233094152511491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Camboat\u00e1 em p\u00e9 hoje me encheu de alegria. Saber que a floresta fica e deve virar um unidade de conserva\u00e7\u00e3o me emocionou a vera. Muita gente lutou firme pra chegar nessa vit\u00f3ria pra cidade do Rio e moradores. Parab\u00e9ns, pessoal! \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "1288311912275607555",
            "created_at": "2021-02-01T12:55:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356224677476265985"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "568850340",
                        "start": 13,
                        "username": "SuelyMVG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356224677476265985",
            "in_reply_to_user_id": "1288311912275607555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em sua fala, @SuelyMVG citou o valor R$ 0,75 por hectare de \u00e1rea protegida (sem contar as marinhas); al\u00e9m de d\u00e9ficit de servidores no Ibama e no ICMBio. O IBAMA n\u00e3o conseguir\u00e1 arcar nem ajudar na gest\u00e3o de UCs na atual conjuntura, diz."
        },
        {
            "author_id": "1118585203008724994",
            "created_at": "2021-02-01T12:47:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356222633432518656"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4455533,
                        -22.7342239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1356222633432518656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caminho da felicidade ainda existe, \u00e9 uma trilha estreita em meia selva triste ! \ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf3e\n\n- Racionais MC's em Cascatinha Taunay - Parque Nacional Da Tijuca https://t.co/2tEaMJ9lDO"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2021-02-01T12:41:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356221119938834432"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.663397,
                        -20.07383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1356221119938834432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Despedindo do 4.4 em um passeio 4x4 @familiasnastrilhas \n\nFoto: @lucianakatahira em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/iyCHoqPK12"
        },
        {
            "author_id": "228935607",
            "created_at": "2021-02-01T12:37:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356220036009127936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "830489383367278592",
                        "start": 0,
                        "username": "Visnrj"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "48298703",
                        "start": 21,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356220036009127936",
            "in_reply_to_user_id": "830489383367278592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Visnrj @ecavaliere_ @eduardopaes Se virar realmente uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ter\u00e1 seguran\u00e7a patrimonial no lugar, ent\u00e3o n\u00e3o ter\u00e1 mais tr\u00e1fico dentro da \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-02-01T12:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356218240104468482"
            ],
            "id": "1356218240104468482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Preparado para a volta do #GloboRep\u00f3rter? Nesta sexta (5), voc\u00ea vai se encantar com as belezas naturais de uma floresta aben\u00e7oada, no meio da agita\u00e7\u00e3o de uma grande metr\u00f3pole, o Rio de Janeiro. Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Tijuca com a gente, depois do #BBB! https://t.co/HuAatqgbbY"
        },
        {
            "author_id": "227009900",
            "created_at": "2021-02-01T12:28:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356217829377372163"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1356217829377372163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossas vidas, nossos sonhos t\u00eam o mesmo valor\nEu vou com voc\u00ea pra onde voc\u00ea for \ud83c\udf43 #cachoeirafarofa #serradocipo #amigoa #caminhada #16km em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/AJ6iW2jghB"
        },
        {
            "author_id": "176062346",
            "created_at": "2021-02-01T12:10:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356213227147960327"
            ],
            "id": "1356213227147960327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camboat\u00e1 tem de se transformar em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ser recuperado e tratado pelo poder p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "176062346",
            "created_at": "2021-02-01T12:09:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356213076442423296"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "48298703",
                        "start": 9,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356213076442423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria! @eduardopaes manteve sua palavra. Particularmente, venho lutando para evitar esse ato n\u00e9scio. Na campanha, Avante, PV e outros se posicionaram contra esse aut\u00f3dromo ali. Em tempo: n\u00e3o sou contra o aut\u00f3dromo. Camboat\u00e1 tem de ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o e recuperado. https://t.co/Wo6yFgoTdl"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-02-01T12:01:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356211037230538753"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1356211037230538753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino executado com sucesso no Utinga MB F.O POSITIVO 01/02/21 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/9E9jtL3VIw"
        },
        {
            "author_id": "1020005046560444419",
            "created_at": "2021-02-01T11:41:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356205983698186243"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1356205983698186243",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 176,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Na d\u00e9cada da RESTAURA\u00c7\u00c3O n\u00e3o podemos admitir que se fale em DESTRUI\u00c7\u00c3O de um patrim\u00f4nio ambiental \u00fanico como a Floresta do Camboat\u00e1. Tamb\u00e9m estamos reabrindo o processo de an\u00e1lise da CRIA\u00c7\u00c3O DE UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O no Camboat\u00e1, em Deodoro. https://t.co/8UnhNX5FMk"
        },
        {
            "author_id": "227009900",
            "created_at": "2021-02-01T11:31:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356203537194217477"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1356203537194217477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livre pra poder sorrir, sim\nLivre pra poder buscar o meu lugar ao sol... #cacheirafarofa #caminhada #16km #amigos em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/tjRPA7Id3v"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-01T11:13:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356199043169447939"
            ],
            "id": "1356199043169447939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vespa ca\u00e7adora\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/RFZpbCFjDS"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2021-02-01T11:00:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356195718877351938"
            ],
            "id": "1356195718877351938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Foz do Igua\u00e7u decreta fim da interven\u00e7\u00e3o no sistema de transporte coletivo. Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha janeiro com 75.138 visitantes. Programa \"Manh\u00e3 RCI\", ao vivo: https://t.co/lZPLvPgp1C"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-02-01T11:00:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356195699881349120"
            ],
            "id": "1356195699881349120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Foz do Igua\u00e7u decreta fim da interven\u00e7\u00e3o no sistema de transporte coletivo. Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha janeiro com 75.138 visitantes. Programa \"Manh\u00e3 RCI\", ao vivo: https://t.co/Ppnlmwu8A0"
        },
        {
            "author_id": "14663585",
            "created_at": "2021-02-01T11:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356195599389913091"
            ],
            "id": "1356195599389913091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora h\u00e1 estudos para transformar o terreno em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nhttps://t.co/2BmRm3Qovm"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-02-01T10:45:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356191829583134720"
            ],
            "id": "1356191829583134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o coordenador t\u00e9cnico do Refauna, Marcelo Rheingantz, a din\u00e2mica da floresta foi atingida quando os jabutis sumiram do parque. \u201cO retorno \u00e9 uma chance para a recupera\u00e7\u00e3o da din\u00e2mica perdida como, por exemplo, a dispers\u00e3o de sementes que eles fazem+\u201d.\nhttps://t.co/B6AkFSqYhv"
        },
        {
            "author_id": "28595068",
            "created_at": "2021-02-01T10:00:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356180685225123840"
            ],
            "id": "1356180685225123840",
            "in_reply_to_user_id": "28595068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "obviamente, o factor justificativo desta diferen\u00e7a \u00e9 o valor por m2 do im\u00f3vel em terras de bouro.\n\nportanto, quais ser\u00e3o as raz\u00f5es da valoriza\u00e7\u00e3o do imobili\u00e1rio em terras de bouro\n\n- o parque nacional do ger\u00eas?\n- outra?"
        },
        {
            "author_id": "89761656",
            "created_at": "2021-02-01T09:40:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356175467146047489"
            ],
            "id": "1356175467146047489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pensar que j\u00e1 pulei o muro do parque municipal so pra ir no show da Karol conka \ud83e\udd23\ud83d\ude2a"
        },
        {
            "author_id": "135202680",
            "created_at": "2021-02-01T07:11:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356138013009584128"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "35260027",
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "86373674",
                        "start": 13,
                        "username": "Baleia_Rossi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356138013009584128",
            "in_reply_to_user_id": "35260027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoMaia @Baleia_Rossi Pol\u00edcia Civil do Par\u00e1 PRENDEU 4 brigadistas volunt\u00e1rios de provocar inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e desviar doa\u00e7\u00f5es. \nCOLOCAVAM FOGO E FINGIAM QUE ESTAVAM APAGANDO ......\n \nhttps://t.co/HoXELjYpmV"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2021-02-01T06:53:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356133573066162179"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57463115,
                        -25.53318063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1356133573066162179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil https://t.co/dHr78hPvDc"
        },
        {
            "author_id": "1318642056655458304",
            "created_at": "2021-02-01T05:52:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356118197573984256"
            ],
            "id": "1356118197573984256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando a gente tava saindo do parque municipal ontem tinha um menino tocando violino"
        },
        {
            "author_id": "852041850072449024",
            "created_at": "2021-02-01T05:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356112542779670529"
            ],
            "id": "1356112542779670529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novidade na #AustralEcology: os inc\u00eandios de alta severidade causaram altera\u00e7\u00f5es importantes no habitat e nos recursos alimentares, afetando em curto prazo o conjunto de roedores em uma \u00e1rea protegida no Chile. @ EcolSocAus @wileyecology https://t.co/KMnNYYQk8j Foto: Joinfante https://t.co/9zos00xwDm"
        },
        {
            "author_id": "1204193228037271554",
            "created_at": "2021-02-01T04:05:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356091201057787906"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1356091201057787906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o henry todo dia*\n\ngente, eu juro por deus q valorizo todas as qualidades desse homem, mas como que eu vou olhar pra esse patrim\u00f4nio da humanidade, monumento natural, e dizer que n\u00e3o \u00e9 bonito?\n\nQUEM QUE DIZ QUE ESSE HOMEM N\u00c3O \u00c9 T\u00c3O BONITO?? T\u00c1 M\u00cdOPE, C4R4LH0?????? https://t.co/jprg28zGdO"
        },
        {
            "author_id": "156822942",
            "created_at": "2021-02-01T03:51:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356087657827356674"
            ],
            "id": "1356087657827356674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo em site de viagens https://t.co/iwEexCwnAV"
        },
        {
            "author_id": "225218278",
            "created_at": "2021-02-01T03:35:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356083741303701506"
            ],
            "id": "1356083741303701506",
            "in_reply_to_user_id": "1336510334656540673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Innamorata365 Haha depende mto. Tem \u00e9poca q \u00e9 + cheio, \u00e9poca q nem tanto. Mas sempre tem gente, sim... depende tbm da lagoa q vc vai, do passeio. \u00c9 um parque nacional de 155mil hectares cheio de dunas e lagoas, ent\u00e3o \u00e9 GIGANTESCO. Vou ca\u00e7ar alguma foto aqui de uma das vezes q fui p te mostrar."
        },
        {
            "author_id": "282874229",
            "created_at": "2021-02-01T02:56:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356073986782879747"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.84330798,
                        -29.49038506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "42dbb783a7bcf03b"
            },
            "id": "1356073986782879747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1) Selfie\n2) V\u00eddeo com Capivara e Rat\u00e3o do Banhado no Parque Natural Tupancy\n\nArroio do Sal, Litoral\n\ud83c\udf32\ud83d\udc00\ud83c\udf0a\ud83c\udfde\n#nature #selfie #litoral #tupancy #arroiodosal #capivara #travel #trip em Parque Natural Municipal Tupancy https://t.co/BOfHq6Uvtm"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2021-02-01T02:07:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356061620334694400"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1356061620334694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 149,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 20,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "A Pedra da Baliza \u00e9 o marco da divisa entre TO PI BA, fica na beira da estrada mas dentro da \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do TO. \nE esse \u00e9 o tipo de turista que o Jalap\u00e3o n\u00e3o precisa. \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https://t.co/28tyqfgkW7"
        },
        {
            "author_id": "41298466",
            "created_at": "2021-02-01T01:52:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356057769816846336"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.663397,
                        -20.07383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1356057769816846336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dora aventureira. \ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83d\ude0e\ud83c\udfde\ufe0f\u2600\ufe0f em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/RIddnrY79f"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2021-02-01T00:47:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356041430423244802"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77963257,
                        -20.46304278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1356041430423244802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/NDUsojm49s"
        },
        {
            "author_id": "133016848",
            "created_at": "2021-02-01T00:45:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356040947453321224"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "41165126",
                        "start": 175,
                        "username": "Ed_Stafford"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1356040947453321224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bateria de energia limpa devidamente recarregada em Itatiaia. Verde \u00e9 vida!\n#natureza #naturaleza #nature #naturezaperfeita #naturezalinda #instanature #great_captures_nature @ed_stafford em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/RxL959msNp"
        },
        {
            "author_id": "86211493",
            "created_at": "2021-02-01T00:09:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356031895201452037"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1356031895201452037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de paz \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\udd4a em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/KWK8oSLee0"
        },
        {
            "author_id": "1041316328026464257",
            "created_at": "2021-01-31T22:47:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356011319124754432"
            ],
            "id": "1356011319124754432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser\u00e1 q a piscina do parque municipal t\u00e1 berta??"
        },
        {
            "author_id": "1179531891982118912",
            "created_at": "2021-01-31T22:35:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356008297703370761"
            ],
            "id": "1356008297703370761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jurubatiba est\u00e1 pegando fogo \ud83d\udd25 h\u00e1 dias e os governantes n\u00e3o fazem nada! \nPor tr\u00e1s desses inc\u00eandios criminosos est\u00e3o os interesses dos empres\u00e1rios e grandes empreendimentos como o TEPOR (Terminal Portu\u00e1rio). Basta\u270a\ud83c\udffe\n#parquenacionaldejurubatiba \n#SOSRioMaca\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "202863017",
            "created_at": "2021-01-31T22:05:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1356000627659317249"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1356000627659317249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra hoje foi serra do cip\u00f3 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/lvDiezPKLf"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2021-01-31T21:28:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355991492867854336"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1355991492867854336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/HhUaz2zLb7"
        },
        {
            "author_id": "32903789",
            "created_at": "2021-01-31T21:24:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355990445315284993"
            ],
            "id": "1355990445315284993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Tabuleiro ao fundo e sua maquete. Na folga que tivemos da chuva hoje. #geoproduto #geoturismo #geodiversidade #geoheritage https://t.co/CoIuxwhlzi"
        },
        {
            "author_id": "1177969851467489281",
            "created_at": "2021-01-31T20:45:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355980544631304200"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2258142379",
                        "start": 0,
                        "username": "VBagordakis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355980544631304200",
            "in_reply_to_user_id": "2258142379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VBagordakis @giovznnak Yellowstone segue a fam\u00edlia Dutton, liderada por John Dutton(papel de Kevin Costner), que controla o maior rancho cont\u00edguo dos EUA, que est\u00e1 em constante conflito em suas fronteiras, incluindo cultivadores de terra, uma reserva ind\u00edgena e o primeiro Parque Nacional dos EUA."
        },
        {
            "author_id": "176491990",
            "created_at": "2021-01-31T20:44:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355980331426394113"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1207818832343109632",
                        "start": 0,
                        "username": "MatiasRoitberg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355980331426394113",
            "in_reply_to_user_id": "1207818832343109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MatiasRoitberg que esquistosomose bicha isso \u00e9 uma fonte natural de um parque nacional, n\u00e3o um riacho qualquer do rio tiet\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "57334853",
            "created_at": "2021-01-31T20:35:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355977940446666753"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "380629362",
                        "start": 0,
                        "username": "claudierla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355977940446666753",
            "in_reply_to_user_id": "380629362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudierla @pindiosal Bras\u00edlia! Mas moro numa \u00e1rea de ch\u00e1caras. Tem riacho, tem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ent\u00e3o \u00e9 cheio de bicho. At\u00e9 gar\u00e7a j\u00e1 nasceu aqui."
        },
        {
            "author_id": "3360657803",
            "created_at": "2021-01-31T20:34:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355977884213665793"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "742500392437723136",
                        "start": 0,
                        "username": "nandamachado45"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355977884213665793",
            "in_reply_to_user_id": "742500392437723136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nandamachado45 Agora eu t\u00f4 num voluntariado pra revitaliza\u00e7\u00e3o do parque estadual da pedra branca e t\u00f4 indo mais na parte do n\u00facleo da piraquara, muito bom hoje eu limpei uma pedra que \u00e9 um dos monumentos do trecho"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2021-01-31T20:20:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355974181163298816"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1355974181163298816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde \ud83d\ude0e #domingou #domingo #sundayvibes #sundaymood\u2600\ufe0f #parklife em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/HGIPuzZlNk"
        },
        {
            "author_id": "960961370",
            "created_at": "2021-01-31T20:11:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355972012800438279"
            ],
            "id": "1355972012800438279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das coisas que quero fazer assim que a pandemia passar \u00e9 visitar algum parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1138093278732148736",
            "created_at": "2021-01-31T20:08:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355971251446153220"
            ],
            "id": "1355971251446153220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/vBWGa3OOTG"
        },
        {
            "author_id": "1138093278732148736",
            "created_at": "2021-01-31T20:01:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355969477406584835"
            ],
            "id": "1355969477406584835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pai t\u00e1 on\n\nE o #projetogordinhogostoso\nSegue forte sua linda em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/EY9z6hsiJK"
        },
        {
            "author_id": "797284403294703616",
            "created_at": "2021-01-31T20:00:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355969292727185409"
            ],
            "id": "1355969292727185409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s \u00faltimos 5 anos o parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses recebeu 200 mil turistas e nem um deles era eu"
        },
        {
            "author_id": "1178111648311189505",
            "created_at": "2021-01-31T20:00:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355969267473276929"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1355969267473276929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\u00c1rvores que servem de alimentos para animais do Pantanal mato-grossense come\u00e7aram a dar frutos na maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do pa\u00eds (RPPN), Sesc Pantanal, ap\u00f3s 93% da \u00e1rea ser queimada pelo fogo em 2020. #pantanal https://t.co/UX5nlvs8J6"
        },
        {
            "author_id": "69902962",
            "created_at": "2021-01-31T19:56:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355968153579380739"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "283230411",
                        "start": 4,
                        "username": "QuebrandoOTabu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355968153579380739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @QuebrandoOTabu: Ap\u00f3s 93% da \u00e1rea ser queimada em 2020, \u00e1rvores que servem de alimentos para animais do Pantanal mato-grossense come\u00e7aram a dar frutos.\n\nSegundo o Sesc Pantanal, os primeiros sinais de recupera\u00e7\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, deixam pes\u2026 https://t.co/9sMHOS3FPl"
        },
        {
            "author_id": "16492180",
            "created_at": "2021-01-31T19:48:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355966119174144000"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1355966119174144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aben\u00e7oado por Deus e bonito por natureza, assim \u00e9 Goi\u00e1s. E o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do planeta. A chapada \u00e9 Patrim\u00f4nio Mundial Natural, reconhecido pela Unesco, desde 2001. E faz por merecer esse t\u00edtulo. https://t.co/ntd6JZmpzE"
        },
        {
            "author_id": "283230411",
            "created_at": "2021-01-31T19:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355961551329456128"
            ],
            "id": "1355961551329456128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 859,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "Ap\u00f3s 93% da \u00e1rea ser queimada em 2020, \u00e1rvores que servem de alimentos para animais do Pantanal mato-grossense come\u00e7aram a dar frutos.\n\nSegundo o Sesc Pantanal, os primeiros sinais de recupera\u00e7\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, deixam pesquisadores otimistas.\n\nFoto: Jeferson Prado https://t.co/diHOHpxMzi"
        },
        {
            "author_id": "82900869",
            "created_at": "2021-01-31T19:24:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355960145403125762"
            ],
            "id": "1355960145403125762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/SlwWxGtHu3"
        },
        {
            "author_id": "1250494573710893057",
            "created_at": "2021-01-31T19:01:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355954436338757632"
            ],
            "id": "1355954436338757632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "021 \ud83d\udd25 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/1UetwDVZHL"
        },
        {
            "author_id": "885296427374661632",
            "created_at": "2021-01-31T18:48:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355951164811059201"
            ],
            "id": "1355951164811059201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"H\u00e1 muito a dizer para limitar isso a um tweet. Em 2003, ele construiu um hotel de luxo dentro de um parque nacional no arquip\u00e9lago de Fernando do Noronha, que foi confiscado pelo IBAMA, \u00f3rg\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente.\" https://t.co/erm4Su1rQJ"
        },
        {
            "author_id": "247435759",
            "created_at": "2021-01-31T18:40:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355949195031703562"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1322476611351007232",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaDebochadoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355949195031703562",
            "in_reply_to_user_id": "1322476611351007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaDebochadoBR Centro hist\u00f3rico de S\u00e3o Lu\u00eds do Maranh\u00e3o, Cidade Hist\u00f3rica de Alc\u00e2ntara, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranheses e tamb\u00e9m o da Chapada das Mesas , todos no Maranh\u00e3o;"
        },
        {
            "author_id": "78074766",
            "created_at": "2021-01-31T18:37:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355948211131850760"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.30835,
                        -20.33737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "1355948211131850760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto carregada de positivismo, alegria, paz e muita luz! \ud83c\udf1f\ud83d\ude0c\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Natural Municipal Morro da Manteigueira https://t.co/5o2lQMJW7g"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2021-01-31T18:32:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355947073162637312"
            ],
            "id": "1355947073162637312",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pra quem quiser entender mais sobre RPPN e os outros tipos de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o tem esse v\u00eddeo no Youtube.\nhttps://t.co/8DChahpye0"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2021-01-31T18:32:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355947059195629568"
            ],
            "id": "1355947059195629568",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) \u00e9 uma categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada pela vontade do propriet\u00e1rio rural, ou seja, sem desapropria\u00e7\u00e3o de terra. No momento que decide criar uma RPPN, o propriet\u00e1rio assume compromisso com a conserva\u00e7\u00e3o da natureza. https://t.co/3yP3ZREXXQ"
        },
        {
            "author_id": "25859248",
            "created_at": "2021-01-31T18:07:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355940861847154690"
            ],
            "id": "1355940861847154690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Avi\u00e3o sobrevoa nesse momento o Parque Nacional do Monte Pascoal\n\nJAKE NO FARO"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2021-01-31T18:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355938903501533185"
            ],
            "id": "1355938903501533185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parceria da Casa de Oswaldo Cruz com a TV Brasil, a s\u00e9rie Parques do Brasil \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para voc\u00ea conhecer algumas das mais belas unidades de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds. Confira o epis\u00f3dio sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u! https://t.co/9t5PjBdora"
        },
        {
            "author_id": "444570978",
            "created_at": "2021-01-31T17:11:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355926741957681155"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "2584226599",
                        "start": 39,
                        "username": "Tamyres_st"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355926741957681155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o w/ @tamyres_st https://t.co/cNV9PIcpQT"
        },
        {
            "author_id": "2390054736",
            "created_at": "2021-01-31T16:48:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355920792861683714"
            ],
            "id": "1355920792861683714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pordosol #feliz #felizrs #parquedefeliz #wbfotografia01 #fotografia #fotografiaexterna #verde #amarelo #valedocai #riograndedosul #marketingdigital #fotododia #morena #natureza #paisagem em Parque Municipal de Feliz https://t.co/4xjQ3zCgP1"
        },
        {
            "author_id": "1007273091054080000",
            "created_at": "2021-01-31T16:27:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355915700670500865"
            ],
            "id": "1355915700670500865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/4FbfGUyakw Em nota, Luc\u00edfer afirmou que \"o empreendimento est\u00e1 realmente em negocia\u00e7\u00e3o. A empresa passa por um reposicionamento, empregando seus ativos em novelas b\u00edblicas. Os acertos finais sobre recupera\u00e7\u00e3o da eros\u00e3o e pagamento de iptu ser\u00e3o sanados\""
        },
        {
            "author_id": "163268246",
            "created_at": "2021-01-31T16:11:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355911599106650117"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1355911599106650117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver, viver e ser livre, saber dar valor para as coisas mais simples... \ud83c\udfb5 #amorES #desbravandooES #capixabadagema #capixabei #vidacapixaba #pedraazul #pedraazules #rotadolagarto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/RilcNHfDMD"
        },
        {
            "author_id": "924787288797863936",
            "created_at": "2021-01-31T16:05:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355910126797017090"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1355910126797017090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leve \ud83e\udd0d em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/wAUHOlHE4z"
        },
        {
            "author_id": "182644224",
            "created_at": "2021-01-31T15:42:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355904304553590787"
            ],
            "id": "1355904304553590787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/CEUitxzXy6"
        },
        {
            "author_id": "1028404958218125313",
            "created_at": "2021-01-31T15:20:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355898661784444932"
            ],
            "id": "1355898661784444932",
            "in_reply_to_user_id": "1683748458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lrianem Barra do azeite, mas fica dentro do Parque Estadual do Rio Turvo"
        },
        {
            "author_id": "119511824",
            "created_at": "2021-01-31T15:02:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355894280682876928"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.54277778,
                        8.80777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1355894280682876928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3475 Metros sobre el n\u00edvel del Mar \ud83c\udf2c\nSomando experi\u00eancias impag\u00e1veis. Volc\u00e1n Bar\u00fa, ponto mais alto do pa\u00eds. \u26f0 em Parque nacional Volc\u00e1n Bar\u00fa https://t.co/aI1NNlkRLS"
        },
        {
            "author_id": "3865206687",
            "created_at": "2021-01-31T14:36:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355887788491726856"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1355887788491726856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 in Nova Igua\u00e7u, RJ https://t.co/EDNzbYpRKp"
        },
        {
            "author_id": "834834217968222208",
            "created_at": "2021-01-31T14:33:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355886876117368836"
            ],
            "id": "1355886876117368836",
            "in_reply_to_user_id": "834834217968222208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 Cachoeira do Fund\u00e3o, localizada no Parque Nacional Serra da Canastra. https://t.co/UsFceRH2oV"
        },
        {
            "author_id": "834834217968222208",
            "created_at": "2021-01-31T14:33:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355886868370436097"
            ],
            "id": "1355886868370436097",
            "in_reply_to_user_id": "834834217968222208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 Cachoeira Casca D\u2019Anta, localizada no Parque Nacional Serra da Canastra. https://t.co/LoVe0F1aEL"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-01-31T14:32:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355886733787848709"
            ],
            "id": "1355886733787848709",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 153,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Tamb\u00e9m criamos o Parque Estadual da Costa do Sol, de 10 mil h\u00e1 em 6 munic\u00edpios, protegendo dunas, restingas, fauna. Falta muito ainda em saneamento, coleta seletiva de lixo e educa\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1887085904",
            "created_at": "2021-01-31T14:17:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355882833915609090"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "63173644",
                        "start": 0,
                        "username": "ACandau"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 9,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355882833915609090",
            "in_reply_to_user_id": "63173644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ACandau @andrearoeirap No Parque Nacional da Tijuca n\u00e3o existe somente o monumento do Cristo Redentor, tem muita biodiversidade naquela regi\u00e3o, muitas plantas e animais magn\u00edficos que precisam ser preservados e protegidos da a\u00e7\u00e3o e da mentalidade ego\u00edsta dos humanos."
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2021-01-31T14:15:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355882373502668801"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1355882373502668801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/nLQh67T10y"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2021-01-31T14:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355878507394572293"
            ],
            "id": "1355878507394572293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ap\u00f3s decreto aprovado em 1990, as RPPNs de espalharam por todo o Brasil e alcan\u00e7aram todos os estados e biomas brasileiros. De acordo com o Cadastro Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, em 2019,  o pa\u00eds contabilizava 888 RPPNs, ou seja, 40,35% na modalidade privada.\n#pvnecess\u00e1rio https://t.co/F9rYjcvCke"
        },
        {
            "author_id": "949460530644873218",
            "created_at": "2021-01-31T13:52:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355876732356546561"
            ],
            "id": "1355876732356546561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia natureza!!!!!\nBom dia sol!!!!\nBom dia vida!!!!\n#arquitetas \n#arquiteturainterior \n#vida \n#sol \n#naturezaperfeita em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/DISghLheJd"
        },
        {
            "author_id": "1172309912518631424",
            "created_at": "2021-01-31T13:49:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355875795181461505"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1355875795181461505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os boys v\u00e3o longe. Domingo \u00e9 dia de trilha. \ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude01\n\n#boystyle \n#lifestyle \n#fitnessmotivation \n#mondayvibes \n#pedal \n\n@maiconsantos2530 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/4Ou2z3dMcJ"
        },
        {
            "author_id": "912873482",
            "created_at": "2021-01-31T13:47:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355875354234277891"
            ],
            "id": "1355875354234277891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Colina De S\u00e3o Francisco https://t.co/dluAqvNBRU"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-01-31T13:46:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355875092450959361"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1355875092450959361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Utinga Domingo treino executado com sucesso !!! em Parque Estadual do Utinga https://t.co/yImC2k8GXx"
        },
        {
            "author_id": "1172309912518631424",
            "created_at": "2021-01-31T13:43:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355874298561490945"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1355874298561490945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos v\u00e3o muito al\u00e9m de registros: s\u00e3o lembran\u00e7as. \ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude01\ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd1b\ud83c\udffb\n\n#pedal \n#boystyle \n#fitnessmotivation \n#mondayvibes \n#lifestyle em Parque Estadual do Utinga https://t.co/fROIzJ4A86"
        },
        {
            "author_id": "1172309912518631424",
            "created_at": "2021-01-31T13:40:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355873504667852800"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1355873504667852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver a vida intensamente \u00e9 ter a incerteza que, talvez, n\u00e3o possa fazer o mesmo amanh\u00e3. Viva o hoje. Viva o agora. \ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude01\n\n#mondayvibes \n#lifestyle \n#boystyle \n#fitnessmotivation \n#pedal em Parque Estadual do Utinga https://t.co/bSHlCxhPHU"
        },
        {
            "author_id": "1172309912518631424",
            "created_at": "2021-01-31T13:32:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355871584804696066"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1355871584804696066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sair sem rumo, sem pressa e com liberdade. \ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude01\n\n#lifestyle \n#boystyle \n#mondayvibes \n#fitnessmotivation em Parque Estadual do Utinga https://t.co/d7K44RcfCH"
        },
        {
            "author_id": "3398189836",
            "created_at": "2021-01-31T13:23:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355869391477485569"
            ],
            "id": "1355869391477485569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem que vamo fazer uma trilha no parque nacional das arauc\u00e1rias?"
        },
        {
            "author_id": "809490928226500613",
            "created_at": "2021-01-31T13:08:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355865440237584386"
            ],
            "id": "1355865440237584386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir na parque nacional, mas minha m\u00e3e quer fazer churrasco... vou pegar sol em casa mesmo \u00e9 comer muito"
        },
        {
            "author_id": "342493148",
            "created_at": "2021-01-31T12:12:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355851549365444611"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "59679118",
                        "start": 0,
                        "username": "brunoscarpelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355851549365444611",
            "in_reply_to_user_id": "59679118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunoscarpelli Se tiver tempo Vai em S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto! Tem o Parque Estadual l\u00e1 ! Lugar perfeito. Cachoeiras magn\u00edficas! Fica 50 KM da\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "133016848",
            "created_at": "2021-01-31T12:12:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355851350421233665"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1355851350421233665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/3iTWJmGM9I"
        },
        {
            "author_id": "1333440911968178179",
            "created_at": "2021-01-31T12:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355848523732971528"
            ],
            "id": "1355848523732971528",
            "in_reply_to_user_id": "1260898700026658823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lobi_boiolaS2 Lobin, sim eu j\u00e1 comi terra..mas foi contra a minha vontade!\nEu tinha uns 6/7 anos, e eu tava no parque municipal juntos de minha m\u00e3e, e eu tava correndo por ai, at\u00e9 que eu cai de cara na terra e comi um pouco de terra\nEnt eu posso dizer: A\u00e7a\u00ed tem gosto de terra sim!"
        },
        {
            "author_id": "1180595598086610944",
            "created_at": "2021-01-31T11:19:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355838100929454082"
            ],
            "id": "1355838100929454082",
            "in_reply_to_user_id": "1180595598086610944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cataratas do Igua\u00e7u s\u00e3o um grande recurso tur\u00edstico, tanto para o Brasil (2 milh\u00f5es de turistas em 20199 como para a Argentina.\n\n+ info:\n\nhttps://t.co/bLS1zvbVv9\n\nhttps://t.co/dKTWlVsvjM\n\nhttps://t.co/fLQUlTPEVu\n\nhttps://t.co/Bi2bOi49mC\n\n#TwitterCultural #Hist\u00f3ria #Efem\u00e9rides https://t.co/dKgolgsc72"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-31T11:15:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355837125464305667"
            ],
            "id": "1355837125464305667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Risadinha\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/HRIa4mYE1n"
        },
        {
            "author_id": "861499507",
            "created_at": "2021-01-31T11:09:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355835473365762048"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4b0320ab49dc0134"
            },
            "id": "1355835473365762048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara, no Cear\u00e1, j\u00e1 abrigou ursos no passado e tem gruta grandiosa e parque nacional como atra\u00e7\u00f5es | Descubra o Brasil | G1 https://t.co/2hdEDtULob"
        },
        {
            "author_id": "1054347967556128769",
            "created_at": "2021-01-31T08:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355795454634692610"
            ],
            "id": "1355795454634692610",
            "in_reply_to_user_id": "1054347967556128769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os nossos convidados, incluindo a Funda\u00e7\u00e3o Kissama, O Minist\u00e9rio dos Recursos Minerais, Petr\u00f3leo e G\u00e1s, a Ag\u00eancia Nacional de Petr\u00f3leo e G\u00e1s, conservacionistas como a representante do Parque Nacional da Gorongosa, entre outros. https://t.co/c8wjNxSGFi"
        },
        {
            "author_id": "2896224581",
            "created_at": "2021-01-31T07:02:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355773445448081408"
            ],
            "id": "1355773445448081408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paseo #sabado #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #minasgerais #chile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #instabrasil #instamoment #love #eu\u2764montesclaros #boanoite #instagram #buenasnoches em Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/wA7eqDwGWx"
        },
        {
            "author_id": "4822328889",
            "created_at": "2021-01-31T03:35:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355721354050482180"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "805173915404402688",
                        "start": 0,
                        "username": "entaolusilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355721354050482180",
            "in_reply_to_user_id": "805173915404402688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@entaolusilva Arrependida de ter ido pro parque Municipal kkkkkkk inferno"
        },
        {
            "author_id": "709741881064886272",
            "created_at": "2021-01-31T03:26:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355719118150918145"
            ],
            "id": "1355719118150918145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de saber que se o Parque Nacional  da Tijuca n\u00e3o existisse, o RJ seria 7 graus mais quente. Vcs tem no\u00e7\u00e3ooo??"
        },
        {
            "author_id": "49062403",
            "created_at": "2021-01-31T02:59:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355712392768983043"
            ],
            "id": "1355712392768983043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/W98WqdWDjO"
        },
        {
            "author_id": "553944096",
            "created_at": "2021-01-31T02:33:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355705648248479746"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1322476611351007232",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaDebochadoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355705648248479746",
            "in_reply_to_user_id": "1322476611351007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaDebochadoBR Parques nacionais...tipo o Parque Nacional da Serra da Capivara. Meu sonho."
        },
        {
            "author_id": "1223991566768967680",
            "created_at": "2021-01-31T02:22:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355703020282114048"
            ],
            "id": "1355703020282114048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai Karol se eu soubesse nunca teria pulado o muro do parque municipal pra ir no seu show"
        },
        {
            "author_id": "133016848",
            "created_at": "2021-01-31T01:38:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355691856240271362"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1355691856240271362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foco no Equil\u00edbrio!\n\n#brasil #itatiaia #cachoeira #waterfall #natureza #naturezaperfeita #naturaleza #instacachoeira #brnaturallandscapes #equilibrio em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/CsbLx5faP9"
        },
        {
            "author_id": "28491132",
            "created_at": "2021-01-31T01:26:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355688914229538816"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99668124,
                        -19.89111361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1355688914229538816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que, que eu vou dizer n\u00e9: divirta-se ! \n\n#repost #florestadouaimi em Parque Estadual do Uaimii https://t.co/ybJ0ghBmw9"
        },
        {
            "author_id": "1114952884486012929",
            "created_at": "2021-01-31T00:49:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355679682314702853"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1355679682314702853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 muito feliz com essa not\u00edcia. Contando as horas para conhecer a t\u00e3o esperada Julietti. \u2661\n\nhttps://t.co/6M0T7tMiwu"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2021-01-31T00:30:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355674742603321345"
            ],
            "id": "1355674742603321345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro: Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/r6oHXQpyrD"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-01-31T00:07:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355668945005662211"
            ],
            "id": "1355668945005662211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/41lsksHZVh"
        },
        {
            "author_id": "101102438",
            "created_at": "2021-01-30T23:12:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355655215295455239"
            ],
            "id": "1355655215295455239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 531,
                "quote_count": 20,
                "reply_count": 27,
                "retweet_count": 97
            },
            "text": "Nos \u00faltimos nove anos, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebeu 150 mil turistas e nenhum deles era eu."
        },
        {
            "author_id": "1972630819",
            "created_at": "2021-01-30T23:07:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355653888544800785"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2714,
                        -22.97126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1355653888544800785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visu sensa \u2600\ufe0f \ud83c\udf0c em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/gPWfvjTcJy"
        },
        {
            "author_id": "13821652",
            "created_at": "2021-01-30T22:59:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355651885076770820"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00798742,
                        -12.57768244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1355651885076770820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/dfaUIkW999"
        },
        {
            "author_id": "1300521344774426630",
            "created_at": "2021-01-30T22:39:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355646968408776705"
            ],
            "id": "1355646968408776705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giu num parque nacional hj com meus pais pra fazer trilha e tals... uma fucking aranha me mordeu EU TENHO PAVOR DE ARANHA"
        },
        {
            "author_id": "1106273161115508737",
            "created_at": "2021-01-30T22:26:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355643529616379910"
            ],
            "id": "1355643529616379910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a felicidade se encontra nas coisas mais simples da terra\ud83c\udf43 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/NcNkFmBrOg"
        },
        {
            "author_id": "966477230724603904",
            "created_at": "2021-01-30T22:17:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355641210275246080"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "864473769062137856",
                        "start": 0,
                        "username": "tatacoeustaquio"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1067035138553458688",
                        "start": 17,
                        "username": "FrancyCardo"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1218553336695263237",
                        "start": 30,
                        "username": "AndreLuis022"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355641210275246080",
            "in_reply_to_user_id": "864473769062137856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tatacoeustaquio @FrancyCardo @AndreLuis022 Tem bastante tempo que n\u00e3o vou em Belo Horizonte, no Parque Municipal tem v\u00e1rios p\u00e9s de jaca eu n\u00e3o lembro o per\u00edodo de colher."
        },
        {
            "author_id": "286953697",
            "created_at": "2021-01-30T22:16:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355641185021415426"
            ],
            "id": "1355641185021415426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f#rio40graus em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/co0wRPqPL8"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-01-30T22:01:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355637168396529665"
            ],
            "id": "1355637168396529665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/58nyfLwq7J - Monumento Natural Mantiqueira, nova UC de S\u00e3o Paulo\n\nAno come\u00e7a com boa nova, governo de S\u00e3o Paulo anuncia cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, mais uma vez protegendo o que resta da Mata Atl\u00e2ntica paulista https://t.co/upVj8mxaFk"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2021-01-30T21:38:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355631385676042243"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1355631385676042243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o castelo das aguas estava ainda mais bonito do que eu lembrava \ud83c\udfd4\u2618\ufe0f\ud83c\udf3f\ud83d\udc38\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#triplovers #itatiaia #morrodocouto #friends em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/pby4ErbBN8"
        },
        {
            "author_id": "94306276",
            "created_at": "2021-01-30T21:28:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355629008596164608"
            ],
            "id": "1355629008596164608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar com suas pr\u00f3prias belezas naturais e end\u00eamicas, mostrando que um lugar belo n\u00e3o precisa ser de ouro. em Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/oxnkb4Nflq"
        },
        {
            "author_id": "286953697",
            "created_at": "2021-01-30T21:12:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355624918327697411"
            ],
            "id": "1355624918327697411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rio40graus em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/24qngKHOOe"
        },
        {
            "author_id": "712654522095632384",
            "created_at": "2021-01-30T21:04:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355623016206639104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2155408676",
                        "start": 0,
                        "username": "foioguto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355623016206639104",
            "in_reply_to_user_id": "2155408676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@foioguto https://t.co/ETazHmt56k\nPo\u00e7os de Caldas \u00e9 umas das melhores cidades do Brasil,  \u00e9 interior mas \u00e9 grande suficiente pra um shopping , parque Municipal bem grande, a popula\u00e7\u00e3o em geral \u00e9 bem educada , pontos tur\u00edsticos lindos , temperatura \u00e9 bem agrad\u00e1vel, franquias grandes e etc."
        },
        {
            "author_id": "762062785455022085",
            "created_at": "2021-01-30T21:04:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355622870223892482"
            ],
            "id": "1355622870223892482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei meses esperando pra pedir pra voluntariar no parque natural municipal aqui perto de casa pra receber um \n\n\"Sim....mas pra estudante da \u00e1rea\"\n\nSemana que vem pergunto se com a grade de letras latim eu posso manejar cobras!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1162434613333151744",
            "created_at": "2021-01-30T21:01:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355622246761558017"
            ],
            "id": "1355622246761558017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c1rvores que servem de alimentos para animais do Pantanal mato-grossense come\u00e7aram a dar frutos na maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do pa\u00eds (RPPN), Sesc Pantanal, ap\u00f3s 93% da \u00e1rea ser queimada pelo fogo em 2020.\"\nhttps://t.co/K25u6uRXUx"
        },
        {
            "author_id": "58495505",
            "created_at": "2021-01-30T20:38:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355616517854011392"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "43452704",
                        "start": 179,
                        "username": "DiarioDoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355616517854011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importante passo dado! Falta revogar a licita\u00e7\u00e3o feita e, sim, concretizar a unidade de conserva\u00e7\u00e3o no local que j\u00e1 \u00e9 p\u00fablico: da Uni\u00e3o = de todos n\u00f3s https://t.co/iTGbcIKfgM via @diariodorio"
        },
        {
            "author_id": "1852638499",
            "created_at": "2021-01-30T20:37:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355616141943709697"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1347294733329174529",
                        "start": 0,
                        "username": "Carlos48616037"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "52061548",
                        "start": 16,
                        "username": "thomasnilton"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "8802752",
                        "start": 30,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355616141943709697",
            "in_reply_to_user_id": "1347294733329174529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carlos48616037 @thomasnilton @g1 De acordo com o Sesc Pantanal, no Dia Nacional das RPPNs (31), os primeiros sinais de recupera\u00e7\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o, deixam pesquisadores otimistas, mas cautelosos diante dos impactos em longo prazo dos inc\u00eandios florestais no bioma"
        },
        {
            "author_id": "1300666034",
            "created_at": "2021-01-30T20:34:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355615354114945028"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1355615354114945028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catimbau 2018. Saudades!!!\n\n#tbtpasseio\n#amigos\n#domingo\n#sair\n#pernambuco \n#buique em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/YciwjMUO3h"
        },
        {
            "author_id": "1240776802760634371",
            "created_at": "2021-01-30T20:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355609481074208770"
            ],
            "id": "1355609481074208770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/z2LjHZJHjZ"
        },
        {
            "author_id": "4092985179",
            "created_at": "2021-01-30T20:10:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355609451034796035"
            ],
            "id": "1355609451034796035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estripulias numa corda saltando e se aventurando na Esta\u00e7\u00e3o Ecologica da Jureia https://t.co/by6wZ3Im6X #CheBellacosaSDV #jureia #peruibe #toboagua #rioribeira #iguape"
        },
        {
            "author_id": "1303304246281097224",
            "created_at": "2021-01-30T20:09:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355609074520518658"
            ],
            "id": "1355609074520518658",
            "in_reply_to_user_id": "1303304246281097224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e9ditos das fotos:\n\n\ud83d\udcf7 Arenitos.\nhttps://t.co/FQobZPdftt\n\n\ud83d\udcf7 Buraco do Padre.\nhttps://t.co/odl0UlrP5G\n\n\ud83d\udcf7 Fenda da Freira.\nhttps://t.co/tZuMkTki6K \n\n\ud83d\udcf7 Cachoeira da Mariquinha.\nhttps://t.co/atBL4qyFwZ"
        },
        {
            "author_id": "1303304246281097224",
            "created_at": "2021-01-30T20:01:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355607206880833536"
            ],
            "id": "1355607206880833536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta Grossa no Paran\u00e1 (100km de Curitiba) \u00e9 um bom destino para passar o dia. As visitas aos Parques nos proporcionam imagens bel\u00edssimas, como os arenitos do Parque Estadual de Vila Velha, o Buraco do Padre, a Fenda da Freira e a Cachoeira da Mariquinha, al\u00e9m de muitas outras. https://t.co/sW6oJBLlBM"
        },
        {
            "author_id": "1240776802760634371",
            "created_at": "2021-01-30T19:29:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355599082941788161"
            ],
            "id": "1355599082941788161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/cll5Qh0b6s"
        },
        {
            "author_id": "17851814",
            "created_at": "2021-01-30T19:12:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355594718076424196"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "1690412382",
                        "start": 111,
                        "username": "observadorpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355594718076424196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os desafios dos pescadores algarvios: a \u00e1rea protegida da ba\u00eda de Arma\u00e7\u00e3o de P\u00eara: https://t.co/kVhKKgqEFm via @observadorpt"
        },
        {
            "author_id": "1024130818602610688",
            "created_at": "2021-01-30T18:12:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355579609606205440"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.19619205,
                        -8.04126762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a9f8339d1ec74ecd"
            },
            "id": "1355579609606205440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 exatos tr\u00eas anos atr\u00e1s, estava eu em.mais uma semana na ESEC Tapacur\u00e1 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Tapacur\u00e1 https://t.co/wTP4iPcBw6"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2021-01-30T17:54:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355575013953466369"
            ],
            "id": "1355575013953466369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "At\u00e9 12 de mar\u00e7o, turistas e cariocas v\u00e3o poder curtir no AquaRio a mostra Biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras, do Projeto Ilhas do Rio. O p\u00fablico vai se encantar com a fauna e a flora da regi\u00e3o. Olha as imagens \ud83d\udc47\ud83c\udffb \n\n#BandRio #cultura https://t.co/t8OQIIuJ9B"
        },
        {
            "author_id": "496606637",
            "created_at": "2021-01-30T17:47:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355573281206710273"
            ],
            "id": "1355573281206710273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural mantida pela Veracel Celulose possibilitou o primeiro registro, na Bahia, de uma esp\u00e9cie de lib\u00e9lula amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/Av5YJEbcTz"
        },
        {
            "author_id": "3047888392",
            "created_at": "2021-01-30T17:45:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355572766418853888"
            ],
            "id": "1355572766418853888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural mantida pela Veracel Celulose possibilitou o primeiro registro, na Bahia, de uma esp\u00e9cie de lib\u00e9lula amea\u00e7ada de\u00a0extin\u00e7\u00e3o https://t.co/Xn6eNCFiGA"
        },
        {
            "author_id": "92352529",
            "created_at": "2021-01-30T17:32:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355569471960854529"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "579978726",
                        "start": 110,
                        "username": "Nathaliaviz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1355569471960854529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela combina\u00e7\u00e3o de Handebol e Ciclismo. \ud83d\udc99\n\n(N\u00e3o sei mais fazer um \"X\" reto, o peso n\u00e3o permite \ud83d\ude4a)\n\nFoto by: @nathaliaviz. \ud83d\udc99\n\n#handball #handebol #ciclismo #lifestyle em Parque Estadual do Utinga https://t.co/1SwXUffZCD"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2021-01-30T17:19:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355566384328146948"
            ],
            "id": "1355566384328146948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebeu cerca de 150 mil turistas nos \u00faltimos nove anos https://t.co/yudmCWrawX"
        },
        {
            "author_id": "77659319",
            "created_at": "2021-01-30T17:07:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355563248423231495"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "830117564885893121",
                        "start": 0,
                        "username": "RMPoficial"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "17372241",
                        "start": 12,
                        "username": "joseilan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355563248423231495",
            "in_reply_to_user_id": "830117564885893121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RMPoficial @joseilan Hoje foram soltos \"12 parentes\" no parque nacional da Tijuca... Popula\u00e7\u00e3o aumentando..."
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2021-01-30T16:53:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355559717167386630"
            ],
            "id": "1355559717167386630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Ipanema no quadro \"Mirantes do Brasil\" do programa \u00c9 de Casa. \n\nhttps://t.co/L0aB9qOIKL https://t.co/AWTEeN9RpX"
        },
        {
            "author_id": "92352529",
            "created_at": "2021-01-30T16:42:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355556986763538437"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1355556986763538437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte II da aventura no Utinga \ud83c\udf1a\ud83c\udf1d\n\n#adventure #chanllenge #utinga #belem #para #lifestyle #happyday em Parque Estadual do Utinga https://t.co/pU9Vr6jed4"
        },
        {
            "author_id": "16918264",
            "created_at": "2021-01-30T16:40:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355556598459101187"
            ],
            "id": "1355556598459101187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em recente pesquisa do TripAdvisor(Travelers\u2019 Choice Awards), 5 atrativos tur\u00edsticos do pa\u00eds apareceram nas listas mundiais de melhores destinos: \n\n\u26f0Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO);\n\u2603\ufe0fCampos do Jord\u00e3o (SP);\n\u26f1Natal (RN);\n\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0fArma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios (RJ); e \ud83d\udea4Ubatuba (SP)."
        },
        {
            "author_id": "1313827029528313859",
            "created_at": "2021-01-30T16:37:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355555844583268358"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "359587264",
                        "start": 111,
                        "username": "EmocionesCan"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "2587767978",
                        "start": 125,
                        "username": "paisajecanario"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "18474415",
                        "start": 141,
                        "username": "turismogc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355555844583268358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udfa5 Ruta: Monumento Natural de Amagro #senderismo #galdar #grancanaria #canarias #islascanarias #tesoroscanarios @EmocionesCan @paisajecanario @turismogc https://t.co/OsqqIFEF2S"
        },
        {
            "author_id": "1313827029528313859",
            "created_at": "2021-01-30T16:35:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355555280130605068"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "359587264",
                        "start": 109,
                        "username": "EmocionesCan"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "2587767978",
                        "start": 123,
                        "username": "paisajecanario"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "18474415",
                        "start": 139,
                        "username": "turismogc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1355555280130605068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ruta: Monumento Natural de Amagro #senderismo #galdar #grancanaria #canarias #islascanarias #tesoroscanarios @EmocionesCan @paisajecanario @turismogc https://t.co/NaIPx3Uduv"
        },
        {
            "author_id": "92352529",
            "created_at": "2021-01-30T16:23:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355552174554701827"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1355552174554701827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual do Utinga https://t.co/nTEDeXDovk"
        },
        {
            "author_id": "1115800396356825088",
            "created_at": "2021-01-30T16:18:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355551057850589186"
            ],
            "id": "1355551057850589186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vei e eu que pulei o muro do parque municipal pra ver show da Karol de gra\u00e7a....... e o outro foi no carnaval e tava louca de doce ..... momentos"
        },
        {
            "author_id": "13821652",
            "created_at": "2021-01-30T16:13:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1355549667979882503"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00798742,
                        -12.57768244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1355549667979882503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha, esse parque no meio de uma reserva de restinga ao lado da praia t\u00e1 de parab\u00e9ns! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/wrmelS0Lhs"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Braian_salva7].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Braian_salva7",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Braian_salva7"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [massafera].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "massafera",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "massafera"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [patokuada].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "patokuada",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "patokuada"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rafaelmazzi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rafaelmazzi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rafaelmazzi"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Iugarespviajar].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Iugarespviajar",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Iugarespviajar"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [vgarridos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "vgarridos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "vgarridos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [KJxny].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "KJxny",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "KJxny"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CornetaGigante].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CornetaGigante",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CornetaGigante"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Visnrj].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Visnrj",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Visnrj"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LulaDebochadoBR].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LulaDebochadoBR",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LulaDebochadoBR"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LulaDebochadoBR].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LulaDebochadoBR",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LulaDebochadoBR"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AndreLuis022].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AndreLuis022",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AndreLuis022"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Carlos48616037].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Carlos48616037",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Carlos48616037"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque da Cidade",
                "id": "07d9d228a2884002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto do Mangue, Brasil",
                "id": "29d97d7fbab8d56a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matias Barbosa, Brasil",
                "id": "2465dd4ce6200167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa B\u00e1rbara, Brasil",
                "id": "7703c4ad69af2209",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Caracas, Venezuela",
                "id": "00ec4c32070f5076",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil",
                "id": "a052855c6f317b04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arroio do Sal, Brasil",
                "id": "42dbb783a7bcf03b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caucaia, Brasil",
                "id": "4b0320ab49dc0134",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata, Brasil",
                "id": "a9f8339d1ec74ecd",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1103365667359784960",
                "name": "Guia Daniel Teixeira",
                "username": "guia_danielrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102805070",
                "name": "cottonmouth\u2122",
                "username": "tailsdocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo \ud83d\udcfa",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40586392",
                "name": "Jos\u00e9 Britto",
                "username": "_zebritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261287408999563268",
                "name": "\u0aa6\ud83c\udf69`\u0348# \u1d0b\u1d00\u1d00\u029c \u2077\ud83e\uddc8\u17f9 0 Stan do Lee joon gi",
                "username": "ipurplemagic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330677081483726857",
                "name": "clara | off",
                "username": "giIIespieces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85691627",
                "name": "Leo \ud83c\udfac",
                "username": "oLeandro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933110171781488640",
                "name": "Kevyn",
                "username": "kevynbrayaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778349156",
                "name": "Luiz battaglia",
                "username": "TVnationBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376425761",
                "name": "Maria",
                "username": "maria_andrde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272455593",
                "name": "S\u00e9rgio Henrique O Si",
                "username": "sergio_pollito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46906872",
                "name": "Julianna Malheiros",
                "username": "JuMalheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127289151",
                "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd99 \u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcbf\ud835\udcca\ud835\udccb\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcbd\ud835\udcb6",
                "username": "avynhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081003730",
                "name": "Carolina Andrea",
                "username": "carolandrea84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75390118",
                "name": "Melissa Cruz Cossetti \ud83e\udd84",
                "username": "melissajorn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2792866553",
                "name": "eujuli\u00eb",
                "username": "jujutrilheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474662727",
                "name": "Matheus Ferreira",
                "username": "Matheusfj100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2864889977",
                "name": "yasmin",
                "username": "yasminbuark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936320169",
                "name": "joao pedro salgado",
                "username": "joaosalgadop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353828948489236481",
                "name": "destaqueon",
                "username": "destaqueon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730063954",
                "name": "Abcmais.net",
                "username": "siteabcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41684303",
                "name": "Kuky Sanchez",
                "username": "kukysanchez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075823113819037702",
                "name": "Editora Fross",
                "username": "EditoraFross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4119587434",
                "name": "Roberta  M. Faustino",
                "username": "RobertaMFaustin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157651412",
                "name": "Aquino BR",
                "username": "Malquino_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3207625763",
                "name": "Felipe Santos\u2122",
                "username": "felipesantosmgn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "973715168868950016",
                "name": "ABCD Jornal",
                "username": "abcd_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1434332364",
                "name": "juriti pupu",
                "username": "ojuriti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080987090031124486",
                "name": "Jotta",
                "username": "jottaQsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357480718104936454",
                "name": "Domingas Cabral",
                "username": "CabralDomingas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123671379293999111",
                "name": "Mari \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "maricrf_28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178374551",
                "name": "cassiano \u2720",
                "username": "JunqueiraaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56939891",
                "name": "Raquel",
                "username": "que_eel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15292534",
                "name": "Hugo Gloss",
                "username": "HugoGloss",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1972630819",
                "name": "JP",
                "username": "Joaaozito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554626886",
                "name": "Wake me up when March ends",
                "username": "mhgoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289585343633776641",
                "name": "Lucas",
                "username": "LucasMo84799047",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202443363821260805",
                "name": "tt",
                "username": "muitohumillde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254434162645360640",
                "name": "Jo\u00e3o Albino",
                "username": "arierom1954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3632879009",
                "name": "Quiteria Barbuda",
                "username": "QuiteriaBarbuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3237710493",
                "name": "Stefano Wrobleski",
                "username": "bwstefano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575764396",
                "name": "Travel2latam",
                "username": "travel2latam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "747821704974589952",
                "name": "Paulo Monteiro Jr.",
                "username": "paulomonteirojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1585964744",
                "name": "J \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\udde6\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\udde7\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde8\ud83c\uddfb\ud83c\uddf5\ud83c\uddf2",
                "username": "decebalulus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "430750378",
                "name": "Israel em Portugal",
                "username": "IsraelinPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34304424",
                "name": "Marcela Rosa",
                "username": "marcelinharosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57481732",
                "name": "Blog Antenado \ud83d\udce1",
                "username": "blogantenadobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69141491",
                "name": "Thiago Brandao Real",
                "username": "ThiagoRBrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356260726",
                "name": "Guarda Florestal",
                "username": "GuardaFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333889044099588097",
                "name": "Secretaria Municipal da Pessoa com Defici\u00eancia",
                "username": "smpedsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1309182845676662784",
                "name": "DreulerPed",
                "username": "DreulerP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277084406",
                "name": "Luis Mauro Rosa",
                "username": "Luism_Rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58461159",
                "name": "Blog do Anderson",
                "username": "blogdoanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250574172",
                "name": "R. Alves Braz\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ralvesbrazao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51339863",
                "name": "Anacl\u00e9cio Dala\u00ae",
                "username": "anacdala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67484547",
                "name": "Fernanda Graell",
                "username": "fernandagraell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96121676",
                "name": "atrocinat",
                "username": "tataritzmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744983394354929667",
                "name": "Rodrigo Araujo",
                "username": "MstcRodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34805983",
                "name": "J\u00falio",
                "username": "julioassir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "Andr\u00e9 Crevi",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4904974966",
                "name": "Francisco Paiva de Carvalho",
                "username": "chicogente_uai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155308339",
                "name": "Francisco Paiva de Carvalho",
                "username": "chicogente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260294635123093504",
                "name": "Sandro Mendes",
                "username": "SandroM73059409",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720966339549126656",
                "name": "cE3c",
                "username": "CE3CResearch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4094133088",
                "name": "Conservador e com Deus no comando.",
                "username": "leoherbalife139",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192502693652242432",
                "name": "Lucia Perez",
                "username": "LuciaRePerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56036271",
                "name": "J\u00falio Oliveira",
                "username": "jui_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1624539212",
                "name": "F.A.V.",
                "username": "fedevilches21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010842836",
                "name": "VisitEstepa",
                "username": "VisitEstepa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94815019",
                "name": "LUC\u00c3O",
                "username": "badlucao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201836968",
                "name": "luc\u00e3o",
                "username": "santucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58936941",
                "name": "Lorelai",
                "username": "lorenallori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932928416",
                "name": "p",
                "username": "paulahorranaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127225130118197251",
                "name": "Upatree",
                "username": "oCalau_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966020335429672961",
                "name": "Botas na trilha Turismo",
                "username": "botasnatrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171287514",
                "name": "Fernanda",
                "username": "ffranzoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2539818539",
                "name": "greice grasiele",
                "username": "_herlli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988609418",
                "name": "\ud83e\ude78ESTAPUTTO\ud83e\ude9e",
                "username": "littlebigfodas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416188860",
                "name": "Ana Maria Alcidez",
                "username": "AAlcidez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965756581",
                "name": "Carlos Cabaal FN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CarlosbarbosaA3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007154102",
                "name": "Felipe Silva \ud83d\udc51",
                "username": "fflipsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083308580273639424",
                "name": "Andr\u00e9gol\u26bd\ufe0f",
                "username": "AndregolF11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82435214",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Eliseu Jos\u00e9 Lisboa Jr\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Elisjun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56723010",
                "name": "David Reis",
                "username": "david_hp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345704453",
                "name": "pabloh",
                "username": "pabloh016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141009924",
                "name": "Matheus Porto",
                "username": "matheusportto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262087562853744640",
                "name": "a\u00e7a\u00ed do grosso",
                "username": "RicardoPatres19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267972850444652545",
                "name": "John Wayne",
                "username": "JoanaDA51963150",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2212392613",
                "name": "Lula13\u2b50\u2692\ufe0f",
                "username": "ZuzaRodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093247427",
                "name": "Ruan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b",
                "username": "Rrrruann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233701540361359361",
                "name": "Jaguatirika \ud83c\udff9",
                "username": "anticoloniza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111313761",
                "name": "babalugoncalves",
                "username": "babalugoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236488063938891776",
                "name": "Utilidexxbr",
                "username": "utilidadescomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "847476283571290112",
                "name": "SPECO | Portuguese Ecological Society",
                "username": "PortugalEcology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021528251984953344",
                "name": "Gui",
                "username": "GuilhermeCullu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100458740",
                "name": "JACIR QUEIR\u00d3S",
                "username": "jacirqueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354412022767771648",
                "name": "Jalap\u00e3o GoodVibes",
                "username": "JalapaoG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191066791180668928",
                "name": "mother markos",
                "username": "lancol4n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038751096611721216",
                "name": "Portal Oeste Paulista",
                "username": "_OestePaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269512711",
                "name": "Alysson na S\u00e9rie B \ud83c\udf65",
                "username": "Alysson_bzerril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342742581",
                "name": "Catson Soares",
                "username": "Catson_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921240236759371776",
                "name": "Sr. EMPRES\u00c1RIO",
                "username": "bryanschirla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150442893691297793",
                "name": "du",
                "username": "madudu___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214122421",
                "name": "Rioluz",
                "username": "Rioluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350146156957937664",
                "name": "Subprefeitura Jacarepagu\u00e1",
                "username": "subjpa_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219368520",
                "name": "Rafael Moia Filho",
                "username": "rafamfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347385232",
                "name": "Jornal GGN",
                "username": "JornalGGN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314566432496259072",
                "name": "Ou\u00e7a Said\u00eara",
                "username": "saiderapodcast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971010498874527745",
                "name": "@TWEETPORTUGUESE",
                "username": "tweetportugues1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351573105",
                "name": "Andr\u00e9 Padilha",
                "username": "andrepadilhaPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218634200",
                "name": "HELENO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ANDRADE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "TCELHELENO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219101621",
                "name": "EliANA",
                "username": "anabellbar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28157433",
                "name": "Helena Palm",
                "username": "helenapquist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242177720722903041",
                "name": "Clayton Bittencourt",
                "username": "claytonbittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652275993",
                "name": "\u028f\u1d1c\u0280\u026a \u1d0f\u029f\u026a\u1d20\u1d07\u026a\u0280\u1d00 \ud83d\udc14",
                "username": "Yurii1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103479304019734529",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "guilhermetvian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51570075",
                "name": "amoreira sad and brazilian",
                "username": "ultimoblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180914389408473088",
                "name": "Gal\u00f3dio de Classes",
                "username": "Galodio13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825506947495501824",
                "name": "mavi\u2077",
                "username": "mmariavitoriaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772442480285519872",
                "name": "Moc Mil Grau",
                "username": "mocmilgrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979746454645469185",
                "name": "\ud83d\udc7b Cust\u00f3dio \ud83d\udc7b - webcomic no fixado",
                "username": "anaodioart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204600855942631424",
                "name": "J\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JaoRochaDosSan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346835812533628929",
                "name": "Felipe Neves",
                "username": "FelipeN30090634",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36376988",
                "name": "Rica Perrone",
                "username": "RicaPerrone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2166489511",
                "name": "Vin\u00edcius Costa",
                "username": "vinycostamiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824335639",
                "name": "Matheus",
                "username": "Math_henriquesn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745383181",
                "name": "tam",
                "username": "essesusersai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "856327844414324736",
                "name": "\ud83d\udc19@Octopus\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde6\u2b50\ud83c\udf8b\ud83d\ude80",
                "username": "Octopusajnin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95966522",
                "name": "Alonzanf\u00e3 Delapatr\u00ed\u2122",
                "username": "fvguima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53818265",
                "name": "keurigyelli no insta \ud83d\udc49",
                "username": "keuriguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718667711",
                "name": "Morocco \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "guilhermeniegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233546166937292801",
                "name": "Ben\u00e9",
                "username": "antigobene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316044802744557569",
                "name": "Cidades e Meio Ambiente",
                "username": "cidadesambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719954084187488256",
                "name": "silvana olivieri",
                "username": "selva_olivieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316875138",
                "name": "ajr77",
                "username": "a_pachecojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917793716",
                "name": "Biazita gomes",
                "username": "biazitagomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270355584",
                "name": "Mauro M. Ferreira",
                "username": "mauromferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39804437",
                "name": "El Hombre",
                "username": "AndorCrain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288466357",
                "name": "Jaime Nemo",
                "username": "nemojaime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1306983889018159104",
                "name": "COMLURB",
                "username": "comlurbcomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191418680",
                "name": "Rafael de S\u00e1",
                "username": "Taeltico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83722886",
                "name": "Pedro Uczai (PT-SC)",
                "username": "uczai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "402762788",
                "name": "Leo Rocha O Gigante",
                "username": "LeoRochaGigante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280212982",
                "name": "No Amazonas \u00e9 Assim",
                "username": "noamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203117980",
                "name": "Freira de Cinta-Liga",
                "username": "aferanabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259478057",
                "name": "camila portilho",
                "username": "camilamportilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82095950",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo.",
                "username": "JoaoPauloMarian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503709661",
                "name": "\u0262\u01df\u026e\u0268\u0280\u028a",
                "username": "ggabrrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804871024059830272",
                "name": "brendHa f.",
                "username": "bbrendhaaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829478808193552384",
                "name": "BandidAna",
                "username": "gabrelalunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108037872",
                "name": "teacher de mini pessoas",
                "username": "jwildd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021518219524403200",
                "name": "Marcio",
                "username": "BuzanMarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "281237060",
                "name": "four, three, too fucking busy",
                "username": "danirs98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59842976",
                "name": "Brasil feliz de novo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50",
                "username": "saracomhaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97677202",
                "name": "O Debate",
                "username": "jornalodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193606091952807939",
                "name": "Instituto Internacional Arayara",
                "username": "arayaraoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77016360",
                "name": "Partido Liberal - PL 22",
                "username": "plnacional_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367698746",
                "name": "twitch.tv/OBraca",
                "username": "joaobracaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349013479072681989",
                "name": "Oliver28",
                "username": "Oliver278924403",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110156158793408512",
                "name": "Mobai Viagens",
                "username": "MobaiViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209204914431418368",
                "name": "@JARLEANSNASCIMENTOOFICIAL",
                "username": "JARLEANSNASCIM1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871545266943479809",
                "name": "loohris",
                "username": "loohris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797160185148166144",
                "name": "Prefeitura de Nil\u00f3polis \ud83c\udfe2",
                "username": "prefnilopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112222414",
                "name": "UFSB",
                "username": "UFSB_OFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14583539",
                "name": "Bia Cardoso",
                "username": "srtabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51894503",
                "name": "Victor Hugo Aquino",
                "username": "aqui_novictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1257757918591684615",
                "name": "Pickler Emerg\u00eancias M\u00e9dicas",
                "username": "PicklerTeam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112094566033879040",
                "name": "izaDora",
                "username": "izadourad0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1259582465095733256",
                "name": "lulux",
                "username": "machadoluiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958529806282436608",
                "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc18 \ud83d\ude0e",
                "username": "senhornery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321766421",
                "name": "Arya Pradana",
                "username": "sportdoctorapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794580439075844096",
                "name": "Vin\u00edcius",
                "username": "vinito_sant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2656882268",
                "name": "Infraestrutura ROSSIO",
                "username": "fcshrossio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723205020397776897",
                "name": "Evolucion\u00e1rio",
                "username": "EvoIucionario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031939762117115905",
                "name": "Lucas Sandin",
                "username": "lucasfsandin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156350748",
                "name": "ADVENTURES IN WONDERLAND",
                "username": "adventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57796951",
                "name": "Jonathas Baker",
                "username": "jontzbaker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056950512476655616",
                "name": "blogdoedisonsilva",
                "username": "blogedisonsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306883017",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "fernandadecorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735462302636466176",
                "name": "Adrian Diesel \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "adriandiesel14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267330112451678208",
                "name": "Jalap\u00e3o Selvagem",
                "username": "JalapaoSelvagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57553481",
                "name": "amandinha",
                "username": "amandascarpin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45195085",
                "name": "Juan",
                "username": "pequenoeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424387894",
                "name": "Alberto Rodriguez",
                "username": "ticonella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63449374",
                "name": "Facco",
                "username": "fer_facco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281790411724468224",
                "name": "joao figueiredo",
                "username": "joaoluizap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350604207389351937",
                "name": "Lauren \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd17",
                "username": "LauritaBrRs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482862806",
                "name": "Maria Aurea #BolsonaroTrabalhaPeloPovo",
                "username": "MariaAurea6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19250027",
                "name": "#AgirAzul.com",
                "username": "agirazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354431022285418498",
                "name": "Semapi Acre",
                "username": "SemapiAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3349186552",
                "name": "duda",
                "username": "manaciff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179185127",
                "name": "Big Brother Brasil",
                "username": "bbb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "Itatiaia",
                "username": "itatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "230144336",
                "name": "RNN",
                "username": "rnn_direita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1540016178122350592",
                "name": "Minist\u00e9rio da Agricultura",
                "username": "Mapa_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16632219",
                "name": "RTP2",
                "username": "RTP2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102992758",
                "name": "LERBENTES NERES",
                "username": "LEOLINDON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "g1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60331599",
                "name": "Ary",
                "username": "arykara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82086393",
                "name": "UFPA",
                "username": "UFPA_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301462451020599296",
                "name": "picapeLULA2017",
                "username": "PauloCe03162229",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337839284947214339",
                "name": "Any Nordeste",
                "username": "AnyGNE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966477230724603904",
                "name": "@galo2018.Lula Nosso Presidente",
                "username": "galo_2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37897150",
                "name": "Marcos Diniz \ud83d\udea9",
                "username": "Marcolino1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622375276",
                "name": "carol copou",
                "username": "caroIandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143623236",
                "name": "Jonny! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "johny_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653829795",
                "name": "Pelote Ciclismo",
                "username": "Pelote_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287420685418143745",
                "name": "2 : 2",
                "username": "picsandvideos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243716018",
                "name": "LD Not\u00edcias",
                "username": "ldnoticiasnoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057446371534475264",
                "name": "Felipinho",
                "username": "FelipeRngel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298249596066394113",
                "name": "Elcivaldo Sousa Oliveira",
                "username": "ElcivaldoO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277663256",
                "name": "Antonio Sobral",
                "username": "antonio_sobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53498199",
                "name": "Acessa.com",
                "username": "Acessapontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830479580112809984",
                "name": "Apenas uma garota confusa",
                "username": "Mavi20217",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2815154797",
                "name": "Jacqueline Brito",
                "username": "JackBrito_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046829022133592069",
                "name": "BR-070 Ambiental",
                "username": "br070ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35876056",
                "name": "Bruno Boni de Oliveira",
                "username": "brunoboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110376175497592833",
                "name": "BBB: Bruno Boni Birds",
                "username": "brunobonibirds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14994303",
                "name": "J.B. Oliveira",
                "username": "boninho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82204777",
                "name": "Lidia Dias \ud83c\udf39",
                "username": "lydyadyas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968056346",
                "name": "KFA Espa\u00f1a",
                "username": "KFAspain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49638758",
                "name": "Paulin Gente Boa",
                "username": "paulomenegaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125788673",
                "name": "L\u00e9o Queir\u00f3z",
                "username": "lqueiroz82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500332999",
                "name": "Kayo Amado",
                "username": "KayoAmado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71619925",
                "name": "Daniel Araujo",
                "username": "daniel_727",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450219187",
                "name": "J S 7 \u2605\u2f3aBFR\u26ab\u26aa\ud83d\udd25",
                "username": "joaosergio95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759850672162430976",
                "name": "Samara",
                "username": "Samara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144325204224684032",
                "name": "AIMPRENSAONLINE",
                "username": "aimprensaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723073758039269376",
                "name": "Landuum Paisaje/Landscape",
                "username": "landuum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362890839",
                "name": "Localiza",
                "username": "localizabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192291115522809857",
                "name": "La\u00eds",
                "username": "vieiraaa____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77864862",
                "name": "Pendragon",
                "username": "ArthurMartins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606008172",
                "name": "Vinicius Araujo",
                "username": "viniaraujo87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181759154983182336",
                "name": "#PelaEstrada",
                "username": "pelaestradatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352259869626298368",
                "name": "Di\u00e1rio de um Bocaiuvense",
                "username": "umbocaiuvense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291947969944707072",
                "name": "Flavio",
                "username": "Sagatflavioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151242891",
                "name": "ARAFAT FONTOURA",
                "username": "arafat22_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154192154",
                "name": "revistatae",
                "username": "revistatae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3442088896",
                "name": "Portal Agora-TO",
                "username": "AgoraTo_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45871682",
                "name": "Claudio Cukier",
                "username": "zukertour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257170819",
                "name": "Monkey L. Lula",
                "username": "RafaelSoaresBr2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864926363144400897",
                "name": "Prefeitura Guarulhos",
                "username": "PrefGru_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437030145",
                "name": "brendinha \ud83e\uddda\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "brendetecoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169913717",
                "name": "Ci\u00eancias ULisboa",
                "username": "FC_UL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932540365",
                "name": "IASD Lote 14 RJ",
                "username": "IASDLote14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "227009900",
                "name": "Marcos Felipe (Tico)",
                "username": "tico_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11696532",
                "name": "Tadeu Zanoni",
                "username": "tzanoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968274619",
                "name": "Augustho Mendonca",
                "username": "MAugustho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17752026",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72722324",
                "name": "Let\u00edcia M",
                "username": "eueasplantas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "815965178143588353",
                "name": "Washington Rodrigues",
                "username": "blogwashington",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911121728",
                "name": "SOS Amaz\u00f4nia",
                "username": "sosamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247301039",
                "name": "raphael_matias",
                "username": "raphael_rmatias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "g1 Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1288311912275607555",
                "name": "Pol\u00edtica Por Inteiro",
                "username": "PoliticaInteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "817918682",
                "name": "Turismo Provincia de Santa Cruz",
                "username": "SantaCruzTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915593240",
                "name": "El Calafate",
                "username": "ElCalafateOK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95862123",
                "name": "CanalOdisseia",
                "username": "CanalOdisseia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2706919849",
                "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "username": "na_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28172076",
                "name": "rphs",
                "username": "raphossss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "568850340",
                "name": "Suely Ara\u00fajo",
                "username": "SuelyMVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118585203008724994",
                "name": ".",
                "username": "CITOUDARKE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228935607",
                "name": "Cris Torres CPX \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "crisstorress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176062346",
                "name": "Vinicius Cordeiro",
                "username": "vinicius70111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14663585",
                "name": "QUATRO RODAS",
                "username": "quatrorodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28595068",
                "name": "Marco Gomes",
                "username": "marc_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89761656",
                "name": "Palominha",
                "username": "Paaahsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135202680",
                "name": "KyAnonon \ud83d\udc95\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "kyAnonyky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35260027",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86373674",
                "name": "Baleia Rossi",
                "username": "Baleia_Rossi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64022798",
                "name": "Foz em Destaque",
                "username": "Fozemdestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318642056655458304",
                "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "minimonibixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852041850072449024",
                "name": "#AustralEcology",
                "username": "AustralEcology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204193228037271554",
                "name": "ingrid \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cavistyles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156822942",
                "name": "Fab\u00edola Alves",
                "username": "biocita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225218278",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafa_aduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282874229",
                "name": "Blaasfemo com 2 As \ud83d\udea9",
                "username": "blaasfemo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41298466",
                "name": "tchelo\ud83d\udc83\ud83c\udffb",
                "username": "tchelo_mad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133016848",
                "name": "JOAO LOBO",
                "username": "LOBOdoRIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41165126",
                "name": "Ed Stafford",
                "username": "Ed_Stafford",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86211493",
                "name": "\u2693",
                "username": "CarllosAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041316328026464257",
                "name": "\u03df \ud835\ude71\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8c\ud835\ude8a \u03df \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "eubiianca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179531891982118912",
                "name": "Aderson Bussinger Carvalho",
                "username": "adersonbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202863017",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "ducapitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel L. \uea00",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32903789",
                "name": "Juancho",
                "username": "Quoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177969851467489281",
                "name": "Anderson Mignoni",
                "username": "AndersonMignon3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258142379",
                "name": "VHBR1",
                "username": "VBagordakis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176491990",
                "name": "pri",
                "username": "corazzys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207818832343109632",
                "name": "mati",
                "username": "MatiasRoitberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57334853",
                "name": "Nana",
                "username": "DonaErvilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380629362",
                "name": "claudia \ud83c\udf84",
                "username": "claudierla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3360657803",
                "name": "yuri",
                "username": "yurisfsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742500392437723136",
                "name": "\ud835\udd75\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86 \ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd94",
                "username": "nandamachado45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960961370",
                "name": "Rafael Battaglia",
                "username": "rafabattaglia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1138093278732148736",
                "name": "ogleissao",
                "username": "ogleissao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797284403294703616",
                "name": "salve mano predella",
                "username": "kelvinggalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178111648311189505",
                "name": "Prof\u00b0 Fernando Carlos",
                "username": "profgeofernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69902962",
                "name": "vonderliebl",
                "username": "vonderliebl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283230411",
                "name": "Quebrando o Tabu",
                "username": "QuebrandoOTabu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16492180",
                "name": "Lincoln Tejota",
                "username": "Lincoln_Tejota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82900869",
                "name": "Dalvi",
                "username": "Dalvi_Mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250494573710893057",
                "name": "Alan Lucas \u2720",
                "username": "lucasalan_98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885296427374661632",
                "name": "\u2606Rosa\u00b9\u00b3\u2606Kra\ud835\udcb5naya\u2606#LULA13#VOTE13",
                "username": "RosaSkarlate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247435759",
                "name": "Thom\u00e9 Them\u00edstocles-Madeira em \ud83c\udfe0",
                "username": "Thomemadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78074766",
                "name": "rick\u2728",
                "username": "qissorick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25859248",
                "name": "karen gomes \ud83c\udf7a",
                "username": "kaagoomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "444570978",
                "name": "sergiomarcos",
                "username": "_sergiomarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2584226599",
                "name": "tamyres Pereira",
                "username": "Tamyres_st",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390054736",
                "name": "Wellington Batista",
                "username": "batista3210",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007273091054080000",
                "name": "William Monteiro",
                "username": "williamonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163268246",
                "name": "Giordano Lorencini",
                "username": "gtlorencini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924787288797863936",
                "name": "victor",
                "username": "basolli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182644224",
                "name": "Vinhos e Mais Vinhos",
                "username": "luizcola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028404958218125313",
                "name": "Baiano",
                "username": "Eibaiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119511824",
                "name": "kim",
                "username": "Queenberley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3865206687",
                "name": "Karen.\ud83e\udd8b",
                "username": "karenmarinhoo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834834217968222208",
                "name": "BH Airport - Aeroporto Internacional de BH",
                "username": "bhairport_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1887085904",
                "name": "Mila Marchi",
                "username": "camilakucich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63173644",
                "name": "Andr\u00e9 Candau",
                "username": "ACandau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus Hobold \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde - 43",
                "username": "partidoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949460530644873218",
                "name": "Patricia Eloy",
                "username": "EloyArquitetura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172309912518631424",
                "name": "Carlos Silva",
                "username": "Carlossilva0922",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912873482",
                "name": "Marcos V Oliveira",
                "username": "kira_whopper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398189836",
                "name": "\ud83c\udd91\ud83c\udd7e\ufe0f",
                "username": "salvadego_Clo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809490928226500613",
                "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86",
                "username": "letticiaeuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342493148",
                "name": "HENRIQUE ROCHA",
                "username": "HenriquevRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59679118",
                "name": "Bruno Scarpelli 37\u2b50\ufe0f71\u2b50\ufe0f21\u2b50\ufe0f",
                "username": "brunoscarpelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333440911968178179",
                "name": "\ud83e\udd5ePanqueca_02\ud83e\udd5e || #SDOL",
                "username": "02Panqueca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180595598086610944",
                "name": "Efem\u00e9rides portuguesas",
                "username": "Efemeridespt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861499507",
                "name": "Lins DoCear\u00e1\ud83c\udf5e\ud83c\udf3e\ud83d\udcb5 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "Linsdoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054347967556128769",
                "name": "EcoAngola \ud83c\udf31\ud83c\udde6\ud83c\uddf4",
                "username": "EcoAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896224581",
                "name": "V\u00edctor.Casoni",
                "username": "victor_casoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4822328889",
                "name": "Kalunga",
                "username": "aquarianjim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805173915404402688",
                "name": "A Lua",
                "username": "entaolusilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709741881064886272",
                "name": "Marta",
                "username": "martavitorb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49062403",
                "name": "D'CRISTO - RapGospel",
                "username": "DCRISTOrap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553944096",
                "name": "Tati Senju\u262d\ud83c\udff4",
                "username": "Defloremflor9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223991566768967680",
                "name": "marlon",
                "username": "marlonsalatiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28491132",
                "name": "Vin\u00edcius",
                "username": "viniciusprv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114952884486012929",
                "name": "Mariana Guedes",
                "username": "fridaguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101102438",
                "name": "Daniel L\u00e9lis \u26a1",
                "username": "dannlelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13821652",
                "name": "Escafandrista no Fim do Mundo \u24cb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udcda\ud83c\udfa5",
                "username": "_daguito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300521344774426630",
                "name": "dani",
                "username": "heartbreakliar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106273161115508737",
                "name": "Gabi Porto",
                "username": "gabirporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864473769062137856",
                "name": "#eustaquio",
                "username": "tatacoeustaquio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067035138553458688",
                "name": "Fran\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83d\udea9",
                "username": "FrancyCardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286953697",
                "name": "Patrick Abreu",
                "username": "Patrick_Abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94306276",
                "name": "Adriano R.",
                "username": "Adrinobsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654522095632384",
                "name": "ratincururu",
                "username": "rathovisk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155408676",
                "name": "Guto Barbosa \u23f1\ud83c\udf0e",
                "username": "foioguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762062785455022085",
                "name": "sallussy",
                "username": "c0brapyth0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162434613333151744",
                "name": "Wetlands International Brasil",
                "username": "WetlandsIntBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58495505",
                "name": "Sonia Rabello",
                "username": "soniarabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852638499",
                "name": "Ricardo Roatt",
                "username": "RRoatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52061548",
                "name": "Thomas Teixeira",
                "username": "thomasnilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300666034",
                "name": "\u264a\ufe0fMateus\u264a\ufe0f",
                "username": "mateusrio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240776802760634371",
                "name": "\u00c2ngelo \\W/",
                "username": "angelooomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4092985179",
                "name": "Vagner Bellacosa",
                "username": "BellacosaVagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303304246281097224",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "antoniorosafi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17851814",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Santos",
                "username": "JCarlosdSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1024130818602610688",
                "name": "Victor Leandro-silva",
                "username": "VictorLeandros2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "496606637",
                "name": "PAULO BARBOSA",
                "username": "pbreporter37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047888392",
                "name": "Rota 51",
                "username": "rota51_ba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92352529",
                "name": "J\u00e9ssica Pinheiro's",
                "username": "LoveAcai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579978726",
                "name": "Nath\u00e1lia Aviz",
                "username": "Nathaliaviz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77659319",
                "name": "Emerson Braga",
                "username": "ersbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830117564885893121",
                "name": "Renato M. Prado",
                "username": "RMPoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17372241",
                "name": "Jos\u00e9 Ilan",
                "username": "joseilan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16918264",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique A. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoseHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313827029528313859",
                "name": "BEMAN \ud83c\uddee\ud83c\udde8",
                "username": "bemansenderismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359587264",
                "name": "Emociones Canarias",
                "username": "EmocionesCan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2587767978",
                "name": "Paisaje Canario",
                "username": "paisajecanario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18474415",
                "name": "GranCanaria.com \ud83c\udf34\u2600\ufe0f",
                "username": "turismogc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115800396356825088",
                "name": "minha amiga Thiaga \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "thiagoniado",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1357880804421074947",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosktkk4opwo99bdi6axtzqdzweiyl",
        "oldest_id": "1355549667979882503",
        "result_count": 478
    }
}